[{"populacaoresidentefreguesia_id":1, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0101", "Designacao_CC":"\u00c1gueda", "Freguesia_FR":"010103", "Designacao_FR":"Aguada de Cima", "Populacao":4013, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0101", "Designacao_CC":"\u00c1gueda", "Freguesia_FR":"010109", "Designacao_FR":"Fermentelos", "Populacao":3258, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":3, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0101", "Designacao_CC":"\u00c1gueda", "Freguesia_FR":"010112", "Designacao_FR":"Macinhata do Vouga", "Populacao":3406, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":4, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0101", "Designacao_CC":"\u00c1gueda", "Freguesia_FR":"010119", "Designacao_FR":"Valongo do Vouga", "Populacao":4877, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":5, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0101", "Designacao_CC":"\u00c1gueda", "Freguesia_FR":"010121", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de \u00c1gueda e Borralha", "Populacao":13576, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":6, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0101", "Designacao_CC":"\u00c1gueda", "Freguesia_FR":"010122", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Barr\u00f4 e Aguada de Baixo", "Populacao":3209, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":7, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0101", "Designacao_CC":"\u00c1gueda", "Freguesia_FR":"010123", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Belazaima do Ch\u00e3o, Castanheira do Vouga e Agad\u00e3o", "Populacao":1611, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":8, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0101", "Designacao_CC":"\u00c1gueda", "Freguesia_FR":"010124", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Recard\u00e3es e Espinhel", "Populacao":6036, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":9, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0101", "Designacao_CC":"\u00c1gueda", "Freguesia_FR":"010125", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Travass\u00f4 e \u00d3is da Ribeira", "Populacao":2305, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":10, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0101", "Designacao_CC":"\u00c1gueda", "Freguesia_FR":"010126", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Trofa, Segad\u00e3es e Lamas do Vouga", "Populacao":4630, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":11, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0101", "Designacao_CC":"\u00c1gueda", "Freguesia_FR":"010127", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias do Pr\u00e9stimo e Macieira de Alcoba", "Populacao":808, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":12, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0102", "Designacao_CC":"Albergaria-a-Velha", "Freguesia_FR":"010202", "Designacao_FR":"Alquerubim", "Populacao":2381, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":13, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0102", "Designacao_CC":"Albergaria-a-Velha", "Freguesia_FR":"010203", "Designacao_FR":"Angeja", "Populacao":2073, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":14, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0102", "Designacao_CC":"Albergaria-a-Velha", "Freguesia_FR":"010204", "Designacao_FR":"Branca", "Populacao":5621, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":15, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0102", "Designacao_CC":"Albergaria-a-Velha", "Freguesia_FR":"010206", "Designacao_FR":"Ribeira de Fr\u00e1guas", "Populacao":1713, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":16, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0102", "Designacao_CC":"Albergaria-a-Velha", "Freguesia_FR":"010209", "Designacao_FR":"Albergaria-a-Velha e Valmaior", "Populacao":10568, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":17, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0102", "Designacao_CC":"Albergaria-a-Velha", "Freguesia_FR":"010210", "Designacao_FR":"S\u00e3o Jo\u00e3o de Loure e Frossos", "Populacao":2896, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":18, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0103", "Designacao_CC":"Anadia", "Freguesia_FR":"010304", "Designacao_FR":"Avel\u00e3s de Caminho", "Populacao":1252, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":19, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0103", "Designacao_CC":"Anadia", "Freguesia_FR":"010305", "Designacao_FR":"Avel\u00e3s de Cima", "Populacao":2185, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":20, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0103", "Designacao_CC":"Anadia", "Freguesia_FR":"010307", "Designacao_FR":"Moita", "Populacao":2484, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":21, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0103", "Designacao_CC":"Anadia", "Freguesia_FR":"010309", "Designacao_FR":"Sangalhos", "Populacao":4068, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":22, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0103", "Designacao_CC":"Anadia", "Freguesia_FR":"010310", "Designacao_FR":"S\u00e3o Louren\u00e7o do Bairro", "Populacao":2414, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":23, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0103", "Designacao_CC":"Anadia", "Freguesia_FR":"010312", "Designacao_FR":"Vila Nova de Monsarros", "Populacao":1713, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":24, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0103", "Designacao_CC":"Anadia", "Freguesia_FR":"010313", "Designacao_FR":"Vilarinho do Bairro", "Populacao":2764, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":25, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0103", "Designacao_CC":"Anadia", "Freguesia_FR":"010316", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Amoreira da G\u00e2ndara, Paredes do Bairro e Ancas", "Populacao":2675, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":26, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0103", "Designacao_CC":"Anadia", "Freguesia_FR":"010317", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Arcos e Mogofores", "Populacao":6331, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":27, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0103", "Designacao_CC":"Anadia", "Freguesia_FR":"010318", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Tamengos, Aguim e \u00d3is do Bairro", "Populacao":3264, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":28, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0104", "Designacao_CC":"Arouca", "Freguesia_FR":"010402", "Designacao_FR":"Alvarenga", "Populacao":1223, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":29, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0104", "Designacao_CC":"Arouca", "Freguesia_FR":"010407", "Designacao_FR":"Chave", "Populacao":1253, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":30, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0104", "Designacao_CC":"Arouca", "Freguesia_FR":"010409", "Designacao_FR":"Escariz", "Populacao":2222, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":31, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0104", "Designacao_CC":"Arouca", "Freguesia_FR":"010411", "Designacao_FR":"Fermedo", "Populacao":1340, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":32, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0104", "Designacao_CC":"Arouca", "Freguesia_FR":"010413", "Designacao_FR":"Mansores", "Populacao":1081, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":33, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0104", "Designacao_CC":"Arouca", "Freguesia_FR":"010414", "Designacao_FR":"Moldes", "Populacao":1257, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":34, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0104", "Designacao_CC":"Arouca", "Freguesia_FR":"010415", "Designacao_FR":"Rossas", "Populacao":1599, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":35, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0104", "Designacao_CC":"Arouca", "Freguesia_FR":"010416", "Designacao_FR":"Santa Eul\u00e1lia", "Populacao":2253, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":36, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0104", "Designacao_CC":"Arouca", "Freguesia_FR":"010417", "Designacao_FR":"S\u00e3o Miguel do Mato", "Populacao":598, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":37, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0104", "Designacao_CC":"Arouca", "Freguesia_FR":"010418", "Designacao_FR":"Trope\u00e7o", "Populacao":1150, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":38, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0104", "Designacao_CC":"Arouca", "Freguesia_FR":"010419", "Designacao_FR":"Urr\u00f4", "Populacao":1029, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":39, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0104", "Designacao_CC":"Arouca", "Freguesia_FR":"010420", "Designacao_FR":"V\u00e1rzea", "Populacao":540, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":40, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0104", "Designacao_CC":"Arouca", "Freguesia_FR":"010421", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Arouca e Burgo", "Populacao":5178, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":41, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0104", "Designacao_CC":"Arouca", "Freguesia_FR":"010422", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Cabreiros e Albergaria da Serra", "Populacao":231, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":42, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0104", "Designacao_CC":"Arouca", "Freguesia_FR":"010423", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Canelas e Espiunca", "Populacao":1183, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":43, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0104", "Designacao_CC":"Arouca", "Freguesia_FR":"010424", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Covelo de Paiv\u00f3 e Janarde", "Populacao":222, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":44, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0105", "Designacao_CC":"Aveiro", "Freguesia_FR":"010501", "Designacao_FR":"Aradas", "Populacao":9157, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":45, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0105", "Designacao_CC":"Aveiro", "Freguesia_FR":"010502", "Designacao_FR":"Cacia", "Populacao":7354, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":46, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0105", "Designacao_CC":"Aveiro", "Freguesia_FR":"010505", "Designacao_FR":"Esgueira", "Populacao":13431, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":47, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0105", "Designacao_CC":"Aveiro", "Freguesia_FR":"010508", "Designacao_FR":"Oliveirinha", "Populacao":4817, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":48, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0105", "Designacao_CC":"Aveiro", "Freguesia_FR":"010510", "Designacao_FR":"S\u00e3o Bernardo", "Populacao":4960, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":49, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0105", "Designacao_CC":"Aveiro", "Freguesia_FR":"010511", "Designacao_FR":"S\u00e3o Jacinto", "Populacao":993, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":50, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0105", "Designacao_CC":"Aveiro", "Freguesia_FR":"010513", "Designacao_FR":"Santa Joana", "Populacao":8094, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":51, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0105", "Designacao_CC":"Aveiro", "Freguesia_FR":"010515", "Designacao_FR":"Eixo e Eirol", "Populacao":6324, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":52, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0105", "Designacao_CC":"Aveiro", "Freguesia_FR":"010516", "Designacao_FR":"Requeixo, Nossa Senhora de F\u00e1tima e Nariz", "Populacao":4564, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":53, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0105", "Designacao_CC":"Aveiro", "Freguesia_FR":"010517", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Gl\u00f3ria e Vera Cruz", "Populacao":18756, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":54, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0106", "Designacao_CC":"Castelo de Paiva", "Freguesia_FR":"010602", "Designacao_FR":"Fornos", "Populacao":1439, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":55, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0106", "Designacao_CC":"Castelo de Paiva", "Freguesia_FR":"010606", "Designacao_FR":"Real", "Populacao":1300, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":56, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0106", "Designacao_CC":"Castelo de Paiva", "Freguesia_FR":"010607", "Designacao_FR":"Santa Maria de Sardoura", "Populacao":2538, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":57, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0106", "Designacao_CC":"Castelo de Paiva", "Freguesia_FR":"010608", "Designacao_FR":"S\u00e3o Martinho de Sardoura", "Populacao":1931, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":58, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0106", "Designacao_CC":"Castelo de Paiva", "Freguesia_FR":"010610", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Raiva, Pedorido e Para\u00edso", "Populacao":4694, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":59, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0106", "Designacao_CC":"Castelo de Paiva", "Freguesia_FR":"010611", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Sobrado e Bairros", "Populacao":4831, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":60, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0107", "Designacao_CC":"Espinho", "Freguesia_FR":"010702", "Designacao_FR":"Espinho", "Populacao":9832, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":61, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0107", "Designacao_CC":"Espinho", "Freguesia_FR":"010704", "Designacao_FR":"Paramos", "Populacao":3515, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":62, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0107", "Designacao_CC":"Espinho", "Freguesia_FR":"010705", "Designacao_FR":"Silvalde", "Populacao":6673, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":63, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0107", "Designacao_CC":"Espinho", "Freguesia_FR":"010706", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Anta e Guetim", "Populacao":11766, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":64, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0108", "Designacao_CC":"Estarreja", "Freguesia_FR":"010801", "Designacao_FR":"Avanca", "Populacao":6189, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":65, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0108", "Designacao_CC":"Estarreja", "Freguesia_FR":"010805", "Designacao_FR":"Pardilh\u00f3", "Populacao":4176, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":66, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0108", "Designacao_CC":"Estarreja", "Freguesia_FR":"010806", "Designacao_FR":"Salreu", "Populacao":3815, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":67, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0108", "Designacao_CC":"Estarreja", "Freguesia_FR":"010808", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Bedu\u00eddo e Veiros", "Populacao":10047, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":68, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0108", "Designacao_CC":"Estarreja", "Freguesia_FR":"010809", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Canelas e Fermel\u00e3", "Populacao":2770, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":69, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0110", "Designacao_CC":"\u00cdlhavo", "Freguesia_FR":"011005", "Designacao_FR":"Gafanha da Encarna\u00e7\u00e3o", "Populacao":5362, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":70, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0110", "Designacao_CC":"\u00cdlhavo", "Freguesia_FR":"011006", "Designacao_FR":"Gafanha da Nazar\u00e9", "Populacao":15240, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":71, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0110", "Designacao_CC":"\u00cdlhavo", "Freguesia_FR":"011007", "Designacao_FR":"Gafanha do Carmo", "Populacao":1526, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":72, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0110", "Designacao_CC":"\u00cdlhavo", "Freguesia_FR":"011008", "Designacao_FR":"\u00cdlhavo (S\u00e3o Salvador)", "Populacao":16470, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":73, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0111", "Designacao_CC":"Mealhada", "Freguesia_FR":"011102", "Designacao_FR":"Barcou\u00e7o", "Populacao":2152, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":74, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0111", "Designacao_CC":"Mealhada", "Freguesia_FR":"011103", "Designacao_FR":"Casal Comba", "Populacao":3183, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":75, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0111", "Designacao_CC":"Mealhada", "Freguesia_FR":"011104", "Designacao_FR":"Luso", "Populacao":2593, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":76, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0111", "Designacao_CC":"Mealhada", "Freguesia_FR":"011106", "Designacao_FR":"Pampilhosa", "Populacao":4098, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":77, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0111", "Designacao_CC":"Mealhada", "Freguesia_FR":"011107", "Designacao_FR":"Vacari\u00e7a", "Populacao":1945, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":78, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0111", "Designacao_CC":"Mealhada", "Freguesia_FR":"011109", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias da Mealhada, Ventosa do Bairro e Antes", "Populacao":6457, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":79, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0112", "Designacao_CC":"Murtosa", "Freguesia_FR":"011201", "Designacao_FR":"Bunheiro", "Populacao":2682, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":80, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0112", "Designacao_CC":"Murtosa", "Freguesia_FR":"011202", "Designacao_FR":"Monte", "Populacao":1459, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":81, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0112", "Designacao_CC":"Murtosa", "Freguesia_FR":"011203", "Designacao_FR":"Murtosa", "Populacao":3699, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":82, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0112", "Designacao_CC":"Murtosa", "Freguesia_FR":"011204", "Designacao_FR":"Torreira", "Populacao":2745, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":83, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0113", "Designacao_CC":"Oliveira de Azem\u00e9is", "Freguesia_FR":"011301", "Designacao_FR":"Carregosa", "Populacao":3419, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":84, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0113", "Designacao_CC":"Oliveira de Azem\u00e9is", "Freguesia_FR":"011302", "Designacao_FR":"Cesar", "Populacao":3166, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":85, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0113", "Designacao_CC":"Oliveira de Azem\u00e9is", "Freguesia_FR":"011303", "Designacao_FR":"Faj\u00f5es", "Populacao":3087, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":86, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0113", "Designacao_CC":"Oliveira de Azem\u00e9is", "Freguesia_FR":"011304", "Designacao_FR":"Loureiro", "Populacao":3531, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":87, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0113", "Designacao_CC":"Oliveira de Azem\u00e9is", "Freguesia_FR":"011305", "Designacao_FR":"Macieira de Sarnes", "Populacao":1925, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":88, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0113", "Designacao_CC":"Oliveira de Azem\u00e9is", "Freguesia_FR":"011310", "Designacao_FR":"Ossela", "Populacao":2208, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":89, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0113", "Designacao_CC":"Oliveira de Azem\u00e9is", "Freguesia_FR":"011315", "Designacao_FR":"S\u00e3o Martinho da G\u00e2ndara", "Populacao":1985, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":90, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0113", "Designacao_CC":"Oliveira de Azem\u00e9is", "Freguesia_FR":"011318", "Designacao_FR":"S\u00e3o Roque", "Populacao":5228, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":91, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0113", "Designacao_CC":"Oliveira de Azem\u00e9is", "Freguesia_FR":"011319", "Designacao_FR":"Vila de Cucuj\u00e3es", "Populacao":10705, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":92, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0113", "Designacao_CC":"Oliveira de Azem\u00e9is", "Freguesia_FR":"011320", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Nogueira do Cravo e Pindelo", "Populacao":5390, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":93, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0113", "Designacao_CC":"Oliveira de Azem\u00e9is", "Freguesia_FR":"011321", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Oliveira de Azem\u00e9is, Santiago de Riba-Ul, Ul, Macinhata da Seixa e Madail", "Populacao":20760, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":94, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0113", "Designacao_CC":"Oliveira de Azem\u00e9is", "Freguesia_FR":"011322", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Pinheiro da Bemposta, Travanca e Palmaz", "Populacao":7207, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":95, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0114", "Designacao_CC":"Oliveira do Bairro", "Freguesia_FR":"011403", "Designacao_FR":"Oi\u00e3", "Populacao":7722, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":96, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0114", "Designacao_CC":"Oliveira do Bairro", "Freguesia_FR":"011404", "Designacao_FR":"Oliveira do Bairro", "Populacao":6250, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":97, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0114", "Designacao_CC":"Oliveira do Bairro", "Freguesia_FR":"011405", "Designacao_FR":"Palha\u00e7a", "Populacao":2627, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":98, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0114", "Designacao_CC":"Oliveira do Bairro", "Freguesia_FR":"011407", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Bustos, Troviscal e Mamarrosa", "Populacao":6429, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":99, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0115", "Designacao_CC":"Ovar", "Freguesia_FR":"011502", "Designacao_FR":"Cortega\u00e7a", "Populacao":3837, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":100, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0115", "Designacao_CC":"Ovar", "Freguesia_FR":"011503", "Designacao_FR":"Esmoriz", "Populacao":11448, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":101, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0115", "Designacao_CC":"Ovar", "Freguesia_FR":"011504", "Designacao_FR":"Maceda", "Populacao":3521, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":102, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0115", "Designacao_CC":"Ovar", "Freguesia_FR":"011507", "Designacao_FR":"V\u00e1lega", "Populacao":6827, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":103, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0115", "Designacao_CC":"Ovar", "Freguesia_FR":"011509", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Ovar, S\u00e3o Jo\u00e3o, Arada e S\u00e3o Vicente de Pereira Jus\u00e3", "Populacao":29765, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":104, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0109", "Designacao_CC":"Santa Maria da Feira", "Freguesia_FR":"010901", "Designacao_FR":"Argoncilhe", "Populacao":8420, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":105, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0109", "Designacao_CC":"Santa Maria da Feira", "Freguesia_FR":"010902", "Designacao_FR":"Arrifana", "Populacao":6551, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":106, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0109", "Designacao_CC":"Santa Maria da Feira", "Freguesia_FR":"010904", "Designacao_FR":"Escap\u00e3es", "Populacao":3309, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":107, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0109", "Designacao_CC":"Santa Maria da Feira", "Freguesia_FR":"010907", "Designacao_FR":"Fi\u00e3es", "Populacao":7991, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":108, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0109", "Designacao_CC":"Santa Maria da Feira", "Freguesia_FR":"010908", "Designacao_FR":"Fornos", "Populacao":3397, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":109, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0109", "Designacao_CC":"Santa Maria da Feira", "Freguesia_FR":"010913", "Designacao_FR":"Lourosa", "Populacao":8636, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":110, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0109", "Designacao_CC":"Santa Maria da Feira", "Freguesia_FR":"010914", "Designacao_FR":"Milheir\u00f3s de Poiares", "Populacao":3791, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":111, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0109", "Designacao_CC":"Santa Maria da Feira", "Freguesia_FR":"010916", "Designacao_FR":"Mozelos", "Populacao":7142, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":112, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0109", "Designacao_CC":"Santa Maria da Feira", "Freguesia_FR":"010917", "Designacao_FR":"Nogueira da Regedoura", "Populacao":5790, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":113, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0109", "Designacao_CC":"Santa Maria da Feira", "Freguesia_FR":"010918", "Designacao_FR":"S\u00e3o Paio de Oleiros", "Populacao":4069, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":114, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0109", "Designacao_CC":"Santa Maria da Feira", "Freguesia_FR":"010919", "Designacao_FR":"Pa\u00e7os de Brand\u00e3o", "Populacao":4867, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":115, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0109", "Designacao_CC":"Santa Maria da Feira", "Freguesia_FR":"010921", "Designacao_FR":"Rio Me\u00e3o", "Populacao":4931, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":116, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0109", "Designacao_CC":"Santa Maria da Feira", "Freguesia_FR":"010922", "Designacao_FR":"Romariz", "Populacao":3023, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":117, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0109", "Designacao_CC":"Santa Maria da Feira", "Freguesia_FR":"010924", "Designacao_FR":"Sanguedo", "Populacao":3600, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":118, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0109", "Designacao_CC":"Santa Maria da Feira", "Freguesia_FR":"010925", "Designacao_FR":"Santa Maria de Lamas", "Populacao":5073, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":119, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0109", "Designacao_CC":"Santa Maria da Feira", "Freguesia_FR":"010926", "Designacao_FR":"S\u00e3o Jo\u00e3o de Ver", "Populacao":10579, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":120, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0109", "Designacao_CC":"Santa Maria da Feira", "Freguesia_FR":"010932", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Caldas de S\u00e3o Jorge e Pigeiros", "Populacao":3897, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":121, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0109", "Designacao_CC":"Santa Maria da Feira", "Freguesia_FR":"010933", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Canedo, Vale e Vila Maior", "Populacao":9455, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":122, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0109", "Designacao_CC":"Santa Maria da Feira", "Freguesia_FR":"010934", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Lob\u00e3o, Gi\u00e3o, Louredo e Guisande", "Populacao":9860, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":123, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0109", "Designacao_CC":"Santa Maria da Feira", "Freguesia_FR":"010935", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Santa Maria da Feira, Travanca, Sanfins e Espargo", "Populacao":18194, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":124, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0109", "Designacao_CC":"Santa Maria da Feira", "Freguesia_FR":"010936", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Miguel do Souto e Mosteir\u00f4", "Populacao":6734, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":125, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0116", "Designacao_CC":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "Freguesia_FR":"011601", "Designacao_FR":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "Populacao":21713, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":126, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0117", "Designacao_CC":"Sever do Vouga", "Freguesia_FR":"011702", "Designacao_FR":"Couto de Esteves", "Populacao":890, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":127, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0117", "Designacao_CC":"Sever do Vouga", "Freguesia_FR":"011704", "Designacao_FR":"Pessegueiro do Vouga", "Populacao":1852, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":128, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0117", "Designacao_CC":"Sever do Vouga", "Freguesia_FR":"011705", "Designacao_FR":"Rocas do Vouga", "Populacao":1778, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":129, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0117", "Designacao_CC":"Sever do Vouga", "Freguesia_FR":"011706", "Designacao_FR":"Sever do Vouga", "Populacao":2777, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":130, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0117", "Designacao_CC":"Sever do Vouga", "Freguesia_FR":"011708", "Designacao_FR":"Talhadas", "Populacao":1187, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":131, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0117", "Designacao_CC":"Sever do Vouga", "Freguesia_FR":"011710", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Cedrim e Paradela", "Populacao":1554, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":132, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0117", "Designacao_CC":"Sever do Vouga", "Freguesia_FR":"011711", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Silva Escura e Dornelas", "Populacao":2318, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":133, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0118", "Designacao_CC":"Vagos", "Freguesia_FR":"011801", "Designacao_FR":"Calv\u00e3o", "Populacao":2014, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":134, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0118", "Designacao_CC":"Vagos", "Freguesia_FR":"011804", "Designacao_FR":"Gafanha da Boa Hora", "Populacao":2625, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":135, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0118", "Designacao_CC":"Vagos", "Freguesia_FR":"011805", "Designacao_FR":"Ouca", "Populacao":1805, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":136, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0118", "Designacao_CC":"Vagos", "Freguesia_FR":"011807", "Designacao_FR":"Sosa", "Populacao":3069, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":137, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0118", "Designacao_CC":"Vagos", "Freguesia_FR":"011810", "Designacao_FR":"Santo Andr\u00e9 de Vagos", "Populacao":2033, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":138, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0118", "Designacao_CC":"Vagos", "Freguesia_FR":"011812", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Fonte de Ange\u00e3o e Cov\u00e3o do Lobo", "Populacao":2165, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":139, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0118", "Designacao_CC":"Vagos", "Freguesia_FR":"011813", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Ponte de Vagos e Santa Catarina", "Populacao":2781, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":140, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0118", "Designacao_CC":"Vagos", "Freguesia_FR":"011814", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vagos e Santo Ant\u00f3nio", "Populacao":6359, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":141, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0119", "Designacao_CC":"Vale de Cambra", "Freguesia_FR":"011901", "Designacao_FR":"Ar\u00f5es", "Populacao":1459, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":142, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0119", "Designacao_CC":"Vale de Cambra", "Freguesia_FR":"011902", "Designacao_FR":"S\u00e3o Pedro de Castel\u00f5es", "Populacao":7181, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":143, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0119", "Designacao_CC":"Vale de Cambra", "Freguesia_FR":"011903", "Designacao_FR":"Cepelos", "Populacao":1313, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":144, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0119", "Designacao_CC":"Vale de Cambra", "Freguesia_FR":"011905", "Designacao_FR":"Junqueira", "Populacao":1067, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":145, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0119", "Designacao_CC":"Vale de Cambra", "Freguesia_FR":"011906", "Designacao_FR":"Macieira de Cambra", "Populacao":4747, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":146, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0119", "Designacao_CC":"Vale de Cambra", "Freguesia_FR":"011907", "Designacao_FR":"Roge", "Populacao":1752, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":147, "Distrito_DT":"01", "Concelho_CC":"0119", "Designacao_CC":"Vale de Cambra", "Freguesia_FR":"011910", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vila Ch\u00e3, Codal e Vila Cova de Perrinho", "Populacao":5345, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":148, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0201", "Designacao_CC":"Aljustrel", "Freguesia_FR":"020102", "Designacao_FR":"Ervidel", "Populacao":1005, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":149, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0201", "Designacao_CC":"Aljustrel", "Freguesia_FR":"020103", "Designacao_FR":"Messejana", "Populacao":892, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":150, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0201", "Designacao_CC":"Aljustrel", "Freguesia_FR":"020104", "Designacao_FR":"S\u00e3o Jo\u00e3o de Negrilhos", "Populacao":1482, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":151, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0201", "Designacao_CC":"Aljustrel", "Freguesia_FR":"020106", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Aljustrel e Rio de Moinhos", "Populacao":5878, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":152, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0202", "Designacao_CC":"Almod\u00f4var", "Freguesia_FR":"020203", "Designacao_FR":"Ros\u00e1rio", "Populacao":608, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":153, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0202", "Designacao_CC":"Almod\u00f4var", "Freguesia_FR":"020205", "Designacao_FR":"Santa Cruz", "Populacao":651, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":154, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0202", "Designacao_CC":"Almod\u00f4var", "Freguesia_FR":"020206", "Designacao_FR":"S\u00e3o Barnab\u00e9", "Populacao":531, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":155, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0202", "Designacao_CC":"Almod\u00f4var", "Freguesia_FR":"020208", "Designacao_FR":"Aldeia dos Fernandes", "Populacao":536, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":156, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0202", "Designacao_CC":"Almod\u00f4var", "Freguesia_FR":"020209", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Almod\u00f4var e Gra\u00e7a dos Padr\u00f5es", "Populacao":4168, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":157, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0202", "Designacao_CC":"Almod\u00f4var", "Freguesia_FR":"020210", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Santa Clara-a-Nova e Gomes Aires", "Populacao":955, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":158, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0203", "Designacao_CC":"Alvito", "Freguesia_FR":"020301", "Designacao_FR":"Alvito", "Populacao":1259, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":159, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0203", "Designacao_CC":"Alvito", "Freguesia_FR":"020302", "Designacao_FR":"Vila Nova da Baronia", "Populacao":1245, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":160, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0204", "Designacao_CC":"Barrancos", "Freguesia_FR":"020401", "Designacao_FR":"Barrancos", "Populacao":1834, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":161, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0205", "Designacao_CC":"Beja", "Freguesia_FR":"020502", "Designacao_FR":"Baleiz\u00e3o", "Populacao":902, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":162, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0205", "Designacao_CC":"Beja", "Freguesia_FR":"020503", "Designacao_FR":"Beringel", "Populacao":1301, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":163, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0205", "Designacao_CC":"Beja", "Freguesia_FR":"020504", "Designacao_FR":"Cabe\u00e7a Gorda", "Populacao":1386, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":164, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0205", "Designacao_CC":"Beja", "Freguesia_FR":"020506", "Designacao_FR":"Nossa Senhora das Neves", "Populacao":1747, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":165, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0205", "Designacao_CC":"Beja", "Freguesia_FR":"020510", "Designacao_FR":"Santa Clara de Louredo", "Populacao":864, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":166, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0205", "Designacao_CC":"Beja", "Freguesia_FR":"020516", "Designacao_FR":"S\u00e3o Matias", "Populacao":569, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":167, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0205", "Designacao_CC":"Beja", "Freguesia_FR":"020519", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Albernoa e Trindade", "Populacao":1032, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":168, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0205", "Designacao_CC":"Beja", "Freguesia_FR":"020520", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Beja (Salvador e Santa Maria da Feira)", "Populacao":11133, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":169, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0205", "Designacao_CC":"Beja", "Freguesia_FR":"020521", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Beja (Santiago Maior e S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista)", "Populacao":14015, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":170, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0205", "Designacao_CC":"Beja", "Freguesia_FR":"020522", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Salvada e Quintos", "Populacao":1352, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":171, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0205", "Designacao_CC":"Beja", "Freguesia_FR":"020523", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Santa Vit\u00f3ria e Mombeja", "Populacao":981, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":172, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0205", "Designacao_CC":"Beja", "Freguesia_FR":"020524", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Trigaches e S\u00e3o Brissos", "Populacao":572, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":173, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0206", "Designacao_CC":"Castro Verde", "Freguesia_FR":"020603", "Designacao_FR":"Entradas", "Populacao":649, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":174, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0206", "Designacao_CC":"Castro Verde", "Freguesia_FR":"020604", "Designacao_FR":"Santa B\u00e1rbara de Padr\u00f5es", "Populacao":943, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":175, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0206", "Designacao_CC":"Castro Verde", "Freguesia_FR":"020605", "Designacao_FR":"S\u00e3o Marcos da Ataboeira", "Populacao":338, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":176, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0206", "Designacao_CC":"Castro Verde", "Freguesia_FR":"020606", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Castro Verde e Cas\u00e9vel", "Populacao":5346, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":177, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0207", "Designacao_CC":"Cuba", "Freguesia_FR":"020701", "Designacao_FR":"Cuba", "Populacao":3306, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":178, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0207", "Designacao_CC":"Cuba", "Freguesia_FR":"020702", "Designacao_FR":"Faro do Alentejo", "Populacao":591, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":179, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0207", "Designacao_CC":"Cuba", "Freguesia_FR":"020703", "Designacao_FR":"Vila Alva", "Populacao":514, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":180, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0207", "Designacao_CC":"Cuba", "Freguesia_FR":"020704", "Designacao_FR":"Vila Ruiva", "Populacao":467, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":181, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0208", "Designacao_CC":"Ferreira do Alentejo", "Freguesia_FR":"020803", "Designacao_FR":"Figueira dos Cavaleiros", "Populacao":1346, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":182, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0208", "Designacao_CC":"Ferreira do Alentejo", "Freguesia_FR":"020804", "Designacao_FR":"Odivelas", "Populacao":542, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":183, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0208", "Designacao_CC":"Ferreira do Alentejo", "Freguesia_FR":"020807", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Alfund\u00e3o e Peroguarda", "Populacao":1227, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":184, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0208", "Designacao_CC":"Ferreira do Alentejo", "Freguesia_FR":"020808", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Ferreira do Alentejo e Canhestros", "Populacao":5140, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":185, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0209", "Designacao_CC":"M\u00e9rtola", "Freguesia_FR":"020901", "Designacao_FR":"Alcaria Ruiva", "Populacao":849, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":186, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0209", "Designacao_CC":"M\u00e9rtola", "Freguesia_FR":"020902", "Designacao_FR":"Corte do Pinto", "Populacao":857, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":187, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0209", "Designacao_CC":"M\u00e9rtola", "Freguesia_FR":"020903", "Designacao_FR":"Esp\u00edrito Santo", "Populacao":335, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":188, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0209", "Designacao_CC":"M\u00e9rtola", "Freguesia_FR":"020904", "Designacao_FR":"M\u00e9rtola", "Populacao":2824, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":189, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0209", "Designacao_CC":"M\u00e9rtola", "Freguesia_FR":"020905", "Designacao_FR":"Santana de Cambas", "Populacao":797, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":190, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0209", "Designacao_CC":"M\u00e9rtola", "Freguesia_FR":"020906", "Designacao_FR":"S\u00e3o Jo\u00e3o dos Caldeireiros", "Populacao":567, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":191, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0209", "Designacao_CC":"M\u00e9rtola", "Freguesia_FR":"020910", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Miguel do Pinheiro, S\u00e3o Pedro de Solis e S\u00e3o Sebasti\u00e3o dos Carros", "Populacao":1045, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":192, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0210", "Designacao_CC":"Moura", "Freguesia_FR":"021001", "Designacao_FR":"Amareleja", "Populacao":2564, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":193, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0210", "Designacao_CC":"Moura", "Freguesia_FR":"021002", "Designacao_FR":"P\u00f3voa de S\u00e3o Miguel", "Populacao":888, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":194, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0210", "Designacao_CC":"Moura", "Freguesia_FR":"021008", "Designacao_FR":"Sobral da Adi\u00e7a", "Populacao":1013, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":195, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0210", "Designacao_CC":"Moura", "Freguesia_FR":"021009", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Moura (Santo Agostinho e S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista) e Santo Amador", "Populacao":8831, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":196, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0210", "Designacao_CC":"Moura", "Freguesia_FR":"021010", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Safara e Santo Aleixo da Restaura\u00e7\u00e3o", "Populacao":1871, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":197, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0211", "Designacao_CC":"Odemira", "Freguesia_FR":"021102", "Designacao_FR":"Rel\u00edquias", "Populacao":931, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":198, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0211", "Designacao_CC":"Odemira", "Freguesia_FR":"021103", "Designacao_FR":"Sab\u00f3ia", "Populacao":1152, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":199, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0211", "Designacao_CC":"Odemira", "Freguesia_FR":"021106", "Designacao_FR":"S\u00e3o Lu\u00eds", "Populacao":1989, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":200, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0211", "Designacao_CC":"Odemira", "Freguesia_FR":"021107", "Designacao_FR":"S\u00e3o Martinho das Amoreiras", "Populacao":1006, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":201, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0211", "Designacao_CC":"Odemira", "Freguesia_FR":"021111", "Designacao_FR":"Vila Nova de Milfontes", "Populacao":5031, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":202, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0211", "Designacao_CC":"Odemira", "Freguesia_FR":"021115", "Designacao_FR":"Luzianes-Gare", "Populacao":429, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":203, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0211", "Designacao_CC":"Odemira", "Freguesia_FR":"021116", "Designacao_FR":"Boavista dos Pinheiros", "Populacao":1633, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":204, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0211", "Designacao_CC":"Odemira", "Freguesia_FR":"021117", "Designacao_FR":"Longueira/Almograve", "Populacao":1356, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":205, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0211", "Designacao_CC":"Odemira", "Freguesia_FR":"021118", "Designacao_FR":"Colos", "Populacao":1061, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":206, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0211", "Designacao_CC":"Odemira", "Freguesia_FR":"021119", "Designacao_FR":"Santa Clara-a-Velha", "Populacao":873, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":207, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0211", "Designacao_CC":"Odemira", "Freguesia_FR":"021120", "Designacao_FR":"S\u00e3o Salvador e Santa Maria", "Populacao":3119, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":208, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0211", "Designacao_CC":"Odemira", "Freguesia_FR":"021121", "Designacao_FR":"S\u00e3o Teot\u00f3nio", "Populacao":6439, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":209, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0211", "Designacao_CC":"Odemira", "Freguesia_FR":"021122", "Designacao_FR":"Vale de Santiago", "Populacao":1047, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":210, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0212", "Designacao_CC":"Ourique", "Freguesia_FR":"021203", "Designacao_FR":"Ourique", "Populacao":2874, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":211, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0212", "Designacao_CC":"Ourique", "Freguesia_FR":"021206", "Designacao_FR":"Santana da Serra", "Populacao":850, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":212, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0212", "Designacao_CC":"Ourique", "Freguesia_FR":"021207", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Garv\u00e3o e Santa Luzia", "Populacao":1083, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":213, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0212", "Designacao_CC":"Ourique", "Freguesia_FR":"021208", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Panoias e Concei\u00e7\u00e3o", "Populacao":582, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":214, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0213", "Designacao_CC":"Serpa", "Freguesia_FR":"021302", "Designacao_FR":"Brinches", "Populacao":1039, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":215, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0213", "Designacao_CC":"Serpa", "Freguesia_FR":"021303", "Designacao_FR":"Pias", "Populacao":2852, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":216, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0213", "Designacao_CC":"Serpa", "Freguesia_FR":"021307", "Designacao_FR":"Vila Verde de Ficalho", "Populacao":1459, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":217, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0213", "Designacao_CC":"Serpa", "Freguesia_FR":"021308", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Serpa (Salvador e Santa Maria)", "Populacao":6233, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":218, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0213", "Designacao_CC":"Serpa", "Freguesia_FR":"021309", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vila Nova de S\u00e3o Bento e Vale de Vargo", "Populacao":4040, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":219, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0214", "Designacao_CC":"Vidigueira", "Freguesia_FR":"021401", "Designacao_FR":"Pedr\u00f3g\u00e3o", "Populacao":1151, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":220, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0214", "Designacao_CC":"Vidigueira", "Freguesia_FR":"021402", "Designacao_FR":"Selmes", "Populacao":894, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":221, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0214", "Designacao_CC":"Vidigueira", "Freguesia_FR":"021403", "Designacao_FR":"Vidigueira", "Populacao":2959, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":222, "Distrito_DT":"02", "Concelho_CC":"0214", "Designacao_CC":"Vidigueira", "Freguesia_FR":"021404", "Designacao_FR":"Vila de Frades", "Populacao":928, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":223, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0301", "Designacao_CC":"Amares", "Freguesia_FR":"030102", "Designacao_FR":"Barreiros", "Populacao":760, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":224, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0301", "Designacao_CC":"Amares", "Freguesia_FR":"030104", "Designacao_FR":"Bico", "Populacao":777, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":225, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0301", "Designacao_CC":"Amares", "Freguesia_FR":"030105", "Designacao_FR":"Caires", "Populacao":868, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":226, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0301", "Designacao_CC":"Amares", "Freguesia_FR":"030107", "Designacao_FR":"Carrazedo", "Populacao":732, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":227, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0301", "Designacao_CC":"Amares", "Freguesia_FR":"030108", "Designacao_FR":"Dornelas", "Populacao":508, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":228, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0301", "Designacao_CC":"Amares", "Freguesia_FR":"030111", "Designacao_FR":"Fiscal", "Populacao":718, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":229, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0301", "Designacao_CC":"Amares", "Freguesia_FR":"030112", "Designacao_FR":"Go\u00e3es", "Populacao":557, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":230, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0301", "Designacao_CC":"Amares", "Freguesia_FR":"030113", "Designacao_FR":"Lago", "Populacao":1910, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":231, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0301", "Designacao_CC":"Amares", "Freguesia_FR":"030118", "Designacao_FR":"Rendufe", "Populacao":1124, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":232, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0301", "Designacao_CC":"Amares", "Freguesia_FR":"030119", "Designacao_FR":"Bouro (Santa Maria)", "Populacao":760, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":233, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0301", "Designacao_CC":"Amares", "Freguesia_FR":"030120", "Designacao_FR":"Bouro (Santa Marta)", "Populacao":490, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":234, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0301", "Designacao_CC":"Amares", "Freguesia_FR":"030125", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Amares e Figueiredo", "Populacao":2654, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":235, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0301", "Designacao_CC":"Amares", "Freguesia_FR":"030126", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Caldelas, Sequeiros e Paranhos", "Populacao":1187, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":236, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0301", "Designacao_CC":"Amares", "Freguesia_FR":"030127", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Ferreiros, Prozelo e Besteiros", "Populacao":4573, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":237, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0301", "Designacao_CC":"Amares", "Freguesia_FR":"030128", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Torre e Portela", "Populacao":626, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":238, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0301", "Designacao_CC":"Amares", "Freguesia_FR":"030129", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vilela, Seramil e Paredes Secas", "Populacao":645, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":239, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030201", "Designacao_FR":"Abade de Neiva", "Populacao":2024, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":240, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030202", "Designacao_FR":"Aborim", "Populacao":891, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":241, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030203", "Designacao_FR":"Ad\u00e3es", "Populacao":790, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":242, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030205", "Designacao_FR":"Air\u00f3", "Populacao":913, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":243, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030206", "Designacao_FR":"Aldreu", "Populacao":904, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":244, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030208", "Designacao_FR":"Alvelos", "Populacao":2145, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":245, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030209", "Designacao_FR":"Arcozelo", "Populacao":12840, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":246, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030210", "Designacao_FR":"Areias", "Populacao":1014, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":247, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030212", "Designacao_FR":"Balug\u00e3es", "Populacao":841, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":248, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030213", "Designacao_FR":"Barcelinhos", "Populacao":1781, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":249, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030215", "Designacao_FR":"Barqueiros", "Populacao":1957, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":250, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030216", "Designacao_FR":"Cambeses", "Populacao":1300, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":251, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030218", "Designacao_FR":"Carape\u00e7os", "Populacao":2277, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":252, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030220", "Designacao_FR":"Carvalhal", "Populacao":1391, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":253, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030221", "Designacao_FR":"Carvalhas", "Populacao":691, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":254, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030224", "Designacao_FR":"Cossourado", "Populacao":825, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":255, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030228", "Designacao_FR":"Cristelo", "Populacao":1875, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":256, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030234", "Designacao_FR":"Fornelos", "Populacao":803, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":257, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030235", "Designacao_FR":"Fragoso", "Populacao":2193, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":258, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030237", "Designacao_FR":"Gilmonde", "Populacao":1516, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":259, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030242", "Designacao_FR":"Lama", "Populacao":1271, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":260, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030243", "Designacao_FR":"Lij\u00f3", "Populacao":2306, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":261, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030244", "Designacao_FR":"Macieira de Rates", "Populacao":2083, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":262, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030245", "Designacao_FR":"Manhente", "Populacao":1703, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":263, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030247", "Designacao_FR":"Martim", "Populacao":2375, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":264, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030252", "Designacao_FR":"Moure", "Populacao":925, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":265, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030254", "Designacao_FR":"Oliveira", "Populacao":1004, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":266, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030255", "Designacao_FR":"Palme", "Populacao":1073, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":267, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030256", "Designacao_FR":"Panque", "Populacao":680, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":268, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030257", "Designacao_FR":"Paradela", "Populacao":850, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":269, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030259", "Designacao_FR":"Pereira", "Populacao":1318, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":270, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030260", "Designacao_FR":"Perelhal", "Populacao":1749, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":271, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030261", "Designacao_FR":"Pousa", "Populacao":2272, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":272, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030263", "Designacao_FR":"Remelhe", "Populacao":1309, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":273, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030264", "Designacao_FR":"Roriz", "Populacao":2152, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":274, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030265", "Designacao_FR":"Rio Covo (Santa Eug\u00e9nia)", "Populacao":1483, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":275, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030268", "Designacao_FR":"Galegos (Santa Maria)", "Populacao":2987, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":276, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030272", "Designacao_FR":"Galegos (S\u00e3o Martinho)", "Populacao":1930, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":277, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030277", "Designacao_FR":"Tamel (S\u00e3o Ver\u00edssimo)", "Populacao":3025, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":278, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030279", "Designacao_FR":"Silva", "Populacao":913, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":279, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030282", "Designacao_FR":"Ucha", "Populacao":1420, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":280, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030283", "Designacao_FR":"V\u00e1rzea", "Populacao":1904, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":281, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030287", "Designacao_FR":"Vila Seca", "Populacao":1197, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":282, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030290", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Alheira e Igreja Nova", "Populacao":1456, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":283, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030291", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Alvito (S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Martinho) e Couto", "Populacao":1438, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":284, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030292", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Areias de Vilar e Encourados", "Populacao":1879, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":285, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030293", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Barcelos, Vila Boa e Vila Frescainha (S\u00e3o Martinho e S\u00e3o Pedro)", "Populacao":11108, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":286, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030294", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Campo e Tamel (S\u00e3o Pedro Fins)", "Populacao":1521, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":287, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030295", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Carreira e Fonte Coberta", "Populacao":2033, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":288, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030296", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Chorente, G\u00f3ios, Courel, Pedra Furada e Gueral", "Populacao":2568, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":289, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030297", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Creixomil e Mariz", "Populacao":1208, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":290, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030298", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Durr\u00e3es e Tregosa", "Populacao":1409, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":291, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"030299", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Gamil e Mid\u00f5es", "Populacao":1386, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":292, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"0302FA", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Milhazes, Vilar de Figos e Faria", "Populacao":2066, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":293, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"0302FB", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Negreiros e Chav\u00e3o", "Populacao":2364, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":294, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"0302FC", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Quinti\u00e3es e Aguiar", "Populacao":1190, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":295, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"0302FD", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Sequeade e Bastu\u00e7o (S\u00e3o Jo\u00e3o e Santo Estev\u00e3o)", "Populacao":1916, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":296, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"0302FE", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Silveiros e Rio Covo (Santa Eul\u00e1lia)", "Populacao":2151, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":297, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"0302FF", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Tamel (Santa Leoc\u00e1dia) e Vilar do Monte", "Populacao":1420, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":298, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"0302FG", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Viatodos, Grimancelos, Minhot\u00e3es e Monte de Fral\u00e3es", "Populacao":3814, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":299, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0302", "Designacao_CC":"Barcelos", "Freguesia_FR":"0302FH", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vila Cova e Feitos", "Populacao":2564, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":300, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030301", "Designacao_FR":"Ada\u00fafe", "Populacao":3711, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":301, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030312", "Designacao_FR":"Espinho", "Populacao":1181, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":302, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030313", "Designacao_FR":"Espor\u00f5es", "Populacao":1709, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":303, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030315", "Designacao_FR":"Figueiredo", "Populacao":1198, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":304, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030319", "Designacao_FR":"Gualtar", "Populacao":5286, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":305, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030322", "Designacao_FR":"Lamas", "Populacao":842, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":306, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030325", "Designacao_FR":"Mire de Tib\u00e3es", "Populacao":2437, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":307, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030330", "Designacao_FR":"Padim da Gra\u00e7a", "Populacao":1521, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":308, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030331", "Designacao_FR":"Palmeira", "Populacao":5468, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":309, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030334", "Designacao_FR":"Pedralva", "Populacao":1110, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":310, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030336", "Designacao_FR":"Priscos", "Populacao":1341, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":311, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030338", "Designacao_FR":"Ruilhe", "Populacao":1142, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":312, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030349", "Designacao_FR":"Braga (S\u00e3o Vicente)", "Populacao":13236, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":313, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030351", "Designacao_FR":"Braga (S\u00e3o V\u00edtor)", "Populacao":29642, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":314, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030354", "Designacao_FR":"Sequeira", "Populacao":1811, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":315, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030355", "Designacao_FR":"Sobreposta", "Populacao":1301, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":316, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030356", "Designacao_FR":"Tadim", "Populacao":1143, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":317, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030357", "Designacao_FR":"Tebosa", "Populacao":1129, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":318, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030363", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Arentim e Cunha", "Populacao":1530, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":319, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030364", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Braga (Maximinos, S\u00e9 e Cividade)", "Populacao":14572, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":320, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030365", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Braga (S\u00e3o Jos\u00e9 de S\u00e3o L\u00e1zaro e S\u00e3o Jo\u00e3o do Souto)", "Populacao":14301, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":321, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030366", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Cabreiros e Passos (S\u00e3o Juli\u00e3o)", "Populacao":2165, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":322, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030367", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Celeir\u00f3s, Aveleda e Vimieiro", "Populacao":6671, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":323, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030368", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Crespos e Pousada", "Populacao":1347, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":324, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030369", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Escudeiros e Penso (Santo Est\u00eav\u00e3o e S\u00e3o Vicente)", "Populacao":1864, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":325, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030370", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Este (S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Mamede)", "Populacao":3837, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":326, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030371", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Ferreiros e Gondizalves", "Populacao":9148, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":327, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030372", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Guisande e Oliveira (S\u00e3o Pedro)", "Populacao":1053, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":328, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030373", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Lomar e Arcos", "Populacao":6805, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":329, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030374", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Merelim (S\u00e3o Paio), Panoias e Parada de Tib\u00e3es", "Populacao":5363, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":330, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030375", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Merelim (S\u00e3o Pedro) e Frossos", "Populacao":3726, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":331, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030376", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Morreira e Trandeiras", "Populacao":1447, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":332, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030377", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Nogueira, Frai\u00e3o e Lama\u00e7\u00e3es", "Populacao":13054, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":333, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030378", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Nogueir\u00f3 e Ten\u00f5es", "Populacao":5129, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":334, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030379", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Real, Dume e Semelhe", "Populacao":11700, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":335, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030380", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Santa Lucr\u00e9cia de Algeriz e Navarra", "Populacao":994, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":336, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0303", "Designacao_CC":"Braga", "Freguesia_FR":"030381", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vila\u00e7a e Fradelos", "Populacao":1580, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":337, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0304", "Designacao_CC":"Cabeceiras de Basto", "Freguesia_FR":"030401", "Designacao_FR":"Abadim", "Populacao":571, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":338, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0304", "Designacao_CC":"Cabeceiras de Basto", "Freguesia_FR":"030404", "Designacao_FR":"Basto", "Populacao":938, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":339, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0304", "Designacao_CC":"Cabeceiras de Basto", "Freguesia_FR":"030405", "Designacao_FR":"Bucos", "Populacao":554, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":340, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0304", "Designacao_CC":"Cabeceiras de Basto", "Freguesia_FR":"030406", "Designacao_FR":"Cabeceiras de Basto", "Populacao":711, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":341, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0304", "Designacao_CC":"Cabeceiras de Basto", "Freguesia_FR":"030407", "Designacao_FR":"Cavez", "Populacao":1268, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":342, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0304", "Designacao_CC":"Cabeceiras de Basto", "Freguesia_FR":"030408", "Designacao_FR":"Faia", "Populacao":558, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":343, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0304", "Designacao_CC":"Cabeceiras de Basto", "Freguesia_FR":"030413", "Designacao_FR":"Pedra\u00e7a", "Populacao":760, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":344, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0304", "Designacao_CC":"Cabeceiras de Basto", "Freguesia_FR":"030415", "Designacao_FR":"Rio Douro", "Populacao":942, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":345, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0304", "Designacao_CC":"Cabeceiras de Basto", "Freguesia_FR":"030418", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Alvite e Passos", "Populacao":1184, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":346, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0304", "Designacao_CC":"Cabeceiras de Basto", "Freguesia_FR":"030419", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Arco de Ba\u00falhe e Vila Nune", "Populacao":2048, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":347, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0304", "Designacao_CC":"Cabeceiras de Basto", "Freguesia_FR":"030420", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Gondi\u00e3es e Vilar de Cunhas", "Populacao":421, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":348, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0304", "Designacao_CC":"Cabeceiras de Basto", "Freguesia_FR":"030421", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Refojos de Basto, Outeiro e Painzela", "Populacao":6755, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":349, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0305", "Designacao_CC":"Celorico de Basto", "Freguesia_FR":"030501", "Designacao_FR":"Agilde", "Populacao":1227, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":350, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0305", "Designacao_CC":"Celorico de Basto", "Freguesia_FR":"030502", "Designacao_FR":"Arn\u00f3ia", "Populacao":1702, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":351, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0305", "Designacao_CC":"Celorico de Basto", "Freguesia_FR":"030503", "Designacao_FR":"Borba de Montanha", "Populacao":1294, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":352, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0305", "Designacao_CC":"Celorico de Basto", "Freguesia_FR":"030508", "Designacao_FR":"Code\u00e7oso", "Populacao":444, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":353, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0305", "Designacao_CC":"Celorico de Basto", "Freguesia_FR":"030510", "Designacao_FR":"Ferven\u00e7a", "Populacao":1445, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":354, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0305", "Designacao_CC":"Celorico de Basto", "Freguesia_FR":"030515", "Designacao_FR":"Moreira do Castelo", "Populacao":627, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":355, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0305", "Designacao_CC":"Celorico de Basto", "Freguesia_FR":"030517", "Designacao_FR":"Rego", "Populacao":1241, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":356, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0305", "Designacao_CC":"Celorico de Basto", "Freguesia_FR":"030518", "Designacao_FR":"Ribas", "Populacao":1068, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":357, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0305", "Designacao_CC":"Celorico de Basto", "Freguesia_FR":"030520", "Designacao_FR":"Basto (S\u00e3o Clemente)", "Populacao":1524, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":358, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0305", "Designacao_CC":"Celorico de Basto", "Freguesia_FR":"030521", "Designacao_FR":"Vale de Bouro", "Populacao":813, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":359, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0305", "Designacao_CC":"Celorico de Basto", "Freguesia_FR":"030523", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Britelo, G\u00e9meos e Ourilhe", "Populacao":3670, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":360, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0305", "Designacao_CC":"Celorico de Basto", "Freguesia_FR":"030524", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Ca\u00e7arilhe e Infesta", "Populacao":758, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":361, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0305", "Designacao_CC":"Celorico de Basto", "Freguesia_FR":"030525", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Canedo de Basto e Corgo", "Populacao":1321, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":362, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0305", "Designacao_CC":"Celorico de Basto", "Freguesia_FR":"030526", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Carvalho e Basto (Santa Tecla)", "Populacao":1001, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":363, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0305", "Designacao_CC":"Celorico de Basto", "Freguesia_FR":"030527", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Veade, Gagos e Molares", "Populacao":1963, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":364, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0306", "Designacao_CC":"Esposende", "Freguesia_FR":"030601", "Designacao_FR":"Antas", "Populacao":2221, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":365, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0306", "Designacao_CC":"Esposende", "Freguesia_FR":"030608", "Designacao_FR":"Forj\u00e3es", "Populacao":2767, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":366, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0306", "Designacao_CC":"Esposende", "Freguesia_FR":"030610", "Designacao_FR":"Gemeses", "Populacao":1078, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":367, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0306", "Designacao_CC":"Esposende", "Freguesia_FR":"030615", "Designacao_FR":"Vila Ch\u00e3", "Populacao":1419, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":368, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0306", "Designacao_CC":"Esposende", "Freguesia_FR":"030616", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Ap\u00falia e F\u00e3o", "Populacao":7301, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":369, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0306", "Designacao_CC":"Esposende", "Freguesia_FR":"030617", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Belinho e Mar", "Populacao":3199, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":370, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0306", "Designacao_CC":"Esposende", "Freguesia_FR":"030618", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Esposende, Marinhas e Gandra", "Populacao":11111, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":371, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0306", "Designacao_CC":"Esposende", "Freguesia_FR":"030619", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Fonte Boa e Rio Tinto", "Populacao":1944, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":372, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0306", "Designacao_CC":"Esposende", "Freguesia_FR":"030620", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Palmeira de Faro e Curvos", "Populacao":3214, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":373, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0307", "Designacao_CC":"Fafe", "Freguesia_FR":"030705", "Designacao_FR":"Armil", "Populacao":735, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":374, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0307", "Designacao_CC":"Fafe", "Freguesia_FR":"030708", "Designacao_FR":"Estor\u00e3os", "Populacao":1508, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":375, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0307", "Designacao_CC":"Fafe", "Freguesia_FR":"030709", "Designacao_FR":"Fafe", "Populacao":15703, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":376, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0307", "Designacao_CC":"Fafe", "Freguesia_FR":"030712", "Designacao_FR":"Fornelos", "Populacao":1374, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":377, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0307", "Designacao_CC":"Fafe", "Freguesia_FR":"030714", "Designacao_FR":"Gol\u00e3es", "Populacao":2135, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":378, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0307", "Designacao_CC":"Fafe", "Freguesia_FR":"030716", "Designacao_FR":"Medelo", "Populacao":1602, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":379, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0307", "Designacao_CC":"Fafe", "Freguesia_FR":"030719", "Designacao_FR":"Passos", "Populacao":1076, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":380, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0307", "Designacao_CC":"Fafe", "Freguesia_FR":"030722", "Designacao_FR":"Quinch\u00e3es", "Populacao":2278, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":381, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0307", "Designacao_CC":"Fafe", "Freguesia_FR":"030723", "Designacao_FR":"Regadas", "Populacao":1661, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":382, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0307", "Designacao_CC":"Fafe", "Freguesia_FR":"030724", "Designacao_FR":"Revelhe", "Populacao":849, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":383, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0307", "Designacao_CC":"Fafe", "Freguesia_FR":"030725", "Designacao_FR":"Ribeiros", "Populacao":640, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":384, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0307", "Designacao_CC":"Fafe", "Freguesia_FR":"030726", "Designacao_FR":"Ar\u00f5es (Santa Cristina)", "Populacao":1538, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":385, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0307", "Designacao_CC":"Fafe", "Freguesia_FR":"030728", "Designacao_FR":"S\u00e3o Gens", "Populacao":1703, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":386, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0307", "Designacao_CC":"Fafe", "Freguesia_FR":"030729", "Designacao_FR":"Silvares (S\u00e3o Martinho)", "Populacao":1325, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":387, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0307", "Designacao_CC":"Fafe", "Freguesia_FR":"030730", "Designacao_FR":"Ar\u00f5es (S\u00e3o Rom\u00e3o)", "Populacao":3295, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":388, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0307", "Designacao_CC":"Fafe", "Freguesia_FR":"030733", "Designacao_FR":"Travass\u00f3s", "Populacao":1539, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":389, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0307", "Designacao_CC":"Fafe", "Freguesia_FR":"030736", "Designacao_FR":"Vinh\u00f3s", "Populacao":642, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":390, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0307", "Designacao_CC":"Fafe", "Freguesia_FR":"030737", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o de freguesias de Aboim, Felgueiras, Gontim e Pedra\u00eddo", "Populacao":826, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":391, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0307", "Designacao_CC":"Fafe", "Freguesia_FR":"030738", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o de freguesias de Agrela e Seraf\u00e3o", "Populacao":1180, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":392, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0307", "Designacao_CC":"Fafe", "Freguesia_FR":"030739", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o de freguesias de Antime e Silvares (S\u00e3o Clemente)", "Populacao":2046, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":393, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0307", "Designacao_CC":"Fafe", "Freguesia_FR":"030740", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o de freguesias de Ardeg\u00e3o, Arnozela e Seid\u00f5es", "Populacao":1083, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":394, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0307", "Designacao_CC":"Fafe", "Freguesia_FR":"030741", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o de freguesias de Cep\u00e3es e Fareja", "Populacao":2265, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":395, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0307", "Designacao_CC":"Fafe", "Freguesia_FR":"030742", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o de freguesias de Freitas e Vila Cova", "Populacao":804, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":396, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0307", "Designacao_CC":"Fafe", "Freguesia_FR":"030743", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o de freguesias de Monte e Queimadela", "Populacao":801, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":397, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0307", "Designacao_CC":"Fafe", "Freguesia_FR":"030744", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o de freguesias de Moreira do Rei e V\u00e1rzea Cova", "Populacao":2025, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":398, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030801", "Designacao_FR":"Ald\u00e3o", "Populacao":1293, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":399, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030804", "Designacao_FR":"Azur\u00e9m", "Populacao":8348, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":400, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030806", "Designacao_FR":"Barco", "Populacao":1510, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":401, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030807", "Designacao_FR":"Brito", "Populacao":4939, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":402, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030808", "Designacao_FR":"Caldelas", "Populacao":5723, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":403, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030812", "Designacao_FR":"Costa", "Populacao":5155, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":404, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030813", "Designacao_FR":"Creixomil", "Populacao":9641, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":405, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030815", "Designacao_FR":"Ferment\u00f5es", "Populacao":5707, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":406, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030820", "Designacao_FR":"Gon\u00e7a", "Populacao":1051, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":407, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030821", "Designacao_FR":"Gondar", "Populacao":2837, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":408, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030823", "Designacao_FR":"Guardizela", "Populacao":2474, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":409, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030824", "Designacao_FR":"Infantas", "Populacao":1764, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":410, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030827", "Designacao_FR":"Longos", "Populacao":1372, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":411, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030828", "Designacao_FR":"Lordelo", "Populacao":4287, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":412, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030830", "Designacao_FR":"Mes\u00e3o Frio", "Populacao":4173, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":413, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030831", "Designacao_FR":"Moreira de C\u00f3negos", "Populacao":4853, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":414, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030832", "Designacao_FR":"Nespereira", "Populacao":2578, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":415, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030835", "Designacao_FR":"Pencelo", "Populacao":1258, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":416, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030836", "Designacao_FR":"Pinheiro", "Populacao":1234, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":417, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030837", "Designacao_FR":"Polvoreira", "Populacao":3495, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":418, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030838", "Designacao_FR":"Ponte", "Populacao":6610, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":419, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030840", "Designacao_FR":"Ronfe", "Populacao":4462, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":420, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030842", "Designacao_FR":"Prazins (Santa Euf\u00e9mia)", "Populacao":1221, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":421, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030850", "Designacao_FR":"Selho (S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o)", "Populacao":2357, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":422, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030854", "Designacao_FR":"Selho (S\u00e3o Jorge)", "Populacao":5729, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":423, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030857", "Designacao_FR":"Candoso (S\u00e3o Martinho)", "Populacao":1340, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":424, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030858", "Designacao_FR":"Sande (S\u00e3o Martinho)", "Populacao":2533, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":425, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030865", "Designacao_FR":"S\u00e3o Torcato", "Populacao":3373, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":426, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030866", "Designacao_FR":"Serzedelo", "Populacao":3630, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":427, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030868", "Designacao_FR":"Silvares", "Populacao":2282, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":428, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030871", "Designacao_FR":"Urgezes", "Populacao":5259, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":429, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030875", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Aba\u00e7\u00e3o e G\u00e9meos", "Populacao":2694, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":430, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030876", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Air\u00e3o Santa Maria, Air\u00e3o S\u00e3o Jo\u00e3o e Vermil", "Populacao":3657, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":431, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030877", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Arosa e Castel\u00f5es", "Populacao":809, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":432, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030878", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de At\u00e3es e Rendufe", "Populacao":2630, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":433, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030879", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Briteiros Santo Est\u00eav\u00e3o e Donim", "Populacao":2089, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":434, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030880", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Briteiros S\u00e3o Salvador e Briteiros Santa Leoc\u00e1dia", "Populacao":1799, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":435, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030881", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Candoso S\u00e3o Tiago e Mascotelos", "Populacao":3794, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":436, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030882", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Conde e Gandarela", "Populacao":2452, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":437, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030883", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Leit\u00f5es, Oleiros e Figueiredo", "Populacao":1466, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":438, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030884", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Oliveira, S\u00e3o Paio e S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "Populacao":8137, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":439, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030885", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Prazins Santo Tirso e Corvite", "Populacao":1876, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":440, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030886", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Sande S\u00e3o Louren\u00e7o e Balazar", "Populacao":1537, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":441, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030887", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Sande Vila Nova e Sande S\u00e3o Clemente", "Populacao":3434, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":442, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030888", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Selho S\u00e3o Louren\u00e7o e Gominh\u00e3es", "Populacao":2293, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":443, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030889", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Serzedo e Calvos", "Populacao":2284, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":444, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030890", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Souto Santa Maria, Souto S\u00e3o Salvador e Gondomar", "Populacao":2096, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":445, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0308", "Designacao_CC":"Guimar\u00e3es", "Freguesia_FR":"030891", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Tabuadelo e S\u00e3o Faustino", "Populacao":2553, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":446, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0309", "Designacao_CC":"P\u00f3voa de Lanhoso", "Freguesia_FR":"030906", "Designacao_FR":"Covelas", "Populacao":416, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":447, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0309", "Designacao_CC":"P\u00f3voa de Lanhoso", "Freguesia_FR":"030908", "Designacao_FR":"Ferreiros", "Populacao":416, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":448, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0309", "Designacao_CC":"P\u00f3voa de Lanhoso", "Freguesia_FR":"030912", "Designacao_FR":"Galegos", "Populacao":543, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":449, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0309", "Designacao_CC":"P\u00f3voa de Lanhoso", "Freguesia_FR":"030913", "Designacao_FR":"Garfe", "Populacao":1000, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":450, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0309", "Designacao_CC":"P\u00f3voa de Lanhoso", "Freguesia_FR":"030914", "Designacao_FR":"Geraz do Minho", "Populacao":546, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":451, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0309", "Designacao_CC":"P\u00f3voa de Lanhoso", "Freguesia_FR":"030915", "Designacao_FR":"Lanhoso", "Populacao":720, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":452, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0309", "Designacao_CC":"P\u00f3voa de Lanhoso", "Freguesia_FR":"030917", "Designacao_FR":"Monsul", "Populacao":770, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":453, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0309", "Designacao_CC":"P\u00f3voa de Lanhoso", "Freguesia_FR":"030919", "Designacao_FR":"P\u00f3voa de Lanhoso (Nossa Senhora do Amparo)", "Populacao":5048, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":454, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0309", "Designacao_CC":"P\u00f3voa de Lanhoso", "Freguesia_FR":"030921", "Designacao_FR":"Rendufinho", "Populacao":736, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":455, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0309", "Designacao_CC":"P\u00f3voa de Lanhoso", "Freguesia_FR":"030922", "Designacao_FR":"Santo Emili\u00e3o", "Populacao":926, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":456, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0309", "Designacao_CC":"P\u00f3voa de Lanhoso", "Freguesia_FR":"030923", "Designacao_FR":"S\u00e3o Jo\u00e3o de Rei", "Populacao":401, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":457, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0309", "Designacao_CC":"P\u00f3voa de Lanhoso", "Freguesia_FR":"030924", "Designacao_FR":"Serzedelo", "Populacao":719, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":458, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0309", "Designacao_CC":"P\u00f3voa de Lanhoso", "Freguesia_FR":"030925", "Designacao_FR":"Sobradelo da Goma", "Populacao":794, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":459, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0309", "Designacao_CC":"P\u00f3voa de Lanhoso", "Freguesia_FR":"030926", "Designacao_FR":"Ta\u00edde", "Populacao":1613, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":460, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0309", "Designacao_CC":"P\u00f3voa de Lanhoso", "Freguesia_FR":"030927", "Designacao_FR":"Travassos", "Populacao":698, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":461, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0309", "Designacao_CC":"P\u00f3voa de Lanhoso", "Freguesia_FR":"030929", "Designacao_FR":"Vilela", "Populacao":615, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":462, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0309", "Designacao_CC":"P\u00f3voa de Lanhoso", "Freguesia_FR":"030930", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de \u00c1guas Santas e Moure", "Populacao":659, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":463, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0309", "Designacao_CC":"P\u00f3voa de Lanhoso", "Freguesia_FR":"030931", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Calvos e Frades", "Populacao":753, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":464, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0309", "Designacao_CC":"P\u00f3voa de Lanhoso", "Freguesia_FR":"030932", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Campos e Louredo", "Populacao":1485, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":465, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0309", "Designacao_CC":"P\u00f3voa de Lanhoso", "Freguesia_FR":"030933", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Esperan\u00e7a e Brunhais", "Populacao":652, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":466, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0309", "Designacao_CC":"P\u00f3voa de Lanhoso", "Freguesia_FR":"030934", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Fonte Arcada e Oliveira", "Populacao":1672, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":467, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0309", "Designacao_CC":"P\u00f3voa de Lanhoso", "Freguesia_FR":"030935", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Verim, Friande e Ajude", "Populacao":736, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":468, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0310", "Designacao_CC":"Terras de Bouro", "Freguesia_FR":"031001", "Designacao_FR":"Balan\u00e7a", "Populacao":341, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":469, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0310", "Designacao_CC":"Terras de Bouro", "Freguesia_FR":"031003", "Designacao_FR":"Campo do Ger\u00eas", "Populacao":162, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":470, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0310", "Designacao_CC":"Terras de Bouro", "Freguesia_FR":"031004", "Designacao_FR":"Carvalheira", "Populacao":386, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":471, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0310", "Designacao_CC":"Terras de Bouro", "Freguesia_FR":"031008", "Designacao_FR":"Covide", "Populacao":343, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":472, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0310", "Designacao_CC":"Terras de Bouro", "Freguesia_FR":"031009", "Designacao_FR":"Gondoriz", "Populacao":295, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":473, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0310", "Designacao_CC":"Terras de Bouro", "Freguesia_FR":"031010", "Designacao_FR":"Moimenta", "Populacao":741, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":474, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0310", "Designacao_CC":"Terras de Bouro", "Freguesia_FR":"031012", "Designacao_FR":"Ribeira", "Populacao":242, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":475, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0310", "Designacao_CC":"Terras de Bouro", "Freguesia_FR":"031013", "Designacao_FR":"Rio Caldo", "Populacao":892, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":476, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0310", "Designacao_CC":"Terras de Bouro", "Freguesia_FR":"031014", "Designacao_FR":"Souto", "Populacao":494, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":477, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0310", "Designacao_CC":"Terras de Bouro", "Freguesia_FR":"031015", "Designacao_FR":"Valdosende", "Populacao":630, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":478, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0310", "Designacao_CC":"Terras de Bouro", "Freguesia_FR":"031017", "Designacao_FR":"Vilar da Veiga", "Populacao":1286, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":479, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0310", "Designacao_CC":"Terras de Bouro", "Freguesia_FR":"031018", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Chamoim e Vilar", "Populacao":440, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":480, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0310", "Designacao_CC":"Terras de Bouro", "Freguesia_FR":"031019", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Chorense e Monte", "Populacao":580, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":481, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0310", "Designacao_CC":"Terras de Bouro", "Freguesia_FR":"031020", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Cib\u00f5es e Brufe", "Populacao":421, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":482, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0311", "Designacao_CC":"Vieira do Minho", "Freguesia_FR":"031105", "Designacao_FR":"Cantel\u00e3es", "Populacao":828, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":483, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0311", "Designacao_CC":"Vieira do Minho", "Freguesia_FR":"031107", "Designacao_FR":"Eira Vedra", "Populacao":702, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":484, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0311", "Designacao_CC":"Vieira do Minho", "Freguesia_FR":"031108", "Designacao_FR":"Guilhofrei", "Populacao":961, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":485, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0311", "Designacao_CC":"Vieira do Minho", "Freguesia_FR":"031109", "Designacao_FR":"Louredo", "Populacao":436, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":486, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0311", "Designacao_CC":"Vieira do Minho", "Freguesia_FR":"031110", "Designacao_FR":"Mosteiro", "Populacao":774, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":487, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0311", "Designacao_CC":"Vieira do Minho", "Freguesia_FR":"031111", "Designacao_FR":"Parada do Bouro", "Populacao":469, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":488, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0311", "Designacao_CC":"Vieira do Minho", "Freguesia_FR":"031112", "Designacao_FR":"Pinheiro", "Populacao":447, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":489, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0311", "Designacao_CC":"Vieira do Minho", "Freguesia_FR":"031113", "Designacao_FR":"Rossas", "Populacao":1673, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":490, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0311", "Designacao_CC":"Vieira do Minho", "Freguesia_FR":"031115", "Designacao_FR":"Salamonde", "Populacao":387, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":491, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0311", "Designacao_CC":"Vieira do Minho", "Freguesia_FR":"031118", "Designacao_FR":"Tabua\u00e7as", "Populacao":919, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":492, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0311", "Designacao_CC":"Vieira do Minho", "Freguesia_FR":"031120", "Designacao_FR":"Vieira do Minho", "Populacao":2239, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":493, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0311", "Designacao_CC":"Vieira do Minho", "Freguesia_FR":"031122", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Aniss\u00f3 e Soutelo", "Populacao":392, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":494, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0311", "Designacao_CC":"Vieira do Minho", "Freguesia_FR":"031123", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Anjos e Vilar do Ch\u00e3o", "Populacao":589, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":495, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0311", "Designacao_CC":"Vieira do Minho", "Freguesia_FR":"031124", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Cani\u00e7ada e Soengas", "Populacao":603, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":496, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0311", "Designacao_CC":"Vieira do Minho", "Freguesia_FR":"031125", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Ruiv\u00e3es e Campos", "Populacao":923, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":497, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0311", "Designacao_CC":"Vieira do Minho", "Freguesia_FR":"031126", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Ventosa e Cova", "Populacao":659, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":498, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031204", "Designacao_FR":"Bairro", "Populacao":3598, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":499, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031206", "Designacao_FR":"Brufe", "Populacao":2231, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":500, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031210", "Designacao_FR":"Castel\u00f5es", "Populacao":2021, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":501, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031212", "Designacao_FR":"Cruz", "Populacao":1738, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":502, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031213", "Designacao_FR":"Del\u00e3es", "Populacao":3917, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":503, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031215", "Designacao_FR":"Fradelos", "Populacao":3914, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":504, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031216", "Designacao_FR":"Gavi\u00e3o", "Populacao":3747, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":505, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031219", "Designacao_FR":"Joane", "Populacao":8089, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":506, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031221", "Designacao_FR":"Landim", "Populacao":2834, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":507, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031223", "Designacao_FR":"Louro", "Populacao":2250, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":508, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031224", "Designacao_FR":"Lousado", "Populacao":4057, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":509, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031225", "Designacao_FR":"Mogege", "Populacao":1943, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":510, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031227", "Designacao_FR":"Nine", "Populacao":2974, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":511, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031230", "Designacao_FR":"Pedome", "Populacao":2120, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":512, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031232", "Designacao_FR":"Pousada de Saramagos", "Populacao":2234, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":513, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031233", "Designacao_FR":"Requi\u00e3o", "Populacao":3376, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":514, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031234", "Designacao_FR":"Riba de Ave", "Populacao":3425, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":515, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031235", "Designacao_FR":"Ribeir\u00e3o", "Populacao":8828, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":516, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031239", "Designacao_FR":"Oliveira (Santa Maria)", "Populacao":3420, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":517, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031241", "Designacao_FR":"Vale (S\u00e3o Martinho)", "Populacao":2081, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":518, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031242", "Designacao_FR":"Oliveira (S\u00e3o Mateus)", "Populacao":2714, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":519, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031247", "Designacao_FR":"Vermoim", "Populacao":2930, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":520, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031249", "Designacao_FR":"Vilarinho das Cambas", "Populacao":1366, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":521, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031250", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Antas e Abade de Vermoim", "Populacao":7362, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":522, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031251", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Arnoso (Santa Maria e Santa Eul\u00e1lia) e Sezures", "Populacao":3543, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":523, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031252", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Avidos e Lagoa", "Populacao":2653, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":524, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031253", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Carreira e Bente", "Populacao":2576, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":525, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031254", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Esmeriz e Cabe\u00e7udos", "Populacao":3684, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":526, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031255", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Gondifelos, Caval\u00f5es e Outiz", "Populacao":4890, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":527, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031256", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Lemenhe, Mouquim e Jesufrei", "Populacao":3217, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":528, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031257", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Ruiv\u00e3es e Novais", "Populacao":3012, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":529, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031258", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Seide", "Populacao":1542, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":530, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031259", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vale (S\u00e3o Cosme), Telhado e Portela", "Populacao":5401, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":531, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0312", "Designacao_CC":"Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Freguesia_FR":"031260", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vila Nova de Famalic\u00e3o e Calend\u00e1rio", "Populacao":20145, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":532, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031304", "Designacao_FR":"Ati\u00e3es", "Populacao":520, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":533, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031308", "Designacao_FR":"Cabanelas", "Populacao":2102, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":534, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031309", "Designacao_FR":"Cerv\u00e3es", "Populacao":1981, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":535, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031311", "Designacao_FR":"Coucieiro", "Populacao":531, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":536, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031313", "Designacao_FR":"Doss\u00e3os", "Populacao":500, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":537, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031316", "Designacao_FR":"Freiriz", "Populacao":1099, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":538, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031317", "Designacao_FR":"G\u00eame", "Populacao":551, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":539, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031323", "Designacao_FR":"Lage", "Populacao":2895, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":540, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031324", "Designacao_FR":"Lanhas", "Populacao":581, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":541, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031325", "Designacao_FR":"Loureira", "Populacao":1152, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":542, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031328", "Designacao_FR":"Moure", "Populacao":1421, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":543, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031330", "Designacao_FR":"Oleiros", "Populacao":1169, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":544, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031331", "Designacao_FR":"Parada de Gatim", "Populacao":793, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":545, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031335", "Designacao_FR":"Pico", "Populacao":610, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":546, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031337", "Designacao_FR":"Ponte", "Populacao":483, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":547, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031340", "Designacao_FR":"Sabariz", "Populacao":443, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":548, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031342", "Designacao_FR":"Vila de Prado", "Populacao":4472, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":549, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031350", "Designacao_FR":"Prado (S\u00e3o Miguel)", "Populacao":717, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":550, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031352", "Designacao_FR":"Soutelo", "Populacao":2102, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":551, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031354", "Designacao_FR":"Turiz", "Populacao":1746, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":552, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031355", "Designacao_FR":"Valdreu", "Populacao":516, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":553, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031359", "Designacao_FR":"Aboim da N\u00f3brega e Gondomar", "Populacao":1058, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":554, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031360", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias da Ribeira do Neiva", "Populacao":3807, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":555, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031361", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Carreiras (S\u00e3o Miguel) e Carreiras (Santiago)", "Populacao":930, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":556, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031362", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Escariz (S\u00e3o Mamede) e Escariz (S\u00e3o Martinho)", "Populacao":749, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":557, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031363", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Esqueiros, Nevogilde e Travass\u00f3s", "Populacao":1035, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":558, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031364", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Marrancos e Arcozelo", "Populacao":909, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":559, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031365", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Oriz (Santa Marinha) e Oriz (S\u00e3o Miguel)", "Populacao":571, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":560, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031366", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Pico de Regalados, Gondi\u00e3es e M\u00f3s", "Populacao":1515, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":561, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031367", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Sande, Vilarinho, Barros e Gomide", "Populacao":1564, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":562, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031368", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Valbom (S\u00e3o Pedro), Pass\u00f4 e Valbom (S\u00e3o Martinho)", "Populacao":642, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":563, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031369", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias do Vade", "Populacao":1677, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":564, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0313", "Designacao_CC":"Vila Verde", "Freguesia_FR":"031370", "Designacao_FR":"Vila Verde e Barbudo", "Populacao":7047, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":565, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0314", "Designacao_CC":"Vizela", "Freguesia_FR":"031401", "Designacao_FR":"Santa Eul\u00e1lia", "Populacao":5619, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":566, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0314", "Designacao_CC":"Vizela", "Freguesia_FR":"031404", "Designacao_FR":"Infias", "Populacao":1840, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":567, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0314", "Designacao_CC":"Vizela", "Freguesia_FR":"031406", "Designacao_FR":"Vizela (Santo Adri\u00e3o)", "Populacao":2280, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":568, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0314", "Designacao_CC":"Vizela", "Freguesia_FR":"031408", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Caldas de Vizela (S\u00e3o Miguel e S\u00e3o Jo\u00e3o)", "Populacao":10633, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":569, "Distrito_DT":"03", "Concelho_CC":"0314", "Designacao_CC":"Vizela", "Freguesia_FR":"031409", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Tagilde e Vizela (S\u00e3o Paio)", "Populacao":3364, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":570, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0401", "Designacao_CC":"Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "Freguesia_FR":"040102", "Designacao_FR":"Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "Populacao":2055, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":571, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0401", "Designacao_CC":"Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "Freguesia_FR":"040103", "Designacao_FR":"Cerejais", "Populacao":202, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":572, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0401", "Designacao_CC":"Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "Freguesia_FR":"040111", "Designacao_FR":"Sambade", "Populacao":475, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":573, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0401", "Designacao_CC":"Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "Freguesia_FR":"040118", "Designacao_FR":"Vilar Ch\u00e3o", "Populacao":259, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":574, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0401", "Designacao_CC":"Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "Freguesia_FR":"040119", "Designacao_FR":"Vilarelhos", "Populacao":275, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":575, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0401", "Designacao_CC":"Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "Freguesia_FR":"040120", "Designacao_FR":"Vilares de Vilari\u00e7a", "Populacao":216, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":576, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0401", "Designacao_CC":"Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "Freguesia_FR":"040121", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Agrobom, Saldonha e Vale Pereiro", "Populacao":265, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":577, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0401", "Designacao_CC":"Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "Freguesia_FR":"040122", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Eucisia, Gouveia e Valverde", "Populacao":357, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":578, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0401", "Designacao_CC":"Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "Freguesia_FR":"040123", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Ferradosa e Sendim da Serra", "Populacao":251, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":579, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0401", "Designacao_CC":"Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "Freguesia_FR":"040124", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Gebelim e Soeima", "Populacao":332, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":580, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0401", "Designacao_CC":"Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "Freguesia_FR":"040125", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Parada e Sendim da Ribeira", "Populacao":216, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":581, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0401", "Designacao_CC":"Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "Freguesia_FR":"040126", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Pombal e Vales", "Populacao":201, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":582, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040201", "Designacao_FR":"Alfai\u00e3o", "Populacao":173, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":583, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040203", "Designacao_FR":"Babe", "Populacao":238, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":584, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040204", "Designacao_FR":"Ba\u00e7al", "Populacao":484, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":585, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040206", "Designacao_FR":"Carragosa", "Populacao":190, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":586, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040209", "Designacao_FR":"Castro de Avel\u00e3s", "Populacao":460, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":587, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040210", "Designacao_FR":"Coelhoso", "Populacao":319, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":588, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040212", "Designacao_FR":"Donai", "Populacao":446, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":589, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040213", "Designacao_FR":"Espinhosela", "Populacao":244, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":590, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040215", "Designacao_FR":"Fran\u00e7a", "Populacao":238, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":591, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040216", "Designacao_FR":"Gimonde", "Populacao":341, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":592, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040217", "Designacao_FR":"Gondesende", "Populacao":194, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":593, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040218", "Designacao_FR":"Gostei", "Populacao":425, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":594, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040219", "Designacao_FR":"Grij\u00f3 de Parada", "Populacao":296, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":595, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040221", "Designacao_FR":"Macedo do Mato", "Populacao":208, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":596, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040224", "Designacao_FR":"M\u00f3s", "Populacao":178, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":597, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040225", "Designacao_FR":"Nogueira", "Populacao":495, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":598, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040226", "Designacao_FR":"Outeiro", "Populacao":301, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":599, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040229", "Designacao_FR":"Par\u00e2mio", "Populacao":214, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":600, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040230", "Designacao_FR":"Pinela", "Populacao":219, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":601, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040232", "Designacao_FR":"Quintanilha", "Populacao":216, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":602, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040233", "Designacao_FR":"Quintela de Lampa\u00e7as", "Populacao":215, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":603, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040234", "Designacao_FR":"Rabal", "Populacao":171, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":604, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040236", "Designacao_FR":"Rebord\u00e3os", "Populacao":546, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":605, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040239", "Designacao_FR":"Salsas", "Populacao":389, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":606, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040240", "Designacao_FR":"Samil", "Populacao":1246, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":607, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040241", "Designacao_FR":"Santa Comba de Rossas", "Populacao":304, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":608, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040244", "Designacao_FR":"S\u00e3o Pedro de Sarracenos", "Populacao":366, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":609, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040246", "Designacao_FR":"Sendas", "Populacao":183, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":610, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040247", "Designacao_FR":"Serapicos", "Populacao":208, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":611, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040248", "Designacao_FR":"Sortes", "Populacao":296, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":612, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040249", "Designacao_FR":"Zoio", "Populacao":189, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":613, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040250", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Aveleda e Rio de Onor", "Populacao":272, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":614, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040251", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Castrelos e Carrazedo", "Populacao":241, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":615, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040252", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Izeda, Calvelhe e Paradinha Nova", "Populacao":1212, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":616, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040253", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Parada e Fa\u00edlde", "Populacao":657, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":617, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040254", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Rebordainhos e Pombares", "Populacao":187, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":618, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040255", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Rio Frio e Milh\u00e3o", "Populacao":364, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":619, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040256", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Juli\u00e3o de Pal\u00e1cios e Deil\u00e3o", "Populacao":400, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":620, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0402", "Designacao_CC":"Bragan\u00e7a", "Freguesia_FR":"040257", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e9, Santa Maria e Meixedo", "Populacao":22016, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":621, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0403", "Designacao_CC":"Carrazeda de Ansi\u00e3es", "Freguesia_FR":"040304", "Designacao_FR":"Carrazeda de Ansi\u00e3es", "Populacao":1701, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":622, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0403", "Designacao_CC":"Carrazeda de Ansi\u00e3es", "Freguesia_FR":"040306", "Designacao_FR":"Fonte Longa", "Populacao":301, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":623, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0403", "Designacao_CC":"Carrazeda de Ansi\u00e3es", "Freguesia_FR":"040308", "Designacao_FR":"Linhares", "Populacao":421, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":624, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0403", "Designacao_CC":"Carrazeda de Ansi\u00e3es", "Freguesia_FR":"040309", "Designacao_FR":"Marzag\u00e3o", "Populacao":315, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":625, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0403", "Designacao_CC":"Carrazeda de Ansi\u00e3es", "Freguesia_FR":"040311", "Designacao_FR":"Parambos", "Populacao":247, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":626, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0403", "Designacao_CC":"Carrazeda de Ansi\u00e3es", "Freguesia_FR":"040312", "Designacao_FR":"Pereiros", "Populacao":235, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":627, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0403", "Designacao_CC":"Carrazeda de Ansi\u00e3es", "Freguesia_FR":"040313", "Designacao_FR":"Pinhal do Norte", "Populacao":263, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":628, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0403", "Designacao_CC":"Carrazeda de Ansi\u00e3es", "Freguesia_FR":"040314", "Designacao_FR":"Pombal", "Populacao":324, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":629, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0403", "Designacao_CC":"Carrazeda de Ansi\u00e3es", "Freguesia_FR":"040316", "Designacao_FR":"Seixo de Ansi\u00e3es", "Populacao":290, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":630, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0403", "Designacao_CC":"Carrazeda de Ansi\u00e3es", "Freguesia_FR":"040318", "Designacao_FR":"Vilarinho da Castanheira", "Populacao":415, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":631, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0403", "Designacao_CC":"Carrazeda de Ansi\u00e3es", "Freguesia_FR":"040320", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Amedo e Zedes", "Populacao":462, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":632, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0403", "Designacao_CC":"Carrazeda de Ansi\u00e3es", "Freguesia_FR":"040321", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Belver e Mogo de Malta", "Populacao":433, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":633, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0403", "Designacao_CC":"Carrazeda de Ansi\u00e3es", "Freguesia_FR":"040322", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Castanheiro do Norte e Ribalonga", "Populacao":519, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":634, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0403", "Designacao_CC":"Carrazeda de Ansi\u00e3es", "Freguesia_FR":"040323", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Lavandeira, Beira Grande e Selores", "Populacao":447, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":635, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0404", "Designacao_CC":"Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "Freguesia_FR":"040404", "Designacao_FR":"Ligares", "Populacao":397, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":636, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0404", "Designacao_CC":"Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "Freguesia_FR":"040406", "Designacao_FR":"Poiares", "Populacao":411, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":637, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0404", "Designacao_CC":"Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "Freguesia_FR":"040407", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Freixo de Espada \u00e0 Cinta e Mazouco", "Populacao":2355, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":638, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0404", "Designacao_CC":"Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "Freguesia_FR":"040408", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Lagoa\u00e7a e Fornos", "Populacao":617, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":639, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0405", "Designacao_CC":"Macedo de Cavaleiros", "Freguesia_FR":"040502", "Designacao_FR":"Amendoeira", "Populacao":427, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":640, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0405", "Designacao_CC":"Macedo de Cavaleiros", "Freguesia_FR":"040503", "Designacao_FR":"Arcas", "Populacao":262, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":641, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0405", "Designacao_CC":"Macedo de Cavaleiros", "Freguesia_FR":"040507", "Designacao_FR":"Carrapatas", "Populacao":197, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":642, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0405", "Designacao_CC":"Macedo de Cavaleiros", "Freguesia_FR":"040509", "Designacao_FR":"Chacim", "Populacao":265, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":643, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0405", "Designacao_CC":"Macedo de Cavaleiros", "Freguesia_FR":"040510", "Designacao_FR":"Corti\u00e7os", "Populacao":296, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":644, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0405", "Designacao_CC":"Macedo de Cavaleiros", "Freguesia_FR":"040511", "Designacao_FR":"Corujas", "Populacao":168, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":645, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0405", "Designacao_CC":"Macedo de Cavaleiros", "Freguesia_FR":"040514", "Designacao_FR":"Ferreira", "Populacao":194, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":646, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0405", "Designacao_CC":"Macedo de Cavaleiros", "Freguesia_FR":"040515", "Designacao_FR":"Grij\u00f3", "Populacao":371, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":647, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0405", "Designacao_CC":"Macedo de Cavaleiros", "Freguesia_FR":"040516", "Designacao_FR":"Lagoa", "Populacao":312, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":648, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0405", "Designacao_CC":"Macedo de Cavaleiros", "Freguesia_FR":"040517", "Designacao_FR":"Lamalonga", "Populacao":402, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":649, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0405", "Designacao_CC":"Macedo de Cavaleiros", "Freguesia_FR":"040518", "Designacao_FR":"Lamas", "Populacao":278, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":650, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0405", "Designacao_CC":"Macedo de Cavaleiros", "Freguesia_FR":"040519", "Designacao_FR":"Lombo", "Populacao":346, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":651, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0405", "Designacao_CC":"Macedo de Cavaleiros", "Freguesia_FR":"040520", "Designacao_FR":"Macedo de Cavaleiros", "Populacao":6257, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":652, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0405", "Designacao_CC":"Macedo de Cavaleiros", "Freguesia_FR":"040521", "Designacao_FR":"Morais", "Populacao":644, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":653, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0405", "Designacao_CC":"Macedo de Cavaleiros", "Freguesia_FR":"040523", "Designacao_FR":"Olmos", "Populacao":208, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":654, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0405", "Designacao_CC":"Macedo de Cavaleiros", "Freguesia_FR":"040524", "Designacao_FR":"Peredo", "Populacao":258, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":655, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0405", "Designacao_CC":"Macedo de Cavaleiros", "Freguesia_FR":"040526", "Designacao_FR":"Salselas", "Populacao":386, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":656, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0405", "Designacao_CC":"Macedo de Cavaleiros", "Freguesia_FR":"040528", "Designacao_FR":"Sezulfe", "Populacao":263, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":657, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0405", "Designacao_CC":"Macedo de Cavaleiros", "Freguesia_FR":"040530", "Designacao_FR":"Talhas", "Populacao":316, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":658, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0405", "Designacao_CC":"Macedo de Cavaleiros", "Freguesia_FR":"040532", "Designacao_FR":"Vale Benfeito", "Populacao":181, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":659, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0405", "Designacao_CC":"Macedo de Cavaleiros", "Freguesia_FR":"040533", "Designacao_FR":"Vale da Porca", "Populacao":286, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":660, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0405", "Designacao_CC":"Macedo de Cavaleiros", "Freguesia_FR":"040534", "Designacao_FR":"Vale de Prados", "Populacao":431, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":661, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0405", "Designacao_CC":"Macedo de Cavaleiros", "Freguesia_FR":"040536", "Designacao_FR":"Vilarinho de Agroch\u00e3o", "Populacao":235, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":662, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0405", "Designacao_CC":"Macedo de Cavaleiros", "Freguesia_FR":"040538", "Designacao_FR":"Vinhas", "Populacao":236, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":663, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0405", "Designacao_CC":"Macedo de Cavaleiros", "Freguesia_FR":"040539", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Ala e Vilarinho do Monte", "Populacao":484, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":664, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0405", "Designacao_CC":"Macedo de Cavaleiros", "Freguesia_FR":"040540", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Bornes e Burga", "Populacao":443, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":665, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0405", "Designacao_CC":"Macedo de Cavaleiros", "Freguesia_FR":"040541", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Castel\u00e3os e Vilar do Monte", "Populacao":547, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":666, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0405", "Designacao_CC":"Macedo de Cavaleiros", "Freguesia_FR":"040542", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Espadanedo, Edroso, Mur\u00e7\u00f3s e Soutelo Mourisco", "Populacao":448, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":667, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0405", "Designacao_CC":"Macedo de Cavaleiros", "Freguesia_FR":"040543", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Podence e Santa Combinha", "Populacao":306, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":668, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0405", "Designacao_CC":"Macedo de Cavaleiros", "Freguesia_FR":"040544", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Talhinhas e Bagueixe", "Populacao":329, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":669, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0406", "Designacao_CC":"Miranda do Douro", "Freguesia_FR":"040604", "Designacao_FR":"Duas Igrejas", "Populacao":599, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":670, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0406", "Designacao_CC":"Miranda do Douro", "Freguesia_FR":"040605", "Designacao_FR":"Gen\u00edsio", "Populacao":186, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":671, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0406", "Designacao_CC":"Miranda do Douro", "Freguesia_FR":"040607", "Designacao_FR":"Malhadas", "Populacao":344, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":672, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0406", "Designacao_CC":"Miranda do Douro", "Freguesia_FR":"040608", "Designacao_FR":"Miranda do Douro", "Populacao":2254, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":673, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0406", "Designacao_CC":"Miranda do Douro", "Freguesia_FR":"040609", "Designacao_FR":"Pala\u00e7oulo", "Populacao":554, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":674, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0406", "Designacao_CC":"Miranda do Douro", "Freguesia_FR":"040611", "Designacao_FR":"Picote", "Populacao":301, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":675, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0406", "Designacao_CC":"Miranda do Douro", "Freguesia_FR":"040612", "Designacao_FR":"P\u00f3voa", "Populacao":208, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":676, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0406", "Designacao_CC":"Miranda do Douro", "Freguesia_FR":"040613", "Designacao_FR":"S\u00e3o Martinho de Angueira", "Populacao":307, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":677, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0406", "Designacao_CC":"Miranda do Douro", "Freguesia_FR":"040616", "Designacao_FR":"Vila Ch\u00e3 de Braciosa", "Populacao":327, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":678, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0406", "Designacao_CC":"Miranda do Douro", "Freguesia_FR":"040618", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Constantim e Cicouro", "Populacao":204, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":679, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0406", "Designacao_CC":"Miranda do Douro", "Freguesia_FR":"040619", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Ifanes e Paradela", "Populacao":311, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":680, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0406", "Designacao_CC":"Miranda do Douro", "Freguesia_FR":"040620", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Sendim e Atenor", "Populacao":1487, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":681, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0406", "Designacao_CC":"Miranda do Douro", "Freguesia_FR":"040621", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Silva e \u00c1guas Vivas", "Populacao":400, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":682, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0407", "Designacao_CC":"Mirandela", "Freguesia_FR":"040701", "Designacao_FR":"Abambres", "Populacao":347, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":683, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0407", "Designacao_CC":"Mirandela", "Freguesia_FR":"040702", "Designacao_FR":"Abreiro", "Populacao":257, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":684, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0407", "Designacao_CC":"Mirandela", "Freguesia_FR":"040703", "Designacao_FR":"Aguieiras", "Populacao":289, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":685, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0407", "Designacao_CC":"Mirandela", "Freguesia_FR":"040704", "Designacao_FR":"Alvites", "Populacao":237, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":686, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0407", "Designacao_CC":"Mirandela", "Freguesia_FR":"040708", "Designacao_FR":"Bou\u00e7a", "Populacao":261, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":687, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0407", "Designacao_CC":"Mirandela", "Freguesia_FR":"040709", "Designacao_FR":"Cabanelas", "Populacao":386, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":688, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0407", "Designacao_CC":"Mirandela", "Freguesia_FR":"040710", "Designacao_FR":"Caravelas", "Populacao":214, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":689, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0407", "Designacao_CC":"Mirandela", "Freguesia_FR":"040711", "Designacao_FR":"Carvalhais", "Populacao":1299, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":690, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0407", "Designacao_CC":"Mirandela", "Freguesia_FR":"040712", "Designacao_FR":"Ced\u00e3es", "Populacao":338, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":691, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0407", "Designacao_CC":"Mirandela", "Freguesia_FR":"040713", "Designacao_FR":"Cobro", "Populacao":205, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":692, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0407", "Designacao_CC":"Mirandela", "Freguesia_FR":"040714", "Designacao_FR":"Fradizela", "Populacao":234, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":693, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0407", "Designacao_CC":"Mirandela", "Freguesia_FR":"040716", "Designacao_FR":"Frechas", "Populacao":929, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":694, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0407", "Designacao_CC":"Mirandela", "Freguesia_FR":"040718", "Designacao_FR":"Lamas de Orelh\u00e3o", "Populacao":394, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":695, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0407", "Designacao_CC":"Mirandela", "Freguesia_FR":"040720", "Designacao_FR":"Mascarenhas", "Populacao":550, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":696, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0407", "Designacao_CC":"Mirandela", "Freguesia_FR":"040721", "Designacao_FR":"Mirandela", "Populacao":11852, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":697, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0407", "Designacao_CC":"Mirandela", "Freguesia_FR":"040722", "Designacao_FR":"M\u00farias", "Populacao":281, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":698, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0407", "Designacao_CC":"Mirandela", "Freguesia_FR":"040724", "Designacao_FR":"Passos", "Populacao":423, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":699, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0407", "Designacao_CC":"Mirandela", "Freguesia_FR":"040727", "Designacao_FR":"S\u00e3o Pedro Velho", "Populacao":329, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":700, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0407", "Designacao_CC":"Mirandela", "Freguesia_FR":"040728", "Designacao_FR":"S\u00e3o Salvador", "Populacao":223, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":701, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0407", "Designacao_CC":"Mirandela", "Freguesia_FR":"040729", "Designacao_FR":"Su\u00e7\u00e3es", "Populacao":574, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":702, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0407", "Designacao_CC":"Mirandela", "Freguesia_FR":"040730", "Designacao_FR":"Torre de Dona Chama", "Populacao":1105, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":703, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0407", "Designacao_CC":"Mirandela", "Freguesia_FR":"040731", "Designacao_FR":"Vale de Asnes", "Populacao":271, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":704, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0407", "Designacao_CC":"Mirandela", "Freguesia_FR":"040732", "Designacao_FR":"Vale de Gouvinhas", "Populacao":319, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":705, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0407", "Designacao_CC":"Mirandela", "Freguesia_FR":"040733", "Designacao_FR":"Vale de Salgueiro", "Populacao":424, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":706, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0407", "Designacao_CC":"Mirandela", "Freguesia_FR":"040734", "Designacao_FR":"Vale de Telhas", "Populacao":283, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":707, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0407", "Designacao_CC":"Mirandela", "Freguesia_FR":"040738", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Avantos e Romeu", "Populacao":376, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":708, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0407", "Designacao_CC":"Mirandela", "Freguesia_FR":"040739", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das Freguesias de Avidagos, Navalho e Pereira", "Populacao":531, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":709, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0407", "Designacao_CC":"Mirandela", "Freguesia_FR":"040740", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Barcel, Marmelos e Valverde da Gestosa", "Populacao":415, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":710, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0407", "Designacao_CC":"Mirandela", "Freguesia_FR":"040741", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Franco e Vila Boa", "Populacao":334, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":711, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0407", "Designacao_CC":"Mirandela", "Freguesia_FR":"040742", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Freixeda e Vila Verde", "Populacao":170, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":712, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0408", "Designacao_CC":"Mogadouro", "Freguesia_FR":"040801", "Designacao_FR":"Azinhoso", "Populacao":307, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":713, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0408", "Designacao_CC":"Mogadouro", "Freguesia_FR":"040802", "Designacao_FR":"Bemposta", "Populacao":602, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":714, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0408", "Designacao_CC":"Mogadouro", "Freguesia_FR":"040803", "Designacao_FR":"Bru\u00e7\u00f3", "Populacao":211, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":715, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0408", "Designacao_CC":"Mogadouro", "Freguesia_FR":"040804", "Designacao_FR":"Brunhoso", "Populacao":216, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":716, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0408", "Designacao_CC":"Mogadouro", "Freguesia_FR":"040807", "Designacao_FR":"Castelo Branco", "Populacao":449, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":717, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0408", "Designacao_CC":"Mogadouro", "Freguesia_FR":"040808", "Designacao_FR":"Castro Vicente", "Populacao":337, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":718, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0408", "Designacao_CC":"Mogadouro", "Freguesia_FR":"040809", "Designacao_FR":"Meirinhos", "Populacao":287, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":719, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0408", "Designacao_CC":"Mogadouro", "Freguesia_FR":"040811", "Designacao_FR":"Paradela", "Populacao":156, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":720, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0408", "Designacao_CC":"Mogadouro", "Freguesia_FR":"040812", "Designacao_FR":"Penas Roias", "Populacao":382, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":721, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0408", "Designacao_CC":"Mogadouro", "Freguesia_FR":"040813", "Designacao_FR":"Peredo da Bemposta", "Populacao":188, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":722, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0408", "Designacao_CC":"Mogadouro", "Freguesia_FR":"040815", "Designacao_FR":"Saldanha", "Populacao":165, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":723, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0408", "Designacao_CC":"Mogadouro", "Freguesia_FR":"040817", "Designacao_FR":"S\u00e3o Martinho do Peso", "Populacao":355, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":724, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0408", "Designacao_CC":"Mogadouro", "Freguesia_FR":"040819", "Designacao_FR":"T\u00f3", "Populacao":154, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":725, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0408", "Designacao_CC":"Mogadouro", "Freguesia_FR":"040820", "Designacao_FR":"Travanca", "Populacao":172, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":726, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0408", "Designacao_CC":"Mogadouro", "Freguesia_FR":"040821", "Designacao_FR":"Urr\u00f3s", "Populacao":318, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":727, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0408", "Designacao_CC":"Mogadouro", "Freguesia_FR":"040822", "Designacao_FR":"Vale da Madre", "Populacao":156, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":728, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0408", "Designacao_CC":"Mogadouro", "Freguesia_FR":"040826", "Designacao_FR":"Vila de Ala", "Populacao":234, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":729, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0408", "Designacao_CC":"Mogadouro", "Freguesia_FR":"040829", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Brunhozinho, Castanheira e Sanhoane", "Populacao":289, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":730, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0408", "Designacao_CC":"Mogadouro", "Freguesia_FR":"040830", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Mogadouro, Valverde, Vale de Porco e Vilar de Rei", "Populacao":3887, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":731, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0408", "Designacao_CC":"Mogadouro", "Freguesia_FR":"040831", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Remondes e Soutelo", "Populacao":341, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":732, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0408", "Designacao_CC":"Mogadouro", "Freguesia_FR":"040832", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vilarinho dos Galegos e Ventozelo", "Populacao":336, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":733, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0409", "Designacao_CC":"Torre de Moncorvo", "Freguesia_FR":"040901", "Designacao_FR":"A\u00e7oreira", "Populacao":524, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":734, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0409", "Designacao_CC":"Torre de Moncorvo", "Freguesia_FR":"040903", "Designacao_FR":"Cabe\u00e7a Boa", "Populacao":428, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":735, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0409", "Designacao_CC":"Torre de Moncorvo", "Freguesia_FR":"040905", "Designacao_FR":"Carvi\u00e7ais", "Populacao":757, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":736, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0409", "Designacao_CC":"Torre de Moncorvo", "Freguesia_FR":"040906", "Designacao_FR":"Castedo", "Populacao":236, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":737, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0409", "Designacao_CC":"Torre de Moncorvo", "Freguesia_FR":"040909", "Designacao_FR":"Horta da Vilari\u00e7a", "Populacao":310, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":738, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0409", "Designacao_CC":"Torre de Moncorvo", "Freguesia_FR":"040910", "Designacao_FR":"Larinho", "Populacao":365, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":739, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0409", "Designacao_CC":"Torre de Moncorvo", "Freguesia_FR":"040911", "Designacao_FR":"Lousa", "Populacao":358, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":740, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0409", "Designacao_CC":"Torre de Moncorvo", "Freguesia_FR":"040913", "Designacao_FR":"M\u00f3s", "Populacao":246, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":741, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0409", "Designacao_CC":"Torre de Moncorvo", "Freguesia_FR":"040916", "Designacao_FR":"Torre de Moncorvo", "Populacao":2891, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":742, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0409", "Designacao_CC":"Torre de Moncorvo", "Freguesia_FR":"040918", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Adeganha e Cardanha", "Populacao":574, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":743, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0409", "Designacao_CC":"Torre de Moncorvo", "Freguesia_FR":"040919", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Felgar e Souto da Velha", "Populacao":1047, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":744, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0409", "Designacao_CC":"Torre de Moncorvo", "Freguesia_FR":"040920", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Felgueiras e Ma\u00e7ores", "Populacao":460, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":745, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0409", "Designacao_CC":"Torre de Moncorvo", "Freguesia_FR":"040921", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Urros e Peredo dos Castelhanos", "Populacao":376, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":746, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0410", "Designacao_CC":"Vila Flor", "Freguesia_FR":"041002", "Designacao_FR":"Benlhevai", "Populacao":234, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":747, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0410", "Designacao_CC":"Vila Flor", "Freguesia_FR":"041005", "Designacao_FR":"Freixiel", "Populacao":640, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":748, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0410", "Designacao_CC":"Vila Flor", "Freguesia_FR":"041009", "Designacao_FR":"Roios", "Populacao":150, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":749, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0410", "Designacao_CC":"Vila Flor", "Freguesia_FR":"041010", "Designacao_FR":"Sam\u00f5es", "Populacao":338, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":750, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0410", "Designacao_CC":"Vila Flor", "Freguesia_FR":"041011", "Designacao_FR":"Sampaio", "Populacao":159, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":751, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0410", "Designacao_CC":"Vila Flor", "Freguesia_FR":"041012", "Designacao_FR":"Santa Comba de Vilari\u00e7a", "Populacao":407, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":752, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0410", "Designacao_CC":"Vila Flor", "Freguesia_FR":"041013", "Designacao_FR":"Seixo de Manhoses", "Populacao":469, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":753, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0410", "Designacao_CC":"Vila Flor", "Freguesia_FR":"041014", "Designacao_FR":"Trindade", "Populacao":162, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":754, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0410", "Designacao_CC":"Vila Flor", "Freguesia_FR":"041015", "Designacao_FR":"Vale Frechoso", "Populacao":189, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":755, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0410", "Designacao_CC":"Vila Flor", "Freguesia_FR":"041020", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Assares e Lod\u00f5es", "Populacao":241, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":756, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0410", "Designacao_CC":"Vila Flor", "Freguesia_FR":"041021", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Candoso e Carvalho de Egas", "Populacao":272, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":757, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0410", "Designacao_CC":"Vila Flor", "Freguesia_FR":"041022", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Valtorno e Mour\u00e3o", "Populacao":364, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":758, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0410", "Designacao_CC":"Vila Flor", "Freguesia_FR":"041023", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vila Flor e Nabo", "Populacao":2413, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":759, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0410", "Designacao_CC":"Vila Flor", "Freguesia_FR":"041024", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vilas Boas e Vilarinho das Azenhas", "Populacao":659, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":760, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0411", "Designacao_CC":"Vimioso", "Freguesia_FR":"041103", "Designacao_FR":"Argozelo", "Populacao":701, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":761, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0411", "Designacao_CC":"Vimioso", "Freguesia_FR":"041107", "Designacao_FR":"Car\u00e7\u00e3o", "Populacao":419, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":762, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0411", "Designacao_CC":"Vimioso", "Freguesia_FR":"041108", "Designacao_FR":"Matela", "Populacao":228, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":763, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0411", "Designacao_CC":"Vimioso", "Freguesia_FR":"041109", "Designacao_FR":"Pinelo", "Populacao":222, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":764, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0411", "Designacao_CC":"Vimioso", "Freguesia_FR":"041110", "Designacao_FR":"Santulh\u00e3o", "Populacao":423, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":765, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0411", "Designacao_CC":"Vimioso", "Freguesia_FR":"041113", "Designacao_FR":"Vilar Seco", "Populacao":181, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":766, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0411", "Designacao_CC":"Vimioso", "Freguesia_FR":"041114", "Designacao_FR":"Vimioso", "Populacao":1285, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":767, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0411", "Designacao_CC":"Vimioso", "Freguesia_FR":"041115", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Algoso, Campo de V\u00edboras e Uva", "Populacao":567, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":768, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0411", "Designacao_CC":"Vimioso", "Freguesia_FR":"041116", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Ca\u00e7arelhos e Angueira", "Populacao":335, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":769, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0411", "Designacao_CC":"Vimioso", "Freguesia_FR":"041117", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vale de Frades e Avelanoso", "Populacao":308, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":770, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0412", "Designacao_CC":"Vinhais", "Freguesia_FR":"041201", "Designacao_FR":"Agroch\u00e3o", "Populacao":280, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":771, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0412", "Designacao_CC":"Vinhais", "Freguesia_FR":"041203", "Designacao_FR":"Candedo", "Populacao":331, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":772, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0412", "Designacao_CC":"Vinhais", "Freguesia_FR":"041204", "Designacao_FR":"Celas", "Populacao":269, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":773, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0412", "Designacao_CC":"Vinhais", "Freguesia_FR":"041206", "Designacao_FR":"Edral", "Populacao":198, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":774, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0412", "Designacao_CC":"Vinhais", "Freguesia_FR":"041207", "Designacao_FR":"Edrosa", "Populacao":151, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":775, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0412", "Designacao_CC":"Vinhais", "Freguesia_FR":"041208", "Designacao_FR":"Ervedosa", "Populacao":376, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":776, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0412", "Designacao_CC":"Vinhais", "Freguesia_FR":"041215", "Designacao_FR":"Pa\u00e7\u00f3", "Populacao":191, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":777, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0412", "Designacao_CC":"Vinhais", "Freguesia_FR":"041216", "Designacao_FR":"Penhas Juntas", "Populacao":255, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":778, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0412", "Designacao_CC":"Vinhais", "Freguesia_FR":"041219", "Designacao_FR":"Rebordelo", "Populacao":618, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":779, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0412", "Designacao_CC":"Vinhais", "Freguesia_FR":"041221", "Designacao_FR":"Santalha", "Populacao":254, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":780, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0412", "Designacao_CC":"Vinhais", "Freguesia_FR":"041226", "Designacao_FR":"Tuizelo", "Populacao":387, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":781, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0412", "Designacao_CC":"Vinhais", "Freguesia_FR":"041227", "Designacao_FR":"Vale das Fontes", "Populacao":347, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":782, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0412", "Designacao_CC":"Vinhais", "Freguesia_FR":"041229", "Designacao_FR":"Vila Boa de Ousilh\u00e3o", "Populacao":184, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":783, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0412", "Designacao_CC":"Vinhais", "Freguesia_FR":"041230", "Designacao_FR":"Vila Verde", "Populacao":186, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":784, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0412", "Designacao_CC":"Vinhais", "Freguesia_FR":"041232", "Designacao_FR":"Vilar de Ossos", "Populacao":269, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":785, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0412", "Designacao_CC":"Vinhais", "Freguesia_FR":"041233", "Designacao_FR":"Vilar de Peregrinos", "Populacao":155, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":786, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0412", "Designacao_CC":"Vinhais", "Freguesia_FR":"041234", "Designacao_FR":"Vilar Seco de Lomba", "Populacao":235, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":787, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0412", "Designacao_CC":"Vinhais", "Freguesia_FR":"041235", "Designacao_FR":"Vinhais", "Populacao":2245, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":788, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0412", "Designacao_CC":"Vinhais", "Freguesia_FR":"041236", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Curopos e Vale de Janeiro", "Populacao":313, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":789, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0412", "Designacao_CC":"Vinhais", "Freguesia_FR":"041237", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Moimenta e Montouto", "Populacao":278, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":790, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0412", "Designacao_CC":"Vinhais", "Freguesia_FR":"041238", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Nunes e Ousilh\u00e3o", "Populacao":257, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":791, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0412", "Designacao_CC":"Vinhais", "Freguesia_FR":"041239", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Quir\u00e1s e Pinheiro Novo", "Populacao":286, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":792, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0412", "Designacao_CC":"Vinhais", "Freguesia_FR":"041240", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Sobreiro de Baixo e Alvaredos", "Populacao":369, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":793, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0412", "Designacao_CC":"Vinhais", "Freguesia_FR":"041241", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Soeira, Fresulfe e Mofreita", "Populacao":224, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":794, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0412", "Designacao_CC":"Vinhais", "Freguesia_FR":"041242", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Travanca e Santa Cruz", "Populacao":171, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":795, "Distrito_DT":"04", "Concelho_CC":"0412", "Designacao_CC":"Vinhais", "Freguesia_FR":"041243", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vilar de Lomba e S\u00e3o Jomil", "Populacao":237, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":796, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0501", "Designacao_CC":"Belmonte", "Freguesia_FR":"050102", "Designacao_FR":"Caria", "Populacao":1921, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":797, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0501", "Designacao_CC":"Belmonte", "Freguesia_FR":"050104", "Designacao_FR":"Inguias", "Populacao":670, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":798, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0501", "Designacao_CC":"Belmonte", "Freguesia_FR":"050105", "Designacao_FR":"Ma\u00e7ainhas", "Populacao":356, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":799, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0501", "Designacao_CC":"Belmonte", "Freguesia_FR":"050106", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Belmonte e Colmeal da Torre", "Populacao":3912, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":800, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0502", "Designacao_CC":"Castelo Branco", "Freguesia_FR":"050201", "Designacao_FR":"Alcains", "Populacao":5022, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":801, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0502", "Designacao_CC":"Castelo Branco", "Freguesia_FR":"050202", "Designacao_FR":"Almaceda", "Populacao":677, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":802, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0502", "Designacao_CC":"Castelo Branco", "Freguesia_FR":"050203", "Designacao_FR":"Benqueren\u00e7as", "Populacao":720, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":803, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0502", "Designacao_CC":"Castelo Branco", "Freguesia_FR":"050205", "Designacao_FR":"Castelo Branco", "Populacao":35242, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":804, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0502", "Designacao_CC":"Castelo Branco", "Freguesia_FR":"050211", "Designacao_FR":"Lardosa", "Populacao":961, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":805, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0502", "Designacao_CC":"Castelo Branco", "Freguesia_FR":"050212", "Designacao_FR":"Louri\u00e7al do Campo", "Populacao":636, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":806, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0502", "Designacao_CC":"Castelo Branco", "Freguesia_FR":"050214", "Designacao_FR":"Malpica do Tejo", "Populacao":517, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":807, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0502", "Designacao_CC":"Castelo Branco", "Freguesia_FR":"050216", "Designacao_FR":"Monforte da Beira", "Populacao":378, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":808, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0502", "Designacao_CC":"Castelo Branco", "Freguesia_FR":"050220", "Designacao_FR":"Salgueiro do Campo", "Populacao":891, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":809, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0502", "Designacao_CC":"Castelo Branco", "Freguesia_FR":"050221", "Designacao_FR":"Santo Andr\u00e9 das Tojeiras", "Populacao":747, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":810, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0502", "Designacao_CC":"Castelo Branco", "Freguesia_FR":"050222", "Designacao_FR":"S\u00e3o Vicente da Beira", "Populacao":1259, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":811, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0502", "Designacao_CC":"Castelo Branco", "Freguesia_FR":"050223", "Designacao_FR":"Sarzedas", "Populacao":1335, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":812, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0502", "Designacao_CC":"Castelo Branco", "Freguesia_FR":"050225", "Designacao_FR":"Tinalhas", "Populacao":585, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":813, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0502", "Designacao_CC":"Castelo Branco", "Freguesia_FR":"050226", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Cebolais de Cima e Retaxo", "Populacao":1869, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":814, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0502", "Designacao_CC":"Castelo Branco", "Freguesia_FR":"050227", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Escalos de Baixo e Mata", "Populacao":1216, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":815, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0502", "Designacao_CC":"Castelo Branco", "Freguesia_FR":"050228", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Escalos de Cima e Lousa", "Populacao":1559, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":816, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0502", "Designacao_CC":"Castelo Branco", "Freguesia_FR":"050229", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Freixial e Juncal do Campo", "Populacao":823, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":817, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0502", "Designacao_CC":"Castelo Branco", "Freguesia_FR":"050230", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Ninho do A\u00e7or e Sobral do Campo", "Populacao":746, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":818, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0502", "Designacao_CC":"Castelo Branco", "Freguesia_FR":"050231", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de P\u00f3voa de Rio de Moinhos e Cafede", "Populacao":926, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":819, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0503", "Designacao_CC":"Covilh\u00e3", "Freguesia_FR":"050302", "Designacao_FR":"Aldeia de S\u00e3o Francisco de Assis", "Populacao":632, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":820, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0503", "Designacao_CC":"Covilh\u00e3", "Freguesia_FR":"050305", "Designacao_FR":"Boidobra", "Populacao":3246, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":821, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0503", "Designacao_CC":"Covilh\u00e3", "Freguesia_FR":"050308", "Designacao_FR":"Cortes do Meio", "Populacao":884, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":822, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0503", "Designacao_CC":"Covilh\u00e3", "Freguesia_FR":"050309", "Designacao_FR":"Dominguizo", "Populacao":1119, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":823, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0503", "Designacao_CC":"Covilh\u00e3", "Freguesia_FR":"050310", "Designacao_FR":"Erada", "Populacao":709, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":824, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0503", "Designacao_CC":"Covilh\u00e3", "Freguesia_FR":"050311", "Designacao_FR":"Ferro", "Populacao":1700, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":825, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0503", "Designacao_CC":"Covilh\u00e3", "Freguesia_FR":"050312", "Designacao_FR":"Orjais", "Populacao":806, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":826, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0503", "Designacao_CC":"Covilh\u00e3", "Freguesia_FR":"050314", "Designacao_FR":"Paul", "Populacao":1624, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":827, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0503", "Designacao_CC":"Covilh\u00e3", "Freguesia_FR":"050315", "Designacao_FR":"Peraboa", "Populacao":953, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":828, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0503", "Designacao_CC":"Covilh\u00e3", "Freguesia_FR":"050318", "Designacao_FR":"S\u00e3o Jorge da Beira", "Populacao":633, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":829, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0503", "Designacao_CC":"Covilh\u00e3", "Freguesia_FR":"050322", "Designacao_FR":"Sobral de S\u00e3o Miguel", "Populacao":418, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":830, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0503", "Designacao_CC":"Covilh\u00e3", "Freguesia_FR":"050324", "Designacao_FR":"Tortosendo", "Populacao":5624, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":831, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0503", "Designacao_CC":"Covilh\u00e3", "Freguesia_FR":"050325", "Designacao_FR":"Unhais da Serra", "Populacao":1398, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":832, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0503", "Designacao_CC":"Covilh\u00e3", "Freguesia_FR":"050327", "Designacao_FR":"Verdelhos", "Populacao":664, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":833, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0503", "Designacao_CC":"Covilh\u00e3", "Freguesia_FR":"050332", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Barco e Coutada", "Populacao":879, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":834, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0503", "Designacao_CC":"Covilh\u00e3", "Freguesia_FR":"050333", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Cantar-Galo e Vila do Carvalho", "Populacao":3974, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":835, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0503", "Designacao_CC":"Covilh\u00e3", "Freguesia_FR":"050334", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Casegas e Ourondo", "Populacao":797, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":836, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0503", "Designacao_CC":"Covilh\u00e3", "Freguesia_FR":"050335", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Covilh\u00e3 e Canhoso", "Populacao":19022, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":837, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0503", "Designacao_CC":"Covilh\u00e3", "Freguesia_FR":"050336", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Peso e Vales do Rio", "Populacao":1411, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":838, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0503", "Designacao_CC":"Covilh\u00e3", "Freguesia_FR":"050337", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Teixoso e Sarzedo", "Populacao":4490, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":839, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0503", "Designacao_CC":"Covilh\u00e3", "Freguesia_FR":"050338", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vale Formoso e Aldeia do Souto", "Populacao":814, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":840, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0504", "Designacao_CC":"Fund\u00e3o", "Freguesia_FR":"050401", "Designacao_FR":"Alcaide", "Populacao":616, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":841, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0504", "Designacao_CC":"Fund\u00e3o", "Freguesia_FR":"050402", "Designacao_FR":"Alcaria", "Populacao":1180, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":842, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0504", "Designacao_CC":"Fund\u00e3o", "Freguesia_FR":"050403", "Designacao_FR":"Alcongosta", "Populacao":497, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":843, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0504", "Designacao_CC":"Fund\u00e3o", "Freguesia_FR":"050406", "Designacao_FR":"Alpedrinha", "Populacao":1087, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":844, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0504", "Designacao_CC":"Fund\u00e3o", "Freguesia_FR":"050408", "Designacao_FR":"Barroca", "Populacao":496, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":845, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0504", "Designacao_CC":"Fund\u00e3o", "Freguesia_FR":"050410", "Designacao_FR":"Bogas de Cima", "Populacao":347, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":846, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0504", "Designacao_CC":"Fund\u00e3o", "Freguesia_FR":"050411", "Designacao_FR":"Capinha", "Populacao":494, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":847, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0504", "Designacao_CC":"Fund\u00e3o", "Freguesia_FR":"050412", "Designacao_FR":"Castelejo", "Populacao":656, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":848, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0504", "Designacao_CC":"Fund\u00e3o", "Freguesia_FR":"050413", "Designacao_FR":"Castelo Novo", "Populacao":406, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":849, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0504", "Designacao_CC":"Fund\u00e3o", "Freguesia_FR":"050416", "Designacao_FR":"Fatela", "Populacao":564, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":850, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0504", "Designacao_CC":"Fund\u00e3o", "Freguesia_FR":"050419", "Designacao_FR":"Lavacolhos", "Populacao":236, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":851, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0504", "Designacao_CC":"Fund\u00e3o", "Freguesia_FR":"050420", "Designacao_FR":"Orca", "Populacao":650, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":852, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0504", "Designacao_CC":"Fund\u00e3o", "Freguesia_FR":"050421", "Designacao_FR":"P\u00earo Viseu", "Populacao":728, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":853, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0504", "Designacao_CC":"Fund\u00e3o", "Freguesia_FR":"050424", "Designacao_FR":"Silvares", "Populacao":968, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":854, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0504", "Designacao_CC":"Fund\u00e3o", "Freguesia_FR":"050425", "Designacao_FR":"Soalheira", "Populacao":891, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":855, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0504", "Designacao_CC":"Fund\u00e3o", "Freguesia_FR":"050426", "Designacao_FR":"Souto da Casa", "Populacao":807, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":856, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0504", "Designacao_CC":"Fund\u00e3o", "Freguesia_FR":"050427", "Designacao_FR":"Telhado", "Populacao":618, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":857, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0504", "Designacao_CC":"Fund\u00e3o", "Freguesia_FR":"050431", "Designacao_FR":"Enxames", "Populacao":520, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":858, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0504", "Designacao_CC":"Fund\u00e3o", "Freguesia_FR":"050432", "Designacao_FR":"Tr\u00eas Povos", "Populacao":914, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":859, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0504", "Designacao_CC":"Fund\u00e3o", "Freguesia_FR":"050433", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Janeiro de Cima e Bogas de Baixo", "Populacao":500, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":860, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0504", "Designacao_CC":"Fund\u00e3o", "Freguesia_FR":"050434", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Fund\u00e3o, Valverde, Donas, Aldeia de Joanes e Aldeia Nova do Cabo", "Populacao":13434, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":861, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0504", "Designacao_CC":"Fund\u00e3o", "Freguesia_FR":"050435", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de P\u00f3voa de Atalaia e Atalaia do Campo", "Populacao":1188, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":862, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0504", "Designacao_CC":"Fund\u00e3o", "Freguesia_FR":"050436", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vale de Prazeres e Mata da Rainha", "Populacao":1416, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":863, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0505", "Designacao_CC":"Idanha-a-Nova", "Freguesia_FR":"050502", "Designacao_FR":"Aldeia de Santa Margarida", "Populacao":292, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":864, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0505", "Designacao_CC":"Idanha-a-Nova", "Freguesia_FR":"050505", "Designacao_FR":"Ladoeiro", "Populacao":1290, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":865, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0505", "Designacao_CC":"Idanha-a-Nova", "Freguesia_FR":"050506", "Designacao_FR":"Medelim", "Populacao":272, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":866, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0505", "Designacao_CC":"Idanha-a-Nova", "Freguesia_FR":"050509", "Designacao_FR":"Oledo", "Populacao":355, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":867, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0505", "Designacao_CC":"Idanha-a-Nova", "Freguesia_FR":"050510", "Designacao_FR":"Penha Garcia", "Populacao":748, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":868, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0505", "Designacao_CC":"Idanha-a-Nova", "Freguesia_FR":"050511", "Designacao_FR":"Proen\u00e7a-a-Velha", "Populacao":224, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":869, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0505", "Designacao_CC":"Idanha-a-Nova", "Freguesia_FR":"050512", "Designacao_FR":"Rosmaninhal", "Populacao":537, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":870, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0505", "Designacao_CC":"Idanha-a-Nova", "Freguesia_FR":"050514", "Designacao_FR":"S\u00e3o Miguel de Acha", "Populacao":560, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":871, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0505", "Designacao_CC":"Idanha-a-Nova", "Freguesia_FR":"050516", "Designacao_FR":"Toul\u00f5es", "Populacao":237, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":872, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0505", "Designacao_CC":"Idanha-a-Nova", "Freguesia_FR":"050518", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Idanha-a-Nova e Alcafozes", "Populacao":2554, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":873, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0505", "Designacao_CC":"Idanha-a-Nova", "Freguesia_FR":"050519", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Monfortinho e Salvaterra do Extremo", "Populacao":706, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":874, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0505", "Designacao_CC":"Idanha-a-Nova", "Freguesia_FR":"050520", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Monsanto e Idanha-a-Velha", "Populacao":892, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":875, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0505", "Designacao_CC":"Idanha-a-Nova", "Freguesia_FR":"050521", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Zebreira e Segura", "Populacao":1049, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":876, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0506", "Designacao_CC":"Oleiros", "Freguesia_FR":"050601", "Designacao_FR":"\u00c1lvaro", "Populacao":237, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":877, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0506", "Designacao_CC":"Oleiros", "Freguesia_FR":"050603", "Designacao_FR":"Cambas", "Populacao":309, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":878, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0506", "Designacao_CC":"Oleiros", "Freguesia_FR":"050605", "Designacao_FR":"Isna", "Populacao":209, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":879, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0506", "Designacao_CC":"Oleiros", "Freguesia_FR":"050606", "Designacao_FR":"Madeir\u00e3", "Populacao":171, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":880, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0506", "Designacao_CC":"Oleiros", "Freguesia_FR":"050607", "Designacao_FR":"Mosteiro", "Populacao":307, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":881, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0506", "Designacao_CC":"Oleiros", "Freguesia_FR":"050609", "Designacao_FR":"Orvalho", "Populacao":678, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":882, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0506", "Designacao_CC":"Oleiros", "Freguesia_FR":"050610", "Designacao_FR":"Sarnadas de S\u00e3o Sim\u00e3o", "Populacao":217, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":883, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0506", "Designacao_CC":"Oleiros", "Freguesia_FR":"050611", "Designacao_FR":"Sobral", "Populacao":160, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":884, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0506", "Designacao_CC":"Oleiros", "Freguesia_FR":"050613", "Designacao_FR":"Estreito-Vilar Barroco", "Populacao":1011, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":885, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0506", "Designacao_CC":"Oleiros", "Freguesia_FR":"050614", "Designacao_FR":"Oleiros-Amieira", "Populacao":2422, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":886, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0507", "Designacao_CC":"Penamacor", "Freguesia_FR":"050704", "Designacao_FR":"Aranhas", "Populacao":353, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":887, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0507", "Designacao_CC":"Penamacor", "Freguesia_FR":"050706", "Designacao_FR":"Benqueren\u00e7a", "Populacao":575, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":888, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0507", "Designacao_CC":"Penamacor", "Freguesia_FR":"050707", "Designacao_FR":"Meim\u00e3o", "Populacao":280, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":889, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0507", "Designacao_CC":"Penamacor", "Freguesia_FR":"050708", "Designacao_FR":"Meimoa", "Populacao":373, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":890, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0507", "Designacao_CC":"Penamacor", "Freguesia_FR":"050710", "Designacao_FR":"Penamacor", "Populacao":1577, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":891, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0507", "Designacao_CC":"Penamacor", "Freguesia_FR":"050711", "Designacao_FR":"Salvador", "Populacao":476, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":892, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0507", "Designacao_CC":"Penamacor", "Freguesia_FR":"050712", "Designacao_FR":"Vale da Senhora da P\u00f3voa", "Populacao":257, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":893, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0507", "Designacao_CC":"Penamacor", "Freguesia_FR":"050713", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Aldeia do Bispo, \u00c1guas e Aldeia de Jo\u00e3o Pires", "Populacao":1171, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":894, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0507", "Designacao_CC":"Penamacor", "Freguesia_FR":"050714", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Pedr\u00f3g\u00e3o de S\u00e3o Pedro e Bemposta", "Populacao":620, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":895, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0508", "Designacao_CC":"Proen\u00e7a-a-Nova", "Freguesia_FR":"050802", "Designacao_FR":"Montes da Senhora", "Populacao":748, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":896, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0508", "Designacao_CC":"Proen\u00e7a-a-Nova", "Freguesia_FR":"050805", "Designacao_FR":"S\u00e3o Pedro do Esteval", "Populacao":527, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":897, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0508", "Designacao_CC":"Proen\u00e7a-a-Nova", "Freguesia_FR":"050807", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Proen\u00e7a-a-Nova e Peral", "Populacao":4969, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":898, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0508", "Designacao_CC":"Proen\u00e7a-a-Nova", "Freguesia_FR":"050808", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Sobreira Formosa e Alvito da Beira", "Populacao":2070, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":899, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0509", "Designacao_CC":"Sert\u00e3", "Freguesia_FR":"050901", "Designacao_FR":"Cabe\u00e7udo", "Populacao":957, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":900, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0509", "Designacao_CC":"Sert\u00e3", "Freguesia_FR":"050902", "Designacao_FR":"Carvalhal", "Populacao":465, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":901, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0509", "Designacao_CC":"Sert\u00e3", "Freguesia_FR":"050903", "Designacao_FR":"Castelo", "Populacao":1046, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":902, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0509", "Designacao_CC":"Sert\u00e3", "Freguesia_FR":"050911", "Designacao_FR":"Pedr\u00f3g\u00e3o Pequeno", "Populacao":753, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":903, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0509", "Designacao_CC":"Sert\u00e3", "Freguesia_FR":"050912", "Designacao_FR":"Sert\u00e3", "Populacao":6196, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":904, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0509", "Designacao_CC":"Sert\u00e3", "Freguesia_FR":"050913", "Designacao_FR":"Troviscal", "Populacao":864, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":905, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0509", "Designacao_CC":"Sert\u00e3", "Freguesia_FR":"050914", "Designacao_FR":"V\u00e1rzea dos Cavaleiros", "Populacao":820, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":906, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0509", "Designacao_CC":"Sert\u00e3", "Freguesia_FR":"050915", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Cernache do Bonjardim, Nesperal e Palhais", "Populacao":3625, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":907, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0509", "Designacao_CC":"Sert\u00e3", "Freguesia_FR":"050916", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Cumeada e Marmeleiro", "Populacao":731, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":908, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0509", "Designacao_CC":"Sert\u00e3", "Freguesia_FR":"050917", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Ermida e Figueiredo", "Populacao":423, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":909, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0510", "Designacao_CC":"Vila de Rei", "Freguesia_FR":"051001", "Designacao_FR":"Fundada", "Populacao":638, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":910, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0510", "Designacao_CC":"Vila de Rei", "Freguesia_FR":"051002", "Designacao_FR":"S\u00e3o Jo\u00e3o do Peso", "Populacao":204, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":911, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0510", "Designacao_CC":"Vila de Rei", "Freguesia_FR":"051003", "Designacao_FR":"Vila de Rei", "Populacao":2610, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":912, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0511", "Designacao_CC":"Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "Freguesia_FR":"051101", "Designacao_FR":"Fratel", "Populacao":608, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":913, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0511", "Designacao_CC":"Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "Freguesia_FR":"051102", "Designacao_FR":"Perais", "Populacao":510, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":914, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0511", "Designacao_CC":"Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "Freguesia_FR":"051103", "Designacao_FR":"Sarnadas de R\u00f3d\u00e3o", "Populacao":637, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":915, "Distrito_DT":"05", "Concelho_CC":"0511", "Designacao_CC":"Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "Freguesia_FR":"051104", "Designacao_FR":"Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "Populacao":1766, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":916, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0601", "Designacao_CC":"Arganil", "Freguesia_FR":"060102", "Designacao_FR":"Arganil", "Populacao":4002, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":917, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0601", "Designacao_CC":"Arganil", "Freguesia_FR":"060104", "Designacao_FR":"Benfeita", "Populacao":394, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":918, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0601", "Designacao_CC":"Arganil", "Freguesia_FR":"060105", "Designacao_FR":"Celavisa", "Populacao":182, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":919, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0601", "Designacao_CC":"Arganil", "Freguesia_FR":"060109", "Designacao_FR":"Folques", "Populacao":356, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":920, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0601", "Designacao_CC":"Arganil", "Freguesia_FR":"060111", "Designacao_FR":"Pi\u00f3d\u00e3o", "Populacao":178, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":921, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0601", "Designacao_CC":"Arganil", "Freguesia_FR":"060112", "Designacao_FR":"Pomares", "Populacao":513, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":922, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0601", "Designacao_CC":"Arganil", "Freguesia_FR":"060113", "Designacao_FR":"Pombeiro da Beira", "Populacao":1010, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":923, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0601", "Designacao_CC":"Arganil", "Freguesia_FR":"060114", "Designacao_FR":"S\u00e3o Martinho da Corti\u00e7a", "Populacao":1319, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":924, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0601", "Designacao_CC":"Arganil", "Freguesia_FR":"060115", "Designacao_FR":"Sarzedo", "Populacao":685, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":925, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0601", "Designacao_CC":"Arganil", "Freguesia_FR":"060116", "Designacao_FR":"Secarias", "Populacao":430, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":926, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0601", "Designacao_CC":"Arganil", "Freguesia_FR":"060119", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Cepos e Teixeira", "Populacao":270, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":927, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0601", "Designacao_CC":"Arganil", "Freguesia_FR":"060120", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Cerdeira e Moura da Serra", "Populacao":439, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":928, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0601", "Designacao_CC":"Arganil", "Freguesia_FR":"060121", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de C\u00f4ja e Barril de Alva", "Populacao":1708, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":929, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0601", "Designacao_CC":"Arganil", "Freguesia_FR":"060122", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vila Cova de Alva e Anseriz", "Populacao":659, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":930, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0602", "Designacao_CC":"Cantanhede", "Freguesia_FR":"060201", "Designacao_FR":"An\u00e7\u00e3", "Populacao":2625, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":931, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0602", "Designacao_CC":"Cantanhede", "Freguesia_FR":"060203", "Designacao_FR":"Cadima", "Populacao":2963, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":932, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0602", "Designacao_CC":"Cantanhede", "Freguesia_FR":"060205", "Designacao_FR":"Cordinh\u00e3", "Populacao":1034, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":933, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0602", "Designacao_CC":"Cantanhede", "Freguesia_FR":"060207", "Designacao_FR":"Febres", "Populacao":3352, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":934, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0602", "Designacao_CC":"Cantanhede", "Freguesia_FR":"060208", "Designacao_FR":"Murtede", "Populacao":1431, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":935, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0602", "Designacao_CC":"Cantanhede", "Freguesia_FR":"060209", "Designacao_FR":"Ourent\u00e3", "Populacao":1208, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":936, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0602", "Designacao_CC":"Cantanhede", "Freguesia_FR":"060214", "Designacao_FR":"Tocha", "Populacao":3992, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":937, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0602", "Designacao_CC":"Cantanhede", "Freguesia_FR":"060215", "Designacao_FR":"S\u00e3o Caetano", "Populacao":801, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":938, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0602", "Designacao_CC":"Cantanhede", "Freguesia_FR":"060218", "Designacao_FR":"Sanguinheira", "Populacao":1901, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":939, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0602", "Designacao_CC":"Cantanhede", "Freguesia_FR":"060220", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Cantanhede e Pocari\u00e7a", "Populacao":8839, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":940, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0602", "Designacao_CC":"Cantanhede", "Freguesia_FR":"060221", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Cov\u00f5es e Camarneira", "Populacao":2979, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":941, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0602", "Designacao_CC":"Cantanhede", "Freguesia_FR":"060222", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Portunhos e Outil", "Populacao":2045, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":942, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0602", "Designacao_CC":"Cantanhede", "Freguesia_FR":"060223", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Sepins e Bolho", "Populacao":1924, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":943, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0602", "Designacao_CC":"Cantanhede", "Freguesia_FR":"060224", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vilamar e Corticeiro de Cima", "Populacao":1501, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":944, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0603", "Designacao_CC":"Coimbra", "Freguesia_FR":"060301", "Designacao_FR":"Almalagu\u00eas", "Populacao":3111, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":945, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0603", "Designacao_CC":"Coimbra", "Freguesia_FR":"060309", "Designacao_FR":"Brasfemes", "Populacao":1969, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":946, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0603", "Designacao_CC":"Coimbra", "Freguesia_FR":"060311", "Designacao_FR":"Ceira", "Populacao":3701, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":947, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0603", "Designacao_CC":"Coimbra", "Freguesia_FR":"060312", "Designacao_FR":"Cernache", "Populacao":4048, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":948, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0603", "Designacao_CC":"Coimbra", "Freguesia_FR":"060318", "Designacao_FR":"Santo Ant\u00f3nio dos Olivais", "Populacao":38936, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":949, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0603", "Designacao_CC":"Coimbra", "Freguesia_FR":"060320", "Designacao_FR":"S\u00e3o Jo\u00e3o do Campo", "Populacao":2073, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":950, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0603", "Designacao_CC":"Coimbra", "Freguesia_FR":"060324", "Designacao_FR":"S\u00e3o Silvestre", "Populacao":3122, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":951, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0603", "Designacao_CC":"Coimbra", "Freguesia_FR":"060329", "Designacao_FR":"Torres do Mondego", "Populacao":2402, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":952, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0603", "Designacao_CC":"Coimbra", "Freguesia_FR":"060332", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Antuzede e Vil de Matos", "Populacao":3146, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":953, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0603", "Designacao_CC":"Coimbra", "Freguesia_FR":"060333", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Assafarge e Antanhol", "Populacao":5302, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":954, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0603", "Designacao_CC":"Coimbra", "Freguesia_FR":"060334", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Coimbra (S\u00e9 Nova, Santa Cruz, Almedina e S\u00e3o Bartolomeu)", "Populacao":13971, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":955, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0603", "Designacao_CC":"Coimbra", "Freguesia_FR":"060335", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Eiras e S\u00e3o Paulo de Frades", "Populacao":17921, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":956, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0603", "Designacao_CC":"Coimbra", "Freguesia_FR":"060336", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Santa Clara e Castelo Viegas", "Populacao":11624, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":957, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0603", "Designacao_CC":"Coimbra", "Freguesia_FR":"060337", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Martinho de \u00c1rvore e Lamarosa", "Populacao":3102, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":958, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0603", "Designacao_CC":"Coimbra", "Freguesia_FR":"060338", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Martinho do Bispo e Ribeira de Frades", "Populacao":16049, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":959, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0603", "Designacao_CC":"Coimbra", "Freguesia_FR":"060339", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Souselas e Bot\u00e3o", "Populacao":4680, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":960, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0603", "Designacao_CC":"Coimbra", "Freguesia_FR":"060340", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Taveiro, Ameal e Arzila", "Populacao":4285, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":961, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0603", "Designacao_CC":"Coimbra", "Freguesia_FR":"060341", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Trouxemil e Torre de Vilela", "Populacao":3954, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":962, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0604", "Designacao_CC":"Condeixa-a-Nova", "Freguesia_FR":"060401", "Designacao_FR":"Anobra", "Populacao":1316, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":963, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0604", "Designacao_CC":"Condeixa-a-Nova", "Freguesia_FR":"060406", "Designacao_FR":"Ega", "Populacao":2835, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":964, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0604", "Designacao_CC":"Condeixa-a-Nova", "Freguesia_FR":"060407", "Designacao_FR":"Furadouro", "Populacao":206, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":965, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0604", "Designacao_CC":"Condeixa-a-Nova", "Freguesia_FR":"060410", "Designacao_FR":"Zambujal", "Populacao":402, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":966, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0604", "Designacao_CC":"Condeixa-a-Nova", "Freguesia_FR":"060411", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Condeixa-a-Velha e Condeixa-a-Nova", "Populacao":8608, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":967, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0604", "Designacao_CC":"Condeixa-a-Nova", "Freguesia_FR":"060412", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Sebal e Belide", "Populacao":2723, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":968, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0604", "Designacao_CC":"Condeixa-a-Nova", "Freguesia_FR":"060413", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vila Seca e Bem da F\u00e9", "Populacao":988, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":969, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0605", "Designacao_CC":"Figueira da Foz", "Freguesia_FR":"060502", "Designacao_FR":"Alqueid\u00e3o", "Populacao":1752, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":970, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0605", "Designacao_CC":"Figueira da Foz", "Freguesia_FR":"060507", "Designacao_FR":"Maiorca", "Populacao":2703, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":971, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0605", "Designacao_CC":"Figueira da Foz", "Freguesia_FR":"060508", "Designacao_FR":"Marinha das Ondas", "Populacao":3179, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":972, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0605", "Designacao_CC":"Figueira da Foz", "Freguesia_FR":"060512", "Designacao_FR":"Tavarede", "Populacao":9441, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":973, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0605", "Designacao_CC":"Figueira da Foz", "Freguesia_FR":"060513", "Designacao_FR":"Vila Verde", "Populacao":2898, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":974, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0605", "Designacao_CC":"Figueira da Foz", "Freguesia_FR":"060514", "Designacao_FR":"S\u00e3o Pedro", "Populacao":2910, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":975, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0605", "Designacao_CC":"Figueira da Foz", "Freguesia_FR":"060515", "Designacao_FR":"Bom Sucesso", "Populacao":2133, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":976, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0605", "Designacao_CC":"Figueira da Foz", "Freguesia_FR":"060518", "Designacao_FR":"Moinhos da G\u00e2ndara", "Populacao":1265, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":977, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0605", "Designacao_CC":"Figueira da Foz", "Freguesia_FR":"060519", "Designacao_FR":"Alhadas", "Populacao":4757, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":978, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0605", "Designacao_CC":"Figueira da Foz", "Freguesia_FR":"060520", "Designacao_FR":"Buarcos", "Populacao":18454, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":979, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0605", "Designacao_CC":"Figueira da Foz", "Freguesia_FR":"060521", "Designacao_FR":"Ferreira-a-Nova", "Populacao":2477, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":980, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0605", "Designacao_CC":"Figueira da Foz", "Freguesia_FR":"060522", "Designacao_FR":"Lavos", "Populacao":3999, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":981, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0605", "Designacao_CC":"Figueira da Foz", "Freguesia_FR":"060523", "Designacao_FR":"Pai\u00e3o", "Populacao":3115, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":982, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0605", "Designacao_CC":"Figueira da Foz", "Freguesia_FR":"060524", "Designacao_FR":"Quiaios", "Populacao":3042, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":983, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0606", "Designacao_CC":"G\u00f3is", "Freguesia_FR":"060601", "Designacao_FR":"Alvares", "Populacao":812, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":984, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0606", "Designacao_CC":"G\u00f3is", "Freguesia_FR":"060604", "Designacao_FR":"G\u00f3is", "Populacao":2171, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":985, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0606", "Designacao_CC":"G\u00f3is", "Freguesia_FR":"060605", "Designacao_FR":"Vila Nova do Ceira", "Populacao":929, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":986, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0606", "Designacao_CC":"G\u00f3is", "Freguesia_FR":"060606", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Cadafaz e Colmeal", "Populacao":348, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":987, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0607", "Designacao_CC":"Lous\u00e3", "Freguesia_FR":"060704", "Designacao_FR":"Serpins", "Populacao":1802, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":988, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0607", "Designacao_CC":"Lous\u00e3", "Freguesia_FR":"060706", "Designacao_FR":"G\u00e2ndaras", "Populacao":1308, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":989, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0607", "Designacao_CC":"Lous\u00e3", "Freguesia_FR":"060707", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Foz de Arouce e Casal de Ermio", "Populacao":1438, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":990, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0607", "Designacao_CC":"Lous\u00e3", "Freguesia_FR":"060708", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Lous\u00e3 e Vilarinho", "Populacao":13056, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":991, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0608", "Designacao_CC":"Mira", "Freguesia_FR":"060801", "Designacao_FR":"Mira", "Populacao":7367, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":992, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0608", "Designacao_CC":"Mira", "Freguesia_FR":"060802", "Designacao_FR":"Seixo", "Populacao":1234, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":993, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0608", "Designacao_CC":"Mira", "Freguesia_FR":"060803", "Designacao_FR":"Carapelhos", "Populacao":717, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":994, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0608", "Designacao_CC":"Mira", "Freguesia_FR":"060804", "Designacao_FR":"Praia de Mira", "Populacao":3147, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":995, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0609", "Designacao_CC":"Miranda do Corvo", "Freguesia_FR":"060901", "Designacao_FR":"Lamas", "Populacao":838, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":996, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0609", "Designacao_CC":"Miranda do Corvo", "Freguesia_FR":"060902", "Designacao_FR":"Miranda do Corvo", "Populacao":7614, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":997, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0609", "Designacao_CC":"Miranda do Corvo", "Freguesia_FR":"060905", "Designacao_FR":"Vila Nova", "Populacao":970, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":998, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0609", "Designacao_CC":"Miranda do Corvo", "Freguesia_FR":"060906", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Semide e Rio Vide", "Populacao":3676, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":999, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0610", "Designacao_CC":"Montemor-o-Velho", "Freguesia_FR":"061002", "Designacao_FR":"Arazede", "Populacao":5508, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1000, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0610", "Designacao_CC":"Montemor-o-Velho", "Freguesia_FR":"061003", "Designacao_FR":"Carapinheira", "Populacao":2898, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1001, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0610", "Designacao_CC":"Montemor-o-Velho", "Freguesia_FR":"061005", "Designacao_FR":"Liceia", "Populacao":1254, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1002, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0610", "Designacao_CC":"Montemor-o-Velho", "Freguesia_FR":"061006", "Designacao_FR":"Me\u00e3s do Campo", "Populacao":1853, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1003, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0610", "Designacao_CC":"Montemor-o-Velho", "Freguesia_FR":"061008", "Designacao_FR":"Pereira", "Populacao":3265, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1004, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0610", "Designacao_CC":"Montemor-o-Velho", "Freguesia_FR":"061009", "Designacao_FR":"Santo Var\u00e3o", "Populacao":1969, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1005, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0610", "Designacao_CC":"Montemor-o-Velho", "Freguesia_FR":"061010", "Designacao_FR":"Seixo de Gat\u00f5es", "Populacao":1449, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1006, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0610", "Designacao_CC":"Montemor-o-Velho", "Freguesia_FR":"061011", "Designacao_FR":"Tent\u00fagal", "Populacao":2141, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1007, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0610", "Designacao_CC":"Montemor-o-Velho", "Freguesia_FR":"061014", "Designacao_FR":"Ereira", "Populacao":649, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1008, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0610", "Designacao_CC":"Montemor-o-Velho", "Freguesia_FR":"061015", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Abrunheira, Verride e Vila Nova da Barca", "Populacao":1515, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1009, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0610", "Designacao_CC":"Montemor-o-Velho", "Freguesia_FR":"061016", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Montemor-o-Velho e Gat\u00f5es", "Populacao":3670, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1010, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0611", "Designacao_CC":"Oliveira do Hospital", "Freguesia_FR":"061101", "Designacao_FR":"Aldeia das Dez", "Populacao":531, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1011, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0611", "Designacao_CC":"Oliveira do Hospital", "Freguesia_FR":"061102", "Designacao_FR":"Alvoco das V\u00e1rzeas", "Populacao":320, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1012, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0611", "Designacao_CC":"Oliveira do Hospital", "Freguesia_FR":"061103", "Designacao_FR":"Av\u00f4", "Populacao":595, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1013, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0611", "Designacao_CC":"Oliveira do Hospital", "Freguesia_FR":"061104", "Designacao_FR":"Bobadela", "Populacao":759, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1014, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0611", "Designacao_CC":"Oliveira do Hospital", "Freguesia_FR":"061106", "Designacao_FR":"Lagares", "Populacao":1398, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1015, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0611", "Designacao_CC":"Oliveira do Hospital", "Freguesia_FR":"061109", "Designacao_FR":"Lourosa", "Populacao":555, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1016, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0611", "Designacao_CC":"Oliveira do Hospital", "Freguesia_FR":"061110", "Designacao_FR":"Meruge", "Populacao":555, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1017, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0611", "Designacao_CC":"Oliveira do Hospital", "Freguesia_FR":"061111", "Designacao_FR":"Nogueira do Cravo", "Populacao":2309, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1018, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0611", "Designacao_CC":"Oliveira do Hospital", "Freguesia_FR":"061115", "Designacao_FR":"S\u00e3o Gi\u00e3o", "Populacao":425, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1019, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0611", "Designacao_CC":"Oliveira do Hospital", "Freguesia_FR":"061118", "Designacao_FR":"Seixo da Beira", "Populacao":1600, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1020, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0611", "Designacao_CC":"Oliveira do Hospital", "Freguesia_FR":"061119", "Designacao_FR":"Travanca de Lagos", "Populacao":1296, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1021, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0611", "Designacao_CC":"Oliveira do Hospital", "Freguesia_FR":"061122", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Ervedal e Vila Franca da Beira", "Populacao":1394, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1022, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0611", "Designacao_CC":"Oliveira do Hospital", "Freguesia_FR":"061123", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Lagos da Beira e Lajeosa", "Populacao":1335, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1023, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0611", "Designacao_CC":"Oliveira do Hospital", "Freguesia_FR":"061124", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Oliveira do Hospital e S\u00e3o Paio de Grama\u00e7os", "Populacao":5708, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1024, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0611", "Designacao_CC":"Oliveira do Hospital", "Freguesia_FR":"061125", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Penalva de Alva e S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Feira", "Populacao":1123, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1025, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0611", "Designacao_CC":"Oliveira do Hospital", "Freguesia_FR":"061126", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Santa Ovaia e Vila Pouca da Beira", "Populacao":952, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1026, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0612", "Designacao_CC":"Pampilhosa da Serra", "Freguesia_FR":"061201", "Designacao_FR":"Cabril", "Populacao":231, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1027, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0612", "Designacao_CC":"Pampilhosa da Serra", "Freguesia_FR":"061202", "Designacao_FR":"Dornelas do Z\u00eazere", "Populacao":682, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1028, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0612", "Designacao_CC":"Pampilhosa da Serra", "Freguesia_FR":"061204", "Designacao_FR":"Janeiro de Baixo", "Populacao":669, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1029, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0612", "Designacao_CC":"Pampilhosa da Serra", "Freguesia_FR":"061206", "Designacao_FR":"Pampilhosa da Serra", "Populacao":1389, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1030, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0612", "Designacao_CC":"Pampilhosa da Serra", "Freguesia_FR":"061207", "Designacao_FR":"Pessegueiro", "Populacao":228, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1031, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0612", "Designacao_CC":"Pampilhosa da Serra", "Freguesia_FR":"061209", "Designacao_FR":"Unhais-o-Velho", "Populacao":458, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1032, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0612", "Designacao_CC":"Pampilhosa da Serra", "Freguesia_FR":"061211", "Designacao_FR":"Faj\u00e3o-Vidual", "Populacao":317, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1033, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0612", "Designacao_CC":"Pampilhosa da Serra", "Freguesia_FR":"061212", "Designacao_FR":"Portela do Fojo-Machio", "Populacao":507, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1034, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0613", "Designacao_CC":"Penacova", "Freguesia_FR":"061301", "Designacao_FR":"Carvalho", "Populacao":846, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1035, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0613", "Designacao_CC":"Penacova", "Freguesia_FR":"061302", "Designacao_FR":"Figueira de Lorv\u00e3o", "Populacao":2737, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1036, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0613", "Designacao_CC":"Penacova", "Freguesia_FR":"061304", "Designacao_FR":"Lorv\u00e3o", "Populacao":3898, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1037, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0613", "Designacao_CC":"Penacova", "Freguesia_FR":"061307", "Designacao_FR":"Penacova", "Populacao":3254, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1038, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0613", "Designacao_CC":"Penacova", "Freguesia_FR":"061310", "Designacao_FR":"Sazes do Lorv\u00e3o", "Populacao":749, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1039, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0613", "Designacao_CC":"Penacova", "Freguesia_FR":"061312", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Fri\u00fames e Paradela", "Populacao":870, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1040, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0613", "Designacao_CC":"Penacova", "Freguesia_FR":"061313", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Oliveira do Mondego e Travanca do Mondego", "Populacao":1079, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1041, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0613", "Designacao_CC":"Penacova", "Freguesia_FR":"061314", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Pedro de Alva e S\u00e3o Paio de Mondego", "Populacao":1818, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1042, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0614", "Designacao_CC":"Penela", "Freguesia_FR":"061401", "Designacao_FR":"Cumeeira", "Populacao":1072, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1043, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0614", "Designacao_CC":"Penela", "Freguesia_FR":"061402", "Designacao_FR":"Espinhal", "Populacao":775, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1044, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0614", "Designacao_CC":"Penela", "Freguesia_FR":"061403", "Designacao_FR":"Podentes", "Populacao":485, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1045, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0614", "Designacao_CC":"Penela", "Freguesia_FR":"061407", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Miguel, Santa Euf\u00e9mia e Raba\u00e7al", "Populacao":3651, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1046, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0615", "Designacao_CC":"Soure", "Freguesia_FR":"061501", "Designacao_FR":"Alfarelos", "Populacao":1439, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1047, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0615", "Designacao_CC":"Soure", "Freguesia_FR":"061504", "Designacao_FR":"Figueir\u00f3 do Campo", "Populacao":1507, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1048, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0615", "Designacao_CC":"Soure", "Freguesia_FR":"061506", "Designacao_FR":"Granja do Ulmeiro", "Populacao":1866, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1049, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0615", "Designacao_CC":"Soure", "Freguesia_FR":"061508", "Designacao_FR":"Samuel", "Populacao":1254, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1050, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0615", "Designacao_CC":"Soure", "Freguesia_FR":"061509", "Designacao_FR":"Soure", "Populacao":7917, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1051, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0615", "Designacao_CC":"Soure", "Freguesia_FR":"061510", "Designacao_FR":"Tap\u00e9us", "Populacao":338, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1052, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0615", "Designacao_CC":"Soure", "Freguesia_FR":"061511", "Designacao_FR":"Vila Nova de An\u00e7os", "Populacao":1113, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1053, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0615", "Designacao_CC":"Soure", "Freguesia_FR":"061512", "Designacao_FR":"Vinha da Rainha", "Populacao":1397, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1054, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0615", "Designacao_CC":"Soure", "Freguesia_FR":"061513", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Degracias e Pombalinho", "Populacao":1260, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1055, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0615", "Designacao_CC":"Soure", "Freguesia_FR":"061514", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Gesteira e Brunh\u00f3s", "Populacao":1154, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1056, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0616", "Designacao_CC":"T\u00e1bua", "Freguesia_FR":"061602", "Designacao_FR":"Candosa", "Populacao":689, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1057, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0616", "Designacao_CC":"T\u00e1bua", "Freguesia_FR":"061603", "Designacao_FR":"Carapinha", "Populacao":402, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1058, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0616", "Designacao_CC":"T\u00e1bua", "Freguesia_FR":"061608", "Designacao_FR":"Mid\u00f5es", "Populacao":1725, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1059, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0616", "Designacao_CC":"T\u00e1bua", "Freguesia_FR":"061609", "Designacao_FR":"Mouronho", "Populacao":840, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1060, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0616", "Designacao_CC":"T\u00e1bua", "Freguesia_FR":"061611", "Designacao_FR":"P\u00f3voa de Mid\u00f5es", "Populacao":582, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1061, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0616", "Designacao_CC":"T\u00e1bua", "Freguesia_FR":"061612", "Designacao_FR":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista", "Populacao":453, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1062, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0616", "Designacao_CC":"T\u00e1bua", "Freguesia_FR":"061614", "Designacao_FR":"T\u00e1bua", "Populacao":3542, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1063, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0616", "Designacao_CC":"T\u00e1bua", "Freguesia_FR":"061616", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de \u00c1zere e Covelo", "Populacao":933, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1064, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0616", "Designacao_CC":"T\u00e1bua", "Freguesia_FR":"061617", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Covas e Vila Nova de Oliveirinha", "Populacao":1378, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1065, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0616", "Designacao_CC":"T\u00e1bua", "Freguesia_FR":"061618", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Espariz e Sinde", "Populacao":1006, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1066, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0616", "Designacao_CC":"T\u00e1bua", "Freguesia_FR":"061619", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Pinheiro de Coja e Meda de Mouros", "Populacao":521, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1067, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0617", "Designacao_CC":"Vila Nova de Poiares", "Freguesia_FR":"061701", "Designacao_FR":"Arrifana", "Populacao":1440, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1068, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0617", "Designacao_CC":"Vila Nova de Poiares", "Freguesia_FR":"061702", "Designacao_FR":"Lavegadas", "Populacao":204, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1069, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0617", "Designacao_CC":"Vila Nova de Poiares", "Freguesia_FR":"061703", "Designacao_FR":"Poiares (Santo Andr\u00e9)", "Populacao":4306, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1070, "Distrito_DT":"06", "Concelho_CC":"0617", "Designacao_CC":"Vila Nova de Poiares", "Freguesia_FR":"061704", "Designacao_FR":"S\u00e3o Miguel de Poiares", "Populacao":1331, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1071, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0701", "Designacao_CC":"Alandroal", "Freguesia_FR":"070103", "Designacao_FR":"Santiago Maior", "Populacao":2205, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1072, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0701", "Designacao_CC":"Alandroal", "Freguesia_FR":"070104", "Designacao_FR":"Capelins (Santo Ant\u00f3nio)", "Populacao":527, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1073, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0701", "Designacao_CC":"Alandroal", "Freguesia_FR":"070105", "Designacao_FR":"Terena (S\u00e3o Pedro)", "Populacao":767, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1074, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0701", "Designacao_CC":"Alandroal", "Freguesia_FR":"070107", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Alandroal (Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o), S\u00e3o Br\u00e1s dos Matos (Mina do Bugalho) e Juromenha (Nossa Senhora do Loreto)", "Populacao":2344, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1075, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0702", "Designacao_CC":"Arraiolos", "Freguesia_FR":"070201", "Designacao_FR":"Arraiolos", "Populacao":3386, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1076, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0702", "Designacao_CC":"Arraiolos", "Freguesia_FR":"070202", "Designacao_FR":"Igrejinha", "Populacao":932, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1077, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0702", "Designacao_CC":"Arraiolos", "Freguesia_FR":"070206", "Designacao_FR":"Vimieiro", "Populacao":1589, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1078, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0702", "Designacao_CC":"Arraiolos", "Freguesia_FR":"070208", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Gafanhoeira (S\u00e3o Pedro) e Sabugueiro", "Populacao":890, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1079, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0702", "Designacao_CC":"Arraiolos", "Freguesia_FR":"070209", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Greg\u00f3rio e Santa Justa", "Populacao":566, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1080, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0703", "Designacao_CC":"Borba", "Freguesia_FR":"070301", "Designacao_FR":"Borba (Matriz)", "Populacao":3779, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1081, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0703", "Designacao_CC":"Borba", "Freguesia_FR":"070302", "Designacao_FR":"Orada", "Populacao":740, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1082, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0703", "Designacao_CC":"Borba", "Freguesia_FR":"070303", "Designacao_FR":"Rio de Moinhos", "Populacao":2056, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1083, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0703", "Designacao_CC":"Borba", "Freguesia_FR":"070304", "Designacao_FR":"Borba (S\u00e3o Bartolomeu)", "Populacao":758, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1084, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0704", "Designacao_CC":"Estremoz", "Freguesia_FR":"070401", "Designacao_FR":"Arcos", "Populacao":1152, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1085, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0704", "Designacao_CC":"Estremoz", "Freguesia_FR":"070402", "Designacao_FR":"Gl\u00f3ria", "Populacao":532, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1086, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0704", "Designacao_CC":"Estremoz", "Freguesia_FR":"070404", "Designacao_FR":"\u00c9vora Monte (Santa Maria)", "Populacao":569, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1087, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0704", "Designacao_CC":"Estremoz", "Freguesia_FR":"070411", "Designacao_FR":"S\u00e3o Domingos de Ana Loura", "Populacao":341, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1088, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0704", "Designacao_CC":"Estremoz", "Freguesia_FR":"070413", "Designacao_FR":"Veiros", "Populacao":1036, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1089, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0704", "Designacao_CC":"Estremoz", "Freguesia_FR":"070414", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Estremoz (Santa Maria e Santo Andr\u00e9)", "Populacao":8662, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1090, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0704", "Designacao_CC":"Estremoz", "Freguesia_FR":"070415", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Bento do Corti\u00e7o e Santo Est\u00eav\u00e3o", "Populacao":773, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1091, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0704", "Designacao_CC":"Estremoz", "Freguesia_FR":"070416", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Louren\u00e7o de Mamporc\u00e3o e S\u00e3o Bento de Ana Loura", "Populacao":556, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1092, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0704", "Designacao_CC":"Estremoz", "Freguesia_FR":"070417", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias do Ameixial (Santa Vit\u00f3ria e S\u00e3o Bento)", "Populacao":697, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1093, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0705", "Designacao_CC":"\u00c9vora", "Freguesia_FR":"070502", "Designacao_FR":"Nossa Senhora da Gra\u00e7a do Divor", "Populacao":486, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1094, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0705", "Designacao_CC":"\u00c9vora", "Freguesia_FR":"070503", "Designacao_FR":"Nossa Senhora de Machede", "Populacao":1123, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1095, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0705", "Designacao_CC":"\u00c9vora", "Freguesia_FR":"070506", "Designacao_FR":"S\u00e3o Bento do Mato", "Populacao":1151, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1096, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0705", "Designacao_CC":"\u00c9vora", "Freguesia_FR":"070509", "Designacao_FR":"S\u00e3o Miguel de Machede", "Populacao":794, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1097, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0705", "Designacao_CC":"\u00c9vora", "Freguesia_FR":"070513", "Designacao_FR":"Torre de Coelheiros", "Populacao":715, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1098, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0705", "Designacao_CC":"\u00c9vora", "Freguesia_FR":"070515", "Designacao_FR":"Canaviais", "Populacao":3442, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1099, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0705", "Designacao_CC":"\u00c9vora", "Freguesia_FR":"070522", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Bacelo e Senhora da Sa\u00fade", "Populacao":18233, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1100, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0705", "Designacao_CC":"\u00c9vora", "Freguesia_FR":"070523", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de \u00c9vora (S\u00e3o Mamede, S\u00e9, S\u00e3o Pedro e Santo Ant\u00e3o)", "Populacao":4738, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1101, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0705", "Designacao_CC":"\u00c9vora", "Freguesia_FR":"070524", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Malagueira e Horta das Figueiras", "Populacao":22379, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1102, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0705", "Designacao_CC":"\u00c9vora", "Freguesia_FR":"070525", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Nossa Senhora da Tourega e Nossa Senhora de Guadalupe", "Populacao":1151, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1103, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0705", "Designacao_CC":"\u00c9vora", "Freguesia_FR":"070526", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Man\u00e7os e S\u00e3o Vicente do Pigeiro", "Populacao":1302, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1104, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0705", "Designacao_CC":"\u00c9vora", "Freguesia_FR":"070527", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Giesteira e Nossa Senhora da Boa F\u00e9", "Populacao":1082, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1105, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0706", "Designacao_CC":"Montemor-o-Novo", "Freguesia_FR":"070601", "Designacao_FR":"Cabrela", "Populacao":649, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1106, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0706", "Designacao_CC":"Montemor-o-Novo", "Freguesia_FR":"070605", "Designacao_FR":"Santiago do Escoural", "Populacao":1335, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1107, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0706", "Designacao_CC":"Montemor-o-Novo", "Freguesia_FR":"070606", "Designacao_FR":"S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o", "Populacao":540, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1108, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0706", "Designacao_CC":"Montemor-o-Novo", "Freguesia_FR":"070607", "Designacao_FR":"Ciborro", "Populacao":714, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1109, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0706", "Designacao_CC":"Montemor-o-Novo", "Freguesia_FR":"070610", "Designacao_FR":"Foros de Vale de Figueira", "Populacao":1070, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1110, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0706", "Designacao_CC":"Montemor-o-Novo", "Freguesia_FR":"070611", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Corti\u00e7adas de Lavre e Lavre", "Populacao":1561, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1111, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0706", "Designacao_CC":"Montemor-o-Novo", "Freguesia_FR":"070612", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Nossa Senhora da Vila, Nossa Senhora do Bispo e Silveiras", "Populacao":11568, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1112, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0707", "Designacao_CC":"Mora", "Freguesia_FR":"070701", "Designacao_FR":"Brotas", "Populacao":451, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1113, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0707", "Designacao_CC":"Mora", "Freguesia_FR":"070702", "Designacao_FR":"Cabe\u00e7\u00e3o", "Populacao":1073, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1114, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0707", "Designacao_CC":"Mora", "Freguesia_FR":"070703", "Designacao_FR":"Mora", "Populacao":2522, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1115, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0707", "Designacao_CC":"Mora", "Freguesia_FR":"070704", "Designacao_FR":"Pavia", "Populacao":932, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1116, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0708", "Designacao_CC":"Mour\u00e3o", "Freguesia_FR":"070801", "Designacao_FR":"Granja", "Populacao":605, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1117, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0708", "Designacao_CC":"Mour\u00e3o", "Freguesia_FR":"070802", "Designacao_FR":"Luz", "Populacao":290, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1118, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0708", "Designacao_CC":"Mour\u00e3o", "Freguesia_FR":"070803", "Designacao_FR":"Mour\u00e3o", "Populacao":1768, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1119, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0709", "Designacao_CC":"Portel", "Freguesia_FR":"070903", "Designacao_FR":"Monte do Trigo", "Populacao":1240, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1120, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0709", "Designacao_CC":"Portel", "Freguesia_FR":"070905", "Designacao_FR":"Portel", "Populacao":2661, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1121, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0709", "Designacao_CC":"Portel", "Freguesia_FR":"070906", "Designacao_FR":"Santana", "Populacao":542, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1122, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0709", "Designacao_CC":"Portel", "Freguesia_FR":"070908", "Designacao_FR":"Vera Cruz", "Populacao":458, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1123, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0709", "Designacao_CC":"Portel", "Freguesia_FR":"070909", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Amieira e Alqueva", "Populacao":691, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1124, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0709", "Designacao_CC":"Portel", "Freguesia_FR":"070910", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Bartolomeu do Outeiro e Oriola", "Populacao":836, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1125, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0710", "Designacao_CC":"Redondo", "Freguesia_FR":"071001", "Designacao_FR":"Montoito", "Populacao":1298, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1126, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0710", "Designacao_CC":"Redondo", "Freguesia_FR":"071002", "Designacao_FR":"Redondo", "Populacao":5733, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1127, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0711", "Designacao_CC":"Reguengos de Monsaraz", "Freguesia_FR":"071102", "Designacao_FR":"Corval", "Populacao":1389, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1128, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0711", "Designacao_CC":"Reguengos de Monsaraz", "Freguesia_FR":"071103", "Designacao_FR":"Monsaraz", "Populacao":782, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1129, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0711", "Designacao_CC":"Reguengos de Monsaraz", "Freguesia_FR":"071104", "Designacao_FR":"Reguengos de Monsaraz", "Populacao":7261, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1130, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0711", "Designacao_CC":"Reguengos de Monsaraz", "Freguesia_FR":"071106", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Campo e Campinho", "Populacao":1396, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1131, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0712", "Designacao_CC":"Vendas Novas", "Freguesia_FR":"071201", "Designacao_FR":"Vendas Novas", "Populacao":11123, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1132, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0712", "Designacao_CC":"Vendas Novas", "Freguesia_FR":"071202", "Designacao_FR":"Landeira", "Populacao":723, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1133, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0713", "Designacao_CC":"Viana do Alentejo", "Freguesia_FR":"071301", "Designacao_FR":"Alc\u00e1\u00e7ovas", "Populacao":2111, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1134, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0713", "Designacao_CC":"Viana do Alentejo", "Freguesia_FR":"071302", "Designacao_FR":"Viana do Alentejo", "Populacao":2742, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1135, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0713", "Designacao_CC":"Viana do Alentejo", "Freguesia_FR":"071303", "Designacao_FR":"Aguiar", "Populacao":890, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1136, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0714", "Designacao_CC":"Vila Vi\u00e7osa", "Freguesia_FR":"071401", "Designacao_FR":"Bencatel", "Populacao":1679, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1137, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0714", "Designacao_CC":"Vila Vi\u00e7osa", "Freguesia_FR":"071402", "Designacao_FR":"Ciladas", "Populacao":1071, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1138, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0714", "Designacao_CC":"Vila Vi\u00e7osa", "Freguesia_FR":"071404", "Designacao_FR":"Pardais", "Populacao":546, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1139, "Distrito_DT":"07", "Concelho_CC":"0714", "Designacao_CC":"Vila Vi\u00e7osa", "Freguesia_FR":"071406", "Designacao_FR":"Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o e S\u00e3o Bartolomeu", "Populacao":5023, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1140, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0801", "Designacao_CC":"Albufeira", "Freguesia_FR":"080102", "Designacao_FR":"Guia", "Populacao":4376, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1141, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0801", "Designacao_CC":"Albufeira", "Freguesia_FR":"080103", "Designacao_FR":"Paderne", "Populacao":3304, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1142, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0801", "Designacao_CC":"Albufeira", "Freguesia_FR":"080104", "Designacao_FR":"Ferreiras", "Populacao":6406, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1143, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0801", "Designacao_CC":"Albufeira", "Freguesia_FR":"080106", "Designacao_FR":"Albufeira e Olhos de \u00c1gua", "Populacao":26742, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1144, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0802", "Designacao_CC":"Alcoutim", "Freguesia_FR":"080202", "Designacao_FR":"Gi\u00f5es", "Populacao":256, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1145, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0802", "Designacao_CC":"Alcoutim", "Freguesia_FR":"080203", "Designacao_FR":"Martim Longo", "Populacao":1030, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1146, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0802", "Designacao_CC":"Alcoutim", "Freguesia_FR":"080205", "Designacao_FR":"Vaqueiros", "Populacao":497, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1147, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0802", "Designacao_CC":"Alcoutim", "Freguesia_FR":"080206", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Alcoutim e Pereiro", "Populacao":1134, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1148, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0803", "Designacao_CC":"Aljezur", "Freguesia_FR":"080301", "Designacao_FR":"Aljezur", "Populacao":3365, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1149, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0803", "Designacao_CC":"Aljezur", "Freguesia_FR":"080302", "Designacao_FR":"Bordeira", "Populacao":432, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1150, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0803", "Designacao_CC":"Aljezur", "Freguesia_FR":"080303", "Designacao_FR":"Odeceixe", "Populacao":961, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1151, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0803", "Designacao_CC":"Aljezur", "Freguesia_FR":"080304", "Designacao_FR":"Rogil", "Populacao":1126, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1152, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0804", "Designacao_CC":"Castro Marim", "Freguesia_FR":"080401", "Designacao_FR":"Azinhal", "Populacao":522, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1153, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0804", "Designacao_CC":"Castro Marim", "Freguesia_FR":"080402", "Designacao_FR":"Castro Marim", "Populacao":3267, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1154, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0804", "Designacao_CC":"Castro Marim", "Freguesia_FR":"080403", "Designacao_FR":"Odeleite", "Populacao":763, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1155, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0804", "Designacao_CC":"Castro Marim", "Freguesia_FR":"080404", "Designacao_FR":"Altura", "Populacao":2195, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1156, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0805", "Designacao_CC":"Faro", "Freguesia_FR":"080503", "Designacao_FR":"Santa B\u00e1rbara de Nexe", "Populacao":4116, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1157, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0805", "Designacao_CC":"Faro", "Freguesia_FR":"080506", "Designacao_FR":"Montenegro", "Populacao":8149, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1158, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0805", "Designacao_CC":"Faro", "Freguesia_FR":"080507", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Concei\u00e7\u00e3o e Estoi", "Populacao":8176, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1159, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0805", "Designacao_CC":"Faro", "Freguesia_FR":"080508", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Faro (S\u00e9 e S\u00e3o Pedro)", "Populacao":44578, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1160, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0806", "Designacao_CC":"Lagoa", "Freguesia_FR":"080602", "Designacao_FR":"Ferragudo", "Populacao":1973, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1161, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0806", "Designacao_CC":"Lagoa", "Freguesia_FR":"080604", "Designacao_FR":"Porches", "Populacao":2011, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1162, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0806", "Designacao_CC":"Lagoa", "Freguesia_FR":"080607", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Est\u00f4mbar e Parchal", "Populacao":9004, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1163, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0806", "Designacao_CC":"Lagoa", "Freguesia_FR":"080608", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Lagoa e Carvoeiro", "Populacao":9987, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1164, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0807", "Designacao_CC":"Lagos", "Freguesia_FR":"080703", "Designacao_FR":"Luz", "Populacao":3545, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1165, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0807", "Designacao_CC":"Lagos", "Freguesia_FR":"080704", "Designacao_FR":"Odi\u00e1xere", "Populacao":2984, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1166, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0807", "Designacao_CC":"Lagos", "Freguesia_FR":"080707", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Bensafrim e Bar\u00e3o de S\u00e3o Jo\u00e3o", "Populacao":2425, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1167, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0807", "Designacao_CC":"Lagos", "Freguesia_FR":"080708", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Lagos (S\u00e3o Sebasti\u00e3o e Santa Maria)", "Populacao":22095, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1168, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0808", "Designacao_CC":"Loul\u00e9", "Freguesia_FR":"080801", "Designacao_FR":"Almancil", "Populacao":10677, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1169, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0808", "Designacao_CC":"Loul\u00e9", "Freguesia_FR":"080802", "Designacao_FR":"Alte", "Populacao":1997, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1170, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0808", "Designacao_CC":"Loul\u00e9", "Freguesia_FR":"080803", "Designacao_FR":"Ameixial", "Populacao":439, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1171, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0808", "Designacao_CC":"Loul\u00e9", "Freguesia_FR":"080804", "Designacao_FR":"Boliqueime", "Populacao":4973, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1172, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0808", "Designacao_CC":"Loul\u00e9", "Freguesia_FR":"080805", "Designacao_FR":"Quarteira", "Populacao":21798, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1173, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0808", "Designacao_CC":"Loul\u00e9", "Freguesia_FR":"080807", "Designacao_FR":"Salir", "Populacao":2775, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1174, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0808", "Designacao_CC":"Loul\u00e9", "Freguesia_FR":"080808", "Designacao_FR":"Loul\u00e9 (S\u00e3o Clemente)", "Populacao":17358, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1175, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0808", "Designacao_CC":"Loul\u00e9", "Freguesia_FR":"080809", "Designacao_FR":"Loul\u00e9 (S\u00e3o Sebasti\u00e3o)", "Populacao":7433, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1176, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0808", "Designacao_CC":"Loul\u00e9", "Freguesia_FR":"080812", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o de freguesias de Queren\u00e7a, T\u00f4r e Benafim", "Populacao":2713, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1177, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0809", "Designacao_CC":"Monchique", "Freguesia_FR":"080901", "Designacao_FR":"Alferce", "Populacao":441, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1178, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0809", "Designacao_CC":"Monchique", "Freguesia_FR":"080902", "Designacao_FR":"Marmelete", "Populacao":787, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1179, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0809", "Designacao_CC":"Monchique", "Freguesia_FR":"080903", "Designacao_FR":"Monchique", "Populacao":4817, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1180, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0810", "Designacao_CC":"Olh\u00e3o", "Freguesia_FR":"081003", "Designacao_FR":"Olh\u00e3o", "Populacao":14914, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1181, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0810", "Designacao_CC":"Olh\u00e3o", "Freguesia_FR":"081004", "Designacao_FR":"Pech\u00e3o", "Populacao":3601, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1182, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0810", "Designacao_CC":"Olh\u00e3o", "Freguesia_FR":"081005", "Designacao_FR":"Quelfes", "Populacao":17246, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1183, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0810", "Designacao_CC":"Olh\u00e3o", "Freguesia_FR":"081006", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Moncarapacho e Fuseta", "Populacao":9635, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1184, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0811", "Designacao_CC":"Portim\u00e3o", "Freguesia_FR":"081101", "Designacao_FR":"Alvor", "Populacao":6154, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1185, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0811", "Designacao_CC":"Portim\u00e3o", "Freguesia_FR":"081102", "Designacao_FR":"Mexilhoeira Grande", "Populacao":4029, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1186, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0811", "Designacao_CC":"Portim\u00e3o", "Freguesia_FR":"081103", "Designacao_FR":"Portim\u00e3o", "Populacao":45431, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1187, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0812", "Designacao_CC":"S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "Freguesia_FR":"081201", "Designacao_FR":"S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "Populacao":10662, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1188, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0813", "Designacao_CC":"Silves", "Freguesia_FR":"081303", "Designacao_FR":"Arma\u00e7\u00e3o de P\u00eara", "Populacao":4867, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1189, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0813", "Designacao_CC":"Silves", "Freguesia_FR":"081305", "Designacao_FR":"S\u00e3o Bartolomeu de Messines", "Populacao":8430, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1190, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0813", "Designacao_CC":"Silves", "Freguesia_FR":"081306", "Designacao_FR":"S\u00e3o Marcos da Serra", "Populacao":1352, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1191, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0813", "Designacao_CC":"Silves", "Freguesia_FR":"081307", "Designacao_FR":"Silves", "Populacao":11014, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1192, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0813", "Designacao_CC":"Silves", "Freguesia_FR":"081309", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Alcantarilha e P\u00eara", "Populacao":4972, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1193, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0813", "Designacao_CC":"Silves", "Freguesia_FR":"081310", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Algoz e Tunes", "Populacao":6491, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1194, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0814", "Designacao_CC":"Tavira", "Freguesia_FR":"081401", "Designacao_FR":"Cachopo", "Populacao":716, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1195, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0814", "Designacao_CC":"Tavira", "Freguesia_FR":"081404", "Designacao_FR":"Santa Catarina da Fonte do Bispo", "Populacao":1809, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1196, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0814", "Designacao_CC":"Tavira", "Freguesia_FR":"081408", "Designacao_FR":"Santa Luzia", "Populacao":1455, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1197, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0814", "Designacao_CC":"Tavira", "Freguesia_FR":"081410", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Concei\u00e7\u00e3o e Cabanas de Tavira", "Populacao":2519, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1198, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0814", "Designacao_CC":"Tavira", "Freguesia_FR":"081411", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Luz de Tavira e Santo Est\u00eav\u00e3o", "Populacao":4535, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1199, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0814", "Designacao_CC":"Tavira", "Freguesia_FR":"081412", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Tavira (Santa Maria e Santiago)", "Populacao":15133, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1200, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0815", "Designacao_CC":"Vila do Bispo", "Freguesia_FR":"081501", "Designacao_FR":"Bar\u00e3o de S\u00e3o Miguel", "Populacao":451, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1201, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0815", "Designacao_CC":"Vila do Bispo", "Freguesia_FR":"081502", "Designacao_FR":"Budens", "Populacao":1520, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1202, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0815", "Designacao_CC":"Vila do Bispo", "Freguesia_FR":"081504", "Designacao_FR":"Sagres", "Populacao":1909, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1203, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0815", "Designacao_CC":"Vila do Bispo", "Freguesia_FR":"081506", "Designacao_FR":"Vila do Bispo e Raposeira", "Populacao":1378, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1204, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0816", "Designacao_CC":"Vila Real de Santo Ant\u00f3ni", "Freguesia_FR":"081601", "Designacao_FR":"Vila Nova de Cacela", "Populacao":3902, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1205, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0816", "Designacao_CC":"Vila Real de Santo Ant\u00f3ni", "Freguesia_FR":"081602", "Designacao_FR":"Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "Populacao":11946, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1206, "Distrito_DT":"08", "Concelho_CC":"0816", "Designacao_CC":"Vila Real de Santo Ant\u00f3ni", "Freguesia_FR":"081603", "Designacao_FR":"Monte Gordo", "Populacao":3308, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1207, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0901", "Designacao_CC":"Aguiar da Beira", "Freguesia_FR":"090102", "Designacao_FR":"Carapito", "Populacao":442, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1208, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0901", "Designacao_CC":"Aguiar da Beira", "Freguesia_FR":"090103", "Designacao_FR":"Corti\u00e7ada", "Populacao":341, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1209, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0901", "Designacao_CC":"Aguiar da Beira", "Freguesia_FR":"090105", "Designacao_FR":"Dornelas", "Populacao":690, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1210, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0901", "Designacao_CC":"Aguiar da Beira", "Freguesia_FR":"090106", "Designacao_FR":"Eirado", "Populacao":230, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1211, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0901", "Designacao_CC":"Aguiar da Beira", "Freguesia_FR":"090107", "Designacao_FR":"Forninhos", "Populacao":222, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1212, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0901", "Designacao_CC":"Aguiar da Beira", "Freguesia_FR":"090109", "Designacao_FR":"Pena Verde", "Populacao":813, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1213, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0901", "Designacao_CC":"Aguiar da Beira", "Freguesia_FR":"090110", "Designacao_FR":"Pinheiro", "Populacao":232, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1214, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0901", "Designacao_CC":"Aguiar da Beira", "Freguesia_FR":"090114", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Aguiar da Beira e Coruche", "Populacao":1631, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1215, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0901", "Designacao_CC":"Aguiar da Beira", "Freguesia_FR":"090115", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Sequeiros e Gradiz", "Populacao":421, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1216, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0901", "Designacao_CC":"Aguiar da Beira", "Freguesia_FR":"090116", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Souto de Aguiar da Beira e Valverde", "Populacao":451, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1217, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0902", "Designacao_CC":"Almeida", "Freguesia_FR":"090203", "Designacao_FR":"Almeida", "Populacao":1314, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1218, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0902", "Designacao_CC":"Almeida", "Freguesia_FR":"090207", "Designacao_FR":"Castelo Bom", "Populacao":216, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1219, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0902", "Designacao_CC":"Almeida", "Freguesia_FR":"090209", "Designacao_FR":"Freineda", "Populacao":238, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1220, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0902", "Designacao_CC":"Almeida", "Freguesia_FR":"090210", "Designacao_FR":"Freixo", "Populacao":182, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1221, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0902", "Designacao_CC":"Almeida", "Freguesia_FR":"090213", "Designacao_FR":"Malhada Sorda", "Populacao":334, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1222, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0902", "Designacao_CC":"Almeida", "Freguesia_FR":"090219", "Designacao_FR":"Nave de Haver", "Populacao":358, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1223, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0902", "Designacao_CC":"Almeida", "Freguesia_FR":"090224", "Designacao_FR":"S\u00e3o Pedro de Rio Seco", "Populacao":181, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1224, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0902", "Designacao_CC":"Almeida", "Freguesia_FR":"090227", "Designacao_FR":"Vale da Mula", "Populacao":182, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1225, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0902", "Designacao_CC":"Almeida", "Freguesia_FR":"090229", "Designacao_FR":"Vilar Formoso", "Populacao":2219, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1226, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0902", "Designacao_CC":"Almeida", "Freguesia_FR":"090230", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Amoreira, Parada e Cabreira", "Populacao":383, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1227, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0902", "Designacao_CC":"Almeida", "Freguesia_FR":"090231", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Azinhal, Peva e Valverde", "Populacao":326, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1228, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0902", "Designacao_CC":"Almeida", "Freguesia_FR":"090232", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Castelo Mendo, Ade, Monteperobolso e Mesquitela", "Populacao":266, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1229, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0902", "Designacao_CC":"Almeida", "Freguesia_FR":"090233", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Jun\u00e7a e Naves", "Populacao":192, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1230, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0902", "Designacao_CC":"Almeida", "Freguesia_FR":"090234", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Leomil, Mido, Senouras e Aldeia Nova", "Populacao":221, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1231, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0902", "Designacao_CC":"Almeida", "Freguesia_FR":"090235", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Malpartida e Vale de Coelha", "Populacao":215, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1232, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0902", "Designacao_CC":"Almeida", "Freguesia_FR":"090236", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Miuzela e Porto de Ovelha", "Populacao":415, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1233, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0903", "Designacao_CC":"Celorico da Beira", "Freguesia_FR":"090302", "Designacao_FR":"Bara\u00e7al", "Populacao":227, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1234, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0903", "Designacao_CC":"Celorico da Beira", "Freguesia_FR":"090304", "Designacao_FR":"Carrapichana", "Populacao":216, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1235, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0903", "Designacao_CC":"Celorico da Beira", "Freguesia_FR":"090306", "Designacao_FR":"Forno Telheiro", "Populacao":735, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1236, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0903", "Designacao_CC":"Celorico da Beira", "Freguesia_FR":"090307", "Designacao_FR":"Lajeosa do Mondego", "Populacao":698, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1237, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0903", "Designacao_CC":"Celorico da Beira", "Freguesia_FR":"090308", "Designacao_FR":"Linhares", "Populacao":259, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1238, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0903", "Designacao_CC":"Celorico da Beira", "Freguesia_FR":"090309", "Designacao_FR":"Ma\u00e7al do Ch\u00e3o", "Populacao":160, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1239, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0903", "Designacao_CC":"Celorico da Beira", "Freguesia_FR":"090310", "Designacao_FR":"Mesquitela", "Populacao":238, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1240, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0903", "Designacao_CC":"Celorico da Beira", "Freguesia_FR":"090311", "Designacao_FR":"Minhocal", "Populacao":175, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1241, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0903", "Designacao_CC":"Celorico da Beira", "Freguesia_FR":"090312", "Designacao_FR":"Prados", "Populacao":180, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1242, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0903", "Designacao_CC":"Celorico da Beira", "Freguesia_FR":"090314", "Designacao_FR":"Ratoeira", "Populacao":303, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1243, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0903", "Designacao_CC":"Celorico da Beira", "Freguesia_FR":"090318", "Designacao_FR":"Vale de Azares", "Populacao":400, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1244, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0903", "Designacao_CC":"Celorico da Beira", "Freguesia_FR":"090322", "Designacao_FR":"Casas do Soeiro", "Populacao":499, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1245, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0903", "Designacao_CC":"Celorico da Beira", "Freguesia_FR":"090323", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de A\u00e7ores e Velosa", "Populacao":466, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1246, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0903", "Designacao_CC":"Celorico da Beira", "Freguesia_FR":"090324", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Celorico (S\u00e3o Pedro e Santa Maria) e Vila Boa do Mondego", "Populacao":2385, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1247, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0903", "Designacao_CC":"Celorico da Beira", "Freguesia_FR":"090325", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Corti\u00e7\u00f4 da Serra, Vide entre Vinhas e Salgueirais", "Populacao":450, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1248, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0903", "Designacao_CC":"Celorico da Beira", "Freguesia_FR":"090326", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Rapa e Cadafaz", "Populacao":302, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1249, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0904", "Designacao_CC":"Figueira de Castelo Rodri", "Freguesia_FR":"090403", "Designacao_FR":"Castelo Rodrigo", "Populacao":517, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1250, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0904", "Designacao_CC":"Figueira de Castelo Rodri", "Freguesia_FR":"090406", "Designacao_FR":"Escalh\u00e3o", "Populacao":770, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1251, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0904", "Designacao_CC":"Figueira de Castelo Rodri", "Freguesia_FR":"090408", "Designacao_FR":"Figueira de Castelo Rodrigo", "Populacao":2211, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1252, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0904", "Designacao_CC":"Figueira de Castelo Rodri", "Freguesia_FR":"090410", "Designacao_FR":"Mata de Lobos", "Populacao":383, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1253, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0904", "Designacao_CC":"Figueira de Castelo Rodri", "Freguesia_FR":"090415", "Designacao_FR":"Vermiosa", "Populacao":394, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1254, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0904", "Designacao_CC":"Figueira de Castelo Rodri", "Freguesia_FR":"090418", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Algodres, Vale de Afonsinho e Vilar de Amargo", "Populacao":535, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1255, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0904", "Designacao_CC":"Figueira de Castelo Rodri", "Freguesia_FR":"090419", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Almofala e Escarigo", "Populacao":280, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1256, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0904", "Designacao_CC":"Figueira de Castelo Rodri", "Freguesia_FR":"090420", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Cinco Vilas e Reigada", "Populacao":397, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1257, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0904", "Designacao_CC":"Figueira de Castelo Rodri", "Freguesia_FR":"090421", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Freixeda do Torr\u00e3o, Quint\u00e3 de P\u00earo Martins e Penha de \u00c1guia", "Populacao":518, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1258, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0904", "Designacao_CC":"Figueira de Castelo Rodri", "Freguesia_FR":"090422", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias do Colmeal e Vilar Torpim", "Populacao":255, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1259, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0905", "Designacao_CC":"Fornos de Algodres", "Freguesia_FR":"090501", "Designacao_FR":"Algodres", "Populacao":349, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1260, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0905", "Designacao_CC":"Fornos de Algodres", "Freguesia_FR":"090502", "Designacao_FR":"Casal Vasco", "Populacao":227, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1261, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0905", "Designacao_CC":"Fornos de Algodres", "Freguesia_FR":"090504", "Designacao_FR":"Figueir\u00f3 da Granja", "Populacao":414, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1262, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0905", "Designacao_CC":"Fornos de Algodres", "Freguesia_FR":"090505", "Designacao_FR":"Fornos de Algodres", "Populacao":1627, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1263, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0905", "Designacao_CC":"Fornos de Algodres", "Freguesia_FR":"090507", "Designacao_FR":"Infias", "Populacao":242, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1264, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0905", "Designacao_CC":"Fornos de Algodres", "Freguesia_FR":"090509", "Designacao_FR":"Maceira", "Populacao":229, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1265, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0905", "Designacao_CC":"Fornos de Algodres", "Freguesia_FR":"090510", "Designacao_FR":"Matan\u00e7a", "Populacao":243, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1266, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0905", "Designacao_CC":"Fornos de Algodres", "Freguesia_FR":"090511", "Designacao_FR":"Muxagata", "Populacao":241, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1267, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0905", "Designacao_CC":"Fornos de Algodres", "Freguesia_FR":"090512", "Designacao_FR":"Queiriz", "Populacao":260, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1268, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0905", "Designacao_CC":"Fornos de Algodres", "Freguesia_FR":"090517", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Corti\u00e7\u00f4 e Vila Ch\u00e3", "Populacao":226, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1269, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0905", "Designacao_CC":"Fornos de Algodres", "Freguesia_FR":"090518", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Juncais, Vila Ruiva e Vila Soeiro do Ch\u00e3o", "Populacao":631, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1270, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0905", "Designacao_CC":"Fornos de Algodres", "Freguesia_FR":"090519", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Sobral Pichorro e Fuinhas", "Populacao":300, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1271, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0906", "Designacao_CC":"Gouveia", "Freguesia_FR":"090602", "Designacao_FR":"Arcozelo", "Populacao":717, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1272, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0906", "Designacao_CC":"Gouveia", "Freguesia_FR":"090603", "Designacao_FR":"Cativelos", "Populacao":724, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1273, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0906", "Designacao_CC":"Gouveia", "Freguesia_FR":"090605", "Designacao_FR":"Folgosinho", "Populacao":499, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1274, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0906", "Designacao_CC":"Gouveia", "Freguesia_FR":"090612", "Designacao_FR":"Nespereira", "Populacao":758, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1275, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0906", "Designacao_CC":"Gouveia", "Freguesia_FR":"090613", "Designacao_FR":"Pa\u00e7os da Serra", "Populacao":601, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1276, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0906", "Designacao_CC":"Gouveia", "Freguesia_FR":"090614", "Designacao_FR":"Ribamondego", "Populacao":317, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1277, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0906", "Designacao_CC":"Gouveia", "Freguesia_FR":"090617", "Designacao_FR":"S\u00e3o Paio", "Populacao":828, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1278, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0906", "Designacao_CC":"Gouveia", "Freguesia_FR":"090619", "Designacao_FR":"Vila Cort\u00eas da Serra", "Populacao":267, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1279, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0906", "Designacao_CC":"Gouveia", "Freguesia_FR":"090620", "Designacao_FR":"Vila Franca da Serra", "Populacao":262, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1280, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0906", "Designacao_CC":"Gouveia", "Freguesia_FR":"090621", "Designacao_FR":"Vila Nova de Tazem", "Populacao":1708, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1281, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0906", "Designacao_CC":"Gouveia", "Freguesia_FR":"090623", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Aldeias e Mangualde da Serra", "Populacao":492, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1282, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0906", "Designacao_CC":"Gouveia", "Freguesia_FR":"090624", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Figueir\u00f3 da Serra e Freixo da Serra", "Populacao":362, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1283, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0906", "Designacao_CC":"Gouveia", "Freguesia_FR":"090625", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Gouveia (S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Juli\u00e3o)", "Populacao":3472, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1284, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0906", "Designacao_CC":"Gouveia", "Freguesia_FR":"090626", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Melo e Nabais", "Populacao":903, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1285, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0906", "Designacao_CC":"Gouveia", "Freguesia_FR":"090627", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Moimenta da Serra e Vinh\u00f3", "Populacao":1230, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1286, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0906", "Designacao_CC":"Gouveia", "Freguesia_FR":"090628", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Rio Torto e Lagarinhos", "Populacao":906, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1287, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090703", "Designacao_FR":"Aldeia do Bispo", "Populacao":220, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1288, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090704", "Designacao_FR":"Aldeia Vi\u00e7osa", "Populacao":341, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1289, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090705", "Designacao_FR":"Alvendre", "Populacao":210, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1290, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090706", "Designacao_FR":"Arrifana", "Populacao":661, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1291, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090708", "Designacao_FR":"Avel\u00e3s da Ribeira", "Populacao":196, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1292, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090709", "Designacao_FR":"Benespera", "Populacao":297, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1293, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090711", "Designacao_FR":"Casal de Cinza", "Populacao":561, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1294, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090712", "Designacao_FR":"Castanheira", "Populacao":345, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1295, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090713", "Designacao_FR":"Cavadoude", "Populacao":324, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1296, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090714", "Designacao_FR":"Codesseiro", "Populacao":205, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1297, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090716", "Designacao_FR":"Faia", "Populacao":227, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1298, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090717", "Designacao_FR":"Famalic\u00e3o", "Populacao":615, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1299, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090718", "Designacao_FR":"Fern\u00e3o Joanes", "Populacao":269, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1300, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090721", "Designacao_FR":"Gon\u00e7alo Bocas", "Populacao":227, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1301, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090722", "Designacao_FR":"Jo\u00e3o Ant\u00e3o", "Populacao":160, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1302, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090723", "Designacao_FR":"Ma\u00e7ainhas", "Populacao":1081, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1303, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090724", "Designacao_FR":"Marmeleiro", "Populacao":361, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1304, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090725", "Designacao_FR":"Meios", "Populacao":197, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1305, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090728", "Designacao_FR":"Panoias de Cima", "Populacao":608, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1306, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090729", "Designacao_FR":"Pega", "Populacao":161, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1307, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090730", "Designacao_FR":"P\u00eara do Mo\u00e7o", "Populacao":831, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1308, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090732", "Designacao_FR":"Porto da Carne", "Populacao":385, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1309, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090734", "Designacao_FR":"Ramela", "Populacao":218, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1310, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090738", "Designacao_FR":"Santana da Azinha", "Populacao":459, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1311, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090744", "Designacao_FR":"Sobral da Serra", "Populacao":242, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1312, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090746", "Designacao_FR":"Vale de Estrela", "Populacao":394, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1313, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090747", "Designacao_FR":"Valhelhas", "Populacao":396, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1314, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090748", "Designacao_FR":"Vela", "Populacao":490, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1315, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090749", "Designacao_FR":"Videmonte", "Populacao":478, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1316, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090750", "Designacao_FR":"Vila Cort\u00eas do Mondego", "Populacao":298, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1317, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090751", "Designacao_FR":"Vila Fernando", "Populacao":491, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1318, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090752", "Designacao_FR":"Vila Franca do De\u00e3o", "Populacao":153, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1319, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090753", "Designacao_FR":"Vila Garcia", "Populacao":320, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1320, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090757", "Designacao_FR":"Gon\u00e7alo", "Populacao":1167, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1321, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090758", "Designacao_FR":"Guarda", "Populacao":26565, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1322, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090759", "Designacao_FR":"Jarmelo S\u00e3o Miguel", "Populacao":295, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1323, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090760", "Designacao_FR":"Jarmelo S\u00e3o Pedro", "Populacao":311, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1324, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090761", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o de freguesias de Avel\u00e3s de Ambom e Rocamondo", "Populacao":158, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1325, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090762", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o de freguesias de Corujeira e Trinta", "Populacao":524, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1326, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090763", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o de freguesias de Mizarela, P\u00earo Soares e Vila Soeiro", "Populacao":246, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1327, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090764", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o de freguesias de Pousade e Albardo", "Populacao":270, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1328, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090765", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o de freguesias de Rochoso e Monte Margarida", "Populacao":300, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1329, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0907", "Designacao_CC":"Guarda", "Freguesia_FR":"090766", "Designacao_FR":"Ad\u00e3o", "Populacao":284, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1330, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0908", "Designacao_CC":"Manteigas", "Freguesia_FR":"090801", "Designacao_FR":"Sameiro", "Populacao":343, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1331, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0908", "Designacao_CC":"Manteigas", "Freguesia_FR":"090802", "Designacao_FR":"Manteigas (Santa Maria)", "Populacao":1418, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1332, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0908", "Designacao_CC":"Manteigas", "Freguesia_FR":"090803", "Designacao_FR":"Manteigas (S\u00e3o Pedro)", "Populacao":1446, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1333, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0908", "Designacao_CC":"Manteigas", "Freguesia_FR":"090804", "Designacao_FR":"Vale de Amoreira", "Populacao":223, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1334, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0909", "Designacao_CC":"M\u00eada", "Freguesia_FR":"090901", "Designacao_FR":"Aveloso", "Populacao":207, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1335, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0909", "Designacao_CC":"M\u00eada", "Freguesia_FR":"090902", "Designacao_FR":"Barreira", "Populacao":177, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1336, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0909", "Designacao_CC":"M\u00eada", "Freguesia_FR":"090905", "Designacao_FR":"Coriscada", "Populacao":208, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1337, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0909", "Designacao_CC":"M\u00eada", "Freguesia_FR":"090907", "Designacao_FR":"Longroiva", "Populacao":286, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1338, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0909", "Designacao_CC":"M\u00eada", "Freguesia_FR":"090908", "Designacao_FR":"Marialva", "Populacao":255, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1339, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0909", "Designacao_CC":"M\u00eada", "Freguesia_FR":"090912", "Designacao_FR":"Po\u00e7o do Canto", "Populacao":443, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1340, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0909", "Designacao_CC":"M\u00eada", "Freguesia_FR":"090914", "Designacao_FR":"Raba\u00e7al", "Populacao":278, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1341, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0909", "Designacao_CC":"M\u00eada", "Freguesia_FR":"090915", "Designacao_FR":"Ranhados", "Populacao":252, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1342, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0909", "Designacao_CC":"M\u00eada", "Freguesia_FR":"090917", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de M\u00eada, Outeiro de Gatos e Fonte Longa", "Populacao":2464, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1343, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0909", "Designacao_CC":"M\u00eada", "Freguesia_FR":"090918", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Prova e Castei\u00e7\u00e3o", "Populacao":306, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1344, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0909", "Designacao_CC":"M\u00eada", "Freguesia_FR":"090919", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vale Flor, Carvalhal e Pai Penela", "Populacao":326, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1345, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0910", "Designacao_CC":"Pinhel", "Freguesia_FR":"091009", "Designacao_FR":"Ervedosa", "Populacao":190, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1346, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0910", "Designacao_CC":"Pinhel", "Freguesia_FR":"091010", "Designacao_FR":"Freixedas", "Populacao":905, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1347, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0910", "Designacao_CC":"Pinhel", "Freguesia_FR":"091012", "Designacao_FR":"Lamegal", "Populacao":253, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1348, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0910", "Designacao_CC":"Pinhel", "Freguesia_FR":"091013", "Designacao_FR":"Lameiras", "Populacao":290, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1349, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0910", "Designacao_CC":"Pinhel", "Freguesia_FR":"091014", "Designacao_FR":"Manigoto", "Populacao":186, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1350, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0910", "Designacao_CC":"Pinhel", "Freguesia_FR":"091015", "Designacao_FR":"Pala", "Populacao":543, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1351, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0910", "Designacao_CC":"Pinhel", "Freguesia_FR":"091017", "Designacao_FR":"Pinhel", "Populacao":3518, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1352, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0910", "Designacao_CC":"Pinhel", "Freguesia_FR":"091018", "Designacao_FR":"P\u00ednzio", "Populacao":453, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1353, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0910", "Designacao_CC":"Pinhel", "Freguesia_FR":"091024", "Designacao_FR":"Souro Pires", "Populacao":588, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1354, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0910", "Designacao_CC":"Pinhel", "Freguesia_FR":"091027", "Designacao_FR":"Vascoveiro", "Populacao":186, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1355, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0910", "Designacao_CC":"Pinhel", "Freguesia_FR":"091028", "Designacao_FR":"Agrega\u00e7\u00e3o das freguesias Sul de Pinhel", "Populacao":434, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1356, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0910", "Designacao_CC":"Pinhel", "Freguesia_FR":"091029", "Designacao_FR":"Alverca da Beira/Bou\u00e7a Cova", "Populacao":567, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1357, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0910", "Designacao_CC":"Pinhel", "Freguesia_FR":"091030", "Designacao_FR":"Terras de Massueime", "Populacao":274, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1358, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0910", "Designacao_CC":"Pinhel", "Freguesia_FR":"091031", "Designacao_FR":"Valbom/Bogalhal", "Populacao":251, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1359, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0910", "Designacao_CC":"Pinhel", "Freguesia_FR":"091032", "Designacao_FR":"Alto do Palurdo", "Populacao":242, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1360, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0910", "Designacao_CC":"Pinhel", "Freguesia_FR":"091033", "Designacao_FR":"Vale do C\u00f4a", "Populacao":235, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1361, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0910", "Designacao_CC":"Pinhel", "Freguesia_FR":"091034", "Designacao_FR":"Vale do Massueime", "Populacao":305, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1362, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0910", "Designacao_CC":"Pinhel", "Freguesia_FR":"091035", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Atalaia e Safurd\u00e3o", "Populacao":207, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1363, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0911", "Designacao_CC":"Sabugal", "Freguesia_FR":"091101", "Designacao_FR":"\u00c1guas Belas", "Populacao":175, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1364, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0911", "Designacao_CC":"Sabugal", "Freguesia_FR":"091102", "Designacao_FR":"Aldeia do Bispo", "Populacao":286, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1365, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0911", "Designacao_CC":"Sabugal", "Freguesia_FR":"091103", "Designacao_FR":"Aldeia da Ponte", "Populacao":317, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1366, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0911", "Designacao_CC":"Sabugal", "Freguesia_FR":"091106", "Designacao_FR":"Aldeia Velha", "Populacao":431, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1367, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0911", "Designacao_CC":"Sabugal", "Freguesia_FR":"091107", "Designacao_FR":"Alfaiates", "Populacao":331, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1368, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0911", "Designacao_CC":"Sabugal", "Freguesia_FR":"091109", "Designacao_FR":"Bara\u00e7al", "Populacao":190, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1369, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0911", "Designacao_CC":"Sabugal", "Freguesia_FR":"091110", "Designacao_FR":"Bendada", "Populacao":580, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1370, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0911", "Designacao_CC":"Sabugal", "Freguesia_FR":"091111", "Designacao_FR":"Bismula", "Populacao":193, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1371, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0911", "Designacao_CC":"Sabugal", "Freguesia_FR":"091112", "Designacao_FR":"Casteleiro", "Populacao":365, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1372, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0911", "Designacao_CC":"Sabugal", "Freguesia_FR":"091113", "Designacao_FR":"Cerdeira", "Populacao":229, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1373, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0911", "Designacao_CC":"Sabugal", "Freguesia_FR":"091114", "Designacao_FR":"F\u00f3ios", "Populacao":362, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1374, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0911", "Designacao_CC":"Sabugal", "Freguesia_FR":"091118", "Designacao_FR":"Malcata", "Populacao":332, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1375, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0911", "Designacao_CC":"Sabugal", "Freguesia_FR":"091120", "Designacao_FR":"Nave", "Populacao":230, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1376, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0911", "Designacao_CC":"Sabugal", "Freguesia_FR":"091123", "Designacao_FR":"Quadrazais", "Populacao":457, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1377, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0911", "Designacao_CC":"Sabugal", "Freguesia_FR":"091124", "Designacao_FR":"Quintas de S\u00e3o Bartolomeu", "Populacao":180, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1378, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0911", "Designacao_CC":"Sabugal", "Freguesia_FR":"091125", "Designacao_FR":"Rapoula do C\u00f4a", "Populacao":195, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1379, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0911", "Designacao_CC":"Sabugal", "Freguesia_FR":"091126", "Designacao_FR":"Rebolosa", "Populacao":222, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1380, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0911", "Designacao_CC":"Sabugal", "Freguesia_FR":"091127", "Designacao_FR":"Rendo", "Populacao":278, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1381, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0911", "Designacao_CC":"Sabugal", "Freguesia_FR":"091133", "Designacao_FR":"Sortelha", "Populacao":444, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1382, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0911", "Designacao_CC":"Sabugal", "Freguesia_FR":"091134", "Designacao_FR":"Souto", "Populacao":1224, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1383, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0911", "Designacao_CC":"Sabugal", "Freguesia_FR":"091136", "Designacao_FR":"Vale de Espinho", "Populacao":393, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1384, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0911", "Designacao_CC":"Sabugal", "Freguesia_FR":"091138", "Designacao_FR":"Vila Boa", "Populacao":243, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1385, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0911", "Designacao_CC":"Sabugal", "Freguesia_FR":"091139", "Designacao_FR":"Vila do Touro", "Populacao":183, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1386, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0911", "Designacao_CC":"Sabugal", "Freguesia_FR":"091141", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Aldeia da Ribeira, Vilar Maior e Badamalos", "Populacao":347, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1387, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0911", "Designacao_CC":"Sabugal", "Freguesia_FR":"091142", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Lajeosa e Forcalhos", "Populacao":289, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1388, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0911", "Designacao_CC":"Sabugal", "Freguesia_FR":"091143", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Pousafoles do Bispo, Pena Lobo e Lomba", "Populacao":475, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1389, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0911", "Designacao_CC":"Sabugal", "Freguesia_FR":"091144", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Ruvina, Ruiv\u00f3s e Vale das \u00c9guas", "Populacao":221, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1390, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0911", "Designacao_CC":"Sabugal", "Freguesia_FR":"091145", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias do Sabugal e Aldeia de Santo Ant\u00f3nio", "Populacao":2741, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1391, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0911", "Designacao_CC":"Sabugal", "Freguesia_FR":"091146", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Santo Est\u00eav\u00e3o e Moita", "Populacao":413, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1392, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0911", "Designacao_CC":"Sabugal", "Freguesia_FR":"091147", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Seixo do C\u00f4a e Vale Longo", "Populacao":218, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1393, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0912", "Designacao_CC":"Seia", "Freguesia_FR":"091201", "Designacao_FR":"Alvoco da Serra", "Populacao":466, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1394, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0912", "Designacao_CC":"Seia", "Freguesia_FR":"091205", "Designacao_FR":"Girabolhos", "Populacao":317, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1395, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0912", "Designacao_CC":"Seia", "Freguesia_FR":"091207", "Designacao_FR":"Loriga", "Populacao":1053, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1396, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0912", "Designacao_CC":"Seia", "Freguesia_FR":"091208", "Designacao_FR":"Paranhos", "Populacao":1503, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1397, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0912", "Designacao_CC":"Seia", "Freguesia_FR":"091209", "Designacao_FR":"Pinhan\u00e7os", "Populacao":716, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1398, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0912", "Designacao_CC":"Seia", "Freguesia_FR":"091210", "Designacao_FR":"Sabugueiro", "Populacao":478, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1399, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0912", "Designacao_CC":"Seia", "Freguesia_FR":"091212", "Designacao_FR":"Sandomil", "Populacao":917, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1400, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0912", "Designacao_CC":"Seia", "Freguesia_FR":"091213", "Designacao_FR":"Santa Comba", "Populacao":834, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1401, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0912", "Designacao_CC":"Seia", "Freguesia_FR":"091216", "Designacao_FR":"Santiago", "Populacao":1205, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1402, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0912", "Designacao_CC":"Seia", "Freguesia_FR":"091219", "Designacao_FR":"Sazes da Beira", "Populacao":283, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1403, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0912", "Designacao_CC":"Seia", "Freguesia_FR":"091221", "Designacao_FR":"Teixeira", "Populacao":187, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1404, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0912", "Designacao_CC":"Seia", "Freguesia_FR":"091224", "Designacao_FR":"Travancinha", "Populacao":472, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1405, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0912", "Designacao_CC":"Seia", "Freguesia_FR":"091225", "Designacao_FR":"Valezim", "Populacao":310, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1406, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0912", "Designacao_CC":"Seia", "Freguesia_FR":"091228", "Designacao_FR":"Vila Cova \u00e0 Coelheira", "Populacao":404, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1407, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0912", "Designacao_CC":"Seia", "Freguesia_FR":"091230", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Carragozela e V\u00e1rzea de Meruge", "Populacao":629, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1408, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0912", "Designacao_CC":"Seia", "Freguesia_FR":"091231", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Sameice e Santa Eul\u00e1lia", "Populacao":638, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1409, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0912", "Designacao_CC":"Seia", "Freguesia_FR":"091232", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Santa Marinha e S\u00e3o Martinho", "Populacao":1629, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1410, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0912", "Designacao_CC":"Seia", "Freguesia_FR":"091233", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Seia, S\u00e3o Rom\u00e3o e Lapa dos Dinheiros", "Populacao":9379, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1411, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0912", "Designacao_CC":"Seia", "Freguesia_FR":"091234", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Torrozelo e Folhadosa", "Populacao":808, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1412, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0912", "Designacao_CC":"Seia", "Freguesia_FR":"091235", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Tourais e Lajes", "Populacao":1713, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1413, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0912", "Designacao_CC":"Seia", "Freguesia_FR":"091236", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vide e Cabe\u00e7a", "Populacao":761, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1414, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0913", "Designacao_CC":"Trancoso", "Freguesia_FR":"091301", "Designacao_FR":"Aldeia Nova", "Populacao":332, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1415, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0913", "Designacao_CC":"Trancoso", "Freguesia_FR":"091303", "Designacao_FR":"Castanheira", "Populacao":194, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1416, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0913", "Designacao_CC":"Trancoso", "Freguesia_FR":"091304", "Designacao_FR":"Cogula", "Populacao":195, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1417, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0913", "Designacao_CC":"Trancoso", "Freguesia_FR":"091305", "Designacao_FR":"C\u00f3timos", "Populacao":220, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1418, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0913", "Designacao_CC":"Trancoso", "Freguesia_FR":"091307", "Designacao_FR":"Fi\u00e3es", "Populacao":273, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1419, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0913", "Designacao_CC":"Trancoso", "Freguesia_FR":"091309", "Designacao_FR":"Granja", "Populacao":151, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1420, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0913", "Designacao_CC":"Trancoso", "Freguesia_FR":"091310", "Designacao_FR":"Guilheiro", "Populacao":184, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1421, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0913", "Designacao_CC":"Trancoso", "Freguesia_FR":"091311", "Designacao_FR":"Moimentinha", "Populacao":229, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1422, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0913", "Designacao_CC":"Trancoso", "Freguesia_FR":"091312", "Designacao_FR":"Moreira de Rei", "Populacao":508, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1423, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0913", "Designacao_CC":"Trancoso", "Freguesia_FR":"091313", "Designacao_FR":"Palhais", "Populacao":196, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1424, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0913", "Designacao_CC":"Trancoso", "Freguesia_FR":"091314", "Designacao_FR":"P\u00f3voa do Concelho", "Populacao":276, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1425, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0913", "Designacao_CC":"Trancoso", "Freguesia_FR":"091315", "Designacao_FR":"Reboleiro", "Populacao":324, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1426, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0913", "Designacao_CC":"Trancoso", "Freguesia_FR":"091316", "Designacao_FR":"Rio de Mel", "Populacao":323, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1427, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0913", "Designacao_CC":"Trancoso", "Freguesia_FR":"091321", "Designacao_FR":"Tamanhos", "Populacao":250, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1428, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0913", "Designacao_CC":"Trancoso", "Freguesia_FR":"091325", "Designacao_FR":"Valdujo", "Populacao":185, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1429, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0913", "Designacao_CC":"Trancoso", "Freguesia_FR":"091330", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Freches e Torres", "Populacao":593, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1430, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0913", "Designacao_CC":"Trancoso", "Freguesia_FR":"091331", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Torre do Terrenho, Sebadelhe da Serra e Terrenho", "Populacao":401, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1431, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0913", "Designacao_CC":"Trancoso", "Freguesia_FR":"091332", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Trancoso (S\u00e3o Pedro e Santa Maria) e Souto Maior", "Populacao":3420, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1432, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0913", "Designacao_CC":"Trancoso", "Freguesia_FR":"091333", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vale do Seixo e Vila Garcia", "Populacao":245, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1433, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0913", "Designacao_CC":"Trancoso", "Freguesia_FR":"091334", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vila Franca das Naves e Feital", "Populacao":1030, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1434, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0913", "Designacao_CC":"Trancoso", "Freguesia_FR":"091335", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vilares e Carnic\u00e3es", "Populacao":349, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1435, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0914", "Designacao_CC":"Vila Nova de Foz C\u00f4a", "Freguesia_FR":"091401", "Designacao_FR":"Almendra", "Populacao":386, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1436, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0914", "Designacao_CC":"Vila Nova de Foz C\u00f4a", "Freguesia_FR":"091402", "Designacao_FR":"Castelo Melhor", "Populacao":228, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1437, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0914", "Designacao_CC":"Vila Nova de Foz C\u00f4a", "Freguesia_FR":"091403", "Designacao_FR":"Cedovim", "Populacao":338, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1438, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0914", "Designacao_CC":"Vila Nova de Foz C\u00f4a", "Freguesia_FR":"091404", "Designacao_FR":"Ch\u00e3s", "Populacao":278, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1439, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0914", "Designacao_CC":"Vila Nova de Foz C\u00f4a", "Freguesia_FR":"091405", "Designacao_FR":"Cust\u00f3ias", "Populacao":202, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1440, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0914", "Designacao_CC":"Vila Nova de Foz C\u00f4a", "Freguesia_FR":"091407", "Designacao_FR":"Horta", "Populacao":242, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1441, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0914", "Designacao_CC":"Vila Nova de Foz C\u00f4a", "Freguesia_FR":"091410", "Designacao_FR":"Muxagata", "Populacao":309, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1442, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0914", "Designacao_CC":"Vila Nova de Foz C\u00f4a", "Freguesia_FR":"091411", "Designacao_FR":"Num\u00e3o", "Populacao":240, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1443, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0914", "Designacao_CC":"Vila Nova de Foz C\u00f4a", "Freguesia_FR":"091412", "Designacao_FR":"Santa Comba", "Populacao":208, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1444, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0914", "Designacao_CC":"Vila Nova de Foz C\u00f4a", "Freguesia_FR":"091414", "Designacao_FR":"Sebadelhe", "Populacao":265, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1445, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0914", "Designacao_CC":"Vila Nova de Foz C\u00f4a", "Freguesia_FR":"091415", "Designacao_FR":"Seixas", "Populacao":335, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1446, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0914", "Designacao_CC":"Vila Nova de Foz C\u00f4a", "Freguesia_FR":"091416", "Designacao_FR":"Tou\u00e7a", "Populacao":235, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1447, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0914", "Designacao_CC":"Vila Nova de Foz C\u00f4a", "Freguesia_FR":"091418", "Designacao_FR":"Freixo de Num\u00e3o", "Populacao":609, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1448, "Distrito_DT":"09", "Concelho_CC":"0914", "Designacao_CC":"Vila Nova de Foz C\u00f4a", "Freguesia_FR":"091419", "Designacao_FR":"Vila Nova de Foz C\u00f4a", "Populacao":3437, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1449, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1001", "Designacao_CC":"Alcoba\u00e7a", "Freguesia_FR":"100102", "Designacao_FR":"Alfeizer\u00e3o", "Populacao":3854, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1450, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1001", "Designacao_CC":"Alcoba\u00e7a", "Freguesia_FR":"100104", "Designacao_FR":"B\u00e1rrio", "Populacao":1523, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1451, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1001", "Designacao_CC":"Alcoba\u00e7a", "Freguesia_FR":"100105", "Designacao_FR":"Benedita", "Populacao":8635, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1452, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1001", "Designacao_CC":"Alcoba\u00e7a", "Freguesia_FR":"100106", "Designacao_FR":"Cela", "Populacao":3264, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1453, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1001", "Designacao_CC":"Alcoba\u00e7a", "Freguesia_FR":"100108", "Designacao_FR":"\u00c9vora de Alcoba\u00e7a", "Populacao":4485, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1454, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1001", "Designacao_CC":"Alcoba\u00e7a", "Freguesia_FR":"100109", "Designacao_FR":"Maiorga", "Populacao":2050, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1455, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1001", "Designacao_CC":"Alcoba\u00e7a", "Freguesia_FR":"100112", "Designacao_FR":"S\u00e3o Martinho do Porto", "Populacao":2868, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1456, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1001", "Designacao_CC":"Alcoba\u00e7a", "Freguesia_FR":"100114", "Designacao_FR":"Turquel", "Populacao":4561, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1457, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1001", "Designacao_CC":"Alcoba\u00e7a", "Freguesia_FR":"100116", "Designacao_FR":"Vimeiro", "Populacao":1948, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1458, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1001", "Designacao_CC":"Alcoba\u00e7a", "Freguesia_FR":"100120", "Designacao_FR":"Aljubarrota", "Populacao":6639, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1459, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1001", "Designacao_CC":"Alcoba\u00e7a", "Freguesia_FR":"100121", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Alcoba\u00e7a e Vestiaria", "Populacao":7009, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1460, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1001", "Designacao_CC":"Alcoba\u00e7a", "Freguesia_FR":"100122", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Coz, Alpedriz e Montes", "Populacao":3261, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1461, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1001", "Designacao_CC":"Alcoba\u00e7a", "Freguesia_FR":"100123", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Pataias e Martingan\u00e7a", "Populacao":6591, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1462, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1002", "Designacao_CC":"Alvai\u00e1zere", "Freguesia_FR":"100201", "Designacao_FR":"Almoster", "Populacao":674, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1463, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1002", "Designacao_CC":"Alvai\u00e1zere", "Freguesia_FR":"100204", "Designacao_FR":"Ma\u00e7\u00e3s de Dona Maria", "Populacao":1835, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1464, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1002", "Designacao_CC":"Alvai\u00e1zere", "Freguesia_FR":"100205", "Designacao_FR":"Pelm\u00e1", "Populacao":736, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1465, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1002", "Designacao_CC":"Alvai\u00e1zere", "Freguesia_FR":"100208", "Designacao_FR":"Alvai\u00e1zere", "Populacao":2049, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1466, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1002", "Designacao_CC":"Alvai\u00e1zere", "Freguesia_FR":"100209", "Designacao_FR":"Pussos S\u00e3o Pedro", "Populacao":1993, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1467, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1003", "Designacao_CC":"Ansi\u00e3o", "Freguesia_FR":"100301", "Designacao_FR":"Alvorge", "Populacao":1227, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1468, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1003", "Designacao_CC":"Ansi\u00e3o", "Freguesia_FR":"100303", "Designacao_FR":"Avelar", "Populacao":2169, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1469, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1003", "Designacao_CC":"Ansi\u00e3o", "Freguesia_FR":"100304", "Designacao_FR":"Ch\u00e3o de Couce", "Populacao":1992, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1470, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1003", "Designacao_CC":"Ansi\u00e3o", "Freguesia_FR":"100306", "Designacao_FR":"Pousaflores", "Populacao":950, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1471, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1003", "Designacao_CC":"Ansi\u00e3o", "Freguesia_FR":"100307", "Designacao_FR":"Santiago da Guarda", "Populacao":3111, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1472, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1003", "Designacao_CC":"Ansi\u00e3o", "Freguesia_FR":"100309", "Designacao_FR":"Ansi\u00e3o", "Populacao":3643, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1473, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1004", "Designacao_CC":"Batalha", "Freguesia_FR":"100401", "Designacao_FR":"Batalha", "Populacao":8548, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1474, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1004", "Designacao_CC":"Batalha", "Freguesia_FR":"100402", "Designacao_FR":"Reguengo do Fetal", "Populacao":2169, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1475, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1004", "Designacao_CC":"Batalha", "Freguesia_FR":"100403", "Designacao_FR":"S\u00e3o Mamede", "Populacao":3560, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1476, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1004", "Designacao_CC":"Batalha", "Freguesia_FR":"100404", "Designacao_FR":"Golpilheira", "Populacao":1528, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1477, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1005", "Designacao_CC":"Bombarral", "Freguesia_FR":"100502", "Designacao_FR":"Carvalhal", "Populacao":2634, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1478, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1005", "Designacao_CC":"Bombarral", "Freguesia_FR":"100503", "Designacao_FR":"Roli\u00e7a", "Populacao":2808, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1479, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1005", "Designacao_CC":"Bombarral", "Freguesia_FR":"100505", "Designacao_FR":"P\u00f3", "Populacao":930, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1480, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1005", "Designacao_CC":"Bombarral", "Freguesia_FR":"100506", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias do Bombarral e Vale Covo", "Populacao":6821, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1481, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1006", "Designacao_CC":"Caldas da Rainha", "Freguesia_FR":"100601", "Designacao_FR":"A dos Francos", "Populacao":1701, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1482, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1006", "Designacao_CC":"Caldas da Rainha", "Freguesia_FR":"100602", "Designacao_FR":"Alvorninha", "Populacao":2987, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1483, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1006", "Designacao_CC":"Caldas da Rainha", "Freguesia_FR":"100604", "Designacao_FR":"Carvalhal Benfeito", "Populacao":1279, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1484, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1006", "Designacao_CC":"Caldas da Rainha", "Freguesia_FR":"100606", "Designacao_FR":"Foz do Arelho", "Populacao":1339, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1485, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1006", "Designacao_CC":"Caldas da Rainha", "Freguesia_FR":"100607", "Designacao_FR":"Landal", "Populacao":1051, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1486, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1006", "Designacao_CC":"Caldas da Rainha", "Freguesia_FR":"100608", "Designacao_FR":"Nadadouro", "Populacao":1904, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1487, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1006", "Designacao_CC":"Caldas da Rainha", "Freguesia_FR":"100609", "Designacao_FR":"Salir de Matos", "Populacao":2583, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1488, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1006", "Designacao_CC":"Caldas da Rainha", "Freguesia_FR":"100611", "Designacao_FR":"Santa Catarina", "Populacao":3029, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1489, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1006", "Designacao_CC":"Caldas da Rainha", "Freguesia_FR":"100615", "Designacao_FR":"Vidais", "Populacao":1155, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1490, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1006", "Designacao_CC":"Caldas da Rainha", "Freguesia_FR":"100617", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Caldas da Rainha - Nossa Senhora do P\u00f3pulo, Coto e S\u00e3o Greg\u00f3rio", "Populacao":18417, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1491, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1006", "Designacao_CC":"Caldas da Rainha", "Freguesia_FR":"100618", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Caldas da Rainha - Santo Onofre e Serra do Bouro", "Populacao":11926, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1492, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1006", "Designacao_CC":"Caldas da Rainha", "Freguesia_FR":"100619", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Tornada e Salir do Porto", "Populacao":4358, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1493, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1007", "Designacao_CC":"Castanheira de P\u00eara", "Freguesia_FR":"100703", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Castanheira de P\u00eara e Coentral", "Populacao":3191, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1494, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1008", "Designacao_CC":"Figueir\u00f3 dos Vinhos", "Freguesia_FR":"100801", "Designacao_FR":"Aguda", "Populacao":1106, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1495, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1008", "Designacao_CC":"Figueir\u00f3 dos Vinhos", "Freguesia_FR":"100802", "Designacao_FR":"Arega", "Populacao":870, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1496, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1008", "Designacao_CC":"Figueir\u00f3 dos Vinhos", "Freguesia_FR":"100803", "Designacao_FR":"Campelo", "Populacao":278, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1497, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1008", "Designacao_CC":"Figueir\u00f3 dos Vinhos", "Freguesia_FR":"100806", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Figueir\u00f3 dos Vinhos e Bairradas", "Populacao":3915, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1498, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1009", "Designacao_CC":"Leiria", "Freguesia_FR":"100901", "Designacao_FR":"Amor", "Populacao":4747, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1499, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1009", "Designacao_CC":"Leiria", "Freguesia_FR":"100902", "Designacao_FR":"Arrabal", "Populacao":2684, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1500, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1009", "Designacao_CC":"Leiria", "Freguesia_FR":"100907", "Designacao_FR":"Caranguejeira", "Populacao":4691, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1501, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1009", "Designacao_CC":"Leiria", "Freguesia_FR":"100909", "Designacao_FR":"Coimbr\u00e3o", "Populacao":1735, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1502, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1009", "Designacao_CC":"Leiria", "Freguesia_FR":"100913", "Designacao_FR":"Maceira", "Populacao":9901, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1503, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1009", "Designacao_CC":"Leiria", "Freguesia_FR":"100915", "Designacao_FR":"Milagres", "Populacao":3071, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1504, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1009", "Designacao_CC":"Leiria", "Freguesia_FR":"100921", "Designacao_FR":"Regueira de Pontes", "Populacao":2221, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1505, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1009", "Designacao_CC":"Leiria", "Freguesia_FR":"100925", "Designacao_FR":"Bajouca", "Populacao":2004, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1506, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1009", "Designacao_CC":"Leiria", "Freguesia_FR":"100926", "Designacao_FR":"Bidoeira de Cima", "Populacao":2250, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1507, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1009", "Designacao_CC":"Leiria", "Freguesia_FR":"100932", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Colmeias e Mem\u00f3ria", "Populacao":4085, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1508, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1009", "Designacao_CC":"Leiria", "Freguesia_FR":"100933", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Leiria, Pousos, Barreira e Cortes", "Populacao":31775, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1509, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1009", "Designacao_CC":"Leiria", "Freguesia_FR":"100934", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Marrazes e Barosa", "Populacao":24684, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1510, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1009", "Designacao_CC":"Leiria", "Freguesia_FR":"100935", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Monte Real e Carvide", "Populacao":5756, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1511, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1009", "Designacao_CC":"Leiria", "Freguesia_FR":"100936", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Monte Redondo e Carreira", "Populacao":5564, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1512, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1009", "Designacao_CC":"Leiria", "Freguesia_FR":"100937", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Parceiros e Azoia", "Populacao":6940, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1513, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1009", "Designacao_CC":"Leiria", "Freguesia_FR":"100938", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Santa Catarina da Serra e Chain\u00e7a", "Populacao":4870, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1514, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1009", "Designacao_CC":"Leiria", "Freguesia_FR":"100939", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Santa Euf\u00e9mia e Boa Vista", "Populacao":4072, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1515, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1009", "Designacao_CC":"Leiria", "Freguesia_FR":"100940", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Souto da Carpalhosa e Ortigosa", "Populacao":5834, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1516, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1010", "Designacao_CC":"Marinha Grande", "Freguesia_FR":"101001", "Designacao_FR":"Marinha Grande", "Populacao":31434, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1517, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1010", "Designacao_CC":"Marinha Grande", "Freguesia_FR":"101002", "Designacao_FR":"Vieira de Leiria", "Populacao":5845, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1518, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1010", "Designacao_CC":"Marinha Grande", "Freguesia_FR":"101003", "Designacao_FR":"Moita", "Populacao":1420, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1519, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1011", "Designacao_CC":"Nazar\u00e9", "Freguesia_FR":"101101", "Designacao_FR":"Famalic\u00e3o", "Populacao":1740, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1520, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1011", "Designacao_CC":"Nazar\u00e9", "Freguesia_FR":"101102", "Designacao_FR":"Nazar\u00e9", "Populacao":10309, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1521, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1011", "Designacao_CC":"Nazar\u00e9", "Freguesia_FR":"101103", "Designacao_FR":"Valado dos Frades", "Populacao":3109, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1522, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1012", "Designacao_CC":"\u00d3bidos", "Freguesia_FR":"101201", "Designacao_FR":"A dos Negros", "Populacao":1489, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1523, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1012", "Designacao_CC":"\u00d3bidos", "Freguesia_FR":"101202", "Designacao_FR":"Amoreira", "Populacao":989, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1524, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1012", "Designacao_CC":"\u00d3bidos", "Freguesia_FR":"101203", "Designacao_FR":"Olho Marinho", "Populacao":1279, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1525, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1012", "Designacao_CC":"\u00d3bidos", "Freguesia_FR":"101207", "Designacao_FR":"Vau", "Populacao":952, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1526, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1012", "Designacao_CC":"\u00d3bidos", "Freguesia_FR":"101208", "Designacao_FR":"Gaeiras", "Populacao":2331, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1527, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1012", "Designacao_CC":"\u00d3bidos", "Freguesia_FR":"101209", "Designacao_FR":"Usseira", "Populacao":953, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1528, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1012", "Designacao_CC":"\u00d3bidos", "Freguesia_FR":"101210", "Designacao_FR":"Santa Maria, S\u00e3o Pedro e Sobral da Lagoa", "Populacao":3779, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1529, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1013", "Designacao_CC":"Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "Freguesia_FR":"101301", "Designacao_FR":"Gra\u00e7a", "Populacao":786, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1530, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1013", "Designacao_CC":"Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "Freguesia_FR":"101302", "Designacao_FR":"Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "Populacao":2550, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1531, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1013", "Designacao_CC":"Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "Freguesia_FR":"101303", "Designacao_FR":"Vila Facaia", "Populacao":579, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1532, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1014", "Designacao_CC":"Peniche", "Freguesia_FR":"101402", "Designacao_FR":"Atouguia da Baleia", "Populacao":8954, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1533, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1014", "Designacao_CC":"Peniche", "Freguesia_FR":"101405", "Designacao_FR":"Serra d'El-Rei", "Populacao":1401, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1534, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1014", "Designacao_CC":"Peniche", "Freguesia_FR":"101406", "Designacao_FR":"Ferrel", "Populacao":2649, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1535, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1014", "Designacao_CC":"Peniche", "Freguesia_FR":"101407", "Designacao_FR":"Peniche", "Populacao":14749, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1536, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1015", "Designacao_CC":"Pombal", "Freguesia_FR":"101501", "Designacao_FR":"Abiul", "Populacao":2765, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1537, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1015", "Designacao_CC":"Pombal", "Freguesia_FR":"101503", "Designacao_FR":"Almagreira", "Populacao":3076, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1538, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1015", "Designacao_CC":"Pombal", "Freguesia_FR":"101504", "Designacao_FR":"Carnide", "Populacao":1738, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1539, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1015", "Designacao_CC":"Pombal", "Freguesia_FR":"101505", "Designacao_FR":"Carri\u00e7o", "Populacao":3620, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1540, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1015", "Designacao_CC":"Pombal", "Freguesia_FR":"101506", "Designacao_FR":"Louri\u00e7al", "Populacao":4645, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1541, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1015", "Designacao_CC":"Pombal", "Freguesia_FR":"101508", "Designacao_FR":"Pelariga", "Populacao":2186, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1542, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1015", "Designacao_CC":"Pombal", "Freguesia_FR":"101509", "Designacao_FR":"Pombal", "Populacao":17225, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1543, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1015", "Designacao_CC":"Pombal", "Freguesia_FR":"101510", "Designacao_FR":"Redinha", "Populacao":2117, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1544, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1015", "Designacao_CC":"Pombal", "Freguesia_FR":"101513", "Designacao_FR":"Vermoil", "Populacao":2617, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1545, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1015", "Designacao_CC":"Pombal", "Freguesia_FR":"101514", "Designacao_FR":"Vila C\u00e3", "Populacao":1607, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1546, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1015", "Designacao_CC":"Pombal", "Freguesia_FR":"101515", "Designacao_FR":"Meirinhas", "Populacao":1742, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1547, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1015", "Designacao_CC":"Pombal", "Freguesia_FR":"101518", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Guia, Ilha e Mata Mourisca", "Populacao":6489, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1548, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1015", "Designacao_CC":"Pombal", "Freguesia_FR":"101519", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Santiago e S\u00e3o Sim\u00e3o de Lit\u00e9m e Albergaria dos Doze", "Populacao":5418, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1549, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1016", "Designacao_CC":"Porto de M\u00f3s", "Freguesia_FR":"101602", "Designacao_FR":"Alqueid\u00e3o da Serra", "Populacao":1755, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1550, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1016", "Designacao_CC":"Porto de M\u00f3s", "Freguesia_FR":"101605", "Designacao_FR":"Calvaria de Cima", "Populacao":2462, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1551, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1016", "Designacao_CC":"Porto de M\u00f3s", "Freguesia_FR":"101606", "Designacao_FR":"Juncal", "Populacao":3316, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1552, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1016", "Designacao_CC":"Porto de M\u00f3s", "Freguesia_FR":"101608", "Designacao_FR":"Mira de Aire", "Populacao":3775, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1553, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1016", "Designacao_CC":"Porto de M\u00f3s", "Freguesia_FR":"101609", "Designacao_FR":"Pedreiras", "Populacao":2705, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1554, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1016", "Designacao_CC":"Porto de M\u00f3s", "Freguesia_FR":"101610", "Designacao_FR":"S\u00e3o Bento", "Populacao":835, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1555, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1016", "Designacao_CC":"Porto de M\u00f3s", "Freguesia_FR":"101613", "Designacao_FR":"Serro Ventoso", "Populacao":1026, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1556, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1016", "Designacao_CC":"Porto de M\u00f3s", "Freguesia_FR":"101614", "Designacao_FR":"Porto de M\u00f3s - S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista e S\u00e3o Pedro", "Populacao":6023, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1557, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1016", "Designacao_CC":"Porto de M\u00f3s", "Freguesia_FR":"101615", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Alvados e Alcaria", "Populacao":741, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1558, "Distrito_DT":"10", "Concelho_CC":"1016", "Designacao_CC":"Porto de M\u00f3s", "Freguesia_FR":"101616", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Arrimal e Mendiga", "Populacao":1704, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1559, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1101", "Designacao_CC":"Alenquer", "Freguesia_FR":"110106", "Designacao_FR":"Carnota", "Populacao":1678, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1560, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1101", "Designacao_CC":"Alenquer", "Freguesia_FR":"110107", "Designacao_FR":"Meca", "Populacao":1719, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1561, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1101", "Designacao_CC":"Alenquer", "Freguesia_FR":"110108", "Designacao_FR":"Olhalvo", "Populacao":1907, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1562, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1101", "Designacao_CC":"Alenquer", "Freguesia_FR":"110109", "Designacao_FR":"Ota", "Populacao":1289, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1563, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1101", "Designacao_CC":"Alenquer", "Freguesia_FR":"110113", "Designacao_FR":"Ventosa", "Populacao":2173, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1564, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1101", "Designacao_CC":"Alenquer", "Freguesia_FR":"110114", "Designacao_FR":"Vila Verde dos Francos", "Populacao":1162, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1565, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1101", "Designacao_CC":"Alenquer", "Freguesia_FR":"110117", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Abrigada e Cabanas de Torres", "Populacao":4309, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1566, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1101", "Designacao_CC":"Alenquer", "Freguesia_FR":"110118", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Aldeia Galega da Merceana e Aldeia Gavinha", "Populacao":3221, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1567, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1101", "Designacao_CC":"Alenquer", "Freguesia_FR":"110119", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Alenquer (Santo Est\u00eav\u00e3o e Triana)", "Populacao":10821, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1568, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1101", "Designacao_CC":"Alenquer", "Freguesia_FR":"110120", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Carregado e Cadafais", "Populacao":13441, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1569, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1101", "Designacao_CC":"Alenquer", "Freguesia_FR":"110121", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Ribafria e Pereiro de Palhacana", "Populacao":1547, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1570, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1115", "Designacao_CC":"Amadora", "Freguesia_FR":"111512", "Designacao_FR":"Alfragide", "Populacao":17044, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1571, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1115", "Designacao_CC":"Amadora", "Freguesia_FR":"111513", "Designacao_FR":"\u00c1guas Livres", "Populacao":37426, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1572, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1115", "Designacao_CC":"Amadora", "Freguesia_FR":"111514", "Designacao_FR":"Encosta do Sol", "Populacao":28261, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1573, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1115", "Designacao_CC":"Amadora", "Freguesia_FR":"111515", "Designacao_FR":"Falagueira-Venda Nova", "Populacao":23186, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1574, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1115", "Designacao_CC":"Amadora", "Freguesia_FR":"111516", "Designacao_FR":"Mina de \u00c1gua", "Populacao":43927, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1575, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1115", "Designacao_CC":"Amadora", "Freguesia_FR":"111517", "Designacao_FR":"Venteira", "Populacao":25292, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1576, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1102", "Designacao_CC":"Arruda dos Vinhos", "Freguesia_FR":"110201", "Designacao_FR":"Arranh\u00f3", "Populacao":2531, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1577, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1102", "Designacao_CC":"Arruda dos Vinhos", "Freguesia_FR":"110202", "Designacao_FR":"Arruda dos Vinhos", "Populacao":8656, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1578, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1102", "Designacao_CC":"Arruda dos Vinhos", "Freguesia_FR":"110203", "Designacao_FR":"Cardosas", "Populacao":836, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1579, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1102", "Designacao_CC":"Arruda dos Vinhos", "Freguesia_FR":"110204", "Designacao_FR":"Santiago dos Velhos", "Populacao":1368, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1580, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1103", "Designacao_CC":"Azambuja", "Freguesia_FR":"110301", "Designacao_FR":"Alcoentre", "Populacao":3448, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1581, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1103", "Designacao_CC":"Azambuja", "Freguesia_FR":"110302", "Designacao_FR":"Aveiras de Baixo", "Populacao":1317, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1582, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1103", "Designacao_CC":"Azambuja", "Freguesia_FR":"110303", "Designacao_FR":"Aveiras de Cima", "Populacao":4762, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1583, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1103", "Designacao_CC":"Azambuja", "Freguesia_FR":"110304", "Designacao_FR":"Azambuja", "Populacao":8190, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1584, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1103", "Designacao_CC":"Azambuja", "Freguesia_FR":"110306", "Designacao_FR":"Vale do Para\u00edso", "Populacao":880, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1585, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1103", "Designacao_CC":"Azambuja", "Freguesia_FR":"110307", "Designacao_FR":"Vila Nova da Rainha", "Populacao":926, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1586, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1103", "Designacao_CC":"Azambuja", "Freguesia_FR":"110310", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Manique do Intendente, Vila Nova de S\u00e3o Pedro e Ma\u00e7ussa", "Populacao":2291, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1587, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1104", "Designacao_CC":"Cadaval", "Freguesia_FR":"110401", "Designacao_FR":"Alguber", "Populacao":957, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1588, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1104", "Designacao_CC":"Cadaval", "Freguesia_FR":"110407", "Designacao_FR":"Peral", "Populacao":905, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1589, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1104", "Designacao_CC":"Cadaval", "Freguesia_FR":"110409", "Designacao_FR":"Vermelha", "Populacao":1288, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1590, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1104", "Designacao_CC":"Cadaval", "Freguesia_FR":"110410", "Designacao_FR":"Vilar", "Populacao":1684, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1591, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1104", "Designacao_CC":"Cadaval", "Freguesia_FR":"110411", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias do Cadaval e P\u00earo Moniz", "Populacao":3752, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1592, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1104", "Designacao_CC":"Cadaval", "Freguesia_FR":"110412", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Lamas e Cercal", "Populacao":3632, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1593, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1104", "Designacao_CC":"Cadaval", "Freguesia_FR":"110413", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Painho e Figueiros", "Populacao":2010, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1594, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1105", "Designacao_CC":"Cascais", "Freguesia_FR":"110501", "Designacao_FR":"Alcabideche", "Populacao":42162, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1595, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1105", "Designacao_CC":"Cascais", "Freguesia_FR":"110506", "Designacao_FR":"S\u00e3o Domingos de Rana", "Populacao":57502, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1596, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1105", "Designacao_CC":"Cascais", "Freguesia_FR":"110507", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Carcavelos e Parede", "Populacao":45007, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1597, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1105", "Designacao_CC":"Cascais", "Freguesia_FR":"110508", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Cascais e Estoril", "Populacao":61808, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1598, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1106", "Designacao_CC":"Lisboa", "Freguesia_FR":"110601", "Designacao_FR":"Ajuda", "Populacao":15617, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1599, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1106", "Designacao_CC":"Lisboa", "Freguesia_FR":"110602", "Designacao_FR":"Alc\u00e2ntara", "Populacao":13943, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1600, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1106", "Designacao_CC":"Lisboa", "Freguesia_FR":"110607", "Designacao_FR":"Beato", "Populacao":12737, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1601, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1106", "Designacao_CC":"Lisboa", "Freguesia_FR":"110608", "Designacao_FR":"Benfica", "Populacao":36985, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1602, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1106", "Designacao_CC":"Lisboa", "Freguesia_FR":"110610", "Designacao_FR":"Campolide", "Populacao":15460, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1603, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1106", "Designacao_CC":"Lisboa", "Freguesia_FR":"110611", "Designacao_FR":"Carnide", "Populacao":19218, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1604, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1106", "Designacao_CC":"Lisboa", "Freguesia_FR":"110618", "Designacao_FR":"Lumiar", "Populacao":45605, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1605, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1106", "Designacao_CC":"Lisboa", "Freguesia_FR":"110621", "Designacao_FR":"Marvila", "Populacao":37793, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1606, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1106", "Designacao_CC":"Lisboa", "Freguesia_FR":"110633", "Designacao_FR":"Olivais", "Populacao":33788, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1607, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1106", "Designacao_CC":"Lisboa", "Freguesia_FR":"110639", "Designacao_FR":"S\u00e3o Domingos de Benfica", "Populacao":33043, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1608, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1106", "Designacao_CC":"Lisboa", "Freguesia_FR":"110654", "Designacao_FR":"Alvalade", "Populacao":31813, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1609, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1106", "Designacao_CC":"Lisboa", "Freguesia_FR":"110655", "Designacao_FR":"Areeiro", "Populacao":20131, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1610, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1106", "Designacao_CC":"Lisboa", "Freguesia_FR":"110656", "Designacao_FR":"Arroios", "Populacao":31653, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1611, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1106", "Designacao_CC":"Lisboa", "Freguesia_FR":"110657", "Designacao_FR":"Avenidas Novas", "Populacao":21625, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1612, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1106", "Designacao_CC":"Lisboa", "Freguesia_FR":"110658", "Designacao_FR":"Bel\u00e9m", "Populacao":16528, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1613, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1106", "Designacao_CC":"Lisboa", "Freguesia_FR":"110659", "Designacao_FR":"Campo de Ourique", "Populacao":22120, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1614, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1106", "Designacao_CC":"Lisboa", "Freguesia_FR":"110660", "Designacao_FR":"Estrela", "Populacao":20128, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1615, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1106", "Designacao_CC":"Lisboa", "Freguesia_FR":"110661", "Designacao_FR":"Miseric\u00f3rdia", "Populacao":13044, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1616, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1106", "Designacao_CC":"Lisboa", "Freguesia_FR":"110662", "Designacao_FR":"Parque das Na\u00e7\u00f5es", "Populacao":21025, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1617, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1106", "Designacao_CC":"Lisboa", "Freguesia_FR":"110663", "Designacao_FR":"Penha de Fran\u00e7a", "Populacao":27967, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1618, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1106", "Designacao_CC":"Lisboa", "Freguesia_FR":"110664", "Designacao_FR":"Santa Clara", "Populacao":22480, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1619, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1106", "Designacao_CC":"Lisboa", "Freguesia_FR":"110665", "Designacao_FR":"Santa Maria Maior", "Populacao":12822, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1620, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1106", "Designacao_CC":"Lisboa", "Freguesia_FR":"110666", "Designacao_FR":"Santo Ant\u00f3nio", "Populacao":11836, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1621, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1106", "Designacao_CC":"Lisboa", "Freguesia_FR":"110667", "Designacao_FR":"S\u00e3o Vicente", "Populacao":15339, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1622, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1107", "Designacao_CC":"Loures", "Freguesia_FR":"110702", "Designacao_FR":"Bucelas", "Populacao":4663, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1623, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1107", "Designacao_CC":"Loures", "Freguesia_FR":"110705", "Designacao_FR":"Fanh\u00f5es", "Populacao":2801, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1624, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1107", "Designacao_CC":"Loures", "Freguesia_FR":"110707", "Designacao_FR":"Loures", "Populacao":26769, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1625, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1107", "Designacao_CC":"Loures", "Freguesia_FR":"110708", "Designacao_FR":"Lousa", "Populacao":3169, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1626, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1107", "Designacao_CC":"Loures", "Freguesia_FR":"110726", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Moscavide e Portela", "Populacao":21891, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1627, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1107", "Designacao_CC":"Loures", "Freguesia_FR":"110727", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Sacav\u00e9m e Prior Velho", "Populacao":24822, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1628, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1107", "Designacao_CC":"Loures", "Freguesia_FR":"110728", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Santa Iria de Azoia, S\u00e3o Jo\u00e3o da Talha e Bobadela", "Populacao":44331, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1629, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1107", "Designacao_CC":"Loures", "Freguesia_FR":"110729", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Santo Ant\u00e3o e S\u00e3o Juli\u00e3o do Tojal", "Populacao":8053, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1630, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1107", "Designacao_CC":"Loures", "Freguesia_FR":"110730", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Santo Ant\u00f3nio dos Cavaleiros e Frielas", "Populacao":28052, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1631, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1107", "Designacao_CC":"Loures", "Freguesia_FR":"110731", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Camarate, Unhos e Apela\u00e7\u00e3o", "Populacao":34943, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1632, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1108", "Designacao_CC":"Lourinh\u00e3", "Freguesia_FR":"110803", "Designacao_FR":"Moita dos Ferreiros", "Populacao":1734, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1633, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1108", "Designacao_CC":"Lourinh\u00e3", "Freguesia_FR":"110805", "Designacao_FR":"Reguengo Grande", "Populacao":1626, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1634, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1108", "Designacao_CC":"Lourinh\u00e3", "Freguesia_FR":"110806", "Designacao_FR":"Santa B\u00e1rbara", "Populacao":1943, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1635, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1108", "Designacao_CC":"Lourinh\u00e3", "Freguesia_FR":"110808", "Designacao_FR":"Vimeiro", "Populacao":1470, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1636, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1108", "Designacao_CC":"Lourinh\u00e3", "Freguesia_FR":"110810", "Designacao_FR":"Ribamar", "Populacao":2141, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1637, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1108", "Designacao_CC":"Lourinh\u00e3", "Freguesia_FR":"110812", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Lourinh\u00e3 e Atalaia", "Populacao":11755, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1638, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1108", "Designacao_CC":"Lourinh\u00e3", "Freguesia_FR":"110813", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Miragaia e Marteleira", "Populacao":3583, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1639, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1108", "Designacao_CC":"Lourinh\u00e3", "Freguesia_FR":"110814", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Bartolomeu dos Galegos e Moledo", "Populacao":1483, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1640, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1109", "Designacao_CC":"Mafra", "Freguesia_FR":"110902", "Designacao_FR":"Carvoeira", "Populacao":2155, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1641, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1109", "Designacao_CC":"Mafra", "Freguesia_FR":"110904", "Designacao_FR":"Encarna\u00e7\u00e3o", "Populacao":4798, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1642, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1109", "Designacao_CC":"Mafra", "Freguesia_FR":"110906", "Designacao_FR":"Ericeira", "Populacao":10260, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1643, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1109", "Designacao_CC":"Mafra", "Freguesia_FR":"110909", "Designacao_FR":"Mafra", "Populacao":17986, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1644, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1109", "Designacao_CC":"Mafra", "Freguesia_FR":"110911", "Designacao_FR":"Milharado", "Populacao":7023, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1645, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1109", "Designacao_CC":"Mafra", "Freguesia_FR":"110913", "Designacao_FR":"Santo Isidoro", "Populacao":3814, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1646, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1109", "Designacao_CC":"Mafra", "Freguesia_FR":"110918", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Azueira e Sobral da Abelheira", "Populacao":4316, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1647, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1109", "Designacao_CC":"Mafra", "Freguesia_FR":"110919", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Enxara do Bispo, Gradil e Vila Franca do Ros\u00e1rio", "Populacao":3837, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1648, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1109", "Designacao_CC":"Mafra", "Freguesia_FR":"110920", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Igreja Nova e Cheleiros", "Populacao":4384, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1649, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1109", "Designacao_CC":"Mafra", "Freguesia_FR":"110921", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Malveira e S\u00e3o Miguel de Alcain\u00e7a", "Populacao":8257, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1650, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1109", "Designacao_CC":"Mafra", "Freguesia_FR":"110922", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Venda do Pinheiro e Santo Est\u00eav\u00e3o das Gal\u00e9s", "Populacao":9855, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1651, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1116", "Designacao_CC":"Odivelas", "Freguesia_FR":"111603", "Designacao_FR":"Odivelas", "Populacao":59546, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1652, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1116", "Designacao_CC":"Odivelas", "Freguesia_FR":"111608", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Pontinha e Fam\u00f5es", "Populacao":34143, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1653, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1116", "Designacao_CC":"Odivelas", "Freguesia_FR":"111609", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de P\u00f3voa de Santo Adri\u00e3o e Olival Basto", "Populacao":18872, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1654, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1116", "Designacao_CC":"Odivelas", "Freguesia_FR":"111610", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Ramada e Cane\u00e7as", "Populacao":32581, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1655, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1110", "Designacao_CC":"Oeiras", "Freguesia_FR":"111002", "Designacao_FR":"Barcarena", "Populacao":13861, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1656, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1110", "Designacao_CC":"Oeiras", "Freguesia_FR":"111009", "Designacao_FR":"Porto Salvo", "Populacao":15157, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1657, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1110", "Designacao_CC":"Oeiras", "Freguesia_FR":"111012", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Alg\u00e9s, Linda-a-Velha e Cruz Quebrada-Dafundo", "Populacao":48665, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1658, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1110", "Designacao_CC":"Oeiras", "Freguesia_FR":"111013", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Carnaxide e Queijas", "Populacao":36288, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1659, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1110", "Designacao_CC":"Oeiras", "Freguesia_FR":"111014", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Oeiras e S\u00e3o Juli\u00e3o da Barra, Pa\u00e7o de Arcos e Caxias", "Populacao":58149, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1660, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1111", "Designacao_CC":"Sintra", "Freguesia_FR":"111102", "Designacao_FR":"Algueir\u00e3o-Mem Martins", "Populacao":66250, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1661, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1111", "Designacao_CC":"Sintra", "Freguesia_FR":"111105", "Designacao_FR":"Colares", "Populacao":7628, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1662, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1111", "Designacao_CC":"Sintra", "Freguesia_FR":"111108", "Designacao_FR":"Rio de Mouro", "Populacao":47311, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1663, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1111", "Designacao_CC":"Sintra", "Freguesia_FR":"111115", "Designacao_FR":"Casal de Cambra", "Populacao":12701, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1664, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1111", "Designacao_CC":"Sintra", "Freguesia_FR":"111122", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Agualva e Mira-Sintra", "Populacao":41104, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1665, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1111", "Designacao_CC":"Sintra", "Freguesia_FR":"111123", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Almargem do Bispo, P\u00earo Pinheiro e Montelavar", "Populacao":16788, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1666, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1111", "Designacao_CC":"Sintra", "Freguesia_FR":"111124", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias do Cac\u00e9m e S\u00e3o Marcos", "Populacao":38701, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1667, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1111", "Designacao_CC":"Sintra", "Freguesia_FR":"111125", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Massam\u00e1 e Monte Abra\u00e3o", "Populacao":48921, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1668, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1111", "Designacao_CC":"Sintra", "Freguesia_FR":"111126", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Queluz e Belas", "Populacao":52335, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1669, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1111", "Designacao_CC":"Sintra", "Freguesia_FR":"111127", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Jo\u00e3o das Lampas e Terrugem", "Populacao":16505, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1670, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1111", "Designacao_CC":"Sintra", "Freguesia_FR":"111128", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Sintra (Santa Maria e S\u00e3o Miguel, S\u00e3o Martinho e S\u00e3o Pedro de Penaferrim)", "Populacao":29591, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1671, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1112", "Designacao_CC":"Sobral de Monte Agra\u00e7o", "Freguesia_FR":"111201", "Designacao_FR":"Santo Quintino", "Populacao":3706, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1672, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1112", "Designacao_CC":"Sobral de Monte Agra\u00e7o", "Freguesia_FR":"111202", "Designacao_FR":"Sapataria", "Populacao":3044, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1673, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1112", "Designacao_CC":"Sobral de Monte Agra\u00e7o", "Freguesia_FR":"111203", "Designacao_FR":"Sobral de Monte Agra\u00e7o", "Populacao":3406, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1674, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1113", "Designacao_CC":"Torres Vedras", "Freguesia_FR":"111306", "Designacao_FR":"Freiria", "Populacao":2461, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1675, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1113", "Designacao_CC":"Torres Vedras", "Freguesia_FR":"111310", "Designacao_FR":"Ponte do Rol", "Populacao":2444, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1676, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1113", "Designacao_CC":"Torres Vedras", "Freguesia_FR":"111311", "Designacao_FR":"Ramalhal", "Populacao":3472, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1677, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1113", "Designacao_CC":"Torres Vedras", "Freguesia_FR":"111314", "Designacao_FR":"S\u00e3o Pedro da Cadeira", "Populacao":5077, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1678, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1113", "Designacao_CC":"Torres Vedras", "Freguesia_FR":"111316", "Designacao_FR":"Silveira", "Populacao":8530, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1679, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1113", "Designacao_CC":"Torres Vedras", "Freguesia_FR":"111317", "Designacao_FR":"Turcifal", "Populacao":3342, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1680, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1113", "Designacao_CC":"Torres Vedras", "Freguesia_FR":"111318", "Designacao_FR":"Ventosa", "Populacao":5276, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1681, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1113", "Designacao_CC":"Torres Vedras", "Freguesia_FR":"111321", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de A dos Cunhados e Maceira", "Populacao":10391, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1682, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1113", "Designacao_CC":"Torres Vedras", "Freguesia_FR":"111322", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Campelos e Outeiro da Cabe\u00e7a", "Populacao":3667, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1683, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1113", "Designacao_CC":"Torres Vedras", "Freguesia_FR":"111323", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Carvoeira e Carm\u00f5es", "Populacao":2414, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1684, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1113", "Designacao_CC":"Torres Vedras", "Freguesia_FR":"111324", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Dois Portos e Runa", "Populacao":3128, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1685, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1113", "Designacao_CC":"Torres Vedras", "Freguesia_FR":"111325", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Maxial e Monte Redondo", "Populacao":3546, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1686, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1113", "Designacao_CC":"Torres Vedras", "Freguesia_FR":"111326", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Torres Vedras (S\u00e3o Pedro, Santiago, Santa Maria do Castelo e S\u00e3o Miguel) e Matac\u00e3es", "Populacao":25717, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1687, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1114", "Designacao_CC":"Vila Franca de Xira", "Freguesia_FR":"111408", "Designacao_FR":"Vialonga", "Populacao":21033, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1688, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1114", "Designacao_CC":"Vila Franca de Xira", "Freguesia_FR":"111409", "Designacao_FR":"Vila Franca de Xira", "Populacao":18197, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1689, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1114", "Designacao_CC":"Vila Franca de Xira", "Freguesia_FR":"111412", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Alhandra, S\u00e3o Jo\u00e3o dos Montes e Calhandriz", "Populacao":12866, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1690, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1114", "Designacao_CC":"Vila Franca de Xira", "Freguesia_FR":"111413", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Alverca do Ribatejo e Sobralinho", "Populacao":36120, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1691, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1114", "Designacao_CC":"Vila Franca de Xira", "Freguesia_FR":"111414", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Castanheira do Ribatejo e Cachoeiras", "Populacao":8266, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1692, "Distrito_DT":"11", "Concelho_CC":"1114", "Designacao_CC":"Vila Franca de Xira", "Freguesia_FR":"111415", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de P\u00f3voa de Santa Iria e Forte da Casa", "Populacao":40404, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1693, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1201", "Designacao_CC":"Alter do Ch\u00e3o", "Freguesia_FR":"120101", "Designacao_FR":"Alter do Ch\u00e3o", "Populacao":2373, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1694, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1201", "Designacao_CC":"Alter do Ch\u00e3o", "Freguesia_FR":"120102", "Designacao_FR":"Chancelaria", "Populacao":448, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1695, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1201", "Designacao_CC":"Alter do Ch\u00e3o", "Freguesia_FR":"120103", "Designacao_FR":"Seda", "Populacao":352, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1696, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1201", "Designacao_CC":"Alter do Ch\u00e3o", "Freguesia_FR":"120104", "Designacao_FR":"Cunheira", "Populacao":389, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1697, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1202", "Designacao_CC":"Arronches", "Freguesia_FR":"120201", "Designacao_FR":"Assun\u00e7\u00e3o", "Populacao":1970, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1698, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1202", "Designacao_CC":"Arronches", "Freguesia_FR":"120202", "Designacao_FR":"Esperan\u00e7a", "Populacao":739, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1699, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1202", "Designacao_CC":"Arronches", "Freguesia_FR":"120203", "Designacao_FR":"Mosteiros", "Populacao":456, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1700, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1203", "Designacao_CC":"Avis", "Freguesia_FR":"120302", "Designacao_FR":"Aldeia Velha", "Populacao":280, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1701, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1203", "Designacao_CC":"Avis", "Freguesia_FR":"120303", "Designacao_FR":"Avis", "Populacao":1840, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1702, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1203", "Designacao_CC":"Avis", "Freguesia_FR":"120305", "Designacao_FR":"Ervedal", "Populacao":560, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1703, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1203", "Designacao_CC":"Avis", "Freguesia_FR":"120306", "Designacao_FR":"Figueira e Barros", "Populacao":309, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1704, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1203", "Designacao_CC":"Avis", "Freguesia_FR":"120309", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Alc\u00f3rrego e Maranh\u00e3o", "Populacao":464, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1705, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1203", "Designacao_CC":"Avis", "Freguesia_FR":"120310", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Benavila e Valongo", "Populacao":1118, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1706, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1204", "Designacao_CC":"Campo Maior", "Freguesia_FR":"120401", "Designacao_FR":"Nossa Senhora da Expecta\u00e7\u00e3o", "Populacao":3974, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1707, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1204", "Designacao_CC":"Campo Maior", "Freguesia_FR":"120402", "Designacao_FR":"Nossa Senhora da Gra\u00e7a dos Degolados", "Populacao":587, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1708, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1204", "Designacao_CC":"Campo Maior", "Freguesia_FR":"120403", "Designacao_FR":"S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista", "Populacao":3895, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1709, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1205", "Designacao_CC":"Castelo de Vide", "Freguesia_FR":"120501", "Designacao_FR":"Nossa Senhora da Gra\u00e7a de P\u00f3voa e Meadas", "Populacao":606, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1710, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1205", "Designacao_CC":"Castelo de Vide", "Freguesia_FR":"120502", "Designacao_FR":"Santa Maria da Devesa", "Populacao":1578, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1711, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1205", "Designacao_CC":"Castelo de Vide", "Freguesia_FR":"120503", "Designacao_FR":"Santiago Maior", "Populacao":358, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1712, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1205", "Designacao_CC":"Castelo de Vide", "Freguesia_FR":"120504", "Designacao_FR":"S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista", "Populacao":865, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1713, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1206", "Designacao_CC":"Crato", "Freguesia_FR":"120601", "Designacao_FR":"Aldeia da Mata", "Populacao":374, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1714, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1206", "Designacao_CC":"Crato", "Freguesia_FR":"120604", "Designacao_FR":"G\u00e1fete", "Populacao":856, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1715, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1206", "Designacao_CC":"Crato", "Freguesia_FR":"120605", "Designacao_FR":"Monte da Pedra", "Populacao":280, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1716, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1206", "Designacao_CC":"Crato", "Freguesia_FR":"120607", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Crato e M\u00e1rtires, Flor da Rosa e Vale do Peso", "Populacao":2198, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1717, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1207", "Designacao_CC":"Elvas", "Freguesia_FR":"120706", "Designacao_FR":"Santa Eul\u00e1lia", "Populacao":1198, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1718, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1207", "Designacao_CC":"Elvas", "Freguesia_FR":"120707", "Designacao_FR":"S\u00e3o Br\u00e1s e S\u00e3o Louren\u00e7o", "Populacao":1684, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1719, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1207", "Designacao_CC":"Elvas", "Freguesia_FR":"120708", "Designacao_FR":"S\u00e3o Vicente e Ventosa", "Populacao":801, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1720, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1207", "Designacao_CC":"Elvas", "Freguesia_FR":"120712", "Designacao_FR":"Assun\u00e7\u00e3o, Ajuda, Salvador e Santo Ildefonso", "Populacao":9688, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1721, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1207", "Designacao_CC":"Elvas", "Freguesia_FR":"120713", "Designacao_FR":"Caia, S\u00e3o Pedro e Alc\u00e1\u00e7ova", "Populacao":6253, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1722, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1207", "Designacao_CC":"Elvas", "Freguesia_FR":"120714", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Barbacena e Vila Fernando", "Populacao":979, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1723, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1207", "Designacao_CC":"Elvas", "Freguesia_FR":"120715", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Terrugem e Vila Boim", "Populacao":2475, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1724, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1208", "Designacao_CC":"Fronteira", "Freguesia_FR":"120801", "Designacao_FR":"Cabe\u00e7o de Vide", "Populacao":1063, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1725, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1208", "Designacao_CC":"Fronteira", "Freguesia_FR":"120802", "Designacao_FR":"Fronteira", "Populacao":2069, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1726, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1208", "Designacao_CC":"Fronteira", "Freguesia_FR":"120803", "Designacao_FR":"S\u00e3o Saturnino", "Populacao":278, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1727, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1209", "Designacao_CC":"Gavi\u00e3o", "Freguesia_FR":"120902", "Designacao_FR":"Belver", "Populacao":684, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1728, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1209", "Designacao_CC":"Gavi\u00e3o", "Freguesia_FR":"120903", "Designacao_FR":"Comenda", "Populacao":890, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1729, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1209", "Designacao_CC":"Gavi\u00e3o", "Freguesia_FR":"120905", "Designacao_FR":"Margem", "Populacao":811, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1730, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1209", "Designacao_CC":"Gavi\u00e3o", "Freguesia_FR":"120906", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Gavi\u00e3o e Atalaia", "Populacao":1747, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1731, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1210", "Designacao_CC":"Marv\u00e3o", "Freguesia_FR":"121001", "Designacao_FR":"Beir\u00e3", "Populacao":498, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1732, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1210", "Designacao_CC":"Marv\u00e3o", "Freguesia_FR":"121002", "Designacao_FR":"Santa Maria de Marv\u00e3o", "Populacao":486, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1733, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1210", "Designacao_CC":"Marv\u00e3o", "Freguesia_FR":"121003", "Designacao_FR":"Santo Ant\u00f3nio das Areias", "Populacao":1102, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1734, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1210", "Designacao_CC":"Marv\u00e3o", "Freguesia_FR":"121004", "Designacao_FR":"S\u00e3o Salvador da Aramenha", "Populacao":1426, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1735, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1211", "Designacao_CC":"Monforte", "Freguesia_FR":"121101", "Designacao_FR":"Assumar", "Populacao":651, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1736, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1211", "Designacao_CC":"Monforte", "Freguesia_FR":"121102", "Designacao_FR":"Monforte", "Populacao":1384, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1737, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1211", "Designacao_CC":"Monforte", "Freguesia_FR":"121103", "Designacao_FR":"Santo Aleixo", "Populacao":638, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1738, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1211", "Designacao_CC":"Monforte", "Freguesia_FR":"121104", "Designacao_FR":"Vaiamonte", "Populacao":656, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1739, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1212", "Designacao_CC":"Nisa", "Freguesia_FR":"121201", "Designacao_FR":"Alpalh\u00e3o", "Populacao":1238, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1740, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1212", "Designacao_CC":"Nisa", "Freguesia_FR":"121205", "Designacao_FR":"Montalv\u00e3o", "Populacao":442, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1741, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1212", "Designacao_CC":"Nisa", "Freguesia_FR":"121207", "Designacao_FR":"Santana", "Populacao":404, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1742, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1212", "Designacao_CC":"Nisa", "Freguesia_FR":"121208", "Designacao_FR":"S\u00e3o Matias", "Populacao":289, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1743, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1212", "Designacao_CC":"Nisa", "Freguesia_FR":"121210", "Designacao_FR":"Tolosa", "Populacao":1011, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1744, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1212", "Designacao_CC":"Nisa", "Freguesia_FR":"121211", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Arez e Amieira do Tejo", "Populacao":497, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1745, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1212", "Designacao_CC":"Nisa", "Freguesia_FR":"121212", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Esp\u00edrito Santo, Nossa Senhora da Gra\u00e7a e S\u00e3o Sim\u00e3o", "Populacao":3569, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1746, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1213", "Designacao_CC":"Ponte de Sor", "Freguesia_FR":"121301", "Designacao_FR":"Galveias", "Populacao":1061, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1747, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1213", "Designacao_CC":"Ponte de Sor", "Freguesia_FR":"121302", "Designacao_FR":"Montargil", "Populacao":2316, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1748, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1213", "Designacao_CC":"Ponte de Sor", "Freguesia_FR":"121304", "Designacao_FR":"Foros de Arr\u00e3o", "Populacao":919, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1749, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1213", "Designacao_CC":"Ponte de Sor", "Freguesia_FR":"121305", "Designacao_FR":"Longomel", "Populacao":1228, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1750, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1213", "Designacao_CC":"Ponte de Sor", "Freguesia_FR":"121308", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Ponte de Sor, Tramaga e Vale de A\u00e7or", "Populacao":11198, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1751, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1214", "Designacao_CC":"Portalegre", "Freguesia_FR":"121401", "Designacao_FR":"Alagoa", "Populacao":669, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1752, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1214", "Designacao_CC":"Portalegre", "Freguesia_FR":"121402", "Designacao_FR":"Alegrete", "Populacao":1746, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1753, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1214", "Designacao_CC":"Portalegre", "Freguesia_FR":"121404", "Designacao_FR":"Fortios", "Populacao":2018, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1754, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1214", "Designacao_CC":"Portalegre", "Freguesia_FR":"121410", "Designacao_FR":"Urra", "Populacao":1934, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1755, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1214", "Designacao_CC":"Portalegre", "Freguesia_FR":"121411", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias da S\u00e9 e S\u00e3o Louren\u00e7o", "Populacao":15642, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1756, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1214", "Designacao_CC":"Portalegre", "Freguesia_FR":"121412", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Reguengo e S\u00e3o Juli\u00e3o", "Populacao":972, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1757, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1214", "Designacao_CC":"Portalegre", "Freguesia_FR":"121413", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Ribeira de Nisa e Carreiras", "Populacao":1949, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1758, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1215", "Designacao_CC":"Sousel", "Freguesia_FR":"121501", "Designacao_FR":"Cano", "Populacao":1266, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1759, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1215", "Designacao_CC":"Sousel", "Freguesia_FR":"121502", "Designacao_FR":"Casa Branca", "Populacao":1232, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1760, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1215", "Designacao_CC":"Sousel", "Freguesia_FR":"121503", "Designacao_FR":"Santo Amaro", "Populacao":644, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1761, "Distrito_DT":"12", "Concelho_CC":"1215", "Designacao_CC":"Sousel", "Freguesia_FR":"121504", "Designacao_FR":"Sousel", "Populacao":1932, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1762, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1301", "Designacao_CC":"Amarante", "Freguesia_FR":"130103", "Designacao_FR":"Ansi\u00e3es", "Populacao":623, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1763, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1301", "Designacao_CC":"Amarante", "Freguesia_FR":"130107", "Designacao_FR":"Candemil", "Populacao":771, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1764, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1301", "Designacao_CC":"Amarante", "Freguesia_FR":"130112", "Designacao_FR":"Fregim", "Populacao":2836, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1765, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1301", "Designacao_CC":"Amarante", "Freguesia_FR":"130115", "Designacao_FR":"Frid\u00e3o", "Populacao":863, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1766, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1301", "Designacao_CC":"Amarante", "Freguesia_FR":"130117", "Designacao_FR":"Gondar", "Populacao":1686, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1767, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1301", "Designacao_CC":"Amarante", "Freguesia_FR":"130118", "Designacao_FR":"Jazente", "Populacao":542, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1768, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1301", "Designacao_CC":"Amarante", "Freguesia_FR":"130119", "Designacao_FR":"Lomba", "Populacao":793, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1769, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1301", "Designacao_CC":"Amarante", "Freguesia_FR":"130120", "Designacao_FR":"Louredo", "Populacao":638, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1770, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1301", "Designacao_CC":"Amarante", "Freguesia_FR":"130121", "Designacao_FR":"Lufrei", "Populacao":1777, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1771, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1301", "Designacao_CC":"Amarante", "Freguesia_FR":"130123", "Designacao_FR":"Mancelos", "Populacao":3114, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1772, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1301", "Designacao_CC":"Amarante", "Freguesia_FR":"130126", "Designacao_FR":"Padronelo", "Populacao":884, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1773, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1301", "Designacao_CC":"Amarante", "Freguesia_FR":"130128", "Designacao_FR":"Rebordelo", "Populacao":365, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1774, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1301", "Designacao_CC":"Amarante", "Freguesia_FR":"130129", "Designacao_FR":"Salvador do Monte", "Populacao":1066, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1775, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1301", "Designacao_CC":"Amarante", "Freguesia_FR":"130134", "Designacao_FR":"Gouveia (S\u00e3o Sim\u00e3o)", "Populacao":633, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1776, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1301", "Designacao_CC":"Amarante", "Freguesia_FR":"130135", "Designacao_FR":"Tel\u00f5es", "Populacao":4226, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1777, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1301", "Designacao_CC":"Amarante", "Freguesia_FR":"130136", "Designacao_FR":"Travanca", "Populacao":2278, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1778, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1301", "Designacao_CC":"Amarante", "Freguesia_FR":"130138", "Designacao_FR":"Vila Caiz", "Populacao":3026, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1779, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1301", "Designacao_CC":"Amarante", "Freguesia_FR":"130139", "Designacao_FR":"Vila Ch\u00e3 do Mar\u00e3o", "Populacao":940, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1780, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1301", "Designacao_CC":"Amarante", "Freguesia_FR":"130141", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Aboadela, Sanche e V\u00e1rzea", "Populacao":1675, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1781, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1301", "Designacao_CC":"Amarante", "Freguesia_FR":"130142", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Amarante (S\u00e3o Gon\u00e7alo), Madalena, Cepelos e Gat\u00e3o", "Populacao":11840, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1782, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1301", "Designacao_CC":"Amarante", "Freguesia_FR":"130143", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Bustelo, Carneiro e Carvalho de Rei", "Populacao":1019, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1783, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1301", "Designacao_CC":"Amarante", "Freguesia_FR":"130144", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Figueir\u00f3 (Santiago e Santa Cristina)", "Populacao":3828, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1784, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1301", "Designacao_CC":"Amarante", "Freguesia_FR":"130145", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Freixo de Cima e de Baixo", "Populacao":3643, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1785, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1301", "Designacao_CC":"Amarante", "Freguesia_FR":"130146", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Olo e Canadelo", "Populacao":492, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1786, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1301", "Designacao_CC":"Amarante", "Freguesia_FR":"130147", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Real, Ata\u00edde e Oliveira", "Populacao":5006, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1787, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1301", "Designacao_CC":"Amarante", "Freguesia_FR":"130148", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vila Garcia, Aboim e Chapa", "Populacao":1700, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1788, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1302", "Designacao_CC":"Bai\u00e3o", "Freguesia_FR":"130204", "Designacao_FR":"Frende", "Populacao":656, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1789, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1302", "Designacao_CC":"Bai\u00e3o", "Freguesia_FR":"130205", "Designacao_FR":"Gesta\u00e7\u00f4", "Populacao":1263, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1790, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1302", "Designacao_CC":"Bai\u00e3o", "Freguesia_FR":"130206", "Designacao_FR":"Gove", "Populacao":1974, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1791, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1302", "Designacao_CC":"Bai\u00e3o", "Freguesia_FR":"130207", "Designacao_FR":"Grilo", "Populacao":590, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1792, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1302", "Designacao_CC":"Bai\u00e3o", "Freguesia_FR":"130208", "Designacao_FR":"Loivos do Monte", "Populacao":373, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1793, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1302", "Designacao_CC":"Bai\u00e3o", "Freguesia_FR":"130215", "Designacao_FR":"Santa Marinha do Z\u00eazere", "Populacao":2789, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1794, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1302", "Designacao_CC":"Bai\u00e3o", "Freguesia_FR":"130219", "Designacao_FR":"Valadares", "Populacao":844, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1795, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1302", "Designacao_CC":"Bai\u00e3o", "Freguesia_FR":"130220", "Designacao_FR":"Viariz", "Populacao":520, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1796, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1302", "Designacao_CC":"Bai\u00e3o", "Freguesia_FR":"130221", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Ancede e Ribadouro", "Populacao":2836, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1797, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1302", "Designacao_CC":"Bai\u00e3o", "Freguesia_FR":"130222", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Bai\u00e3o (Santa Leoc\u00e1dia) e Mesquinhata", "Populacao":855, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1798, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1302", "Designacao_CC":"Bai\u00e3o", "Freguesia_FR":"130223", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Campelo e Ovil", "Populacao":3938, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1799, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1302", "Designacao_CC":"Bai\u00e3o", "Freguesia_FR":"130224", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Loivos da Ribeira e Tresouras", "Populacao":853, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1800, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1302", "Designacao_CC":"Bai\u00e3o", "Freguesia_FR":"130225", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Santa Cruz do Douro e S\u00e3o Tom\u00e9 de Covelas", "Populacao":2085, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1801, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1302", "Designacao_CC":"Bai\u00e3o", "Freguesia_FR":"130226", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Teixeira e Teixeir\u00f3", "Populacao":946, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1802, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1303", "Designacao_CC":"Felgueiras", "Freguesia_FR":"130301", "Designacao_FR":"Ai\u00e3o", "Populacao":856, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1803, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1303", "Designacao_CC":"Felgueiras", "Freguesia_FR":"130302", "Designacao_FR":"Air\u00e3es", "Populacao":2486, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1804, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1303", "Designacao_CC":"Felgueiras", "Freguesia_FR":"130305", "Designacao_FR":"Friande", "Populacao":1838, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1805, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1303", "Designacao_CC":"Felgueiras", "Freguesia_FR":"130306", "Designacao_FR":"Id\u00e3es", "Populacao":2496, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1806, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1303", "Designacao_CC":"Felgueiras", "Freguesia_FR":"130307", "Designacao_FR":"Jugueiros", "Populacao":1303, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1807, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1303", "Designacao_CC":"Felgueiras", "Freguesia_FR":"130313", "Designacao_FR":"Penacova", "Populacao":1130, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1808, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1303", "Designacao_CC":"Felgueiras", "Freguesia_FR":"130314", "Designacao_FR":"Pinheiro", "Populacao":1042, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1809, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1303", "Designacao_CC":"Felgueiras", "Freguesia_FR":"130315", "Designacao_FR":"Pombeiro de Ribavizela", "Populacao":2218, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1810, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1303", "Designacao_CC":"Felgueiras", "Freguesia_FR":"130317", "Designacao_FR":"Refontoura", "Populacao":2081, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1811, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1303", "Designacao_CC":"Felgueiras", "Freguesia_FR":"130318", "Designacao_FR":"Regilde", "Populacao":1284, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1812, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1303", "Designacao_CC":"Felgueiras", "Freguesia_FR":"130319", "Designacao_FR":"Revinhade", "Populacao":811, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1813, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1303", "Designacao_CC":"Felgueiras", "Freguesia_FR":"130324", "Designacao_FR":"Sendim", "Populacao":1627, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1814, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1303", "Designacao_CC":"Felgueiras", "Freguesia_FR":"130334", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Macieira da Lixa e Caramos", "Populacao":3815, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1815, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1303", "Designacao_CC":"Felgueiras", "Freguesia_FR":"130335", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Margaride (Santa Eul\u00e1lia), V\u00e1rzea, Lagares, Varziela e Moure", "Populacao":17990, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1816, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1303", "Designacao_CC":"Felgueiras", "Freguesia_FR":"130336", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Pedreira, Rande e Sernande", "Populacao":3487, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1817, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1303", "Designacao_CC":"Felgueiras", "Freguesia_FR":"130337", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Torrados e Sousa", "Populacao":3465, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1818, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1303", "Designacao_CC":"Felgueiras", "Freguesia_FR":"130338", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Unh\u00e3o e Lordelo", "Populacao":1157, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1819, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1303", "Designacao_CC":"Felgueiras", "Freguesia_FR":"130339", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vila Cova da Lixa e Borba de Godim", "Populacao":6191, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1820, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1303", "Designacao_CC":"Felgueiras", "Freguesia_FR":"130340", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vila Fria e Vizela (S\u00e3o Jorge)", "Populacao":1203, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1821, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1303", "Designacao_CC":"Felgueiras", "Freguesia_FR":"130341", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vila Verde e Sant\u00e3o", "Populacao":1585, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1822, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1304", "Designacao_CC":"Gondomar", "Freguesia_FR":"130405", "Designacao_FR":"Lomba", "Populacao":1505, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1823, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1304", "Designacao_CC":"Gondomar", "Freguesia_FR":"130408", "Designacao_FR":"Rio Tinto", "Populacao":50713, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1824, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1304", "Designacao_CC":"Gondomar", "Freguesia_FR":"130412", "Designacao_FR":"Baguim do Monte (Rio Tinto)", "Populacao":14102, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1825, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1304", "Designacao_CC":"Gondomar", "Freguesia_FR":"130413", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de F\u00e2nzeres e S\u00e3o Pedro da Cova", "Populacao":39586, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1826, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1304", "Designacao_CC":"Gondomar", "Freguesia_FR":"130414", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Foz do Sousa e Covelo", "Populacao":7701, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1827, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1304", "Designacao_CC":"Gondomar", "Freguesia_FR":"130415", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Gondomar (S\u00e3o Cosme), Valbom e Jovim", "Populacao":48600, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1828, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1304", "Designacao_CC":"Gondomar", "Freguesia_FR":"130416", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Melres e Medas", "Populacao":5820, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1829, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1305", "Designacao_CC":"Lousada", "Freguesia_FR":"130502", "Designacao_FR":"Aveleda", "Populacao":2073, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1830, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1305", "Designacao_CC":"Lousada", "Freguesia_FR":"130504", "Designacao_FR":"Ca\u00edde de Rei", "Populacao":2529, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1831, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1305", "Designacao_CC":"Lousada", "Freguesia_FR":"130510", "Designacao_FR":"Lodares", "Populacao":2002, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1832, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1305", "Designacao_CC":"Lousada", "Freguesia_FR":"130512", "Designacao_FR":"Macieira", "Populacao":1344, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1833, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1305", "Designacao_CC":"Lousada", "Freguesia_FR":"130513", "Designacao_FR":"Meinedo", "Populacao":4052, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1834, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1305", "Designacao_CC":"Lousada", "Freguesia_FR":"130515", "Designacao_FR":"Nevogilde", "Populacao":2617, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1835, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1305", "Designacao_CC":"Lousada", "Freguesia_FR":"130524", "Designacao_FR":"Sousela", "Populacao":1797, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1836, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1305", "Designacao_CC":"Lousada", "Freguesia_FR":"130525", "Designacao_FR":"Torno", "Populacao":2542, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1837, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1305", "Designacao_CC":"Lousada", "Freguesia_FR":"130526", "Designacao_FR":"Vilar do Torno e Alent\u00e9m", "Populacao":1342, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1838, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1305", "Designacao_CC":"Lousada", "Freguesia_FR":"130527", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Cernadelo e Lousada (S\u00e3o Miguel e Santa Margarida)", "Populacao":2166, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1839, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1305", "Designacao_CC":"Lousada", "Freguesia_FR":"130528", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Cristelos, Boim e Ordem", "Populacao":7411, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1840, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1305", "Designacao_CC":"Lousada", "Freguesia_FR":"130529", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Figueiras e Covas", "Populacao":2108, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1841, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1305", "Designacao_CC":"Lousada", "Freguesia_FR":"130530", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Lustosa e Barrosas (Santo Est\u00eav\u00e3o)", "Populacao":5775, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1842, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1305", "Designacao_CC":"Lousada", "Freguesia_FR":"130531", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Nespereira e Casais", "Populacao":3486, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1843, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1305", "Designacao_CC":"Lousada", "Freguesia_FR":"130532", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Silvares, Pias, Nogueira e Alvarenga", "Populacao":6143, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1844, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1306", "Designacao_CC":"Maia", "Freguesia_FR":"130601", "Designacao_FR":"\u00c1guas Santas", "Populacao":27470, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1845, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1306", "Designacao_CC":"Maia", "Freguesia_FR":"130603", "Designacao_FR":"Folgosa", "Populacao":3704, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1846, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1306", "Designacao_CC":"Maia", "Freguesia_FR":"130608", "Designacao_FR":"Milheir\u00f3s", "Populacao":4861, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1847, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1306", "Designacao_CC":"Maia", "Freguesia_FR":"130609", "Designacao_FR":"Moreira", "Populacao":12890, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1848, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1306", "Designacao_CC":"Maia", "Freguesia_FR":"130613", "Designacao_FR":"S\u00e3o Pedro Fins", "Populacao":1837, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1849, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1306", "Designacao_CC":"Maia", "Freguesia_FR":"130616", "Designacao_FR":"Vila Nova da Telha", "Populacao":5886, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1850, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1306", "Designacao_CC":"Maia", "Freguesia_FR":"130617", "Designacao_FR":"Pedrou\u00e7os", "Populacao":12149, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1851, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1306", "Designacao_CC":"Maia", "Freguesia_FR":"130618", "Designacao_FR":"Cast\u00ealo da Maia", "Populacao":18395, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1852, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1306", "Designacao_CC":"Maia", "Freguesia_FR":"130619", "Designacao_FR":"Cidade da Maia", "Populacao":40134, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1853, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1306", "Designacao_CC":"Maia", "Freguesia_FR":"130620", "Designacao_FR":"Nogueira e Silva Escura", "Populacao":7980, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1854, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1307", "Designacao_CC":"Marco de Canaveses", "Freguesia_FR":"130704", "Designacao_FR":"Banho e Carvalhosa", "Populacao":1276, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1855, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1307", "Designacao_CC":"Marco de Canaveses", "Freguesia_FR":"130705", "Designacao_FR":"Constance", "Populacao":1626, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1856, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1307", "Designacao_CC":"Marco de Canaveses", "Freguesia_FR":"130722", "Designacao_FR":"Soalh\u00e3es", "Populacao":3682, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1857, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1307", "Designacao_CC":"Marco de Canaveses", "Freguesia_FR":"130723", "Designacao_FR":"Sobret\u00e2mega", "Populacao":1132, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1858, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1307", "Designacao_CC":"Marco de Canaveses", "Freguesia_FR":"130724", "Designacao_FR":"Tabuado", "Populacao":1375, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1859, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1307", "Designacao_CC":"Marco de Canaveses", "Freguesia_FR":"130730", "Designacao_FR":"Vila Boa do Bispo", "Populacao":3240, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1860, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1307", "Designacao_CC":"Marco de Canaveses", "Freguesia_FR":"130732", "Designacao_FR":"Alpendorada, V\u00e1rzea e Torr\u00e3o", "Populacao":8485, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1861, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1307", "Designacao_CC":"Marco de Canaveses", "Freguesia_FR":"130733", "Designacao_FR":"Avessadas e Ros\u00e9m", "Populacao":1467, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1862, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1307", "Designacao_CC":"Marco de Canaveses", "Freguesia_FR":"130734", "Designacao_FR":"Bem Viver", "Populacao":3877, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1863, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1307", "Designacao_CC":"Marco de Canaveses", "Freguesia_FR":"130735", "Designacao_FR":"Livra\u00e7\u00e3o", "Populacao":2083, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1864, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1307", "Designacao_CC":"Marco de Canaveses", "Freguesia_FR":"130736", "Designacao_FR":"Marco", "Populacao":11014, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1865, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1307", "Designacao_CC":"Marco de Canaveses", "Freguesia_FR":"130737", "Designacao_FR":"Paredes de Viadores e Manhuncelos", "Populacao":1775, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1866, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1307", "Designacao_CC":"Marco de Canaveses", "Freguesia_FR":"130738", "Designacao_FR":"Penhalonga e Pa\u00e7os de Gaiolo", "Populacao":2924, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1867, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1307", "Designacao_CC":"Marco de Canaveses", "Freguesia_FR":"130739", "Designacao_FR":"Sande e S\u00e3o Louren\u00e7o", "Populacao":2869, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1868, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1307", "Designacao_CC":"Marco de Canaveses", "Freguesia_FR":"130740", "Designacao_FR":"V\u00e1rzea, Aliviada e Folhada", "Populacao":2771, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1869, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1307", "Designacao_CC":"Marco de Canaveses", "Freguesia_FR":"130741", "Designacao_FR":"Vila Boa de Quires e Maureles", "Populacao":3854, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1870, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1308", "Designacao_CC":"Matosinhos", "Freguesia_FR":"130811", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Cust\u00f3ias, Le\u00e7a do Balio e Guif\u00f5es", "Populacao":45716, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1871, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1308", "Designacao_CC":"Matosinhos", "Freguesia_FR":"130812", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Matosinhos e Le\u00e7a da Palmeira", "Populacao":49486, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1872, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1308", "Designacao_CC":"Matosinhos", "Freguesia_FR":"130813", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Perafita, Lavra e Santa Cruz do Bispo", "Populacao":29407, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1873, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1308", "Designacao_CC":"Matosinhos", "Freguesia_FR":"130814", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Mamede de Infesta e Senhora da Hora", "Populacao":50869, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1874, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1309", "Designacao_CC":"Pa\u00e7os de Ferreira", "Freguesia_FR":"130902", "Designacao_FR":"Carvalhosa", "Populacao":4583, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1875, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1309", "Designacao_CC":"Pa\u00e7os de Ferreira", "Freguesia_FR":"130904", "Designacao_FR":"Eiriz", "Populacao":2303, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1876, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1309", "Designacao_CC":"Pa\u00e7os de Ferreira", "Freguesia_FR":"130905", "Designacao_FR":"Ferreira", "Populacao":4341, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1877, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1309", "Designacao_CC":"Pa\u00e7os de Ferreira", "Freguesia_FR":"130906", "Designacao_FR":"Figueir\u00f3", "Populacao":2496, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1878, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1309", "Designacao_CC":"Pa\u00e7os de Ferreira", "Freguesia_FR":"130908", "Designacao_FR":"Freamunde", "Populacao":7789, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1879, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1309", "Designacao_CC":"Pa\u00e7os de Ferreira", "Freguesia_FR":"130910", "Designacao_FR":"Meixomil", "Populacao":3676, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1880, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1309", "Designacao_CC":"Pa\u00e7os de Ferreira", "Freguesia_FR":"130913", "Designacao_FR":"Penamaior", "Populacao":3819, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1881, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1309", "Designacao_CC":"Pa\u00e7os de Ferreira", "Freguesia_FR":"130914", "Designacao_FR":"Raimonda", "Populacao":2576, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1882, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1309", "Designacao_CC":"Pa\u00e7os de Ferreira", "Freguesia_FR":"130916", "Designacao_FR":"Seroa", "Populacao":3646, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1883, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1309", "Designacao_CC":"Pa\u00e7os de Ferreira", "Freguesia_FR":"130917", "Designacao_FR":"Fraz\u00e3o Arreigada", "Populacao":6263, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1884, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1309", "Designacao_CC":"Pa\u00e7os de Ferreira", "Freguesia_FR":"130918", "Designacao_FR":"Pa\u00e7os de Ferreira", "Populacao":9085, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1885, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1309", "Designacao_CC":"Pa\u00e7os de Ferreira", "Freguesia_FR":"130919", "Designacao_FR":"Sanfins Lamoso Codessos", "Populacao":5763, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1886, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1310", "Designacao_CC":"Paredes", "Freguesia_FR":"131001", "Designacao_FR":"Aguiar de Sousa", "Populacao":1631, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1887, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1310", "Designacao_CC":"Paredes", "Freguesia_FR":"131002", "Designacao_FR":"Astromil", "Populacao":1086, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1888, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1310", "Designacao_CC":"Paredes", "Freguesia_FR":"131003", "Designacao_FR":"Baltar", "Populacao":4818, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1889, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1310", "Designacao_CC":"Paredes", "Freguesia_FR":"131004", "Designacao_FR":"Beire", "Populacao":2040, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1890, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1310", "Designacao_CC":"Paredes", "Freguesia_FR":"131008", "Designacao_FR":"Cete", "Populacao":3113, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1891, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1310", "Designacao_CC":"Paredes", "Freguesia_FR":"131009", "Designacao_FR":"Cristelo", "Populacao":1891, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1892, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1310", "Designacao_CC":"Paredes", "Freguesia_FR":"131010", "Designacao_FR":"Duas Igrejas", "Populacao":3879, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1893, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1310", "Designacao_CC":"Paredes", "Freguesia_FR":"131011", "Designacao_FR":"Gandra", "Populacao":6974, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1894, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1310", "Designacao_CC":"Paredes", "Freguesia_FR":"131013", "Designacao_FR":"Lordelo", "Populacao":10025, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1895, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1310", "Designacao_CC":"Paredes", "Freguesia_FR":"131014", "Designacao_FR":"Louredo", "Populacao":1514, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1896, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1310", "Designacao_CC":"Paredes", "Freguesia_FR":"131017", "Designacao_FR":"Parada de Todeia", "Populacao":1848, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1897, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1310", "Designacao_CC":"Paredes", "Freguesia_FR":"131018", "Designacao_FR":"Rebordosa", "Populacao":9106, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1898, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1310", "Designacao_CC":"Paredes", "Freguesia_FR":"131019", "Designacao_FR":"Recarei", "Populacao":4631, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1899, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1310", "Designacao_CC":"Paredes", "Freguesia_FR":"131020", "Designacao_FR":"Sobreira", "Populacao":4300, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1900, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1310", "Designacao_CC":"Paredes", "Freguesia_FR":"131021", "Designacao_FR":"Sobrosa", "Populacao":2641, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1901, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1310", "Designacao_CC":"Paredes", "Freguesia_FR":"131022", "Designacao_FR":"Vandoma", "Populacao":2363, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1902, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1310", "Designacao_CC":"Paredes", "Freguesia_FR":"131024", "Designacao_FR":"Vilela", "Populacao":5160, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1903, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1310", "Designacao_CC":"Paredes", "Freguesia_FR":"131025", "Designacao_FR":"Paredes", "Populacao":19834, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1904, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1311", "Designacao_CC":"Penafiel", "Freguesia_FR":"131101", "Designacao_FR":"Abrag\u00e3o", "Populacao":2341, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1905, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1311", "Designacao_CC":"Penafiel", "Freguesia_FR":"131102", "Designacao_FR":"Boelhe", "Populacao":1642, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1906, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1311", "Designacao_CC":"Penafiel", "Freguesia_FR":"131103", "Designacao_FR":"Bustelo", "Populacao":1697, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1907, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1311", "Designacao_CC":"Penafiel", "Freguesia_FR":"131104", "Designacao_FR":"Cabe\u00e7a Santa", "Populacao":2528, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1908, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1311", "Designacao_CC":"Penafiel", "Freguesia_FR":"131105", "Designacao_FR":"Canelas", "Populacao":1649, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1909, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1311", "Designacao_CC":"Penafiel", "Freguesia_FR":"131106", "Designacao_FR":"Capela", "Populacao":1044, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1910, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1311", "Designacao_CC":"Penafiel", "Freguesia_FR":"131107", "Designacao_FR":"Castel\u00f5es", "Populacao":1397, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1911, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1311", "Designacao_CC":"Penafiel", "Freguesia_FR":"131108", "Designacao_FR":"Croca", "Populacao":1769, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1912, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1311", "Designacao_CC":"Penafiel", "Freguesia_FR":"131109", "Designacao_FR":"Duas Igrejas", "Populacao":2466, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1913, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1311", "Designacao_CC":"Penafiel", "Freguesia_FR":"131110", "Designacao_FR":"Eja", "Populacao":1037, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1914, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1311", "Designacao_CC":"Penafiel", "Freguesia_FR":"131112", "Designacao_FR":"Fonte Arcada", "Populacao":1584, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1915, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1311", "Designacao_CC":"Penafiel", "Freguesia_FR":"131113", "Designacao_FR":"Galegos", "Populacao":2669, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1916, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1311", "Designacao_CC":"Penafiel", "Freguesia_FR":"131115", "Designacao_FR":"Irivo", "Populacao":2182, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1917, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1311", "Designacao_CC":"Penafiel", "Freguesia_FR":"131121", "Designacao_FR":"Oldr\u00f5es", "Populacao":2004, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1918, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1311", "Designacao_CC":"Penafiel", "Freguesia_FR":"131122", "Designacao_FR":"Pa\u00e7o de Sousa", "Populacao":3891, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1919, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1311", "Designacao_CC":"Penafiel", "Freguesia_FR":"131125", "Designacao_FR":"Perozelo", "Populacao":1346, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1920, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1311", "Designacao_CC":"Penafiel", "Freguesia_FR":"131128", "Designacao_FR":"Rans", "Populacao":1914, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1921, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1311", "Designacao_CC":"Penafiel", "Freguesia_FR":"131129", "Designacao_FR":"Rio de Moinhos", "Populacao":2886, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1922, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1311", "Designacao_CC":"Penafiel", "Freguesia_FR":"131132", "Designacao_FR":"Recezinhos (S\u00e3o Mamede)", "Populacao":1439, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1923, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1311", "Designacao_CC":"Penafiel", "Freguesia_FR":"131133", "Designacao_FR":"Recezinhos (S\u00e3o Martinho)", "Populacao":1791, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1924, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1311", "Designacao_CC":"Penafiel", "Freguesia_FR":"131134", "Designacao_FR":"Sebolido", "Populacao":919, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1925, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1311", "Designacao_CC":"Penafiel", "Freguesia_FR":"131136", "Designacao_FR":"Valpedre", "Populacao":1576, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1926, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1311", "Designacao_CC":"Penafiel", "Freguesia_FR":"131138", "Designacao_FR":"Rio Mau", "Populacao":1407, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1927, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1311", "Designacao_CC":"Penafiel", "Freguesia_FR":"131139", "Designacao_FR":"Penafiel", "Populacao":15552, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1928, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1311", "Designacao_CC":"Penafiel", "Freguesia_FR":"131140", "Designacao_FR":"Luzim e Vila Cova", "Populacao":1640, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1929, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1311", "Designacao_CC":"Penafiel", "Freguesia_FR":"131141", "Designacao_FR":"Guilhufe e Urr\u00f4", "Populacao":4001, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1930, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1311", "Designacao_CC":"Penafiel", "Freguesia_FR":"131142", "Designacao_FR":"Lagares e Figueira", "Populacao":2866, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1931, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1311", "Designacao_CC":"Penafiel", "Freguesia_FR":"131143", "Designacao_FR":"Termas de S\u00e3o Vicente", "Populacao":5028, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1932, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1312", "Designacao_CC":"Porto", "Freguesia_FR":"131202", "Designacao_FR":"Bonfim", "Populacao":24265, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1933, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1312", "Designacao_CC":"Porto", "Freguesia_FR":"131203", "Designacao_FR":"Campanh\u00e3", "Populacao":32659, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1934, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1312", "Designacao_CC":"Porto", "Freguesia_FR":"131210", "Designacao_FR":"Paranhos", "Populacao":44298, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1935, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1312", "Designacao_CC":"Porto", "Freguesia_FR":"131211", "Designacao_FR":"Ramalde", "Populacao":38012, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1936, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1312", "Designacao_CC":"Porto", "Freguesia_FR":"131216", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Aldoar, Foz do Douro e Nevogilde", "Populacao":28858, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1937, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1312", "Designacao_CC":"Porto", "Freguesia_FR":"131217", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Cedofeita, Santo Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, S\u00e3o Nicolau e Vit\u00f3ria", "Populacao":40440, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1938, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1312", "Designacao_CC":"Porto", "Freguesia_FR":"131218", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Lordelo do Ouro e Massarelos", "Populacao":29059, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1939, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1313", "Designacao_CC":"P\u00f3voa de Varzim", "Freguesia_FR":"131305", "Designacao_FR":"Balazar", "Populacao":2543, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1940, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1313", "Designacao_CC":"P\u00f3voa de Varzim", "Freguesia_FR":"131307", "Designacao_FR":"Estela", "Populacao":2307, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1941, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1313", "Designacao_CC":"P\u00f3voa de Varzim", "Freguesia_FR":"131308", "Designacao_FR":"Laundos", "Populacao":2055, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1942, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1313", "Designacao_CC":"P\u00f3voa de Varzim", "Freguesia_FR":"131311", "Designacao_FR":"Rates", "Populacao":2505, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1943, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1313", "Designacao_CC":"P\u00f3voa de Varzim", "Freguesia_FR":"131313", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Aver-o-Mar, Amorim e Terroso", "Populacao":13987, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1944, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1313", "Designacao_CC":"P\u00f3voa de Varzim", "Freguesia_FR":"131314", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Agu\u00e7adoura e Navais", "Populacao":5745, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1945, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1313", "Designacao_CC":"P\u00f3voa de Varzim", "Freguesia_FR":"131315", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias da P\u00f3voa de Varzim, Beiriz e Argivai", "Populacao":34266, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1946, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1314", "Designacao_CC":"Santo Tirso", "Freguesia_FR":"131401", "Designacao_FR":"Agrela", "Populacao":1584, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1947, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1314", "Designacao_CC":"Santo Tirso", "Freguesia_FR":"131402", "Designacao_FR":"\u00c1gua Longa", "Populacao":2207, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1948, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1314", "Designacao_CC":"Santo Tirso", "Freguesia_FR":"131405", "Designacao_FR":"Aves", "Populacao":8458, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1949, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1314", "Designacao_CC":"Santo Tirso", "Freguesia_FR":"131413", "Designacao_FR":"Monte C\u00f3rdova", "Populacao":3958, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1950, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1314", "Designacao_CC":"Santo Tirso", "Freguesia_FR":"131416", "Designacao_FR":"Rebord\u00f5es", "Populacao":3368, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1951, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1314", "Designacao_CC":"Santo Tirso", "Freguesia_FR":"131418", "Designacao_FR":"Reguenga", "Populacao":1596, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1952, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1314", "Designacao_CC":"Santo Tirso", "Freguesia_FR":"131419", "Designacao_FR":"Roriz", "Populacao":3665, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1953, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1314", "Designacao_CC":"Santo Tirso", "Freguesia_FR":"131430", "Designacao_FR":"Negrelos (S\u00e3o Tom\u00e9)", "Populacao":4032, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1954, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1314", "Designacao_CC":"Santo Tirso", "Freguesia_FR":"131432", "Designacao_FR":"Vilarinho", "Populacao":3788, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1955, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1314", "Designacao_CC":"Santo Tirso", "Freguesia_FR":"131433", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Areias, Sequeir\u00f3, Lama e Palmeira", "Populacao":6795, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1956, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1314", "Designacao_CC":"Santo Tirso", "Freguesia_FR":"131434", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Campo (S\u00e3o Martinho), S\u00e3o Salvador do Campo e Negrelos (S\u00e3o Mamede)", "Populacao":6809, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1957, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1314", "Designacao_CC":"Santo Tirso", "Freguesia_FR":"131435", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Carreira e Refojos de Riba de Ave", "Populacao":2072, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1958, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1314", "Designacao_CC":"Santo Tirso", "Freguesia_FR":"131436", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Lamelas e Guimarei", "Populacao":1660, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1959, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1314", "Designacao_CC":"Santo Tirso", "Freguesia_FR":"131437", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Santo Tirso, Couto (Santa Cristina e S\u00e3o Miguel) e Burg\u00e3es", "Populacao":21538, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1960, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1318", "Designacao_CC":"Trofa", "Freguesia_FR":"131806", "Designacao_FR":"Covelas", "Populacao":1563, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1961, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1318", "Designacao_CC":"Trofa", "Freguesia_FR":"131808", "Designacao_FR":"Muro", "Populacao":1922, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1962, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1318", "Designacao_CC":"Trofa", "Freguesia_FR":"131809", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Alvarelhos e Guid\u00f5es", "Populacao":4810, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1963, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1318", "Designacao_CC":"Trofa", "Freguesia_FR":"131810", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Bougado (S\u00e3o Martinho e Santiago)", "Populacao":21585, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1964, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1318", "Designacao_CC":"Trofa", "Freguesia_FR":"131811", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Coronado (S\u00e3o Rom\u00e3o e S\u00e3o Mamede)", "Populacao":9119, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1965, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1315", "Designacao_CC":"Valongo", "Freguesia_FR":"131501", "Designacao_FR":"Alfena", "Populacao":15211, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1966, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1315", "Designacao_CC":"Valongo", "Freguesia_FR":"131503", "Designacao_FR":"Ermesinde", "Populacao":38798, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1967, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1315", "Designacao_CC":"Valongo", "Freguesia_FR":"131505", "Designacao_FR":"Valongo", "Populacao":23925, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1968, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1315", "Designacao_CC":"Valongo", "Freguesia_FR":"131506", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Campo e Sobrado", "Populacao":15924, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1969, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1316", "Designacao_CC":"Vila do Conde", "Freguesia_FR":"131602", "Designacao_FR":"\u00c1rvore", "Populacao":5196, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1970, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1316", "Designacao_CC":"Vila do Conde", "Freguesia_FR":"131603", "Designacao_FR":"Aveleda", "Populacao":1314, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1971, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1316", "Designacao_CC":"Vila do Conde", "Freguesia_FR":"131604", "Designacao_FR":"Azurara", "Populacao":2305, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1972, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1316", "Designacao_CC":"Vila do Conde", "Freguesia_FR":"131607", "Designacao_FR":"Fajozes", "Populacao":1425, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1973, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1316", "Designacao_CC":"Vila do Conde", "Freguesia_FR":"131610", "Designacao_FR":"Gi\u00e3o", "Populacao":1756, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1974, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1316", "Designacao_CC":"Vila do Conde", "Freguesia_FR":"131611", "Designacao_FR":"Guilhabreu", "Populacao":2357, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1975, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1316", "Designacao_CC":"Vila do Conde", "Freguesia_FR":"131612", "Designacao_FR":"Junqueira", "Populacao":2019, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1976, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1316", "Designacao_CC":"Vila do Conde", "Freguesia_FR":"131613", "Designacao_FR":"Labruge", "Populacao":2806, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1977, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1316", "Designacao_CC":"Vila do Conde", "Freguesia_FR":"131614", "Designacao_FR":"Macieira da Maia", "Populacao":2321, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1978, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1316", "Designacao_CC":"Vila do Conde", "Freguesia_FR":"131616", "Designacao_FR":"Mindelo", "Populacao":3491, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1979, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1316", "Designacao_CC":"Vila do Conde", "Freguesia_FR":"131617", "Designacao_FR":"Modivas", "Populacao":1806, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1980, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1316", "Designacao_CC":"Vila do Conde", "Freguesia_FR":"131627", "Designacao_FR":"Vila Ch\u00e3", "Populacao":3094, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1981, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1316", "Designacao_CC":"Vila do Conde", "Freguesia_FR":"131628", "Designacao_FR":"Vila do Conde", "Populacao":28636, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1982, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1316", "Designacao_CC":"Vila do Conde", "Freguesia_FR":"131630", "Designacao_FR":"Vilar de Pinheiro", "Populacao":2537, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1983, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1316", "Designacao_CC":"Vila do Conde", "Freguesia_FR":"131631", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Bagunte, Ferreir\u00f3, Outeiro Maior e Parada", "Populacao":2848, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1984, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1316", "Designacao_CC":"Vila do Conde", "Freguesia_FR":"131632", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Fornelo e Vair\u00e3o", "Populacao":2643, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1985, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1316", "Designacao_CC":"Vila do Conde", "Freguesia_FR":"131633", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Malta e Canidelo", "Populacao":2291, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1986, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1316", "Designacao_CC":"Vila do Conde", "Freguesia_FR":"131634", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Retorta e Tougues", "Populacao":2052, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1987, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1316", "Designacao_CC":"Vila do Conde", "Freguesia_FR":"131635", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Rio Mau e Arcos", "Populacao":2681, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1988, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1316", "Designacao_CC":"Vila do Conde", "Freguesia_FR":"131636", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Touguinha e Touguinh\u00f3", "Populacao":3386, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1989, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1316", "Designacao_CC":"Vila do Conde", "Freguesia_FR":"131637", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vilar e Mosteir\u00f3", "Populacao":2569, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1990, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1317", "Designacao_CC":"Vila Nova de Gaia", "Freguesia_FR":"131701", "Designacao_FR":"Arcozelo", "Populacao":14352, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1991, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1317", "Designacao_CC":"Vila Nova de Gaia", "Freguesia_FR":"131702", "Designacao_FR":"Avintes", "Populacao":11497, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1992, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1317", "Designacao_CC":"Vila Nova de Gaia", "Freguesia_FR":"131703", "Designacao_FR":"Canelas", "Populacao":13459, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1993, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1317", "Designacao_CC":"Vila Nova de Gaia", "Freguesia_FR":"131704", "Designacao_FR":"Canidelo", "Populacao":27769, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1994, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1317", "Designacao_CC":"Vila Nova de Gaia", "Freguesia_FR":"131709", "Designacao_FR":"Madalena", "Populacao":10040, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1995, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1317", "Designacao_CC":"Vila Nova de Gaia", "Freguesia_FR":"131712", "Designacao_FR":"Oliveira do Douro", "Populacao":22383, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1996, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1317", "Designacao_CC":"Vila Nova de Gaia", "Freguesia_FR":"131717", "Designacao_FR":"S\u00e3o F\u00e9lix da Marinha", "Populacao":12706, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1997, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1317", "Designacao_CC":"Vila Nova de Gaia", "Freguesia_FR":"131723", "Designacao_FR":"Vilar de Andorinho", "Populacao":18155, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1998, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1317", "Designacao_CC":"Vila Nova de Gaia", "Freguesia_FR":"131725", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Grij\u00f3 e Sermonde", "Populacao":11938, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":1999, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1317", "Designacao_CC":"Vila Nova de Gaia", "Freguesia_FR":"131726", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Gulpilhares e Valadares", "Populacao":22019, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2000, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1317", "Designacao_CC":"Vila Nova de Gaia", "Freguesia_FR":"131727", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Mafamude e Vilar do Para\u00edso", "Populacao":52422, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2001, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1317", "Designacao_CC":"Vila Nova de Gaia", "Freguesia_FR":"131728", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Pedroso e Seixezelo", "Populacao":20426, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2002, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1317", "Designacao_CC":"Vila Nova de Gaia", "Freguesia_FR":"131729", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Sandim, Olival, Lever e Crestuma", "Populacao":17168, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2003, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1317", "Designacao_CC":"Vila Nova de Gaia", "Freguesia_FR":"131730", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Santa Marinha e S\u00e3o Pedro da Afurada", "Populacao":33714, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2004, "Distrito_DT":"13", "Concelho_CC":"1317", "Designacao_CC":"Vila Nova de Gaia", "Freguesia_FR":"131731", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Serzedo e Perosinho", "Populacao":14250, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2005, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1401", "Designacao_CC":"Abrantes", "Freguesia_FR":"140104", "Designacao_FR":"Bemposta", "Populacao":1795, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2006, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1401", "Designacao_CC":"Abrantes", "Freguesia_FR":"140105", "Designacao_FR":"Martinchel", "Populacao":604, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2007, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1401", "Designacao_CC":"Abrantes", "Freguesia_FR":"140106", "Designacao_FR":"Mouriscas", "Populacao":1832, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2008, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1401", "Designacao_CC":"Abrantes", "Freguesia_FR":"140107", "Designacao_FR":"Pego", "Populacao":2431, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2009, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1401", "Designacao_CC":"Abrantes", "Freguesia_FR":"140108", "Designacao_FR":"Rio de Moinhos", "Populacao":1202, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2010, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1401", "Designacao_CC":"Abrantes", "Freguesia_FR":"140115", "Designacao_FR":"Tramagal", "Populacao":3500, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2011, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1401", "Designacao_CC":"Abrantes", "Freguesia_FR":"140118", "Designacao_FR":"Fontes", "Populacao":627, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2012, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1401", "Designacao_CC":"Abrantes", "Freguesia_FR":"140119", "Designacao_FR":"Carvalhal", "Populacao":722, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2013, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1401", "Designacao_CC":"Abrantes", "Freguesia_FR":"140120", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Abrantes (S\u00e3o Vicente e S\u00e3o Jo\u00e3o) e Alferrarede", "Populacao":17205, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2014, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1401", "Designacao_CC":"Abrantes", "Freguesia_FR":"140121", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Aldeia do Mato e Souto", "Populacao":859, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2015, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1401", "Designacao_CC":"Abrantes", "Freguesia_FR":"140122", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Alvega e Concavada", "Populacao":2152, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2016, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1401", "Designacao_CC":"Abrantes", "Freguesia_FR":"140123", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Facundo e Vale das M\u00f3s", "Populacao":1515, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2017, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1401", "Designacao_CC":"Abrantes", "Freguesia_FR":"140124", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Miguel do Rio Torto e Rossio ao Sul do Tejo", "Populacao":4881, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2018, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1402", "Designacao_CC":"Alcanena", "Freguesia_FR":"140202", "Designacao_FR":"Bugalhos", "Populacao":1084, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2019, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1402", "Designacao_CC":"Alcanena", "Freguesia_FR":"140206", "Designacao_FR":"Minde", "Populacao":3293, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2020, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1402", "Designacao_CC":"Alcanena", "Freguesia_FR":"140207", "Designacao_FR":"Moitas Venda", "Populacao":866, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2021, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1402", "Designacao_CC":"Alcanena", "Freguesia_FR":"140208", "Designacao_FR":"Monsanto", "Populacao":886, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2022, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1402", "Designacao_CC":"Alcanena", "Freguesia_FR":"140209", "Designacao_FR":"Serra de Santo Ant\u00f3nio", "Populacao":725, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2023, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1402", "Designacao_CC":"Alcanena", "Freguesia_FR":"140211", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Alcanena e Vila Moreira", "Populacao":5105, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2024, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1402", "Designacao_CC":"Alcanena", "Freguesia_FR":"140212", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Malhou, Louriceira e Espinheiro", "Populacao":1909, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2025, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1403", "Designacao_CC":"Almeirim", "Freguesia_FR":"140301", "Designacao_FR":"Almeirim", "Populacao":12812, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2026, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1403", "Designacao_CC":"Almeirim", "Freguesia_FR":"140302", "Designacao_FR":"Benfica do Ribatejo", "Populacao":3067, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2027, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1403", "Designacao_CC":"Almeirim", "Freguesia_FR":"140303", "Designacao_FR":"Fazendas de Almeirim", "Populacao":6949, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2028, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1403", "Designacao_CC":"Almeirim", "Freguesia_FR":"140304", "Designacao_FR":"Raposa", "Populacao":548, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2029, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1404", "Designacao_CC":"Alpiar\u00e7a", "Freguesia_FR":"140401", "Designacao_FR":"Alpiar\u00e7a", "Populacao":7702, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2030, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1405", "Designacao_CC":"Benavente", "Freguesia_FR":"140501", "Designacao_FR":"Benavente", "Populacao":9174, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2031, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1405", "Designacao_CC":"Benavente", "Freguesia_FR":"140502", "Designacao_FR":"Samora Correia", "Populacao":17123, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2032, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1405", "Designacao_CC":"Benavente", "Freguesia_FR":"140503", "Designacao_FR":"Santo Est\u00eav\u00e3o", "Populacao":1997, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2033, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1405", "Designacao_CC":"Benavente", "Freguesia_FR":"140504", "Designacao_FR":"Barrosa", "Populacao":725, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2034, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1406", "Designacao_CC":"Cartaxo", "Freguesia_FR":"140604", "Designacao_FR":"Pont\u00e9vel", "Populacao":4614, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2035, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1406", "Designacao_CC":"Cartaxo", "Freguesia_FR":"140605", "Designacao_FR":"Valada", "Populacao":821, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2036, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1406", "Designacao_CC":"Cartaxo", "Freguesia_FR":"140607", "Designacao_FR":"Vila Ch\u00e3 de Ourique", "Populacao":2771, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2037, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1406", "Designacao_CC":"Cartaxo", "Freguesia_FR":"140608", "Designacao_FR":"Vale da Pedra", "Populacao":1755, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2038, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1406", "Designacao_CC":"Cartaxo", "Freguesia_FR":"140609", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias do Cartaxo e Vale da Pinta", "Populacao":12665, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2039, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1406", "Designacao_CC":"Cartaxo", "Freguesia_FR":"140610", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Ereira e Lapa", "Populacao":1836, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2040, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1407", "Designacao_CC":"Chamusca", "Freguesia_FR":"140704", "Designacao_FR":"Ulme", "Populacao":1277, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2041, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1407", "Designacao_CC":"Chamusca", "Freguesia_FR":"140705", "Designacao_FR":"Vale de Cavalos", "Populacao":1032, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2042, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1407", "Designacao_CC":"Chamusca", "Freguesia_FR":"140707", "Designacao_FR":"Carregueira", "Populacao":2020, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2043, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1407", "Designacao_CC":"Chamusca", "Freguesia_FR":"140708", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias da Chamusca e Pinheiro Grande", "Populacao":4299, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2044, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1407", "Designacao_CC":"Chamusca", "Freguesia_FR":"140709", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Parreira e Chouto", "Populacao":1492, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2045, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1408", "Designacao_CC":"Const\u00e2ncia", "Freguesia_FR":"140801", "Designacao_FR":"Const\u00e2ncia", "Populacao":993, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2046, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1408", "Designacao_CC":"Const\u00e2ncia", "Freguesia_FR":"140802", "Designacao_FR":"Montalvo", "Populacao":1275, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2047, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1408", "Designacao_CC":"Const\u00e2ncia", "Freguesia_FR":"140803", "Designacao_FR":"Santa Margarida da Coutada", "Populacao":1788, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2048, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1409", "Designacao_CC":"Coruche", "Freguesia_FR":"140902", "Designacao_FR":"Cou\u00e7o", "Populacao":2765, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2049, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1409", "Designacao_CC":"Coruche", "Freguesia_FR":"140903", "Designacao_FR":"S\u00e3o Jos\u00e9 da Lamarosa", "Populacao":1727, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2050, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1409", "Designacao_CC":"Coruche", "Freguesia_FR":"140905", "Designacao_FR":"Branca", "Populacao":1474, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2051, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1409", "Designacao_CC":"Coruche", "Freguesia_FR":"140907", "Designacao_FR":"Biscainho", "Populacao":1074, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2052, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1409", "Designacao_CC":"Coruche", "Freguesia_FR":"140908", "Designacao_FR":"Santana do Mato", "Populacao":1148, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2053, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1409", "Designacao_CC":"Coruche", "Freguesia_FR":"140909", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Coruche, Fajarda e Erra", "Populacao":11756, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2054, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1410", "Designacao_CC":"Entroncamento", "Freguesia_FR":"141001", "Designacao_FR":"S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista", "Populacao":7576, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2055, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1410", "Designacao_CC":"Entroncamento", "Freguesia_FR":"141002", "Designacao_FR":"Nossa Senhora de F\u00e1tima", "Populacao":12630, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2056, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1411", "Designacao_CC":"Ferreira do Z\u00eazere", "Freguesia_FR":"141101", "Designacao_FR":"\u00c1guas Belas", "Populacao":1181, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2057, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1411", "Designacao_CC":"Ferreira do Z\u00eazere", "Freguesia_FR":"141103", "Designacao_FR":"Beco", "Populacao":906, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2058, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1411", "Designacao_CC":"Ferreira do Z\u00eazere", "Freguesia_FR":"141104", "Designacao_FR":"Ch\u00e3os", "Populacao":597, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2059, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1411", "Designacao_CC":"Ferreira do Z\u00eazere", "Freguesia_FR":"141106", "Designacao_FR":"Ferreira do Z\u00eazere", "Populacao":2353, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2060, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1411", "Designacao_CC":"Ferreira do Z\u00eazere", "Freguesia_FR":"141107", "Designacao_FR":"Igreja Nova do Sobral", "Populacao":678, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2061, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1411", "Designacao_CC":"Ferreira do Z\u00eazere", "Freguesia_FR":"141110", "Designacao_FR":"Nossa Senhora do Pranto", "Populacao":1089, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2062, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1411", "Designacao_CC":"Ferreira do Z\u00eazere", "Freguesia_FR":"141111", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Areias e Pias", "Populacao":1815, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2063, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1412", "Designacao_CC":"Goleg\u00e3", "Freguesia_FR":"141201", "Designacao_FR":"Azinhaga", "Populacao":1620, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2064, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1412", "Designacao_CC":"Goleg\u00e3", "Freguesia_FR":"141202", "Designacao_FR":"Goleg\u00e3", "Populacao":3845, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2065, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1412", "Designacao_CC":"Goleg\u00e3", "Freguesia_FR":"141203", "Designacao_FR":"Pombalinho", "Populacao":448, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2066, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1413", "Designacao_CC":"Ma\u00e7\u00e3o", "Freguesia_FR":"141302", "Designacao_FR":"Am\u00eandoa", "Populacao":515, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2067, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1413", "Designacao_CC":"Ma\u00e7\u00e3o", "Freguesia_FR":"141303", "Designacao_FR":"Cardigos", "Populacao":1086, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2068, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1413", "Designacao_CC":"Ma\u00e7\u00e3o", "Freguesia_FR":"141304", "Designacao_FR":"Carvoeiro", "Populacao":620, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2069, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1413", "Designacao_CC":"Ma\u00e7\u00e3o", "Freguesia_FR":"141305", "Designacao_FR":"Envendos", "Populacao":984, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2070, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1413", "Designacao_CC":"Ma\u00e7\u00e3o", "Freguesia_FR":"141307", "Designacao_FR":"Ortiga", "Populacao":590, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2071, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1413", "Designacao_CC":"Ma\u00e7\u00e3o", "Freguesia_FR":"141309", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Ma\u00e7\u00e3o, Penhascoso e Aboboreira", "Populacao":3543, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2072, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1421", "Designacao_CC":"Our\u00e9m", "Freguesia_FR":"142101", "Designacao_FR":"Alburitel", "Populacao":1179, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2073, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1421", "Designacao_CC":"Our\u00e9m", "Freguesia_FR":"142102", "Designacao_FR":"Atouguia", "Populacao":2454, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2074, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1421", "Designacao_CC":"Our\u00e9m", "Freguesia_FR":"142104", "Designacao_FR":"Caxarias", "Populacao":2166, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2075, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1421", "Designacao_CC":"Our\u00e9m", "Freguesia_FR":"142105", "Designacao_FR":"Espite", "Populacao":1104, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2076, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1421", "Designacao_CC":"Our\u00e9m", "Freguesia_FR":"142106", "Designacao_FR":"F\u00e1tima", "Populacao":11596, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2077, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1421", "Designacao_CC":"Our\u00e9m", "Freguesia_FR":"142111", "Designacao_FR":"Nossa Senhora das Miseric\u00f3rdias", "Populacao":5077, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2078, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1421", "Designacao_CC":"Our\u00e9m", "Freguesia_FR":"142113", "Designacao_FR":"Sei\u00e7a", "Populacao":2076, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2079, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1421", "Designacao_CC":"Our\u00e9m", "Freguesia_FR":"142114", "Designacao_FR":"Urqueira", "Populacao":1682, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2080, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1421", "Designacao_CC":"Our\u00e9m", "Freguesia_FR":"142115", "Designacao_FR":"Nossa Senhora da Piedade", "Populacao":7217, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2081, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1421", "Designacao_CC":"Our\u00e9m", "Freguesia_FR":"142119", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Freixianda, Ribeira do F\u00e1rrio e Formigais", "Populacao":3693, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2082, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1421", "Designacao_CC":"Our\u00e9m", "Freguesia_FR":"142120", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Gondemaria e Olival", "Populacao":3170, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2083, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1421", "Designacao_CC":"Our\u00e9m", "Freguesia_FR":"142121", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Matas e Cercal", "Populacao":1728, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2084, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1421", "Designacao_CC":"Our\u00e9m", "Freguesia_FR":"142122", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Rio de Couros e Casal dos Bernardos", "Populacao":2798, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2085, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1414", "Designacao_CC":"Rio Maior", "Freguesia_FR":"141401", "Designacao_FR":"Alcobertas", "Populacao":1923, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2086, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1414", "Designacao_CC":"Rio Maior", "Freguesia_FR":"141402", "Designacao_FR":"Arrouquelas", "Populacao":591, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2087, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1414", "Designacao_CC":"Rio Maior", "Freguesia_FR":"141405", "Designacao_FR":"Fr\u00e1guas", "Populacao":905, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2088, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1414", "Designacao_CC":"Rio Maior", "Freguesia_FR":"141408", "Designacao_FR":"Rio Maior", "Populacao":12005, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2089, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1414", "Designacao_CC":"Rio Maior", "Freguesia_FR":"141410", "Designacao_FR":"Asseiceira", "Populacao":1017, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2090, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1414", "Designacao_CC":"Rio Maior", "Freguesia_FR":"141411", "Designacao_FR":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "Populacao":523, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2091, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1414", "Designacao_CC":"Rio Maior", "Freguesia_FR":"141415", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Azambujeira e Malaqueijo", "Populacao":896, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2092, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1414", "Designacao_CC":"Rio Maior", "Freguesia_FR":"141416", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Marmeleira e Assentiz", "Populacao":865, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2093, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1414", "Designacao_CC":"Rio Maior", "Freguesia_FR":"141417", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Outeiro da Corti\u00e7ada e Arruda dos Pis\u00f5es", "Populacao":1079, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2094, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1414", "Designacao_CC":"Rio Maior", "Freguesia_FR":"141418", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Jo\u00e3o da Ribeira e Ribeira de S\u00e3o Jo\u00e3o", "Populacao":1388, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2095, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1415", "Designacao_CC":"Salvaterra de Magos", "Freguesia_FR":"141502", "Designacao_FR":"Marinhais", "Populacao":6336, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2096, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1415", "Designacao_CC":"Salvaterra de Magos", "Freguesia_FR":"141503", "Designacao_FR":"Muge", "Populacao":1270, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2097, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1415", "Designacao_CC":"Salvaterra de Magos", "Freguesia_FR":"141507", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Gl\u00f3ria do Ribatejo e Granho", "Populacao":4107, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2098, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1415", "Designacao_CC":"Salvaterra de Magos", "Freguesia_FR":"141508", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Salvaterra de Magos e Foros de Salvaterra", "Populacao":10446, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2099, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1416", "Designacao_CC":"Santar\u00e9m", "Freguesia_FR":"141601", "Designacao_FR":"Abitureiras", "Populacao":972, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2100, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1416", "Designacao_CC":"Santar\u00e9m", "Freguesia_FR":"141602", "Designacao_FR":"Abr\u00e3", "Populacao":1122, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2101, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1416", "Designacao_CC":"Santar\u00e9m", "Freguesia_FR":"141604", "Designacao_FR":"Alcanede", "Populacao":4547, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2102, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1416", "Designacao_CC":"Santar\u00e9m", "Freguesia_FR":"141605", "Designacao_FR":"Alcanh\u00f5es", "Populacao":1469, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2103, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1416", "Designacao_CC":"Santar\u00e9m", "Freguesia_FR":"141606", "Designacao_FR":"Almoster", "Populacao":1818, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2104, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1416", "Designacao_CC":"Santar\u00e9m", "Freguesia_FR":"141607", "Designacao_FR":"Amiais de Baixo", "Populacao":1851, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2105, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1416", "Designacao_CC":"Santar\u00e9m", "Freguesia_FR":"141608", "Designacao_FR":"Arneiro das Milhari\u00e7as", "Populacao":835, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2106, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1416", "Designacao_CC":"Santar\u00e9m", "Freguesia_FR":"141613", "Designacao_FR":"Mo\u00e7arria", "Populacao":1136, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2107, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1416", "Designacao_CC":"Santar\u00e9m", "Freguesia_FR":"141614", "Designacao_FR":"Pernes", "Populacao":1446, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2108, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1416", "Designacao_CC":"Santar\u00e9m", "Freguesia_FR":"141616", "Designacao_FR":"P\u00f3voa da Isenta", "Populacao":1127, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2109, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1416", "Designacao_CC":"Santar\u00e9m", "Freguesia_FR":"141625", "Designacao_FR":"Vale de Santar\u00e9m", "Populacao":2920, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2110, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1416", "Designacao_CC":"Santar\u00e9m", "Freguesia_FR":"141628", "Designacao_FR":"Gan\u00e7aria", "Populacao":514, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2111, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1416", "Designacao_CC":"Santar\u00e9m", "Freguesia_FR":"141629", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Achete, Azoia de Baixo e P\u00f3voa de Santar\u00e9m", "Populacao":2923, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2112, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1416", "Designacao_CC":"Santar\u00e9m", "Freguesia_FR":"141630", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Azoia de Cima e Trem\u00eas", "Populacao":2477, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2113, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1416", "Designacao_CC":"Santar\u00e9m", "Freguesia_FR":"141631", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Cas\u00e9vel e Vaqueiros", "Populacao":1149, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2114, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1416", "Designacao_CC":"Santar\u00e9m", "Freguesia_FR":"141632", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Romeira e V\u00e1rzea", "Populacao":2600, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2115, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1416", "Designacao_CC":"Santar\u00e9m", "Freguesia_FR":"141633", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Santar\u00e9m (Marvila), Santa Iria da Ribeira de Santar\u00e9m, Santar\u00e9m (S\u00e3o Salvador) e Santar\u00e9m (S\u00e3o Nicolau)", "Populacao":29929, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2116, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1416", "Designacao_CC":"Santar\u00e9m", "Freguesia_FR":"141634", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Vicente do Paul e Vale de Figueira", "Populacao":2917, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2117, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1417", "Designacao_CC":"Sardoal", "Freguesia_FR":"141701", "Designacao_FR":"Alcaravela", "Populacao":904, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2118, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1417", "Designacao_CC":"Sardoal", "Freguesia_FR":"141702", "Designacao_FR":"Santiago de Montalegre", "Populacao":229, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2119, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1417", "Designacao_CC":"Sardoal", "Freguesia_FR":"141703", "Designacao_FR":"Sardoal", "Populacao":2404, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2120, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1417", "Designacao_CC":"Sardoal", "Freguesia_FR":"141704", "Designacao_FR":"Valhascos", "Populacao":402, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2121, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1418", "Designacao_CC":"Tomar", "Freguesia_FR":"141802", "Designacao_FR":"Asseiceira", "Populacao":2945, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2122, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1418", "Designacao_CC":"Tomar", "Freguesia_FR":"141804", "Designacao_FR":"Carregueiros", "Populacao":1179, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2123, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1418", "Designacao_CC":"Tomar", "Freguesia_FR":"141808", "Designacao_FR":"Olalhas", "Populacao":1415, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2124, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1418", "Designacao_CC":"Tomar", "Freguesia_FR":"141809", "Designacao_FR":"Paialvo", "Populacao":2599, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2125, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1418", "Designacao_CC":"Tomar", "Freguesia_FR":"141813", "Designacao_FR":"S\u00e3o Pedro de Tomar", "Populacao":3027, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2126, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1418", "Designacao_CC":"Tomar", "Freguesia_FR":"141814", "Designacao_FR":"Sabacheira", "Populacao":955, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2127, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1418", "Designacao_CC":"Tomar", "Freguesia_FR":"141817", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Al\u00e9m da Ribeira e Pedreira", "Populacao":1313, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2128, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1418", "Designacao_CC":"Tomar", "Freguesia_FR":"141818", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Casais e Alviobeira", "Populacao":2965, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2129, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1418", "Designacao_CC":"Tomar", "Freguesia_FR":"141819", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Madalena e Beselga", "Populacao":3990, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2130, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1418", "Designacao_CC":"Tomar", "Freguesia_FR":"141820", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Serra e Junceira", "Populacao":2080, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2131, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1418", "Designacao_CC":"Tomar", "Freguesia_FR":"141821", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Tomar (S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista) e Santa Maria dos Olivais", "Populacao":18209, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2132, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1419", "Designacao_CC":"Torres Novas", "Freguesia_FR":"141902", "Designacao_FR":"Assentiz", "Populacao":2921, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2133, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1419", "Designacao_CC":"Torres Novas", "Freguesia_FR":"141904", "Designacao_FR":"Chancelaria", "Populacao":1659, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2134, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1419", "Designacao_CC":"Torres Novas", "Freguesia_FR":"141909", "Designacao_FR":"Pedr\u00f3g\u00e3o", "Populacao":2037, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2135, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1419", "Designacao_CC":"Torres Novas", "Freguesia_FR":"141910", "Designacao_FR":"Riachos", "Populacao":5247, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2136, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1419", "Designacao_CC":"Torres Novas", "Freguesia_FR":"141916", "Designacao_FR":"Zibreira", "Populacao":1028, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2137, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1419", "Designacao_CC":"Torres Novas", "Freguesia_FR":"141917", "Designacao_FR":"Meia Via", "Populacao":1667, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2138, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1419", "Designacao_CC":"Torres Novas", "Freguesia_FR":"141918", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Brogueira, Parceiros de Igreja e Alcorochel", "Populacao":2829, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2139, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1419", "Designacao_CC":"Torres Novas", "Freguesia_FR":"141919", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Olaia e Pa\u00e7o", "Populacao":2409, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2140, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1419", "Designacao_CC":"Torres Novas", "Freguesia_FR":"141920", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Torres Novas (Santa Maria, Salvador e Santiago)", "Populacao":8246, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2141, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1419", "Designacao_CC":"Torres Novas", "Freguesia_FR":"141921", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Torres Novas (S\u00e3o Pedro), Lapas e Ribeira Branca", "Populacao":8674, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2142, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1420", "Designacao_CC":"Vila Nova da Barquinha", "Freguesia_FR":"142001", "Designacao_FR":"Atalaia", "Populacao":1697, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2143, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1420", "Designacao_CC":"Vila Nova da Barquinha", "Freguesia_FR":"142002", "Designacao_FR":"Praia do Ribatejo", "Populacao":1702, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2144, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1420", "Designacao_CC":"Vila Nova da Barquinha", "Freguesia_FR":"142003", "Designacao_FR":"Tancos", "Populacao":243, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2145, "Distrito_DT":"14", "Concelho_CC":"1420", "Designacao_CC":"Vila Nova da Barquinha", "Freguesia_FR":"142006", "Designacao_FR":"Vila Nova da Barquinha", "Populacao":3680, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2146, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1501", "Designacao_CC":"Alc\u00e1cer do Sal", "Freguesia_FR":"150104", "Designacao_FR":"Torr\u00e3o", "Populacao":2295, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2147, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1501", "Designacao_CC":"Alc\u00e1cer do Sal", "Freguesia_FR":"150105", "Designacao_FR":"S\u00e3o Martinho", "Populacao":450, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2148, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1501", "Designacao_CC":"Alc\u00e1cer do Sal", "Freguesia_FR":"150106", "Designacao_FR":"Comporta", "Populacao":1268, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2149, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1501", "Designacao_CC":"Alc\u00e1cer do Sal", "Freguesia_FR":"150107", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Alc\u00e1cer do Sal (Santa Maria do Castelo e Santiago) e Santa Susana", "Populacao":9033, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2150, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1502", "Designacao_CC":"Alcochete", "Freguesia_FR":"150201", "Designacao_FR":"Alcochete", "Populacao":12239, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2151, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1502", "Designacao_CC":"Alcochete", "Freguesia_FR":"150202", "Designacao_FR":"Samouco", "Populacao":3143, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2152, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1502", "Designacao_CC":"Alcochete", "Freguesia_FR":"150203", "Designacao_FR":"S\u00e3o Francisco", "Populacao":2187, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2153, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1503", "Designacao_CC":"Almada", "Freguesia_FR":"150303", "Designacao_FR":"Costa da Caparica", "Populacao":13418, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2154, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1503", "Designacao_CC":"Almada", "Freguesia_FR":"150312", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Almada, Cova da Piedade, Pragal e Cacilhas", "Populacao":49661, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2155, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1503", "Designacao_CC":"Almada", "Freguesia_FR":"150313", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Caparica e Trafaria", "Populacao":26150, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2156, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1503", "Designacao_CC":"Almada", "Freguesia_FR":"150314", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Charneca de Caparica e Sobreda", "Populacao":44929, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2157, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1503", "Designacao_CC":"Almada", "Freguesia_FR":"150315", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Laranjeiro e Feij\u00f3", "Populacao":39872, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2158, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1504", "Designacao_CC":"Barreiro", "Freguesia_FR":"150407", "Designacao_FR":"Santo Ant\u00f3nio da Charneca", "Populacao":11536, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2159, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1504", "Designacao_CC":"Barreiro", "Freguesia_FR":"150409", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Alto do Seixalinho, Santo Andr\u00e9 e Verderena", "Populacao":41760, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2160, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1504", "Designacao_CC":"Barreiro", "Freguesia_FR":"150410", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Barreiro e Lavradio", "Populacao":21877, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2161, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1504", "Designacao_CC":"Barreiro", "Freguesia_FR":"150411", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Palhais e Coina", "Populacao":3591, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2162, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1505", "Designacao_CC":"Gr\u00e2ndola", "Freguesia_FR":"150501", "Designacao_FR":"Azinheira dos Barros e S\u00e3o Mamede do S\u00e1d\u00e3o", "Populacao":704, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2163, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1505", "Designacao_CC":"Gr\u00e2ndola", "Freguesia_FR":"150503", "Designacao_FR":"Melides", "Populacao":1658, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2164, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1505", "Designacao_CC":"Gr\u00e2ndola", "Freguesia_FR":"150505", "Designacao_FR":"Carvalhal", "Populacao":1630, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2165, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1505", "Designacao_CC":"Gr\u00e2ndola", "Freguesia_FR":"150506", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Gr\u00e2ndola e Santa Margarida da Serra", "Populacao":10834, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2166, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1506", "Designacao_CC":"Moita", "Freguesia_FR":"150601", "Designacao_FR":"Alhos Vedros", "Populacao":15050, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2167, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1506", "Designacao_CC":"Moita", "Freguesia_FR":"150603", "Designacao_FR":"Moita", "Populacao":17653, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2168, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1506", "Designacao_CC":"Moita", "Freguesia_FR":"150607", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Baixa da Banheira e Vale da Amoreira", "Populacao":30949, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2169, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1506", "Designacao_CC":"Moita", "Freguesia_FR":"150608", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Gaio-Ros\u00e1rio e Sarilhos Pequenos", "Populacao":2377, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2170, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1507", "Designacao_CC":"Montijo", "Freguesia_FR":"150701", "Designacao_FR":"Canha", "Populacao":1689, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2171, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1507", "Designacao_CC":"Montijo", "Freguesia_FR":"150704", "Designacao_FR":"Sarilhos Grandes", "Populacao":3424, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2172, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1507", "Designacao_CC":"Montijo", "Freguesia_FR":"150709", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Atalaia e Alto Estanqueiro-Jardia", "Populacao":5085, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2173, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1507", "Designacao_CC":"Montijo", "Freguesia_FR":"150710", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Montijo e Afonsoeiro", "Populacao":37111, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2174, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1507", "Designacao_CC":"Montijo", "Freguesia_FR":"150711", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Peg\u00f5es", "Populacao":3913, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2175, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1508", "Designacao_CC":"Palmela", "Freguesia_FR":"150802", "Designacao_FR":"Palmela", "Populacao":17481, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2176, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1508", "Designacao_CC":"Palmela", "Freguesia_FR":"150803", "Designacao_FR":"Pinhal Novo", "Populacao":25000, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2177, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1508", "Designacao_CC":"Palmela", "Freguesia_FR":"150804", "Designacao_FR":"Quinta do Anjo", "Populacao":11865, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2178, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1508", "Designacao_CC":"Palmela", "Freguesia_FR":"150806", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Poceir\u00e3o e Marateca", "Populacao":8485, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2179, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1509", "Designacao_CC":"Santiago do Cac\u00e9m", "Freguesia_FR":"150901", "Designacao_FR":"Abela", "Populacao":890, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2180, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1509", "Designacao_CC":"Santiago do Cac\u00e9m", "Freguesia_FR":"150902", "Designacao_FR":"Alvalade", "Populacao":2098, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2181, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1509", "Designacao_CC":"Santiago do Cac\u00e9m", "Freguesia_FR":"150903", "Designacao_FR":"Cercal", "Populacao":3362, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2182, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1509", "Designacao_CC":"Santiago do Cac\u00e9m", "Freguesia_FR":"150904", "Designacao_FR":"Ermidas-Sado", "Populacao":2020, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2183, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1509", "Designacao_CC":"Santiago do Cac\u00e9m", "Freguesia_FR":"150907", "Designacao_FR":"Santo Andr\u00e9", "Populacao":10647, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2184, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1509", "Designacao_CC":"Santiago do Cac\u00e9m", "Freguesia_FR":"150910", "Designacao_FR":"S\u00e3o Francisco da Serra", "Populacao":809, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2185, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1509", "Designacao_CC":"Santiago do Cac\u00e9m", "Freguesia_FR":"150912", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Santiago do Cac\u00e9m, Santa Cruz e S\u00e3o Bartolomeu da Serra", "Populacao":8454, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2186, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1509", "Designacao_CC":"Santiago do Cac\u00e9m", "Freguesia_FR":"150913", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Domingos e Vale de \u00c1gua", "Populacao":1469, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2187, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1510", "Designacao_CC":"Seixal", "Freguesia_FR":"151002", "Designacao_FR":"Amora", "Populacao":48629, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2188, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1510", "Designacao_CC":"Seixal", "Freguesia_FR":"151005", "Designacao_FR":"Corroios", "Populacao":47661, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2189, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1510", "Designacao_CC":"Seixal", "Freguesia_FR":"151006", "Designacao_FR":"Fern\u00e3o Ferro", "Populacao":17059, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2190, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1510", "Designacao_CC":"Seixal", "Freguesia_FR":"151007", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias do Seixal, Arrentela e Aldeia de Paio Pires", "Populacao":44920, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2191, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1511", "Designacao_CC":"Sesimbra", "Freguesia_FR":"151101", "Designacao_FR":"Sesimbra (Castelo)", "Populacao":19053, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2192, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1511", "Designacao_CC":"Sesimbra", "Freguesia_FR":"151102", "Designacao_FR":"Sesimbra (Santiago)", "Populacao":4841, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2193, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1511", "Designacao_CC":"Sesimbra", "Freguesia_FR":"151103", "Designacao_FR":"Quinta do Conde", "Populacao":25606, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2194, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1512", "Designacao_CC":"Set\u00fabal", "Freguesia_FR":"151205", "Designacao_FR":"Set\u00fabal (S\u00e3o Sebasti\u00e3o)", "Populacao":52542, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2195, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1512", "Designacao_CC":"Set\u00fabal", "Freguesia_FR":"151207", "Designacao_FR":"G\u00e2mbia-Pontes-Alto da Guerra", "Populacao":5885, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2196, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1512", "Designacao_CC":"Set\u00fabal", "Freguesia_FR":"151208", "Designacao_FR":"Sado", "Populacao":5783, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2197, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1512", "Designacao_CC":"Set\u00fabal", "Freguesia_FR":"151209", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Azeit\u00e3o (S\u00e3o Louren\u00e7o e S\u00e3o Sim\u00e3o)", "Populacao":18877, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2198, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1512", "Designacao_CC":"Set\u00fabal", "Freguesia_FR":"151210", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Set\u00fabal (S\u00e3o Juli\u00e3o, Nossa Senhora da Anunciada e Santa Maria da Gra\u00e7a)", "Populacao":38098, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2199, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1513", "Designacao_CC":"Sines", "Freguesia_FR":"151301", "Designacao_FR":"Sines", "Populacao":13200, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2200, "Distrito_DT":"15", "Concelho_CC":"1513", "Designacao_CC":"Sines", "Freguesia_FR":"151302", "Designacao_FR":"Porto Covo", "Populacao":1038, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2201, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160101", "Designacao_FR":"Aboim das Cho\u00e7as", "Populacao":333, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2202, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160102", "Designacao_FR":"Agui\u00e3", "Populacao":705, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2203, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160104", "Designacao_FR":"\u00c1zere", "Populacao":247, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2204, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160105", "Designacao_FR":"Cabana Maior", "Populacao":239, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2205, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160106", "Designacao_FR":"Cabreiro", "Populacao":428, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2206, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160108", "Designacao_FR":"Cendufe", "Populacao":360, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2207, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160109", "Designacao_FR":"Couto", "Populacao":615, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2208, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160113", "Designacao_FR":"Gavieira", "Populacao":298, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2209, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160115", "Designacao_FR":"Gondoriz", "Populacao":958, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2210, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160121", "Designacao_FR":"Miranda", "Populacao":325, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2211, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160122", "Designacao_FR":"Monte Redondo", "Populacao":227, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2212, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160123", "Designacao_FR":"Oliveira", "Populacao":330, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2213, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160124", "Designacao_FR":"Pa\u00e7\u00f4", "Populacao":933, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2214, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160125", "Designacao_FR":"Padroso", "Populacao":234, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2215, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160128", "Designacao_FR":"Prozelo", "Populacao":943, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2216, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160130", "Designacao_FR":"Rio Frio", "Populacao":684, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2217, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160131", "Designacao_FR":"Rio de Moinhos", "Populacao":438, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2218, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160133", "Designacao_FR":"Sabadim", "Populacao":468, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2219, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160142", "Designacao_FR":"Jolda (S\u00e3o Paio)", "Populacao":360, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2220, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160144", "Designacao_FR":"Senharei", "Populacao":259, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2221, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160145", "Designacao_FR":"Sistelo", "Populacao":273, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2222, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160146", "Designacao_FR":"Soajo", "Populacao":986, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2223, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160149", "Designacao_FR":"Vale", "Populacao":776, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2224, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160152", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Alvora e Loureda", "Populacao":456, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2225, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160153", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Arcos de Valdevez (S\u00e3o Paio) e Giela", "Populacao":1661, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2226, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160154", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Arcos de Valdevez (Salvador), Vila Fonche e Parada", "Populacao":2580, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2227, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160155", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Eiras e Mei", "Populacao":387, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2228, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160156", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Grade e Carralcova", "Populacao":517, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2229, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160157", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Guilhadeses e Santar", "Populacao":1283, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2230, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160158", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Jolda (Madalena) e Rio Cabr\u00e3o", "Populacao":485, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2231, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160159", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Padreiro (Salvador e Santa Cristina)", "Populacao":377, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2232, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160160", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Portela e Extremo", "Populacao":420, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2233, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160161", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Jorge e Ermelo", "Populacao":806, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2234, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160162", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Souto e Taba\u00e7\u00f4", "Populacao":977, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2235, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160163", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de T\u00e1vora (Santa Maria e S\u00e3o Vicente)", "Populacao":955, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2236, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1601", "Designacao_CC":"Arcos de Valdevez", "Freguesia_FR":"160164", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vilela, S\u00e3o Cosme e S\u00e3o Dami\u00e3o e S\u00e1", "Populacao":524, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2237, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1602", "Designacao_CC":"Caminha", "Freguesia_FR":"160201", "Designacao_FR":"\u00c2ncora", "Populacao":1182, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2238, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1602", "Designacao_CC":"Caminha", "Freguesia_FR":"160205", "Designacao_FR":"Argela", "Populacao":393, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2239, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1602", "Designacao_CC":"Caminha", "Freguesia_FR":"160209", "Designacao_FR":"Dem", "Populacao":363, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2240, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1602", "Designacao_CC":"Caminha", "Freguesia_FR":"160211", "Designacao_FR":"Lanhelas", "Populacao":991, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2241, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1602", "Designacao_CC":"Caminha", "Freguesia_FR":"160214", "Designacao_FR":"Riba de \u00c2ncora", "Populacao":723, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2242, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1602", "Designacao_CC":"Caminha", "Freguesia_FR":"160215", "Designacao_FR":"Seixas", "Populacao":1502, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2243, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1602", "Designacao_CC":"Caminha", "Freguesia_FR":"160217", "Designacao_FR":"Vila Praia de \u00c2ncora", "Populacao":4820, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2244, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1602", "Designacao_CC":"Caminha", "Freguesia_FR":"160218", "Designacao_FR":"Vilar de Mouros", "Populacao":753, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2245, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1602", "Designacao_CC":"Caminha", "Freguesia_FR":"160220", "Designacao_FR":"Vile", "Populacao":302, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2246, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1602", "Designacao_CC":"Caminha", "Freguesia_FR":"160221", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Arga (Baixo, Cima e S\u00e3o Jo\u00e3o)", "Populacao":208, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2247, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1602", "Designacao_CC":"Caminha", "Freguesia_FR":"160222", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Caminha (Matriz) e Vilarelho", "Populacao":2471, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2248, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1602", "Designacao_CC":"Caminha", "Freguesia_FR":"160223", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Gondar e Orbac\u00e9m", "Populacao":435, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2249, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1602", "Designacao_CC":"Caminha", "Freguesia_FR":"160224", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Moledo e Cristelo", "Populacao":1566, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2250, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1602", "Designacao_CC":"Caminha", "Freguesia_FR":"160225", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Venade e Azevedo", "Populacao":975, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2251, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1603", "Designacao_CC":"Melga\u00e7o", "Freguesia_FR":"160301", "Designacao_FR":"Alvaredo", "Populacao":528, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2252, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1603", "Designacao_CC":"Melga\u00e7o", "Freguesia_FR":"160304", "Designacao_FR":"Cousso", "Populacao":294, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2253, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1603", "Designacao_CC":"Melga\u00e7o", "Freguesia_FR":"160305", "Designacao_FR":"Cristoval", "Populacao":528, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2254, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1603", "Designacao_CC":"Melga\u00e7o", "Freguesia_FR":"160307", "Designacao_FR":"Fi\u00e3es", "Populacao":239, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2255, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1603", "Designacao_CC":"Melga\u00e7o", "Freguesia_FR":"160308", "Designacao_FR":"Gave", "Populacao":237, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2256, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1603", "Designacao_CC":"Melga\u00e7o", "Freguesia_FR":"160311", "Designacao_FR":"Paderne", "Populacao":1160, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2257, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1603", "Designacao_CC":"Melga\u00e7o", "Freguesia_FR":"160313", "Designacao_FR":"Penso", "Populacao":523, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2258, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1603", "Designacao_CC":"Melga\u00e7o", "Freguesia_FR":"160317", "Designacao_FR":"S\u00e3o Paio", "Populacao":602, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2259, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1603", "Designacao_CC":"Melga\u00e7o", "Freguesia_FR":"160319", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Castro Laboreiro e Lamas de Mouro", "Populacao":657, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2260, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1603", "Designacao_CC":"Melga\u00e7o", "Freguesia_FR":"160320", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Chavi\u00e3es e Pa\u00e7os", "Populacao":702, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2261, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1603", "Designacao_CC":"Melga\u00e7o", "Freguesia_FR":"160321", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Parada do Monte e Cubalh\u00e3o", "Populacao":526, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2262, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1603", "Designacao_CC":"Melga\u00e7o", "Freguesia_FR":"160322", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Prado e Remo\u00e3es", "Populacao":550, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2263, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1603", "Designacao_CC":"Melga\u00e7o", "Freguesia_FR":"160323", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vila e Roussas", "Populacao":2667, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2264, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1604", "Designacao_CC":"Mon\u00e7\u00e3o", "Freguesia_FR":"160401", "Designacao_FR":"Abedim", "Populacao":205, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2265, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1604", "Designacao_CC":"Mon\u00e7\u00e3o", "Freguesia_FR":"160404", "Designacao_FR":"Barbeita", "Populacao":1016, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2266, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1604", "Designacao_CC":"Mon\u00e7\u00e3o", "Freguesia_FR":"160405", "Designacao_FR":"Barro\u00e7as e Taias", "Populacao":319, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2267, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1604", "Designacao_CC":"Mon\u00e7\u00e3o", "Freguesia_FR":"160406", "Designacao_FR":"Bela", "Populacao":698, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2268, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1604", "Designacao_CC":"Mon\u00e7\u00e3o", "Freguesia_FR":"160407", "Designacao_FR":"Cambeses", "Populacao":496, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2269, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1604", "Designacao_CC":"Mon\u00e7\u00e3o", "Freguesia_FR":"160410", "Designacao_FR":"Lara", "Populacao":266, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2270, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1604", "Designacao_CC":"Mon\u00e7\u00e3o", "Freguesia_FR":"160411", "Designacao_FR":"Longos Vales", "Populacao":989, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2271, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1604", "Designacao_CC":"Mon\u00e7\u00e3o", "Freguesia_FR":"160415", "Designacao_FR":"Merufe", "Populacao":1097, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2272, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1604", "Designacao_CC":"Mon\u00e7\u00e3o", "Freguesia_FR":"160418", "Designacao_FR":"Moreira", "Populacao":615, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2273, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1604", "Designacao_CC":"Mon\u00e7\u00e3o", "Freguesia_FR":"160420", "Designacao_FR":"Pias", "Populacao":854, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2274, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1604", "Designacao_CC":"Mon\u00e7\u00e3o", "Freguesia_FR":"160421", "Designacao_FR":"Pinheiros", "Populacao":345, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2275, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1604", "Designacao_CC":"Mon\u00e7\u00e3o", "Freguesia_FR":"160422", "Designacao_FR":"Podame", "Populacao":278, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2276, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1604", "Designacao_CC":"Mon\u00e7\u00e3o", "Freguesia_FR":"160423", "Designacao_FR":"Portela", "Populacao":242, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2277, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1604", "Designacao_CC":"Mon\u00e7\u00e3o", "Freguesia_FR":"160424", "Designacao_FR":"Riba de Mouro", "Populacao":964, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2278, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1604", "Designacao_CC":"Mon\u00e7\u00e3o", "Freguesia_FR":"160427", "Designacao_FR":"Segude", "Populacao":356, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2279, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1604", "Designacao_CC":"Mon\u00e7\u00e3o", "Freguesia_FR":"160428", "Designacao_FR":"Tangil", "Populacao":768, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2280, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1604", "Designacao_CC":"Mon\u00e7\u00e3o", "Freguesia_FR":"160431", "Designacao_FR":"Trute", "Populacao":277, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2281, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1604", "Designacao_CC":"Mon\u00e7\u00e3o", "Freguesia_FR":"160434", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Anh\u00f5es e Luzio", "Populacao":260, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2282, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1604", "Designacao_CC":"Mon\u00e7\u00e3o", "Freguesia_FR":"160435", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Ceiv\u00e3es e Badim", "Populacao":670, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2283, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1604", "Designacao_CC":"Mon\u00e7\u00e3o", "Freguesia_FR":"160436", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Mazedo e Cortes", "Populacao":3377, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2284, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1604", "Designacao_CC":"Mon\u00e7\u00e3o", "Freguesia_FR":"160437", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Messeg\u00e3es, Valadares e S\u00e1", "Populacao":658, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2285, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1604", "Designacao_CC":"Mon\u00e7\u00e3o", "Freguesia_FR":"160438", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Mon\u00e7\u00e3o e Troviscoso", "Populacao":3535, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2286, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1604", "Designacao_CC":"Mon\u00e7\u00e3o", "Freguesia_FR":"160439", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Sago, Lordelo e Parada", "Populacao":448, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2287, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1604", "Designacao_CC":"Mon\u00e7\u00e3o", "Freguesia_FR":"160440", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Troporiz e Lapela", "Populacao":497, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2288, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1605", "Designacao_CC":"Paredes de Coura", "Freguesia_FR":"160501", "Designacao_FR":"Agualonga", "Populacao":295, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2289, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1605", "Designacao_CC":"Paredes de Coura", "Freguesia_FR":"160503", "Designacao_FR":"Castanheira", "Populacao":631, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2290, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1605", "Designacao_CC":"Paredes de Coura", "Freguesia_FR":"160505", "Designacao_FR":"Coura", "Populacao":374, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2291, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1605", "Designacao_CC":"Paredes de Coura", "Freguesia_FR":"160507", "Designacao_FR":"Cunha", "Populacao":529, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2292, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1605", "Designacao_CC":"Paredes de Coura", "Freguesia_FR":"160510", "Designacao_FR":"Infesta", "Populacao":450, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2293, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1605", "Designacao_CC":"Paredes de Coura", "Freguesia_FR":"160513", "Designacao_FR":"Mozelos", "Populacao":347, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2294, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1605", "Designacao_CC":"Paredes de Coura", "Freguesia_FR":"160514", "Designacao_FR":"Padornelo", "Populacao":437, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2295, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1605", "Designacao_CC":"Paredes de Coura", "Freguesia_FR":"160515", "Designacao_FR":"Parada", "Populacao":298, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2296, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1605", "Designacao_CC":"Paredes de Coura", "Freguesia_FR":"160519", "Designacao_FR":"Romarig\u00e3es", "Populacao":246, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2297, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1605", "Designacao_CC":"Paredes de Coura", "Freguesia_FR":"160520", "Designacao_FR":"Rubi\u00e3es", "Populacao":512, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2298, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1605", "Designacao_CC":"Paredes de Coura", "Freguesia_FR":"160521", "Designacao_FR":"Vasc\u00f5es", "Populacao":223, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2299, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1605", "Designacao_CC":"Paredes de Coura", "Freguesia_FR":"160522", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Bico e Cristelo", "Populacao":783, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2300, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1605", "Designacao_CC":"Paredes de Coura", "Freguesia_FR":"160523", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Cossourado e Linhares", "Populacao":517, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2301, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1605", "Designacao_CC":"Paredes de Coura", "Freguesia_FR":"160524", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Formariz e Ferreira", "Populacao":998, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2302, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1605", "Designacao_CC":"Paredes de Coura", "Freguesia_FR":"160525", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Insalde e Porreiras", "Populacao":459, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2303, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1605", "Designacao_CC":"Paredes de Coura", "Freguesia_FR":"160526", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Paredes de Coura e Resende", "Populacao":2099, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2304, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1606", "Designacao_CC":"Ponte da Barca", "Freguesia_FR":"160601", "Designacao_FR":"Azias", "Populacao":377, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2305, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1606", "Designacao_CC":"Ponte da Barca", "Freguesia_FR":"160602", "Designacao_FR":"Boiv\u00e3es", "Populacao":289, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2306, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1606", "Designacao_CC":"Ponte da Barca", "Freguesia_FR":"160603", "Designacao_FR":"Brav\u00e3es", "Populacao":629, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2307, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1606", "Designacao_CC":"Ponte da Barca", "Freguesia_FR":"160604", "Designacao_FR":"Britelo", "Populacao":485, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2308, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1606", "Designacao_CC":"Ponte da Barca", "Freguesia_FR":"160606", "Designacao_FR":"Cuide de Vila Verde", "Populacao":344, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2309, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1606", "Designacao_CC":"Ponte da Barca", "Freguesia_FR":"160611", "Designacao_FR":"Lavradas", "Populacao":875, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2310, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1606", "Designacao_CC":"Ponte da Barca", "Freguesia_FR":"160612", "Designacao_FR":"Lindoso", "Populacao":427, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2311, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1606", "Designacao_CC":"Ponte da Barca", "Freguesia_FR":"160613", "Designacao_FR":"Nogueira", "Populacao":410, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2312, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1606", "Designacao_CC":"Ponte da Barca", "Freguesia_FR":"160614", "Designacao_FR":"Oleiros", "Populacao":466, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2313, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1606", "Designacao_CC":"Ponte da Barca", "Freguesia_FR":"160619", "Designacao_FR":"Sampriz", "Populacao":342, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2314, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1606", "Designacao_CC":"Ponte da Barca", "Freguesia_FR":"160623", "Designacao_FR":"Vade (S\u00e3o Pedro)", "Populacao":264, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2315, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1606", "Designacao_CC":"Ponte da Barca", "Freguesia_FR":"160624", "Designacao_FR":"Vade (S\u00e3o Tom\u00e9)", "Populacao":287, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2316, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1606", "Designacao_CC":"Ponte da Barca", "Freguesia_FR":"160626", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Crasto, Ruivos e Grovelas", "Populacao":882, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2317, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1606", "Designacao_CC":"Ponte da Barca", "Freguesia_FR":"160627", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Entre Ambos-os-Rios, Ermida e Germil", "Populacao":612, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2318, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1606", "Designacao_CC":"Ponte da Barca", "Freguesia_FR":"160628", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Ponte da Barca, Vila Nova de Mu\u00eda e Pa\u00e7o Vedro de Magalh\u00e3es", "Populacao":4372, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2319, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1606", "Designacao_CC":"Ponte da Barca", "Freguesia_FR":"160629", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Touvedo (S\u00e3o Louren\u00e7o e Salvador)", "Populacao":377, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2320, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1606", "Designacao_CC":"Ponte da Barca", "Freguesia_FR":"160630", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vila Ch\u00e3 (S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista e Santiago)", "Populacao":623, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2321, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160701", "Designacao_FR":"Anais", "Populacao":1073, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2322, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160703", "Designacao_FR":"S\u00e3o Pedro d'Arcos", "Populacao":640, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2323, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160704", "Designacao_FR":"Arcozelo", "Populacao":3734, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2324, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160707", "Designacao_FR":"Beiral do Lima", "Populacao":558, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2325, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160708", "Designacao_FR":"Bertiandos", "Populacao":414, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2326, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160709", "Designacao_FR":"Boalhosa", "Populacao":163, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2327, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160710", "Designacao_FR":"Brandara", "Populacao":442, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2328, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160713", "Designacao_FR":"Calheiros", "Populacao":991, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2329, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160714", "Designacao_FR":"Calvelo", "Populacao":685, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2330, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160716", "Designacao_FR":"Correlh\u00e3", "Populacao":2936, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2331, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160717", "Designacao_FR":"Estor\u00e3os", "Populacao":464, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2332, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160718", "Designacao_FR":"Facha", "Populacao":1529, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2333, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160719", "Designacao_FR":"Feitosa", "Populacao":1363, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2334, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160721", "Designacao_FR":"Font\u00e3o", "Populacao":1101, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2335, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160724", "Designacao_FR":"Friastelas", "Populacao":450, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2336, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160726", "Designacao_FR":"Gandra", "Populacao":1108, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2337, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160727", "Designacao_FR":"Gemieira", "Populacao":598, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2338, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160728", "Designacao_FR":"Gondufe", "Populacao":450, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2339, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160729", "Designacao_FR":"Labruja", "Populacao":439, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2340, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160734", "Designacao_FR":"Poiares", "Populacao":775, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2341, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160737", "Designacao_FR":"Ref\u00f3ios do Lima", "Populacao":2169, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2342, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160739", "Designacao_FR":"Ribeira", "Populacao":1902, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2343, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160740", "Designacao_FR":"S\u00e1", "Populacao":420, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2344, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160742", "Designacao_FR":"Santa Comba", "Populacao":661, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2345, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160743", "Designacao_FR":"Santa Cruz do Lima", "Populacao":480, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2346, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160744", "Designacao_FR":"Rebord\u00f5es (Santa Maria)", "Populacao":1056, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2347, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160745", "Designacao_FR":"Seara", "Populacao":714, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2348, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160746", "Designacao_FR":"Serdedelo", "Populacao":464, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2349, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160747", "Designacao_FR":"Rebord\u00f5es (Souto)", "Populacao":1127, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2350, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160750", "Designacao_FR":"Vitorino das Donas", "Populacao":1051, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2351, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160752", "Designacao_FR":"Arca e Ponte de Lima", "Populacao":3756, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2352, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160753", "Designacao_FR":"Ardeg\u00e3o, Freixo e Mato", "Populacao":1754, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2353, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160754", "Designacao_FR":"Associa\u00e7\u00e3o de freguesias do Vale do Neiva", "Populacao":1075, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2354, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160755", "Designacao_FR":"B\u00e1rrio e Cep\u00f5es", "Populacao":921, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2355, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160756", "Designacao_FR":"Caba\u00e7os e Fojo Lobal", "Populacao":951, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2356, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160757", "Designacao_FR":"Cabra\u00e7\u00e3o e Moreira do Lima", "Populacao":987, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2357, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160758", "Designacao_FR":"Fornelos e Queijada", "Populacao":1912, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2358, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160759", "Designacao_FR":"Labruj\u00f3, Rendufe e Vilar do Monte", "Populacao":417, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2359, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1607", "Designacao_CC":"Ponte de Lima", "Freguesia_FR":"160760", "Designacao_FR":"Navi\u00f3 e Vitorino dos Pi\u00e3es", "Populacao":1768, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2360, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1608", "Designacao_CC":"Valen\u00e7a", "Freguesia_FR":"160802", "Designacao_FR":"Boiv\u00e3o", "Populacao":239, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2361, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1608", "Designacao_CC":"Valen\u00e7a", "Freguesia_FR":"160803", "Designacao_FR":"Cerdal", "Populacao":1693, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2362, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1608", "Designacao_CC":"Valen\u00e7a", "Freguesia_FR":"160805", "Designacao_FR":"Fontoura", "Populacao":751, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2363, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1608", "Designacao_CC":"Valen\u00e7a", "Freguesia_FR":"160806", "Designacao_FR":"Friestas", "Populacao":562, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2364, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1608", "Designacao_CC":"Valen\u00e7a", "Freguesia_FR":"160808", "Designacao_FR":"Ganfei", "Populacao":1296, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2365, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1608", "Designacao_CC":"Valen\u00e7a", "Freguesia_FR":"160812", "Designacao_FR":"S\u00e3o Pedro da Torre", "Populacao":1267, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2366, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1608", "Designacao_CC":"Valen\u00e7a", "Freguesia_FR":"160816", "Designacao_FR":"Verdoejo", "Populacao":608, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2367, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1608", "Designacao_CC":"Valen\u00e7a", "Freguesia_FR":"160817", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Gandra e Tai\u00e3o", "Populacao":1471, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2368, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1608", "Designacao_CC":"Valen\u00e7a", "Freguesia_FR":"160818", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Gondomil e Sanfins", "Populacao":464, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2369, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1608", "Designacao_CC":"Valen\u00e7a", "Freguesia_FR":"160819", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Juli\u00e3o e Silva", "Populacao":623, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2370, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1608", "Designacao_CC":"Valen\u00e7a", "Freguesia_FR":"160820", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Valen\u00e7a, Cristelo Covo e Ar\u00e3o", "Populacao":5153, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2371, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1609", "Designacao_CC":"Viana do Castelo", "Freguesia_FR":"160901", "Designacao_FR":"Afife", "Populacao":1632, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2372, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1609", "Designacao_CC":"Viana do Castelo", "Freguesia_FR":"160902", "Designacao_FR":"Alvar\u00e3es", "Populacao":2623, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2373, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1609", "Designacao_CC":"Viana do Castelo", "Freguesia_FR":"160903", "Designacao_FR":"Amonde", "Populacao":293, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2374, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1609", "Designacao_CC":"Viana do Castelo", "Freguesia_FR":"160904", "Designacao_FR":"Anha", "Populacao":2415, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2375, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1609", "Designacao_CC":"Viana do Castelo", "Freguesia_FR":"160905", "Designacao_FR":"Areosa", "Populacao":4853, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2376, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1609", "Designacao_CC":"Viana do Castelo", "Freguesia_FR":"160908", "Designacao_FR":"Carre\u00e7o", "Populacao":1759, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2377, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1609", "Designacao_CC":"Viana do Castelo", "Freguesia_FR":"160910", "Designacao_FR":"Castelo do Neiva", "Populacao":2930, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2378, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1609", "Designacao_CC":"Viana do Castelo", "Freguesia_FR":"160911", "Designacao_FR":"Darque", "Populacao":7817, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2379, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1609", "Designacao_CC":"Viana do Castelo", "Freguesia_FR":"160914", "Designacao_FR":"Freixieiro de Soutelo", "Populacao":511, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2380, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1609", "Designacao_CC":"Viana do Castelo", "Freguesia_FR":"160915", "Designacao_FR":"Lanheses", "Populacao":1645, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2381, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1609", "Designacao_CC":"Viana do Castelo", "Freguesia_FR":"160920", "Designacao_FR":"Montaria", "Populacao":549, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2382, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1609", "Designacao_CC":"Viana do Castelo", "Freguesia_FR":"160922", "Designacao_FR":"Muj\u00e3es", "Populacao":1550, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2383, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1609", "Designacao_CC":"Viana do Castelo", "Freguesia_FR":"160923", "Designacao_FR":"S\u00e3o Rom\u00e3o de Neiva", "Populacao":1225, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2384, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1609", "Designacao_CC":"Viana do Castelo", "Freguesia_FR":"160925", "Designacao_FR":"Outeiro", "Populacao":1234, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2385, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1609", "Designacao_CC":"Viana do Castelo", "Freguesia_FR":"160926", "Designacao_FR":"Perre", "Populacao":2956, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2386, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1609", "Designacao_CC":"Viana do Castelo", "Freguesia_FR":"160928", "Designacao_FR":"Santa Marta de Portuzelo", "Populacao":3805, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2387, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1609", "Designacao_CC":"Viana do Castelo", "Freguesia_FR":"160935", "Designacao_FR":"Vila Franca", "Populacao":1757, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2388, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1609", "Designacao_CC":"Viana do Castelo", "Freguesia_FR":"160938", "Designacao_FR":"Vila de Punhe", "Populacao":2273, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2389, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1609", "Designacao_CC":"Viana do Castelo", "Freguesia_FR":"160940", "Designacao_FR":"Chaf\u00e9", "Populacao":2841, "Rural":"S", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2390, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1609", "Designacao_CC":"Viana do Castelo", "Freguesia_FR":"160941", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Barroselas e Carvoeiro", "Populacao":5031, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2391, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1609", "Designacao_CC":"Viana do Castelo", "Freguesia_FR":"160942", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Cardielos e Serreleis", "Populacao":2312, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2392, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1609", "Designacao_CC":"Viana do Castelo", "Freguesia_FR":"160943", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Geraz do Lima (Santa Maria, Santa Leoc\u00e1dia e Moreira) e De\u00e3o", "Populacao":3339, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2393, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1609", "Designacao_CC":"Viana do Castelo", "Freguesia_FR":"160944", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Mazarefes e Vila Fria", "Populacao":2670, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2394, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1609", "Designacao_CC":"Viana do Castelo", "Freguesia_FR":"160945", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Nogueira, Meixedo e Vilar de Murteda", "Populacao":1597, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2395, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1609", "Designacao_CC":"Viana do Castelo", "Freguesia_FR":"160946", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Subportela, Deocriste e Portela Sus\u00e3", "Populacao":2552, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2396, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1609", "Designacao_CC":"Viana do Castelo", "Freguesia_FR":"160947", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Torre e Vila Mou", "Populacao":1181, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2397, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1609", "Designacao_CC":"Viana do Castelo", "Freguesia_FR":"160948", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Viana do Castelo (Santa Maria Maior e Monserrate) e Meadela", "Populacao":25375, "Rural":"", "Litoral":"S"},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2398, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1610", "Designacao_CC":"Vila Nova de Cerveira", "Freguesia_FR":"161003", "Designacao_FR":"Cornes", "Populacao":478, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2399, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1610", "Designacao_CC":"Vila Nova de Cerveira", "Freguesia_FR":"161004", "Designacao_FR":"Covas", "Populacao":675, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2400, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1610", "Designacao_CC":"Vila Nova de Cerveira", "Freguesia_FR":"161006", "Designacao_FR":"Gondar\u00e9m", "Populacao":1010, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2401, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1610", "Designacao_CC":"Vila Nova de Cerveira", "Freguesia_FR":"161007", "Designacao_FR":"Loivo", "Populacao":885, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2402, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1610", "Designacao_CC":"Vila Nova de Cerveira", "Freguesia_FR":"161009", "Designacao_FR":"Mentrestido", "Populacao":264, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2403, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1610", "Designacao_CC":"Vila Nova de Cerveira", "Freguesia_FR":"161012", "Designacao_FR":"Sapardos", "Populacao":366, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2404, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1610", "Designacao_CC":"Vila Nova de Cerveira", "Freguesia_FR":"161013", "Designacao_FR":"Sopo", "Populacao":557, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2405, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1610", "Designacao_CC":"Vila Nova de Cerveira", "Freguesia_FR":"161016", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Campos e Vila Me\u00e3", "Populacao":1713, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2406, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1610", "Designacao_CC":"Vila Nova de Cerveira", "Freguesia_FR":"161017", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Candemil e Gondar", "Populacao":359, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2407, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1610", "Designacao_CC":"Vila Nova de Cerveira", "Freguesia_FR":"161018", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Reboreda e Nogueira", "Populacao":1071, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2408, "Distrito_DT":"16", "Concelho_CC":"1610", "Designacao_CC":"Vila Nova de Cerveira", "Freguesia_FR":"161019", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vila Nova de Cerveira e Lovelhe", "Populacao":1875, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2409, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1701", "Designacao_CC":"Alij\u00f3", "Freguesia_FR":"170101", "Designacao_FR":"Alij\u00f3", "Populacao":2635, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2410, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1701", "Designacao_CC":"Alij\u00f3", "Freguesia_FR":"170107", "Designacao_FR":"Favaios", "Populacao":1064, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2411, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1701", "Designacao_CC":"Alij\u00f3", "Freguesia_FR":"170108", "Designacao_FR":"Pegarinhos", "Populacao":465, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2412, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1701", "Designacao_CC":"Alij\u00f3", "Freguesia_FR":"170109", "Designacao_FR":"Pinh\u00e3o", "Populacao":648, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2413, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1701", "Designacao_CC":"Alij\u00f3", "Freguesia_FR":"170112", "Designacao_FR":"Sanfins do Douro", "Populacao":1495, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2414, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1701", "Designacao_CC":"Alij\u00f3", "Freguesia_FR":"170113", "Designacao_FR":"Santa Eug\u00e9nia", "Populacao":333, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2415, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1701", "Designacao_CC":"Alij\u00f3", "Freguesia_FR":"170114", "Designacao_FR":"S\u00e3o Mamede de Ribatua", "Populacao":728, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2416, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1701", "Designacao_CC":"Alij\u00f3", "Freguesia_FR":"170116", "Designacao_FR":"Vila Ch\u00e3", "Populacao":533, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2417, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1701", "Designacao_CC":"Alij\u00f3", "Freguesia_FR":"170117", "Designacao_FR":"Vila Verde", "Populacao":622, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2418, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1701", "Designacao_CC":"Alij\u00f3", "Freguesia_FR":"170118", "Designacao_FR":"Vilar de Ma\u00e7ada", "Populacao":915, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2419, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1701", "Designacao_CC":"Alij\u00f3", "Freguesia_FR":"170120", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Carl\u00e3o e Amieiro", "Populacao":800, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2420, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1701", "Designacao_CC":"Alij\u00f3", "Freguesia_FR":"170121", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Castedo e Cotas", "Populacao":618, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2421, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1701", "Designacao_CC":"Alij\u00f3", "Freguesia_FR":"170122", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de P\u00f3pulo e Ribalonga", "Populacao":508, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2422, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1701", "Designacao_CC":"Alij\u00f3", "Freguesia_FR":"170123", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vale de Mendiz, Casal de Loivos e Vilarinho de Cotas", "Populacao":578, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2423, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1702", "Designacao_CC":"Boticas", "Freguesia_FR":"170203", "Designacao_FR":"Be\u00e7a", "Populacao":843, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2424, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1702", "Designacao_CC":"Boticas", "Freguesia_FR":"170208", "Designacao_FR":"Covas do Barroso", "Populacao":262, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2425, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1702", "Designacao_CC":"Boticas", "Freguesia_FR":"170210", "Designacao_FR":"Dornelas", "Populacao":338, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2426, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1702", "Designacao_CC":"Boticas", "Freguesia_FR":"170213", "Designacao_FR":"Pinho", "Populacao":401, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2427, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1702", "Designacao_CC":"Boticas", "Freguesia_FR":"170215", "Designacao_FR":"Sapi\u00e3os", "Populacao":488, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2428, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1702", "Designacao_CC":"Boticas", "Freguesia_FR":"170217", "Designacao_FR":"Alturas do Barroso e Cerdedo", "Populacao":544, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2429, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1702", "Designacao_CC":"Boticas", "Freguesia_FR":"170218", "Designacao_FR":"Ard\u00e3os e Bobadela", "Populacao":579, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2430, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1702", "Designacao_CC":"Boticas", "Freguesia_FR":"170219", "Designacao_FR":"Boticas e Granja", "Populacao":1510, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2431, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1702", "Designacao_CC":"Boticas", "Freguesia_FR":"170220", "Designacao_FR":"Codessoso, Curros e Fi\u00e3es do T\u00e2mega", "Populacao":298, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2432, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1702", "Designacao_CC":"Boticas", "Freguesia_FR":"170221", "Designacao_FR":"Vilar e Viveiro", "Populacao":487, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2433, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170301", "Designacao_FR":"\u00c1guas Frias", "Populacao":746, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2434, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170302", "Designacao_FR":"Anelhe", "Populacao":476, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2435, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170305", "Designacao_FR":"Bustelo", "Populacao":519, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2436, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170309", "Designacao_FR":"Cimo de Vila da Castanheira", "Populacao":479, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2437, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170310", "Designacao_FR":"Curalha", "Populacao":469, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2438, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170312", "Designacao_FR":"Ervededo", "Populacao":646, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2439, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170313", "Designacao_FR":"Fai\u00f5es", "Populacao":873, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2440, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170314", "Designacao_FR":"Lama de Arcos", "Populacao":316, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2441, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170316", "Designacao_FR":"Mairos", "Populacao":344, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2442, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170317", "Designacao_FR":"Moreiras", "Populacao":273, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2443, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170318", "Designacao_FR":"Nogueira da Montanha", "Populacao":529, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2444, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170320", "Designacao_FR":"Oura", "Populacao":602, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2445, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170321", "Designacao_FR":"Outeiro Seco", "Populacao":938, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2446, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170322", "Designacao_FR":"Paradela", "Populacao":262, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2447, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170324", "Designacao_FR":"Redondelo", "Populacao":527, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2448, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170327", "Designacao_FR":"Sanfins", "Populacao":236, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2449, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170329", "Designacao_FR":"Santa Leoc\u00e1dia", "Populacao":324, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2450, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170330", "Designacao_FR":"Santo Ant\u00f3nio de Monforte", "Populacao":454, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2451, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170331", "Designacao_FR":"Santo Est\u00eav\u00e3o", "Populacao":607, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2452, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170333", "Designacao_FR":"S\u00e3o Pedro de Agost\u00e9m", "Populacao":1419, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2453, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170334", "Designacao_FR":"S\u00e3o Vicente", "Populacao":227, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2454, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170340", "Designacao_FR":"Tronco", "Populacao":218, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2455, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170341", "Designacao_FR":"Vale de Anta", "Populacao":1543, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2456, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170343", "Designacao_FR":"Vila Verde da Raia", "Populacao":993, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2457, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170344", "Designacao_FR":"Vilar de Nantes", "Populacao":2084, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2458, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170345", "Designacao_FR":"Vilarelho da Raia", "Populacao":558, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2459, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170347", "Designacao_FR":"Vilas Boas", "Populacao":195, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2460, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170348", "Designacao_FR":"Vilela Seca", "Populacao":276, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2461, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170349", "Designacao_FR":"Vilela do T\u00e2mega", "Populacao":409, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2462, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170350", "Designacao_FR":"Santa Maria Maior", "Populacao":12019, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2463, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170353", "Designacao_FR":"Planalto de Monforte (Uni\u00e3o das freguesias de Oucidres e Bobadela)", "Populacao":299, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2464, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170354", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias da Madalena e Samai\u00f5es", "Populacao":2669, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2465, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170355", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias das Eiras, S\u00e3o Juli\u00e3o de Montenegro e Cela", "Populacao":970, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2466, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170356", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Calv\u00e3o e Soutelinho da Raia", "Populacao":503, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2467, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170357", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Loivos e P\u00f3voa de Agra\u00e7\u00f5es", "Populacao":739, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2468, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170358", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Santa Cruz/Trindade e Sanjurge", "Populacao":3430, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2469, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170359", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Soutelo e Seara Velha", "Populacao":515, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2470, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170360", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Travancas e Roriz", "Populacao":566, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2471, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1703", "Designacao_CC":"Chaves", "Freguesia_FR":"170361", "Designacao_FR":"Vidago (Uni\u00e3o das freguesias de Vidago, Arcoss\u00f3, Selhariz e Vilarinho das Paranheiras)", "Populacao":1991, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2472, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1704", "Designacao_CC":"Mes\u00e3o Frio", "Freguesia_FR":"170401", "Designacao_FR":"Barqueiros", "Populacao":701, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2473, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1704", "Designacao_CC":"Mes\u00e3o Frio", "Freguesia_FR":"170402", "Designacao_FR":"Cidadelhe", "Populacao":171, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2474, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1704", "Designacao_CC":"Mes\u00e3o Frio", "Freguesia_FR":"170403", "Designacao_FR":"Oliveira", "Populacao":391, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2475, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1704", "Designacao_CC":"Mes\u00e3o Frio", "Freguesia_FR":"170407", "Designacao_FR":"Vila Marim", "Populacao":1243, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2476, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1704", "Designacao_CC":"Mes\u00e3o Frio", "Freguesia_FR":"170408", "Designacao_FR":"Mes\u00e3o Frio (Santo Andr\u00e9)", "Populacao":1927, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2477, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1705", "Designacao_CC":"Mondim de Basto", "Freguesia_FR":"170501", "Designacao_FR":"Atei", "Populacao":1352, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2478, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1705", "Designacao_CC":"Mondim de Basto", "Freguesia_FR":"170502", "Designacao_FR":"Bilh\u00f3", "Populacao":546, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2479, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1705", "Designacao_CC":"Mondim de Basto", "Freguesia_FR":"170505", "Designacao_FR":"Mondim de Basto", "Populacao":3273, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2480, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1705", "Designacao_CC":"Mondim de Basto", "Freguesia_FR":"170508", "Designacao_FR":"Vilar de Ferreiros", "Populacao":1136, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2481, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1705", "Designacao_CC":"Mondim de Basto", "Freguesia_FR":"170509", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Campanh\u00f3 e Paradan\u00e7a", "Populacao":721, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2482, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1705", "Designacao_CC":"Mondim de Basto", "Freguesia_FR":"170510", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Ermelo e Pardelhas", "Populacao":465, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2483, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1706", "Designacao_CC":"Montalegre", "Freguesia_FR":"170601", "Designacao_FR":"Cabril", "Populacao":553, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2484, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1706", "Designacao_CC":"Montalegre", "Freguesia_FR":"170603", "Designacao_FR":"Cervos", "Populacao":271, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2485, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1706", "Designacao_CC":"Montalegre", "Freguesia_FR":"170604", "Designacao_FR":"Ch\u00e3", "Populacao":748, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2486, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1706", "Designacao_CC":"Montalegre", "Freguesia_FR":"170607", "Designacao_FR":"Covelo do Ger\u00eas", "Populacao":194, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2487, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1706", "Designacao_CC":"Montalegre", "Freguesia_FR":"170609", "Designacao_FR":"Ferral", "Populacao":397, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2488, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1706", "Designacao_CC":"Montalegre", "Freguesia_FR":"170612", "Designacao_FR":"Gralhas", "Populacao":208, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2489, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1706", "Designacao_CC":"Montalegre", "Freguesia_FR":"170616", "Designacao_FR":"Morgade", "Populacao":228, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2490, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1706", "Designacao_CC":"Montalegre", "Freguesia_FR":"170618", "Designacao_FR":"Negr\u00f5es", "Populacao":177, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2491, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1706", "Designacao_CC":"Montalegre", "Freguesia_FR":"170619", "Designacao_FR":"Outeiro", "Populacao":156, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2492, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1706", "Designacao_CC":"Montalegre", "Freguesia_FR":"170623", "Designacao_FR":"Pit\u00f5es das Junias", "Populacao":161, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2493, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1706", "Designacao_CC":"Montalegre", "Freguesia_FR":"170625", "Designacao_FR":"Reigoso", "Populacao":167, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2494, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1706", "Designacao_CC":"Montalegre", "Freguesia_FR":"170626", "Designacao_FR":"Salto", "Populacao":1429, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2495, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1706", "Designacao_CC":"Montalegre", "Freguesia_FR":"170627", "Designacao_FR":"Santo Andr\u00e9", "Populacao":218, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2496, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1706", "Designacao_CC":"Montalegre", "Freguesia_FR":"170629", "Designacao_FR":"Sarraquinhos", "Populacao":294, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2497, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1706", "Designacao_CC":"Montalegre", "Freguesia_FR":"170631", "Designacao_FR":"Solveira", "Populacao":154, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2498, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1706", "Designacao_CC":"Montalegre", "Freguesia_FR":"170632", "Designacao_FR":"Tour\u00e9m", "Populacao":151, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2499, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1706", "Designacao_CC":"Montalegre", "Freguesia_FR":"170635", "Designacao_FR":"Vila da Ponte", "Populacao":178, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2500, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1706", "Designacao_CC":"Montalegre", "Freguesia_FR":"170636", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Cambeses do Rio, Don\u00f5es e Mourilhe", "Populacao":309, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2501, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1706", "Designacao_CC":"Montalegre", "Freguesia_FR":"170637", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Meixedo e Padornelos", "Populacao":1923, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2502, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1706", "Designacao_CC":"Montalegre", "Freguesia_FR":"170638", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Montalegre e Padroso", "Populacao":333, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2503, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1706", "Designacao_CC":"Montalegre", "Freguesia_FR":"170639", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Paradela, Contim e Fi\u00e3es", "Populacao":308, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2504, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1706", "Designacao_CC":"Montalegre", "Freguesia_FR":"170640", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Sezelhe e Covel\u00e3es", "Populacao":277, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2505, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1706", "Designacao_CC":"Montalegre", "Freguesia_FR":"170641", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Venda Nova e Pondras", "Populacao":393, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2506, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1706", "Designacao_CC":"Montalegre", "Freguesia_FR":"170642", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Viade de Baixo e Fervidelas", "Populacao":762, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2507, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1706", "Designacao_CC":"Montalegre", "Freguesia_FR":"170643", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vilar de Perdizes e Meixide", "Populacao":548, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2508, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1707", "Designacao_CC":"Mur\u00e7a", "Freguesia_FR":"170701", "Designacao_FR":"Candedo", "Populacao":1002, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2509, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1707", "Designacao_CC":"Mur\u00e7a", "Freguesia_FR":"170703", "Designacao_FR":"Fiolhoso", "Populacao":452, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2510, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1707", "Designacao_CC":"Mur\u00e7a", "Freguesia_FR":"170704", "Designacao_FR":"Jou", "Populacao":654, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2511, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1707", "Designacao_CC":"Mur\u00e7a", "Freguesia_FR":"170705", "Designacao_FR":"Mur\u00e7a", "Populacao":2136, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2512, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1707", "Designacao_CC":"Mur\u00e7a", "Freguesia_FR":"170708", "Designacao_FR":"Valongo de Milhais", "Populacao":329, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2513, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1707", "Designacao_CC":"Mur\u00e7a", "Freguesia_FR":"170710", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Carva e Vilares", "Populacao":472, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2514, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1707", "Designacao_CC":"Mur\u00e7a", "Freguesia_FR":"170711", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Noura e Palheiros", "Populacao":907, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2515, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1708", "Designacao_CC":"Peso da R\u00e9gua", "Freguesia_FR":"170802", "Designacao_FR":"Fontelas", "Populacao":781, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2516, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1708", "Designacao_CC":"Peso da R\u00e9gua", "Freguesia_FR":"170805", "Designacao_FR":"Loureiro", "Populacao":1154, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2517, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1708", "Designacao_CC":"Peso da R\u00e9gua", "Freguesia_FR":"170809", "Designacao_FR":"Sedielos", "Populacao":911, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2518, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1708", "Designacao_CC":"Peso da R\u00e9gua", "Freguesia_FR":"170810", "Designacao_FR":"Vilarinho dos Freires", "Populacao":950, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2519, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1708", "Designacao_CC":"Peso da R\u00e9gua", "Freguesia_FR":"170813", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Galafura e Covelinhas", "Populacao":886, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2520, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1708", "Designacao_CC":"Peso da R\u00e9gua", "Freguesia_FR":"170814", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Moura Morta e Vinh\u00f3s", "Populacao":1024, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2521, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1708", "Designacao_CC":"Peso da R\u00e9gua", "Freguesia_FR":"170815", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Peso da R\u00e9gua e Godim", "Populacao":9959, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2522, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1708", "Designacao_CC":"Peso da R\u00e9gua", "Freguesia_FR":"170816", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Poiares e Canelas", "Populacao":1466, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2523, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1709", "Designacao_CC":"Ribeira de Pena", "Freguesia_FR":"170901", "Designacao_FR":"Alvadia", "Populacao":196, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2524, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1709", "Designacao_CC":"Ribeira de Pena", "Freguesia_FR":"170902", "Designacao_FR":"Canedo", "Populacao":390, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2525, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1709", "Designacao_CC":"Ribeira de Pena", "Freguesia_FR":"170906", "Designacao_FR":"Santa Marinha", "Populacao":558, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2526, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1709", "Designacao_CC":"Ribeira de Pena", "Freguesia_FR":"170908", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Cerva e Lim\u00f5es", "Populacao":2615, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2527, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1709", "Designacao_CC":"Ribeira de Pena", "Freguesia_FR":"170909", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Ribeira de Pena (Salvador) e Santo Aleixo de Al\u00e9m-T\u00e2mega", "Populacao":2785, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2528, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1710", "Designacao_CC":"Sabrosa", "Freguesia_FR":"171001", "Designacao_FR":"Celeir\u00f3s", "Populacao":222, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2529, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1710", "Designacao_CC":"Sabrosa", "Freguesia_FR":"171002", "Designacao_FR":"Covas do Douro", "Populacao":444, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2530, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1710", "Designacao_CC":"Sabrosa", "Freguesia_FR":"171004", "Designacao_FR":"Gouvinhas", "Populacao":267, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2531, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1710", "Designacao_CC":"Sabrosa", "Freguesia_FR":"171005", "Designacao_FR":"Parada de Pinh\u00e3o", "Populacao":309, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2532, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1710", "Designacao_CC":"Sabrosa", "Freguesia_FR":"171007", "Designacao_FR":"Pa\u00e7os", "Populacao":762, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2533, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1710", "Designacao_CC":"Sabrosa", "Freguesia_FR":"171009", "Designacao_FR":"Sabrosa", "Populacao":1202, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2534, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1710", "Designacao_CC":"Sabrosa", "Freguesia_FR":"171011", "Designacao_FR":"S\u00e3o Louren\u00e7o de Ribapinh\u00e3o", "Populacao":407, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2535, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1710", "Designacao_CC":"Sabrosa", "Freguesia_FR":"171013", "Designacao_FR":"Souto Maior", "Populacao":487, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2536, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1710", "Designacao_CC":"Sabrosa", "Freguesia_FR":"171014", "Designacao_FR":"Torre do Pinh\u00e3o", "Populacao":342, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2537, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1710", "Designacao_CC":"Sabrosa", "Freguesia_FR":"171015", "Designacao_FR":"Vilarinho de S\u00e3o Rom\u00e3o", "Populacao":294, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2538, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1710", "Designacao_CC":"Sabrosa", "Freguesia_FR":"171016", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Provesende, Gouv\u00e3es do Douro e S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o do Douro", "Populacao":612, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2539, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1710", "Designacao_CC":"Sabrosa", "Freguesia_FR":"171017", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Martinho de Antas e Paradela de Gui\u00e3es", "Populacao":1013, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2540, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1711", "Designacao_CC":"Santa Marta de Penagui\u00e3o", "Freguesia_FR":"171101", "Designacao_FR":"Alva\u00e7\u00f5es do Corgo", "Populacao":477, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2541, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1711", "Designacao_CC":"Santa Marta de Penagui\u00e3o", "Freguesia_FR":"171102", "Designacao_FR":"Cumieira", "Populacao":1146, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2542, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1711", "Designacao_CC":"Santa Marta de Penagui\u00e3o", "Freguesia_FR":"171103", "Designacao_FR":"Fontes", "Populacao":835, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2543, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1711", "Designacao_CC":"Santa Marta de Penagui\u00e3o", "Freguesia_FR":"171106", "Designacao_FR":"Medr\u00f5es", "Populacao":505, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2544, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1711", "Designacao_CC":"Santa Marta de Penagui\u00e3o", "Freguesia_FR":"171110", "Designacao_FR":"Sever", "Populacao":714, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2545, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1711", "Designacao_CC":"Santa Marta de Penagui\u00e3o", "Freguesia_FR":"171111", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Lobrigos (S\u00e3o Miguel e S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista) e Sanhoane", "Populacao":3010, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2546, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1711", "Designacao_CC":"Santa Marta de Penagui\u00e3o", "Freguesia_FR":"171112", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Louredo e Fornelos", "Populacao":669, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2547, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1712", "Designacao_CC":"Valpa\u00e7os", "Freguesia_FR":"171201", "Designacao_FR":"\u00c1gua Rev\u00e9s e Crasto", "Populacao":342, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2548, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1712", "Designacao_CC":"Valpa\u00e7os", "Freguesia_FR":"171203", "Designacao_FR":"Algeriz", "Populacao":570, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2549, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1712", "Designacao_CC":"Valpa\u00e7os", "Freguesia_FR":"171205", "Designacao_FR":"Bou\u00e7o\u00e3es", "Populacao":419, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2550, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1712", "Designacao_CC":"Valpa\u00e7os", "Freguesia_FR":"171206", "Designacao_FR":"Canaveses", "Populacao":237, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2551, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1712", "Designacao_CC":"Valpa\u00e7os", "Freguesia_FR":"171209", "Designacao_FR":"Erv\u00f5es", "Populacao":636, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2552, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1712", "Designacao_CC":"Valpa\u00e7os", "Freguesia_FR":"171211", "Designacao_FR":"Fornos do Pinhal", "Populacao":320, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2553, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1712", "Designacao_CC":"Valpa\u00e7os", "Freguesia_FR":"171212", "Designacao_FR":"Fri\u00f5es", "Populacao":619, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2554, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1712", "Designacao_CC":"Valpa\u00e7os", "Freguesia_FR":"171215", "Designacao_FR":"Padrela e Tazem", "Populacao":359, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2555, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1712", "Designacao_CC":"Valpa\u00e7os", "Freguesia_FR":"171216", "Designacao_FR":"Possacos", "Populacao":446, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2556, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1712", "Designacao_CC":"Valpa\u00e7os", "Freguesia_FR":"171217", "Designacao_FR":"Rio Torto", "Populacao":362, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2557, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1712", "Designacao_CC":"Valpa\u00e7os", "Freguesia_FR":"171219", "Designacao_FR":"Santa Maria de Emeres", "Populacao":406, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2558, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1712", "Designacao_CC":"Valpa\u00e7os", "Freguesia_FR":"171220", "Designacao_FR":"Santa Valha", "Populacao":415, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2559, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1712", "Designacao_CC":"Valpa\u00e7os", "Freguesia_FR":"171221", "Designacao_FR":"Santiago da Ribeira de Alhariz", "Populacao":603, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2560, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1712", "Designacao_CC":"Valpa\u00e7os", "Freguesia_FR":"171222", "Designacao_FR":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Corveira", "Populacao":537, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2561, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1712", "Designacao_CC":"Valpa\u00e7os", "Freguesia_FR":"171223", "Designacao_FR":"S\u00e3o Pedro de Veiga de Lila", "Populacao":304, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2562, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1712", "Designacao_CC":"Valpa\u00e7os", "Freguesia_FR":"171224", "Designacao_FR":"Serapicos", "Populacao":246, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2563, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1712", "Designacao_CC":"Valpa\u00e7os", "Freguesia_FR":"171227", "Designacao_FR":"Vales", "Populacao":257, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2564, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1712", "Designacao_CC":"Valpa\u00e7os", "Freguesia_FR":"171229", "Designacao_FR":"Vassal", "Populacao":460, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2565, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1712", "Designacao_CC":"Valpa\u00e7os", "Freguesia_FR":"171230", "Designacao_FR":"Veiga de Lila", "Populacao":261, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2566, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1712", "Designacao_CC":"Valpa\u00e7os", "Freguesia_FR":"171231", "Designacao_FR":"Vilarandelo", "Populacao":984, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2567, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1712", "Designacao_CC":"Valpa\u00e7os", "Freguesia_FR":"171232", "Designacao_FR":"Carrazedo de Montenegro e Curros", "Populacao":1780, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2568, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1712", "Designacao_CC":"Valpa\u00e7os", "Freguesia_FR":"171233", "Designacao_FR":"Lebu\u00e7\u00e3o, Fi\u00e3es e Nozelos", "Populacao":784, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2569, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1712", "Designacao_CC":"Valpa\u00e7os", "Freguesia_FR":"171234", "Designacao_FR":"Sonim e Barreiros", "Populacao":450, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2570, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1712", "Designacao_CC":"Valpa\u00e7os", "Freguesia_FR":"171235", "Designacao_FR":"Tinhela e Alvarelhos", "Populacao":333, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2571, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1712", "Designacao_CC":"Valpa\u00e7os", "Freguesia_FR":"171236", "Designacao_FR":"Valpa\u00e7os e Sanfins", "Populacao":4752, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2572, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1713", "Designacao_CC":"Vila Pouca de Aguiar", "Freguesia_FR":"171302", "Designacao_FR":"Alfarela de Jales", "Populacao":401, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2573, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1713", "Designacao_CC":"Vila Pouca de Aguiar", "Freguesia_FR":"171303", "Designacao_FR":"Bornes de Aguiar", "Populacao":2057, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2574, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1713", "Designacao_CC":"Vila Pouca de Aguiar", "Freguesia_FR":"171304", "Designacao_FR":"Bragado", "Populacao":544, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2575, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1713", "Designacao_CC":"Vila Pouca de Aguiar", "Freguesia_FR":"171305", "Designacao_FR":"Capeludos", "Populacao":440, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2576, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1713", "Designacao_CC":"Vila Pouca de Aguiar", "Freguesia_FR":"171310", "Designacao_FR":"Soutelo de Aguiar", "Populacao":638, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2577, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1713", "Designacao_CC":"Vila Pouca de Aguiar", "Freguesia_FR":"171311", "Designacao_FR":"Tel\u00f5es", "Populacao":1485, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2578, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1713", "Designacao_CC":"Vila Pouca de Aguiar", "Freguesia_FR":"171312", "Designacao_FR":"Tresminas", "Populacao":415, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2579, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1713", "Designacao_CC":"Vila Pouca de Aguiar", "Freguesia_FR":"171313", "Designacao_FR":"Valoura", "Populacao":376, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2580, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1713", "Designacao_CC":"Vila Pouca de Aguiar", "Freguesia_FR":"171314", "Designacao_FR":"Vila Pouca de Aguiar", "Populacao":3303, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2581, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1713", "Designacao_CC":"Vila Pouca de Aguiar", "Freguesia_FR":"171315", "Designacao_FR":"Vreia de Bornes", "Populacao":652, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2582, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1713", "Designacao_CC":"Vila Pouca de Aguiar", "Freguesia_FR":"171316", "Designacao_FR":"Vreia de Jales", "Populacao":967, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2583, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1713", "Designacao_CC":"Vila Pouca de Aguiar", "Freguesia_FR":"171317", "Designacao_FR":"Sabroso de Aguiar", "Populacao":684, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2584, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1713", "Designacao_CC":"Vila Pouca de Aguiar", "Freguesia_FR":"171319", "Designacao_FR":"Alv\u00e3o", "Populacao":875, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2585, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1713", "Designacao_CC":"Vila Pouca de Aguiar", "Freguesia_FR":"171320", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Pensalvos e Parada de Monteiros", "Populacao":350, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2586, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1714", "Designacao_CC":"Vila Real", "Freguesia_FR":"171401", "Designacao_FR":"Aba\u00e7as", "Populacao":965, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2587, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1714", "Designacao_CC":"Vila Real", "Freguesia_FR":"171403", "Designacao_FR":"Andr\u00e3es", "Populacao":1389, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2588, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1714", "Designacao_CC":"Vila Real", "Freguesia_FR":"171404", "Designacao_FR":"Arroios", "Populacao":1117, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2589, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1714", "Designacao_CC":"Vila Real", "Freguesia_FR":"171406", "Designacao_FR":"Campe\u00e3", "Populacao":1375, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2590, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1714", "Designacao_CC":"Vila Real", "Freguesia_FR":"171409", "Designacao_FR":"Folhadela", "Populacao":2261, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2591, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1714", "Designacao_CC":"Vila Real", "Freguesia_FR":"171410", "Designacao_FR":"Gui\u00e3es", "Populacao":478, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2592, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1714", "Designacao_CC":"Vila Real", "Freguesia_FR":"171414", "Designacao_FR":"Lordelo", "Populacao":3169, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2593, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1714", "Designacao_CC":"Vila Real", "Freguesia_FR":"171415", "Designacao_FR":"Mateus", "Populacao":3400, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2594, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1714", "Designacao_CC":"Vila Real", "Freguesia_FR":"171416", "Designacao_FR":"Mondr\u00f5es", "Populacao":1065, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2595, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1714", "Designacao_CC":"Vila Real", "Freguesia_FR":"171420", "Designacao_FR":"Parada de Cunhos", "Populacao":1939, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2596, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1714", "Designacao_CC":"Vila Real", "Freguesia_FR":"171426", "Designacao_FR":"Torgueda", "Populacao":1382, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2597, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1714", "Designacao_CC":"Vila Real", "Freguesia_FR":"171429", "Designacao_FR":"Vila Marim", "Populacao":1742, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2598, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1714", "Designacao_CC":"Vila Real", "Freguesia_FR":"171431", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Adoufe e Vilarinho de Samard\u00e3", "Populacao":2895, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2599, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1714", "Designacao_CC":"Vila Real", "Freguesia_FR":"171432", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Borbela e Lamas de Olo", "Populacao":2761, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2600, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1714", "Designacao_CC":"Vila Real", "Freguesia_FR":"171433", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Constantim e Vale de Nogueiras", "Populacao":1856, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2601, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1714", "Designacao_CC":"Vila Real", "Freguesia_FR":"171434", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Mou\u00e7\u00f3s e Lamares", "Populacao":3402, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2602, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1714", "Designacao_CC":"Vila Real", "Freguesia_FR":"171435", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Nogueira e Ermida", "Populacao":964, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2603, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1714", "Designacao_CC":"Vila Real", "Freguesia_FR":"171436", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Pena, Quint\u00e3 e Vila Cova", "Populacao":819, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2604, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1714", "Designacao_CC":"Vila Real", "Freguesia_FR":"171437", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Tom\u00e9 do Castelo e Justes", "Populacao":1283, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2605, "Distrito_DT":"17", "Concelho_CC":"1714", "Designacao_CC":"Vila Real", "Freguesia_FR":"171438", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vila Real (Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o, S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Dinis)", "Populacao":17588, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2606, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1801", "Designacao_CC":"Armamar", "Freguesia_FR":"180101", "Designacao_FR":"Aldeias", "Populacao":337, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2607, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1801", "Designacao_CC":"Armamar", "Freguesia_FR":"180104", "Designacao_FR":"Cimbres", "Populacao":308, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2608, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1801", "Designacao_CC":"Armamar", "Freguesia_FR":"180106", "Designacao_FR":"Folgosa", "Populacao":428, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2609, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1801", "Designacao_CC":"Armamar", "Freguesia_FR":"180107", "Designacao_FR":"Fontelo", "Populacao":641, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2610, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1801", "Designacao_CC":"Armamar", "Freguesia_FR":"180109", "Designacao_FR":"Queimada", "Populacao":285, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2611, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1801", "Designacao_CC":"Armamar", "Freguesia_FR":"180110", "Designacao_FR":"Queimadela", "Populacao":248, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2612, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1801", "Designacao_CC":"Armamar", "Freguesia_FR":"180111", "Designacao_FR":"Santa Cruz", "Populacao":206, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2613, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1801", "Designacao_CC":"Armamar", "Freguesia_FR":"180114", "Designacao_FR":"S\u00e3o Cosmado", "Populacao":598, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2614, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1801", "Designacao_CC":"Armamar", "Freguesia_FR":"180115", "Designacao_FR":"S\u00e3o Martinho das Ch\u00e3s", "Populacao":549, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2615, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1801", "Designacao_CC":"Armamar", "Freguesia_FR":"180118", "Designacao_FR":"Vacalar", "Populacao":205, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2616, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1801", "Designacao_CC":"Armamar", "Freguesia_FR":"180120", "Designacao_FR":"Armamar", "Populacao":1464, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2617, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1801", "Designacao_CC":"Armamar", "Freguesia_FR":"180121", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Aricera e Goujoim", "Populacao":215, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2618, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1801", "Designacao_CC":"Armamar", "Freguesia_FR":"180122", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Rom\u00e3o e Santiago", "Populacao":306, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2619, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1801", "Designacao_CC":"Armamar", "Freguesia_FR":"180123", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vila Seca e Santo Adri\u00e3o", "Populacao":507, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2620, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1802", "Designacao_CC":"Carregal do Sal", "Freguesia_FR":"180201", "Designacao_FR":"Beij\u00f3s", "Populacao":975, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2621, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1802", "Designacao_CC":"Carregal do Sal", "Freguesia_FR":"180202", "Designacao_FR":"Cabanas de Viriato", "Populacao":1533, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2622, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1802", "Designacao_CC":"Carregal do Sal", "Freguesia_FR":"180204", "Designacao_FR":"Oliveira do Conde", "Populacao":3122, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2623, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1802", "Designacao_CC":"Carregal do Sal", "Freguesia_FR":"180206", "Designacao_FR":"Parada", "Populacao":806, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2624, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1802", "Designacao_CC":"Carregal do Sal", "Freguesia_FR":"180208", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Currelos, Pap\u00edzios e Sobral", "Populacao":3399, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2625, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1803", "Designacao_CC":"Castro Daire", "Freguesia_FR":"180301", "Designacao_FR":"Almofala", "Populacao":228, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2626, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1803", "Designacao_CC":"Castro Daire", "Freguesia_FR":"180303", "Designacao_FR":"Cabril", "Populacao":414, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2627, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1803", "Designacao_CC":"Castro Daire", "Freguesia_FR":"180304", "Designacao_FR":"Castro Daire", "Populacao":4674, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2628, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1803", "Designacao_CC":"Castro Daire", "Freguesia_FR":"180305", "Designacao_FR":"Cuj\u00f3", "Populacao":299, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2629, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1803", "Designacao_CC":"Castro Daire", "Freguesia_FR":"180309", "Designacao_FR":"Gosende", "Populacao":426, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2630, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1803", "Designacao_CC":"Castro Daire", "Freguesia_FR":"180312", "Designacao_FR":"M\u00f5es", "Populacao":1837, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2631, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1803", "Designacao_CC":"Castro Daire", "Freguesia_FR":"180313", "Designacao_FR":"Moledo", "Populacao":1222, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2632, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1803", "Designacao_CC":"Castro Daire", "Freguesia_FR":"180314", "Designacao_FR":"Monteiras", "Populacao":481, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2633, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1803", "Designacao_CC":"Castro Daire", "Freguesia_FR":"180317", "Designacao_FR":"Pepim", "Populacao":334, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2634, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1803", "Designacao_CC":"Castro Daire", "Freguesia_FR":"180319", "Designacao_FR":"Pinheiro", "Populacao":730, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2635, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1803", "Designacao_CC":"Castro Daire", "Freguesia_FR":"180322", "Designacao_FR":"S\u00e3o Joaninho", "Populacao":360, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2636, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1803", "Designacao_CC":"Castro Daire", "Freguesia_FR":"180323", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Mamouros, Alva e Ribolhos", "Populacao":1424, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2637, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1803", "Designacao_CC":"Castro Daire", "Freguesia_FR":"180324", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Mezio e Moura Morta", "Populacao":618, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2638, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1803", "Designacao_CC":"Castro Daire", "Freguesia_FR":"180325", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Parada de Ester e Ester", "Populacao":874, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2639, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1803", "Designacao_CC":"Castro Daire", "Freguesia_FR":"180326", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Pic\u00e3o e Ermida", "Populacao":535, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2640, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1803", "Designacao_CC":"Castro Daire", "Freguesia_FR":"180327", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Reriz e Gafanh\u00e3o", "Populacao":883, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2641, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1804", "Designacao_CC":"Cinf\u00e3es", "Freguesia_FR":"180403", "Designacao_FR":"Cinf\u00e3es", "Populacao":3395, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2642, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1804", "Designacao_CC":"Cinf\u00e3es", "Freguesia_FR":"180404", "Designacao_FR":"Espadanedo", "Populacao":1318, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2643, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1804", "Designacao_CC":"Cinf\u00e3es", "Freguesia_FR":"180405", "Designacao_FR":"Ferreiros de Tendais", "Populacao":695, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2644, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1804", "Designacao_CC":"Cinf\u00e3es", "Freguesia_FR":"180406", "Designacao_FR":"Fornelos", "Populacao":703, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2645, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1804", "Designacao_CC":"Cinf\u00e3es", "Freguesia_FR":"180408", "Designacao_FR":"Moimenta", "Populacao":408, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2646, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1804", "Designacao_CC":"Cinf\u00e3es", "Freguesia_FR":"180409", "Designacao_FR":"Nespereira", "Populacao":1977, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2647, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1804", "Designacao_CC":"Cinf\u00e3es", "Freguesia_FR":"180410", "Designacao_FR":"Oliveira do Douro", "Populacao":1529, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2648, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1804", "Designacao_CC":"Cinf\u00e3es", "Freguesia_FR":"180412", "Designacao_FR":"Santiago de Pi\u00e3es", "Populacao":1797, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2649, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1804", "Designacao_CC":"Cinf\u00e3es", "Freguesia_FR":"180413", "Designacao_FR":"S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o de Nogueira", "Populacao":1930, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2650, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1804", "Designacao_CC":"Cinf\u00e3es", "Freguesia_FR":"180414", "Designacao_FR":"Souselo", "Populacao":3202, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2651, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1804", "Designacao_CC":"Cinf\u00e3es", "Freguesia_FR":"180415", "Designacao_FR":"Tarouquela", "Populacao":1242, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2652, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1804", "Designacao_CC":"Cinf\u00e3es", "Freguesia_FR":"180416", "Designacao_FR":"Tendais", "Populacao":807, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2653, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1804", "Designacao_CC":"Cinf\u00e3es", "Freguesia_FR":"180417", "Designacao_FR":"Travanca", "Populacao":829, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2654, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1804", "Designacao_CC":"Cinf\u00e3es", "Freguesia_FR":"180418", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Alh\u00f5es, Bustelo, Gralheira e Ramires", "Populacao":595, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2655, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1805", "Designacao_CC":"Lamego", "Freguesia_FR":"180502", "Designacao_FR":"Av\u00f5es", "Populacao":619, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2656, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1805", "Designacao_CC":"Lamego", "Freguesia_FR":"180504", "Designacao_FR":"Britiande", "Populacao":934, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2657, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1805", "Designacao_CC":"Lamego", "Freguesia_FR":"180505", "Designacao_FR":"Cambres", "Populacao":2066, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2658, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1805", "Designacao_CC":"Lamego", "Freguesia_FR":"180507", "Designacao_FR":"Ferreirim", "Populacao":904, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2659, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1805", "Designacao_CC":"Lamego", "Freguesia_FR":"180508", "Designacao_FR":"Ferreiros de Av\u00f5es", "Populacao":509, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2660, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1805", "Designacao_CC":"Lamego", "Freguesia_FR":"180509", "Designacao_FR":"Figueira", "Populacao":342, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2661, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1805", "Designacao_CC":"Lamego", "Freguesia_FR":"180510", "Designacao_FR":"Lalim", "Populacao":729, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2662, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1805", "Designacao_CC":"Lamego", "Freguesia_FR":"180511", "Designacao_FR":"Lazarim", "Populacao":521, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2663, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1805", "Designacao_CC":"Lamego", "Freguesia_FR":"180516", "Designacao_FR":"Penaj\u00f3ia", "Populacao":1023, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2664, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1805", "Designacao_CC":"Lamego", "Freguesia_FR":"180517", "Designacao_FR":"Penude", "Populacao":1666, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2665, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1805", "Designacao_CC":"Lamego", "Freguesia_FR":"180519", "Designacao_FR":"Samod\u00e3es", "Populacao":203, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2666, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1805", "Designacao_CC":"Lamego", "Freguesia_FR":"180520", "Designacao_FR":"Sande", "Populacao":916, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2667, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1805", "Designacao_CC":"Lamego", "Freguesia_FR":"180523", "Designacao_FR":"V\u00e1rzea de Abrunhais", "Populacao":405, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2668, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1805", "Designacao_CC":"Lamego", "Freguesia_FR":"180524", "Designacao_FR":"Vila Nova de Souto d'El-Rei", "Populacao":824, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2669, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1805", "Designacao_CC":"Lamego", "Freguesia_FR":"180525", "Designacao_FR":"Lamego (Almacave e S\u00e9)", "Populacao":12214, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2670, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1805", "Designacao_CC":"Lamego", "Freguesia_FR":"180526", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Bigorne, Magueija e Pretarouca", "Populacao":706, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2671, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1805", "Designacao_CC":"Lamego", "Freguesia_FR":"180527", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Cep\u00f5es, Meijinhos e Melc\u00f5es", "Populacao":1071, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2672, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1805", "Designacao_CC":"Lamego", "Freguesia_FR":"180528", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Parada do Bispo e Valdigem", "Populacao":1039, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2673, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1806", "Designacao_CC":"Mangualde", "Freguesia_FR":"180601", "Designacao_FR":"Abrunhosa-a-Velha", "Populacao":563, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2674, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1806", "Designacao_CC":"Mangualde", "Freguesia_FR":"180602", "Designacao_FR":"Alcafache", "Populacao":921, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2675, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1806", "Designacao_CC":"Mangualde", "Freguesia_FR":"180605", "Designacao_FR":"Cunha Baixa", "Populacao":884, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2676, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1806", "Designacao_CC":"Mangualde", "Freguesia_FR":"180606", "Designacao_FR":"Espinho", "Populacao":984, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2677, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1806", "Designacao_CC":"Mangualde", "Freguesia_FR":"180607", "Designacao_FR":"Fornos de Maceira D\u00e3o", "Populacao":1459, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2678, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1806", "Designacao_CC":"Mangualde", "Freguesia_FR":"180608", "Designacao_FR":"Freixiosa", "Populacao":257, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2679, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1806", "Designacao_CC":"Mangualde", "Freguesia_FR":"180614", "Designacao_FR":"Quintela de Azurara", "Populacao":542, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2680, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1806", "Designacao_CC":"Mangualde", "Freguesia_FR":"180616", "Designacao_FR":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Fresta", "Populacao":208, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2681, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1806", "Designacao_CC":"Mangualde", "Freguesia_FR":"180619", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Mangualde, Mesquitela e Cunha Alta", "Populacao":10407, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2682, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1806", "Designacao_CC":"Mangualde", "Freguesia_FR":"180620", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Moimenta de Maceira D\u00e3o e Lobelhe do Mato", "Populacao":773, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2683, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1806", "Designacao_CC":"Mangualde", "Freguesia_FR":"180621", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Santiago de Cassurr\u00e3es e P\u00f3voa de Cerv\u00e3es", "Populacao":1414, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2684, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1806", "Designacao_CC":"Mangualde", "Freguesia_FR":"180622", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Tavares (Ch\u00e3s, V\u00e1rzea e Travanca)", "Populacao":1468, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2685, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1807", "Designacao_CC":"Moimenta da Beira", "Freguesia_FR":"180702", "Designacao_FR":"Alvite", "Populacao":1095, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2686, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1807", "Designacao_CC":"Moimenta da Beira", "Freguesia_FR":"180703", "Designacao_FR":"Arcozelos", "Populacao":674, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2687, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1807", "Designacao_CC":"Moimenta da Beira", "Freguesia_FR":"180705", "Designacao_FR":"Baldos", "Populacao":201, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2688, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1807", "Designacao_CC":"Moimenta da Beira", "Freguesia_FR":"180706", "Designacao_FR":"Caba\u00e7os", "Populacao":280, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2689, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1807", "Designacao_CC":"Moimenta da Beira", "Freguesia_FR":"180707", "Designacao_FR":"Caria", "Populacao":507, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2690, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1807", "Designacao_CC":"Moimenta da Beira", "Freguesia_FR":"180708", "Designacao_FR":"Castelo", "Populacao":245, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2691, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1807", "Designacao_CC":"Moimenta da Beira", "Freguesia_FR":"180709", "Designacao_FR":"Leomil", "Populacao":1115, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2692, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1807", "Designacao_CC":"Moimenta da Beira", "Freguesia_FR":"180710", "Designacao_FR":"Moimenta da Beira", "Populacao":2888, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2693, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1807", "Designacao_CC":"Moimenta da Beira", "Freguesia_FR":"180713", "Designacao_FR":"Pass\u00f4", "Populacao":343, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2694, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1807", "Designacao_CC":"Moimenta da Beira", "Freguesia_FR":"180716", "Designacao_FR":"Rua", "Populacao":601, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2695, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1807", "Designacao_CC":"Moimenta da Beira", "Freguesia_FR":"180717", "Designacao_FR":"Sarzedo", "Populacao":162, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2696, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1807", "Designacao_CC":"Moimenta da Beira", "Freguesia_FR":"180719", "Designacao_FR":"Sever", "Populacao":536, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2697, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1807", "Designacao_CC":"Moimenta da Beira", "Freguesia_FR":"180720", "Designacao_FR":"Vilar", "Populacao":382, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2698, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1807", "Designacao_CC":"Moimenta da Beira", "Freguesia_FR":"180721", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Paradinha e Nagosa", "Populacao":236, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2699, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1807", "Designacao_CC":"Moimenta da Beira", "Freguesia_FR":"180722", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de P\u00eara Velha, Aldeia de Nacomba e Ariz", "Populacao":428, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2700, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1807", "Designacao_CC":"Moimenta da Beira", "Freguesia_FR":"180723", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Peva e Seg\u00f5es", "Populacao":519, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2701, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1808", "Designacao_CC":"Mort\u00e1gua", "Freguesia_FR":"180802", "Designacao_FR":"Cercosa", "Populacao":303, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2702, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1808", "Designacao_CC":"Mort\u00e1gua", "Freguesia_FR":"180804", "Designacao_FR":"Espinho", "Populacao":1105, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2703, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1808", "Designacao_CC":"Mort\u00e1gua", "Freguesia_FR":"180805", "Designacao_FR":"Marmeleira", "Populacao":503, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2704, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1808", "Designacao_CC":"Mort\u00e1gua", "Freguesia_FR":"180807", "Designacao_FR":"Pala", "Populacao":1016, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2705, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1808", "Designacao_CC":"Mort\u00e1gua", "Freguesia_FR":"180808", "Designacao_FR":"Sobral", "Populacao":2311, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2706, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1808", "Designacao_CC":"Mort\u00e1gua", "Freguesia_FR":"180809", "Designacao_FR":"Trez\u00f3i", "Populacao":377, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2707, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1808", "Designacao_CC":"Mort\u00e1gua", "Freguesia_FR":"180811", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Mort\u00e1gua, Vale de Rem\u00edgio, Cortega\u00e7a e Alma\u00e7a", "Populacao":3992, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2708, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1809", "Designacao_CC":"Nelas", "Freguesia_FR":"180901", "Designacao_FR":"Canas de Senhorim", "Populacao":3509, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2709, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1809", "Designacao_CC":"Nelas", "Freguesia_FR":"180903", "Designacao_FR":"Nelas", "Populacao":4702, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2710, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1809", "Designacao_CC":"Nelas", "Freguesia_FR":"180905", "Designacao_FR":"Senhorim", "Populacao":1156, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2711, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1809", "Designacao_CC":"Nelas", "Freguesia_FR":"180906", "Designacao_FR":"Vilar Seco", "Populacao":745, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2712, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1809", "Designacao_CC":"Nelas", "Freguesia_FR":"180908", "Designacao_FR":"Lapa do Lobo", "Populacao":756, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2713, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1809", "Designacao_CC":"Nelas", "Freguesia_FR":"180910", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Carvalhal Redondo e Aguieira", "Populacao":1532, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2714, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1809", "Designacao_CC":"Nelas", "Freguesia_FR":"180911", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Santar e Moreira", "Populacao":1637, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2715, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1810", "Designacao_CC":"Oliveira de Frades", "Freguesia_FR":"181002", "Designacao_FR":"Arcozelo das Maias", "Populacao":1364, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2716, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1810", "Designacao_CC":"Oliveira de Frades", "Freguesia_FR":"181005", "Designacao_FR":"Pinheiro", "Populacao":1277, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2717, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1810", "Designacao_CC":"Oliveira de Frades", "Freguesia_FR":"181007", "Designacao_FR":"Ribeiradio", "Populacao":1011, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2718, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1810", "Designacao_CC":"Oliveira de Frades", "Freguesia_FR":"181008", "Designacao_FR":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Serra", "Populacao":524, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2719, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1810", "Designacao_CC":"Oliveira de Frades", "Freguesia_FR":"181009", "Designacao_FR":"S\u00e3o Vicente de Laf\u00f5es", "Populacao":756, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2720, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1810", "Designacao_CC":"Oliveira de Frades", "Freguesia_FR":"181013", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Arca e Varzielas", "Populacao":718, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2721, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1810", "Designacao_CC":"Oliveira de Frades", "Freguesia_FR":"181014", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Destriz e Reigoso", "Populacao":688, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2722, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1810", "Designacao_CC":"Oliveira de Frades", "Freguesia_FR":"181015", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Oliveira de Frades, Souto de Laf\u00f5es e Sej\u00e3es", "Populacao":3923, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2723, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1811", "Designacao_CC":"Penalva do Castelo", "Freguesia_FR":"181102", "Designacao_FR":"Castelo de Penalva", "Populacao":914, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2724, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1811", "Designacao_CC":"Penalva do Castelo", "Freguesia_FR":"181103", "Designacao_FR":"Esmolfe", "Populacao":417, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2725, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1811", "Designacao_CC":"Penalva do Castelo", "Freguesia_FR":"181104", "Designacao_FR":"Germil", "Populacao":427, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2726, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1811", "Designacao_CC":"Penalva do Castelo", "Freguesia_FR":"181105", "Designacao_FR":"\u00cdnsua", "Populacao":2045, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2727, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1811", "Designacao_CC":"Penalva do Castelo", "Freguesia_FR":"181106", "Designacao_FR":"Lusinde", "Populacao":189, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2728, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1811", "Designacao_CC":"Penalva do Castelo", "Freguesia_FR":"181109", "Designacao_FR":"Pindo", "Populacao":1916, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2729, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1811", "Designacao_CC":"Penalva do Castelo", "Freguesia_FR":"181110", "Designacao_FR":"Real", "Populacao":263, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2730, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1811", "Designacao_CC":"Penalva do Castelo", "Freguesia_FR":"181111", "Designacao_FR":"Sezures", "Populacao":726, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2731, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1811", "Designacao_CC":"Penalva do Castelo", "Freguesia_FR":"181112", "Designacao_FR":"Trancozelos", "Populacao":269, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2732, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1811", "Designacao_CC":"Penalva do Castelo", "Freguesia_FR":"181114", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Antas e Matela", "Populacao":473, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2733, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1811", "Designacao_CC":"Penalva do Castelo", "Freguesia_FR":"181115", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vila Cova do Covelo/Mareco", "Populacao":317, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2734, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1812", "Designacao_CC":"Penedono", "Freguesia_FR":"181202", "Designacao_FR":"Beselga", "Populacao":321, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2735, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1812", "Designacao_CC":"Penedono", "Freguesia_FR":"181203", "Designacao_FR":"Castain\u00e7o", "Populacao":161, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2736, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1812", "Designacao_CC":"Penedono", "Freguesia_FR":"181207", "Designacao_FR":"Penela da Beira", "Populacao":353, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2737, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1812", "Designacao_CC":"Penedono", "Freguesia_FR":"181208", "Designacao_FR":"P\u00f3voa de Penela", "Populacao":325, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2738, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1812", "Designacao_CC":"Penedono", "Freguesia_FR":"181209", "Designacao_FR":"Souto", "Populacao":317, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2739, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1812", "Designacao_CC":"Penedono", "Freguesia_FR":"181210", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Antas e Ourozinho", "Populacao":320, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2740, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1812", "Designacao_CC":"Penedono", "Freguesia_FR":"181211", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Penedono e Granja", "Populacao":1155, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2741, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1813", "Designacao_CC":"Resende", "Freguesia_FR":"181302", "Designacao_FR":"Barr\u00f4", "Populacao":744, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2742, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1813", "Designacao_CC":"Resende", "Freguesia_FR":"181303", "Designacao_FR":"C\u00e1rquere", "Populacao":854, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2743, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1813", "Designacao_CC":"Resende", "Freguesia_FR":"181310", "Designacao_FR":"Paus", "Populacao":528, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2744, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1813", "Designacao_CC":"Resende", "Freguesia_FR":"181311", "Designacao_FR":"Resende", "Populacao":3166, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2745, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1813", "Designacao_CC":"Resende", "Freguesia_FR":"181312", "Designacao_FR":"S\u00e3o Cipriano", "Populacao":771, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2746, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1813", "Designacao_CC":"Resende", "Freguesia_FR":"181313", "Designacao_FR":"S\u00e3o Jo\u00e3o de Fontoura", "Populacao":700, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2747, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1813", "Designacao_CC":"Resende", "Freguesia_FR":"181314", "Designacao_FR":"S\u00e3o Martinho de Mouros", "Populacao":1495, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2748, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1813", "Designacao_CC":"Resende", "Freguesia_FR":"181316", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Anreade e S\u00e3o Rom\u00e3o de Aregos", "Populacao":1471, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2749, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1813", "Designacao_CC":"Resende", "Freguesia_FR":"181317", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Felgueiras e Feir\u00e3o", "Populacao":436, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2750, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1813", "Designacao_CC":"Resende", "Freguesia_FR":"181318", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Freigil e Miom\u00e3es", "Populacao":790, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2751, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1813", "Designacao_CC":"Resende", "Freguesia_FR":"181319", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Ovadas e Panchorra", "Populacao":409, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2752, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1814", "Designacao_CC":"Santa Comba D\u00e3o", "Freguesia_FR":"181403", "Designacao_FR":"Pinheiro de \u00c1zere", "Populacao":937, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2753, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1814", "Designacao_CC":"Santa Comba D\u00e3o", "Freguesia_FR":"181405", "Designacao_FR":"S\u00e3o Joaninho", "Populacao":1075, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2754, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1814", "Designacao_CC":"Santa Comba D\u00e3o", "Freguesia_FR":"181406", "Designacao_FR":"S\u00e3o Jo\u00e3o de Areias", "Populacao":1939, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2755, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1814", "Designacao_CC":"Santa Comba D\u00e3o", "Freguesia_FR":"181410", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Ovoa e Vimieiro", "Populacao":1640, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2756, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1814", "Designacao_CC":"Santa Comba D\u00e3o", "Freguesia_FR":"181411", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Santa Comba D\u00e3o e Couto do Mosteiro", "Populacao":4572, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2757, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1814", "Designacao_CC":"Santa Comba D\u00e3o", "Freguesia_FR":"181412", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Treixedo e Nagozela", "Populacao":1434, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2758, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1815", "Designacao_CC":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "Freguesia_FR":"181501", "Designacao_FR":"Castanheiro do Sul", "Populacao":439, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2759, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1815", "Designacao_CC":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "Freguesia_FR":"181502", "Designacao_FR":"Ervedosa do Douro", "Populacao":1294, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2760, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1815", "Designacao_CC":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "Freguesia_FR":"181504", "Designacao_FR":"Nagozelo do Douro", "Populacao":414, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2761, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1815", "Designacao_CC":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "Freguesia_FR":"181505", "Designacao_FR":"Paredes da Beira", "Populacao":629, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2762, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1815", "Designacao_CC":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "Freguesia_FR":"181507", "Designacao_FR":"Riodades", "Populacao":462, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2763, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1815", "Designacao_CC":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "Freguesia_FR":"181509", "Designacao_FR":"Soutelo do Douro", "Populacao":459, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2764, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1815", "Designacao_CC":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "Freguesia_FR":"181511", "Designacao_FR":"Vale de Figueira", "Populacao":462, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2765, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1815", "Designacao_CC":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "Freguesia_FR":"181512", "Designacao_FR":"Valongo dos Azeites", "Populacao":227, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2766, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1815", "Designacao_CC":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "Freguesia_FR":"181515", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira e V\u00e1rzea de Trev\u00f5es", "Populacao":2380, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2767, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1815", "Designacao_CC":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "Freguesia_FR":"181516", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Trev\u00f5es e Espinhosa", "Populacao":696, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2768, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1815", "Designacao_CC":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "Freguesia_FR":"181517", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vilarouco e Pereiros", "Populacao":412, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2769, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1816", "Designacao_CC":"S\u00e3o Pedro do Sul", "Freguesia_FR":"181602", "Designacao_FR":"Bordonhos", "Populacao":547, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2770, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1816", "Designacao_CC":"S\u00e3o Pedro do Sul", "Freguesia_FR":"181606", "Designacao_FR":"Figueiredo de Alva", "Populacao":816, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2771, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1816", "Designacao_CC":"S\u00e3o Pedro do Sul", "Freguesia_FR":"181607", "Designacao_FR":"Manhouce", "Populacao":647, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2772, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1816", "Designacao_CC":"S\u00e3o Pedro do Sul", "Freguesia_FR":"181608", "Designacao_FR":"Pindelo dos Milagres", "Populacao":659, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2773, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1816", "Designacao_CC":"S\u00e3o Pedro do Sul", "Freguesia_FR":"181609", "Designacao_FR":"Pinho", "Populacao":777, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2774, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1816", "Designacao_CC":"S\u00e3o Pedro do Sul", "Freguesia_FR":"181612", "Designacao_FR":"S\u00e3o F\u00e9lix", "Populacao":390, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2775, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1816", "Designacao_CC":"S\u00e3o Pedro do Sul", "Freguesia_FR":"181615", "Designacao_FR":"Serrazes", "Populacao":1001, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2776, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1816", "Designacao_CC":"S\u00e3o Pedro do Sul", "Freguesia_FR":"181616", "Designacao_FR":"Sul", "Populacao":1090, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2777, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1816", "Designacao_CC":"S\u00e3o Pedro do Sul", "Freguesia_FR":"181617", "Designacao_FR":"Valadares", "Populacao":805, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2778, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1816", "Designacao_CC":"S\u00e3o Pedro do Sul", "Freguesia_FR":"181619", "Designacao_FR":"Vila Maior", "Populacao":962, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2779, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1816", "Designacao_CC":"S\u00e3o Pedro do Sul", "Freguesia_FR":"181620", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Carvalhais e Candal", "Populacao":1554, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2780, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1816", "Designacao_CC":"S\u00e3o Pedro do Sul", "Freguesia_FR":"181621", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Santa Cruz da Trapa e S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o de Laf\u00f5es", "Populacao":1504, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2781, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1816", "Designacao_CC":"S\u00e3o Pedro do Sul", "Freguesia_FR":"181622", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Martinho das Moitas e Covas do Rio", "Populacao":371, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2782, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1816", "Designacao_CC":"S\u00e3o Pedro do Sul", "Freguesia_FR":"181623", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Pedro do Sul, V\u00e1rzea e Bai\u00f5es", "Populacao":5728, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2783, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1817", "Designacao_CC":"S\u00e1t\u00e3o", "Freguesia_FR":"181702", "Designacao_FR":"Avelal", "Populacao":529, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2784, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1817", "Designacao_CC":"S\u00e1t\u00e3o", "Freguesia_FR":"181704", "Designacao_FR":"Ferreira de Aves", "Populacao":2464, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2785, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1817", "Designacao_CC":"S\u00e1t\u00e3o", "Freguesia_FR":"181706", "Designacao_FR":"Mioma", "Populacao":1217, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2786, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1817", "Designacao_CC":"S\u00e1t\u00e3o", "Freguesia_FR":"181707", "Designacao_FR":"Rio de Moinhos", "Populacao":942, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2787, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1817", "Designacao_CC":"S\u00e1t\u00e3o", "Freguesia_FR":"181709", "Designacao_FR":"S\u00e3o Miguel de Vila Boa", "Populacao":1334, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2788, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1817", "Designacao_CC":"S\u00e1t\u00e3o", "Freguesia_FR":"181710", "Designacao_FR":"S\u00e1t\u00e3o", "Populacao":4007, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2789, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1817", "Designacao_CC":"S\u00e1t\u00e3o", "Freguesia_FR":"181711", "Designacao_FR":"Silv\u00e3 de Cima", "Populacao":455, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2790, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1817", "Designacao_CC":"S\u00e1t\u00e3o", "Freguesia_FR":"181713", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de \u00c1guas Boas e Forles", "Populacao":237, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2791, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1817", "Designacao_CC":"S\u00e1t\u00e3o", "Freguesia_FR":"181714", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Rom\u00e3s, Decermilo e Vila Longa", "Populacao":1259, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2792, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1818", "Designacao_CC":"Sernancelhe", "Freguesia_FR":"181801", "Designacao_FR":"Arnas", "Populacao":220, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2793, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1818", "Designacao_CC":"Sernancelhe", "Freguesia_FR":"181802", "Designacao_FR":"Carregal", "Populacao":393, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2794, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1818", "Designacao_CC":"Sernancelhe", "Freguesia_FR":"181803", "Designacao_FR":"Chosendo", "Populacao":254, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2795, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1818", "Designacao_CC":"Sernancelhe", "Freguesia_FR":"181804", "Designacao_FR":"Cunha", "Populacao":310, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2796, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1818", "Designacao_CC":"Sernancelhe", "Freguesia_FR":"181806", "Designacao_FR":"Faia", "Populacao":207, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2797, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1818", "Designacao_CC":"Sernancelhe", "Freguesia_FR":"181810", "Designacao_FR":"Granjal", "Populacao":272, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2798, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1818", "Designacao_CC":"Sernancelhe", "Freguesia_FR":"181811", "Designacao_FR":"Lamosa", "Populacao":179, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2799, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1818", "Designacao_CC":"Sernancelhe", "Freguesia_FR":"181814", "Designacao_FR":"Quintela", "Populacao":294, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2800, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1818", "Designacao_CC":"Sernancelhe", "Freguesia_FR":"181817", "Designacao_FR":"Vila da Ponte", "Populacao":470, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2801, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1818", "Designacao_CC":"Sernancelhe", "Freguesia_FR":"181818", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Ferreirim e Macieira", "Populacao":581, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2802, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1818", "Designacao_CC":"Sernancelhe", "Freguesia_FR":"181819", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Fonte Arcada e Escurquela", "Populacao":408, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2803, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1818", "Designacao_CC":"Sernancelhe", "Freguesia_FR":"181820", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Penso e Freixinho", "Populacao":370, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2804, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1818", "Designacao_CC":"Sernancelhe", "Freguesia_FR":"181821", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Sernancelhe e Sarzeda", "Populacao":1713, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2805, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1819", "Designacao_CC":"Tabua\u00e7o", "Freguesia_FR":"181901", "Designacao_FR":"Adorigo", "Populacao":397, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2806, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1819", "Designacao_CC":"Tabua\u00e7o", "Freguesia_FR":"181902", "Designacao_FR":"Arcos", "Populacao":233, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2807, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1819", "Designacao_CC":"Tabua\u00e7o", "Freguesia_FR":"181904", "Designacao_FR":"Chav\u00e3es", "Populacao":385, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2808, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1819", "Designacao_CC":"Tabua\u00e7o", "Freguesia_FR":"181905", "Designacao_FR":"Desejosa", "Populacao":175, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2809, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1819", "Designacao_CC":"Tabua\u00e7o", "Freguesia_FR":"181906", "Designacao_FR":"Granja do Tedo", "Populacao":214, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2810, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1819", "Designacao_CC":"Tabua\u00e7o", "Freguesia_FR":"181908", "Designacao_FR":"Longa", "Populacao":370, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2811, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1819", "Designacao_CC":"Tabua\u00e7o", "Freguesia_FR":"181913", "Designacao_FR":"Sendim", "Populacao":705, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2812, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1819", "Designacao_CC":"Tabua\u00e7o", "Freguesia_FR":"181914", "Designacao_FR":"Tabua\u00e7o", "Populacao":1782, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2813, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1819", "Designacao_CC":"Tabua\u00e7o", "Freguesia_FR":"181917", "Designacao_FR":"Valen\u00e7a do Douro", "Populacao":363, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2814, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1819", "Designacao_CC":"Tabua\u00e7o", "Freguesia_FR":"181918", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Barcos e Santa Leoc\u00e1dia", "Populacao":710, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2815, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1819", "Designacao_CC":"Tabua\u00e7o", "Freguesia_FR":"181919", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Paradela e Granjinha", "Populacao":180, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2816, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1819", "Designacao_CC":"Tabua\u00e7o", "Freguesia_FR":"181920", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Pinheiros e Vale de Figueira", "Populacao":324, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2817, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1819", "Designacao_CC":"Tabua\u00e7o", "Freguesia_FR":"181921", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de T\u00e1vora e Pereiro", "Populacao":512, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2818, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1820", "Designacao_CC":"Tarouca", "Freguesia_FR":"182004", "Designacao_FR":"Mondim da Beira", "Populacao":786, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2819, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1820", "Designacao_CC":"Tarouca", "Freguesia_FR":"182005", "Designacao_FR":"Salzedas", "Populacao":767, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2820, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1820", "Designacao_CC":"Tarouca", "Freguesia_FR":"182006", "Designacao_FR":"S\u00e3o Jo\u00e3o de Tarouca", "Populacao":606, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2821, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1820", "Designacao_CC":"Tarouca", "Freguesia_FR":"182009", "Designacao_FR":"V\u00e1rzea da Serra", "Populacao":261, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2822, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1820", "Designacao_CC":"Tarouca", "Freguesia_FR":"182011", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Gouvi\u00e3es e Ucanha", "Populacao":817, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2823, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1820", "Designacao_CC":"Tarouca", "Freguesia_FR":"182012", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Granja Nova e Vila Ch\u00e3 da Beira", "Populacao":566, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2824, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1820", "Designacao_CC":"Tarouca", "Freguesia_FR":"182013", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Tarouca e D\u00e1lvares", "Populacao":4245, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2825, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1821", "Designacao_CC":"Tondela", "Freguesia_FR":"182102", "Designacao_FR":"Campo de Besteiros", "Populacao":1474, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2826, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1821", "Designacao_CC":"Tondela", "Freguesia_FR":"182103", "Designacao_FR":"Canas de Santa Maria", "Populacao":1806, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2827, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1821", "Designacao_CC":"Tondela", "Freguesia_FR":"182105", "Designacao_FR":"Castel\u00f5es", "Populacao":1542, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2828, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1821", "Designacao_CC":"Tondela", "Freguesia_FR":"182106", "Designacao_FR":"Dardavaz", "Populacao":782, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2829, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1821", "Designacao_CC":"Tondela", "Freguesia_FR":"182107", "Designacao_FR":"Ferreir\u00f3s do D\u00e3o", "Populacao":441, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2830, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1821", "Designacao_CC":"Tondela", "Freguesia_FR":"182108", "Designacao_FR":"Guard\u00e3o", "Populacao":1490, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2831, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1821", "Designacao_CC":"Tondela", "Freguesia_FR":"182109", "Designacao_FR":"Lajeosa do D\u00e3o", "Populacao":1940, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2832, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1821", "Designacao_CC":"Tondela", "Freguesia_FR":"182110", "Designacao_FR":"Lob\u00e3o da Beira", "Populacao":1124, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2833, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1821", "Designacao_CC":"Tondela", "Freguesia_FR":"182111", "Designacao_FR":"Molelos", "Populacao":2346, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2834, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1821", "Designacao_CC":"Tondela", "Freguesia_FR":"182116", "Designacao_FR":"Parada de Gonta", "Populacao":754, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2835, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1821", "Designacao_CC":"Tondela", "Freguesia_FR":"182118", "Designacao_FR":"Santiago de Besteiros", "Populacao":1331, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2836, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1821", "Designacao_CC":"Tondela", "Freguesia_FR":"182122", "Designacao_FR":"Tonda", "Populacao":984, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2837, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1821", "Designacao_CC":"Tondela", "Freguesia_FR":"182127", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Barreiro de Besteiros e Tourigo", "Populacao":1487, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2838, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1821", "Designacao_CC":"Tondela", "Freguesia_FR":"182128", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Caparrosa e Silvares", "Populacao":941, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2839, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1821", "Designacao_CC":"Tondela", "Freguesia_FR":"182129", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Mouraz e Vila Nova da Rainha", "Populacao":1354, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2840, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1821", "Designacao_CC":"Tondela", "Freguesia_FR":"182130", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Jo\u00e3o do Monte e Mosteirinho", "Populacao":1079, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2841, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1821", "Designacao_CC":"Tondela", "Freguesia_FR":"182131", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Miguel do Outeiro e Sabugosa", "Populacao":1458, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2842, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1821", "Designacao_CC":"Tondela", "Freguesia_FR":"182132", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Tondela e Nandufe", "Populacao":5130, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2843, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1821", "Designacao_CC":"Tondela", "Freguesia_FR":"182133", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vilar de Besteiros e Mosteiro de Fr\u00e1guas", "Populacao":1483, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2844, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1822", "Designacao_CC":"Vila Nova de Paiva", "Freguesia_FR":"182203", "Designacao_FR":"Pendilhe", "Populacao":546, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2845, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1822", "Designacao_CC":"Vila Nova de Paiva", "Freguesia_FR":"182204", "Designacao_FR":"Queiriga", "Populacao":575, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2846, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1822", "Designacao_CC":"Vila Nova de Paiva", "Freguesia_FR":"182205", "Designacao_FR":"Touro", "Populacao":918, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2847, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1822", "Designacao_CC":"Vila Nova de Paiva", "Freguesia_FR":"182206", "Designacao_FR":"Vila Cova \u00e0 Coelheira", "Populacao":1109, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2848, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1822", "Designacao_CC":"Vila Nova de Paiva", "Freguesia_FR":"182208", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vila Nova de Paiva, Alhais e Fr\u00e1guas", "Populacao":2028, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2849, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1823", "Designacao_CC":"Viseu", "Freguesia_FR":"182301", "Designacao_FR":"Abraveses", "Populacao":8539, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2850, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1823", "Designacao_CC":"Viseu", "Freguesia_FR":"182304", "Designacao_FR":"Bodiosa", "Populacao":3047, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2851, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1823", "Designacao_CC":"Viseu", "Freguesia_FR":"182305", "Designacao_FR":"Calde", "Populacao":1469, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2852, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1823", "Designacao_CC":"Viseu", "Freguesia_FR":"182306", "Designacao_FR":"Campo", "Populacao":5025, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2853, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1823", "Designacao_CC":"Viseu", "Freguesia_FR":"182307", "Designacao_FR":"Cavern\u00e3es", "Populacao":1348, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2854, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1823", "Designacao_CC":"Viseu", "Freguesia_FR":"182310", "Designacao_FR":"Cota", "Populacao":974, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2855, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1823", "Designacao_CC":"Viseu", "Freguesia_FR":"182315", "Designacao_FR":"Fragosela", "Populacao":2662, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2856, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1823", "Designacao_CC":"Viseu", "Freguesia_FR":"182316", "Designacao_FR":"Lordosa", "Populacao":1791, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2857, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1823", "Designacao_CC":"Viseu", "Freguesia_FR":"182317", "Designacao_FR":"Silgueiros", "Populacao":3250, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2858, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1823", "Designacao_CC":"Viseu", "Freguesia_FR":"182318", "Designacao_FR":"Mund\u00e3o", "Populacao":2385, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2859, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1823", "Designacao_CC":"Viseu", "Freguesia_FR":"182319", "Designacao_FR":"Orgens", "Populacao":3489, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2860, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1823", "Designacao_CC":"Viseu", "Freguesia_FR":"182320", "Designacao_FR":"Povolide", "Populacao":1747, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2861, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1823", "Designacao_CC":"Viseu", "Freguesia_FR":"182321", "Designacao_FR":"Ranhados", "Populacao":4949, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2862, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1823", "Designacao_CC":"Viseu", "Freguesia_FR":"182322", "Designacao_FR":"Ribafeita", "Populacao":1227, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2863, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1823", "Designacao_CC":"Viseu", "Freguesia_FR":"182323", "Designacao_FR":"Rio de Loba", "Populacao":9348, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2864, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1823", "Designacao_CC":"Viseu", "Freguesia_FR":"182325", "Designacao_FR":"Santos Evos", "Populacao":1569, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2865, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1823", "Designacao_CC":"Viseu", "Freguesia_FR":"182327", "Designacao_FR":"S\u00e3o Jo\u00e3o de Lourosa", "Populacao":4702, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2866, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1823", "Designacao_CC":"Viseu", "Freguesia_FR":"182329", "Designacao_FR":"S\u00e3o Pedro de France", "Populacao":1370, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2867, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1823", "Designacao_CC":"Viseu", "Freguesia_FR":"182335", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Barreiros e Cep\u00f5es", "Populacao":1584, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2868, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1823", "Designacao_CC":"Viseu", "Freguesia_FR":"182336", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Boa Aldeia, Farminh\u00e3o e Torredeita", "Populacao":2823, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2869, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1823", "Designacao_CC":"Viseu", "Freguesia_FR":"182337", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Couto de Baixo e Couto de Cima", "Populacao":1607, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2870, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1823", "Designacao_CC":"Viseu", "Freguesia_FR":"182338", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Fa\u00edl e Vila Ch\u00e3 de S\u00e1", "Populacao":2673, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2871, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1823", "Designacao_CC":"Viseu", "Freguesia_FR":"182339", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Repeses e S\u00e3o Salvador", "Populacao":6316, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2872, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1823", "Designacao_CC":"Viseu", "Freguesia_FR":"182340", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Cipriano e Vil de Souto", "Populacao":1950, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2873, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1823", "Designacao_CC":"Viseu", "Freguesia_FR":"182341", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Viseu", "Populacao":23430, "Rural":"", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2874, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1824", "Designacao_CC":"Vouzela", "Freguesia_FR":"182401", "Designacao_FR":"Alcofra", "Populacao":1025, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2875, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1824", "Designacao_CC":"Vouzela", "Freguesia_FR":"182403", "Designacao_FR":"Campia", "Populacao":1542, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2876, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1824", "Designacao_CC":"Vouzela", "Freguesia_FR":"182407", "Designacao_FR":"Fornelo do Monte", "Populacao":288, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2877, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1824", "Designacao_CC":"Vouzela", "Freguesia_FR":"182409", "Designacao_FR":"Queir\u00e3", "Populacao":1432, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2878, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1824", "Designacao_CC":"Vouzela", "Freguesia_FR":"182410", "Designacao_FR":"S\u00e3o Miguel do Mato", "Populacao":924, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2879, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1824", "Designacao_CC":"Vouzela", "Freguesia_FR":"182411", "Designacao_FR":"Ventosa", "Populacao":794, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2880, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1824", "Designacao_CC":"Vouzela", "Freguesia_FR":"182413", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Cambra e Carvalhal de Vermilhas", "Populacao":1459, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2881, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1824", "Designacao_CC":"Vouzela", "Freguesia_FR":"182414", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Fataun\u00e7os e Figueiredo das Donas", "Populacao":1103, "Rural":"S", "Litoral":""},
 {"populacaoresidentefreguesia_id":2882, "Distrito_DT":"18", "Concelho_CC":"1824", "Designacao_CC":"Vouzela", "Freguesia_FR":"182415", "Designacao_FR":"Uni\u00e3o das freguesias de Vouzela e Pa\u00e7os de Vilharigues", "Populacao":1997, "Rural":"S", "Litoral":""}]